data = [{"fecha":"2015-02-13","resultado":5.6,"encuestadora":"Plan B","poblacion":"La Rioja Capital","color":"A52A2A","esRes":0,"candidatoId":"recBjvlqcQBAjsxvp","candidato":"Eduardo Menem","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/liTMsg4uQOG83QjN8UJh_eduardo-menem.jpg","encuestaId":"rec6T7Fsa82dfywki","muestra":"711","fuente":"http:\/\/es.slideshare.net\/EduardoNelsonGerman\/plan-b-encuesta-febrero-2015","agrupacion":"Peronismo Federal","encuestadoraId":"rec2iVU0ZzZ9Mz2CV","poblacionId":"rec3HRYfQmV5pmopY"},{"fecha":"2014-12-20","resultado":1.6,"encuestadora":"Plan B","poblacion":"La Rioja Capital","color":"4682B4","esRes":0,"candidatoId":"recKQd3Ox7tBbFGo6","candidato":"Sergio Casas","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/LLeEkipSd6cM2n6QGY4Q_40920_1428336422.jpg","encuestaId":"recSgH9pUCSMMKxfg","muestra":"800","fuente":"http:\/\/es.slideshare.net\/EduardoNelsonGerman\/encuesta-plan-b-la-rioja-diciembre-2014","agrupacion":"Frente para la Victoria","encuestadoraId":"rec2iVU0ZzZ9Mz2CV","poblacionId":"rec3HRYfQmV5pmopY"},{"fecha":"2015-02-13","resultado":32.2,"encuestadora":"Plan B","poblacion":"La Rioja Capital","color":"4682B4","esRes":0,"candidatoId":"recCwqehkb7RbCx9M","candidato":"N\u00e9stor Bosetti","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/SYPAfHwgSZOcwE2lznwR_bosseti.jpg","encuestaId":"rec6T7Fsa82dfywki","muestra":"711","fuente":"http:\/\/es.slideshare.net\/EduardoNelsonGerman\/plan-b-encuesta-febrero-2015","agrupacion":"Frente para la Victoria","encuestadoraId":"rec2iVU0ZzZ9Mz2CV","poblacionId":"rec3HRYfQmV5pmopY"},{"fecha":"2015-05-11","resultado":18.4,"encuestadora":"Quarens Consultores","poblacion":"La Rioja Capital","color":null,"esRes":0,"candidatoId":"recZYe5m9dMjIFAyA","candidato":"Otro","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/Qam0cAFaRRSFQ8i7odgq_large_none.jpg","encuestaId":"recCuDI2K2iVIchfE","muestra":"409","fuente":"http:\/\/www.minutorioja.com.ar\/noticia.php?id=303","agrupacion":null,"encuestadoraId":"recgXfZ771jidUZKf","poblacionId":"rec3HRYfQmV5pmopY"},{"fecha":"2014-12-20","resultado":26.1,"encuestadora":"Plan B","poblacion":"La Rioja Capital","color":"FF0000","esRes":0,"candidatoId":"reczJbEPMLMDeu1DF","candidato":"Julio C\u00e9sar Mart\u00ednez","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/nCgOhbbhQ3iLffw7jQER_584x270_julio_martinez_.jpg","encuestaId":"recSgH9pUCSMMKxfg","muestra":"800","fuente":"http:\/\/es.slideshare.net\/EduardoNelsonGerman\/encuesta-plan-b-la-rioja-diciembre-2014","agrupacion":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","encuestadoraId":"rec2iVU0ZzZ9Mz2CV","poblacionId":"rec3HRYfQmV5pmopY"},{"fecha":"2015-02-13","resultado":5.9,"encuestadora":"Plan B","poblacion":"La Rioja Capital","color":"4682B4","esRes":0,"candidatoId":"recPCZeFpCOvTb9Ie","candidato":"Javier Tineo","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/386iGWDZROGpwDY6zCIb_2878_1390834303.jpg","encuestaId":"rec6T7Fsa82dfywki","muestra":"711","fuente":"http:\/\/es.slideshare.net\/EduardoNelsonGerman\/plan-b-encuesta-febrero-2015","agrupacion":"Frente para la Victoria","encuestadoraId":"rec2iVU0ZzZ9Mz2CV","poblacionId":"rec3HRYfQmV5pmopY"},{"fecha":"2014-12-20","resultado":21.5,"encuestadora":"Plan B","poblacion":"La Rioja Capital","color":"4682B4","esRes":0,"candidatoId":"recAg4XkGk4ZWknLC","candidato":"Ricardo Quintela","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/MbiTvLBQcuIM1HyczVNV_noticias_imagenes_36534_71660.jpg","encuestaId":"recSgH9pUCSMMKxfg","muestra":"800","fuente":"http:\/\/es.slideshare.net\/EduardoNelsonGerman\/encuesta-plan-b-la-rioja-diciembre-2014","agrupacion":"Frente para la Victoria","encuestadoraId":"rec2iVU0ZzZ9Mz2CV","poblacionId":"rec3HRYfQmV5pmopY"},{"fecha":"2015-02-13","resultado":16.7,"encuestadora":"Plan B","poblacion":"La Rioja Capital","color":"FF0000","esRes":0,"candidatoId":"reczJbEPMLMDeu1DF","candidato":"Julio C\u00e9sar Mart\u00ednez","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/nCgOhbbhQ3iLffw7jQER_584x270_julio_martinez_.jpg","encuestaId":"rec6T7Fsa82dfywki","muestra":"711","fuente":"http:\/\/es.slideshare.net\/EduardoNelsonGerman\/plan-b-encuesta-febrero-2015","agrupacion":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","encuestadoraId":"rec2iVU0ZzZ9Mz2CV","poblacionId":"rec3HRYfQmV5pmopY"},{"fecha":"2015-05-11","resultado":46.9,"encuestadora":"Quarens Consultores","poblacion":"La Rioja Capital","color":"4682B4","esRes":0,"candidatoId":"recKQd3Ox7tBbFGo6","candidato":"Sergio Casas","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/LLeEkipSd6cM2n6QGY4Q_40920_1428336422.jpg","encuestaId":"recCuDI2K2iVIchfE","muestra":"409","fuente":"http:\/\/www.minutorioja.com.ar\/noticia.php?id=303","agrupacion":"Frente para la Victoria","encuestadoraId":"recgXfZ771jidUZKf","poblacionId":"rec3HRYfQmV5pmopY"},{"fecha":"2014-12-20","resultado":26.4,"encuestadora":"Plan B","poblacion":"La Rioja Capital","color":"4682B4","esRes":0,"candidatoId":"recCwqehkb7RbCx9M","candidato":"N\u00e9stor Bosetti","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/SYPAfHwgSZOcwE2lznwR_bosseti.jpg","encuestaId":"recSgH9pUCSMMKxfg","muestra":"800","fuente":"http:\/\/es.slideshare.net\/EduardoNelsonGerman\/encuesta-plan-b-la-rioja-diciembre-2014","agrupacion":"Frente para la Victoria","encuestadoraId":"rec2iVU0ZzZ9Mz2CV","poblacionId":"rec3HRYfQmV5pmopY"},{"fecha":"2015-02-13","resultado":14.2,"encuestadora":"Plan B","poblacion":"La Rioja Capital","color":"4682B4","esRes":0,"candidatoId":"recAg4XkGk4ZWknLC","candidato":"Ricardo Quintela","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/MbiTvLBQcuIM1HyczVNV_noticias_imagenes_36534_71660.jpg","encuestaId":"rec6T7Fsa82dfywki","muestra":"711","fuente":"http:\/\/es.slideshare.net\/EduardoNelsonGerman\/plan-b-encuesta-febrero-2015","agrupacion":"Frente para la Victoria","encuestadoraId":"rec2iVU0ZzZ9Mz2CV","poblacionId":"rec3HRYfQmV5pmopY"},{"fecha":"2014-12-20","resultado":8.1,"encuestadora":"Plan B","poblacion":"La Rioja Capital","color":"4682B4","esRes":0,"candidatoId":"recPCZeFpCOvTb9Ie","candidato":"Javier Tineo","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/386iGWDZROGpwDY6zCIb_2878_1390834303.jpg","encuestaId":"recSgH9pUCSMMKxfg","muestra":"800","fuente":"http:\/\/es.slideshare.net\/EduardoNelsonGerman\/encuesta-plan-b-la-rioja-diciembre-2014","agrupacion":"Frente para la Victoria","encuestadoraId":"rec2iVU0ZzZ9Mz2CV","poblacionId":"rec3HRYfQmV5pmopY"},{"fecha":"2015-06-23","resultado":53,"encuestadora":"IOPPS","poblacion":"La Rioja","color":"4682B4","esRes":0,"candidatoId":"recKQd3Ox7tBbFGo6","candidato":"Sergio Casas","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/LLeEkipSd6cM2n6QGY4Q_40920_1428336422.jpg","encuestaId":"recvQSOUGYyIHXRiC","muestra":"0","fuente":"http:\/\/www.riojalibre.com.ar\/politica\/26140-puy-soria-aseguro-que-sera-un-triunfo-categorico\/","agrupacion":"Frente para la Victoria","encuestadoraId":"recQw6K2i5zv1D2Uv","poblacionId":"recw3GE3QpTyAXCR8"},{"fecha":"2015-07-05","resultado":53.9,"encuestadora":null,"poblacion":"La Rioja","color":"4682B4","esRes":1,"candidatoId":"recKQd3Ox7tBbFGo6","candidato":"Sergio Casas","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/LLeEkipSd6cM2n6QGY4Q_40920_1428336422.jpg","encuestaId":"rec2kwddOLEQylT85","muestra":"200000","fuente":"http:\/\/www.eleccioneslr2015.com.ar\/grid_gobernador\/","agrupacion":"Frente para la Victoria","encuestadoraId":null,"poblacionId":"recw3GE3QpTyAXCR8"},{"fecha":"2015-06-30","resultado":53,"encuestadora":"Analog\u00edas","poblacion":"La Rioja","color":"4682B4","esRes":0,"candidatoId":"recKQd3Ox7tBbFGo6","candidato":"Sergio Casas","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/LLeEkipSd6cM2n6QGY4Q_40920_1428336422.jpg","encuestaId":"recCU4Bgb4TZNfGUI","muestra":"0","fuente":"http:\/\/www.riojalibre.com.ar\/politica\/26140-puy-soria-aseguro-que-sera-un-triunfo-categorico\/","agrupacion":"Frente para la Victoria","encuestadoraId":"recaUEz1ttCpTmPTW","poblacionId":"recw3GE3QpTyAXCR8"},{"fecha":"2014-12-20","resultado":3.1,"encuestadora":"Plan B","poblacion":"La Rioja Capital","color":"666666","esRes":0,"candidatoId":"rec00UkbRe4yhbgiY","candidato":"NS\/NC","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/jWKaCKrpTJujmSZ3tykx_large_none.jpg","encuestaId":"recSgH9pUCSMMKxfg","muestra":"800","fuente":"http:\/\/es.slideshare.net\/EduardoNelsonGerman\/encuesta-plan-b-la-rioja-diciembre-2014","agrupacion":"Otros","encuestadoraId":"rec2iVU0ZzZ9Mz2CV","poblacionId":"rec3HRYfQmV5pmopY"},{"fecha":"2015-02-13","resultado":4.1,"encuestadora":"Plan B","poblacion":"La Rioja Capital","color":"666666","esRes":0,"candidatoId":"rec00UkbRe4yhbgiY","candidato":"NS\/NC","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/jWKaCKrpTJujmSZ3tykx_large_none.jpg","encuestaId":"rec6T7Fsa82dfywki","muestra":"711","fuente":"http:\/\/es.slideshare.net\/EduardoNelsonGerman\/plan-b-encuesta-febrero-2015","agrupacion":"Otros","encuestadoraId":"rec2iVU0ZzZ9Mz2CV","poblacionId":"rec3HRYfQmV5pmopY"},{"fecha":"2015-05-11","resultado":25.7,"encuestadora":"Quarens Consultores","poblacion":"La Rioja Capital","color":"FF0000","esRes":0,"candidatoId":"reczJbEPMLMDeu1DF","candidato":"Julio C\u00e9sar Mart\u00ednez","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/nCgOhbbhQ3iLffw7jQER_584x270_julio_martinez_.jpg","encuestaId":"recCuDI2K2iVIchfE","muestra":"409","fuente":"http:\/\/www.minutorioja.com.ar\/noticia.php?id=303","agrupacion":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","encuestadoraId":"recgXfZ771jidUZKf","poblacionId":"rec3HRYfQmV5pmopY"},{"fecha":"2015-06-23","resultado":38.7,"encuestadora":"IOPPS","poblacion":"La Rioja","color":"FF0000","esRes":0,"candidatoId":"reczJbEPMLMDeu1DF","candidato":"Julio C\u00e9sar Mart\u00ednez","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/nCgOhbbhQ3iLffw7jQER_584x270_julio_martinez_.jpg","encuestaId":"recvQSOUGYyIHXRiC","muestra":"0","fuente":"http:\/\/www.riojalibre.com.ar\/politica\/26140-puy-soria-aseguro-que-sera-un-triunfo-categorico\/","agrupacion":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","encuestadoraId":"recQw6K2i5zv1D2Uv","poblacionId":"recw3GE3QpTyAXCR8"},{"fecha":"2015-07-05","resultado":38.2,"encuestadora":null,"poblacion":"La Rioja","color":"FF0000","esRes":1,"candidatoId":"reczJbEPMLMDeu1DF","candidato":"Julio C\u00e9sar Mart\u00ednez","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/nCgOhbbhQ3iLffw7jQER_584x270_julio_martinez_.jpg","encuestaId":"rec2kwddOLEQylT85","muestra":"200000","fuente":"http:\/\/www.eleccioneslr2015.com.ar\/grid_gobernador\/","agrupacion":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","encuestadoraId":null,"poblacionId":"recw3GE3QpTyAXCR8"},{"fecha":"2015-06-30","resultado":32.2,"encuestadora":"Analog\u00edas","poblacion":"La Rioja","color":"FF0000","esRes":0,"candidatoId":"reczJbEPMLMDeu1DF","candidato":"Julio C\u00e9sar Mart\u00ednez","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/nCgOhbbhQ3iLffw7jQER_584x270_julio_martinez_.jpg","encuestaId":"recCU4Bgb4TZNfGUI","muestra":"0","fuente":"http:\/\/www.riojalibre.com.ar\/politica\/26140-puy-soria-aseguro-que-sera-un-triunfo-categorico\/","agrupacion":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","encuestadoraId":"recaUEz1ttCpTmPTW","poblacionId":"recw3GE3QpTyAXCR8"},{"fecha":"2014-12-20","resultado":2.7,"encuestadora":"Plan B","poblacion":"La Rioja Capital","color":"DDDDDD","esRes":0,"candidatoId":"recxxWiDCXuqmjdmG","candidato":"Voto en Blanco","imagen":"images\/default.jpg","encuestaId":"recSgH9pUCSMMKxfg","muestra":"800","fuente":"http:\/\/es.slideshare.net\/EduardoNelsonGerman\/encuesta-plan-b-la-rioja-diciembre-2014","agrupacion":"Blanco","encuestadoraId":"rec2iVU0ZzZ9Mz2CV","poblacionId":"rec3HRYfQmV5pmopY"},{"fecha":"2015-02-13","resultado":20.8,"encuestadora":"Plan B","poblacion":"La Rioja Capital","color":"4682B4","esRes":0,"candidatoId":"recKQd3Ox7tBbFGo6","candidato":"Sergio Casas","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/LLeEkipSd6cM2n6QGY4Q_40920_1428336422.jpg","encuestaId":"rec6T7Fsa82dfywki","muestra":"711","fuente":"http:\/\/es.slideshare.net\/EduardoNelsonGerman\/plan-b-encuesta-febrero-2015","agrupacion":"Frente para la Victoria","encuestadoraId":"rec2iVU0ZzZ9Mz2CV","poblacionId":"rec3HRYfQmV5pmopY"},{"fecha":"2015-05-11","resultado":9,"encuestadora":"Quarens Consultores","poblacion":"La Rioja Capital","color":"666666","esRes":0,"candidatoId":"rec00UkbRe4yhbgiY","candidato":"NS\/NC","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/jWKaCKrpTJujmSZ3tykx_large_none.jpg","encuestaId":"recCuDI2K2iVIchfE","muestra":"409","fuente":"http:\/\/www.minutorioja.com.ar\/noticia.php?id=303","agrupacion":"Otros","encuestadoraId":"recgXfZ771jidUZKf","poblacionId":"rec3HRYfQmV5pmopY"},{"fecha":"2014-12-20","resultado":9.4,"encuestadora":"Plan B","poblacion":"La Rioja Capital","color":"A52A2A","esRes":0,"candidatoId":"recBjvlqcQBAjsxvp","candidato":"Eduardo Menem","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/liTMsg4uQOG83QjN8UJh_eduardo-menem.jpg","encuestaId":"recSgH9pUCSMMKxfg","muestra":"800","fuente":"http:\/\/es.slideshare.net\/EduardoNelsonGerman\/encuesta-plan-b-la-rioja-diciembre-2014","agrupacion":"Peronismo Federal","encuestadoraId":"rec2iVU0ZzZ9Mz2CV","poblacionId":"rec3HRYfQmV5pmopY"}];