data = [{"fecha":"2015-06-04","resultado":3.4,"encuestadora":"Circuitos","poblacion":"La Plata","color":"800080","esRes":0,"candidatoId":"recKmyqunMnQXnsgI","candidato":"Jaime Linares","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/8vcLW4VRrKddHXV64a7s_large_jaime-linares-600x305.jpg","encuestaId":"recsRJaykunnEaHo7","muestra":"784","fuente":"https:\/\/circuitosconsultora.wordpress.com\/2015\/06\/10\/elecciones-2015-encuesta-en-la-ciudad-de-la-plata\/","agrupacion":"Frente Amplio Progresista","encuestadoraId":"recy5vCPgbbtTVhwD","poblacionId":"recLiZQYOnUpw0aYo"},{"fecha":"2015-07-29","resultado":5.2,"encuestadora":"Opini\u00f3n P\u00fablica Servicios y Mercados","poblacion":"Buenos Aires","color":"800080","esRes":0,"candidatoId":"recKmyqunMnQXnsgI","candidato":"Jaime Linares","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/8vcLW4VRrKddHXV64a7s_large_jaime-linares-600x305.jpg","encuestaId":"rec3ycXSCSoaymQtZ","muestra":"1000","fuente":"http:\/\/www.perfil.com\/politica\/La-pelea-Anibal-Dominguez-es-la-incognita-de-las-encuestas-20150731-0093.html","agrupacion":"Frente Amplio Progresista","encuestadoraId":"recUJlOFtdOPQGx4a","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-07-22","resultado":1.5,"encuestadora":"Nueva Comunicaci\u00f3n","poblacion":"Buenos Aires","color":null,"esRes":0,"candidatoId":"recZYe5m9dMjIFAyA","candidato":"Otro","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/Qam0cAFaRRSFQ8i7odgq_large_none.jpg","encuestaId":"recxY0pt0WXjbBI2u","muestra":"3123","fuente":"http:\/\/www.nuevacom.com.ar\/encuestas-de-nueva-comunicacion-en-la-nacion-y-la-provincia-de-buenos-aires\/","agrupacion":null,"encuestadoraId":"recrJUdR316OVwqNd","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-07-24","resultado":22.9,"encuestadora":"Gonz\u00e1lez y Valladares","poblacion":"Buenos Aires","color":"4682B4","esRes":0,"candidatoId":"recDIOxQojCbCKDb6","candidato":"An\u00edbal Fern\u00e1ndez","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/f6ryMb4lRsm3ZUXGihc4_large_18524_conf_anibal0608091_26477.jpg","encuestaId":"rec8GhOexzgxcjmxc","muestra":"600","fuente":"http:\/\/www.lapoliticaonline.com\/0\/nota\/index.vnc?id=91212","agrupacion":"Frente para la Victoria","encuestadoraId":"recWN5ED6tgJlqhSF","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-07-13","resultado":19,"encuestadora":"Giacobbe & Asociados","poblacion":"Buenos Aires","color":"4682B4","esRes":0,"candidatoId":"recDIOxQojCbCKDb6","candidato":"An\u00edbal Fern\u00e1ndez","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/f6ryMb4lRsm3ZUXGihc4_large_18524_conf_anibal0608091_26477.jpg","encuestaId":"recSgSRLJriM3TD54","muestra":"0","fuente":"http:\/\/t.co\/Wx61Yg7cco","agrupacion":"Frente para la Victoria","encuestadoraId":"rec7RPWmtJ8HCPuQN","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-07-03","resultado":0.9,"encuestadora":"Ricardo Rouvier y Asociados","poblacion":"La Matanza","color":"808080","esRes":0,"candidatoId":"rec8oskw5qjUuVF85","candidato":"Cristian Castillo","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/XlcZrZOSTiqqcFnotyAA_large_chipi.jpg","encuestaId":"recJsM0dctimleTEN","muestra":"800","fuente":"https:\/\/www.facebook.com\/photo.php?fbid=10153671293609453&set=a.111635214452.96138.584149452","agrupacion":"MST","encuestadoraId":"recMg8oOtnOO4oeBi","poblacionId":"reclq3bBU5pqN9idn"},{"fecha":"2015-05-11","resultado":5,"encuestadora":"Query","poblacion":"Buenos Aires","color":"4682B4","esRes":0,"candidatoId":"recBtr5TJM5kSZ6ZU","candidato":"Sergio Berni","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/JEaYaHg5T76KhCTMlCwF_large_sergio-berni.jpg","encuestaId":"recZZV2BEErajvOJq","muestra":"1100","fuente":"http:\/\/www.lapoliticaonline.com\/nota\/89175\/","agrupacion":"Frente para la Victoria","encuestadoraId":"recnChlIYwawDmpov","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-07-07","resultado":0.9,"encuestadora":"Query","poblacion":"Buenos Aires","color":"800080","esRes":0,"candidatoId":"reczVbkwBR3nZhseE","candidato":"Jorge Ceballos","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/x0wlZBESfBXwfgY6Gpig_ceballos.jpg","encuestaId":"recitNfNzqauezd1G","muestra":"1217","fuente":"http:\/\/www.infobae.com\/2015\/07\/14\/1741560-scioli-capitalizo-la-merma-votos-massa-la-provincia-buenos-aires","agrupacion":"Frente Amplio Progresista","encuestadoraId":"recnChlIYwawDmpov","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-06-16","resultado":27.3,"encuestadora":"Circuitos","poblacion":"Buenos Aires","color":"4682B4","esRes":0,"candidatoId":"recDIOxQojCbCKDb6","candidato":"An\u00edbal Fern\u00e1ndez","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/f6ryMb4lRsm3ZUXGihc4_large_18524_conf_anibal0608091_26477.jpg","encuestaId":"rec1FlwJZgnUIfp4f","muestra":"1135","fuente":"https:\/\/circuitosconsultora.wordpress.com\/2015\/06\/17\/elecciones-2015-encuesta-en-la-provincia-de-buenos-aires-5\/","agrupacion":"Frente para la Victoria","encuestadoraId":"recy5vCPgbbtTVhwD","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-06-22","resultado":1,"encuestadora":"Ibar\u00f3metro","poblacion":"Buenos Aires","color":"808080","esRes":0,"candidatoId":"rec8oskw5qjUuVF85","candidato":"Cristian Castillo","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/XlcZrZOSTiqqcFnotyAA_large_chipi.jpg","encuestaId":"recdcRpsgJSn81m0I","muestra":"1200","fuente":"http:\/\/desdegambier.blogspot.com.ar\/2015\/06\/pba-por-ibarometro.html","agrupacion":"MST","encuestadoraId":"recHELWHc9vudPBzn","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-05-11","resultado":2,"encuestadora":"Query","poblacion":"Buenos Aires","color":"4682B4","esRes":0,"candidatoId":"recKrTfo7RmrvAN6s","candidato":"Juli\u00e1n Dom\u00ednguez","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/Xwu8lZ9HTX0PVhqORfqw_large_22255.jpg","encuestaId":"recZZV2BEErajvOJq","muestra":"1100","fuente":"http:\/\/www.lapoliticaonline.com\/nota\/89175\/","agrupacion":"Frente para la Victoria","encuestadoraId":"recnChlIYwawDmpov","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-05-13","resultado":2,"encuestadora":"Circuitos","poblacion":"Buenos Aires","color":"808080","esRes":0,"candidatoId":"rec8oskw5qjUuVF85","candidato":"Cristian Castillo","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/XlcZrZOSTiqqcFnotyAA_large_chipi.jpg","encuestaId":"recppVee5CyAitvGx","muestra":"2764","fuente":"https:\/\/circuitosconsultora.wordpress.com\/2015\/05\/14\/elecciones-2015-encuesta-en-la-provincia-de-buenos-aires-3\/","agrupacion":"MST","encuestadoraId":"recy5vCPgbbtTVhwD","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-04-06","resultado":8.2,"encuestadora":"Gonz\u00e1lez y Valladares","poblacion":"Buenos Aires","color":null,"esRes":0,"candidatoId":"recZYe5m9dMjIFAyA","candidato":"Otro","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/Qam0cAFaRRSFQ8i7odgq_large_none.jpg","encuestaId":"rec22cM3N3KYXpUjj","muestra":"0","fuente":"http:\/\/www.latecla.info\/3\/nota_1.php?noticia_id=68052","agrupacion":null,"encuestadoraId":"recWN5ED6tgJlqhSF","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-04-29","resultado":3.4,"encuestadora":"Analog\u00edas","poblacion":"Buenos Aires","color":"4682B4","esRes":0,"candidatoId":"rec9DD1JfzoN1e60P","candidato":"Juan Patricio Mussi","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/UlJnjrpSi21iBzokWYnA_large_24626.jpg","encuestaId":"rechSG104EAi9Y1Ca","muestra":"1198","fuente":"http:\/\/tiempo.infonews.com\/nota\/151629\/segun-una-encuesta-bossio-lidera-la-intencion-de-voto-para-gobernador","agrupacion":"Frente para la Victoria","encuestadoraId":"recaUEz1ttCpTmPTW","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-08-09","resultado":26.1,"encuestadora":null,"poblacion":"Buenos Aires","color":"FFD300","esRes":1,"candidatoId":"recc3CYRVcXjklMcN","candidato":"Mar\u00eda Eugenia Vidal","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/fTdXQzlFRDCWweV3ATqK_large_0000545843.jpg","encuestaId":"rectBHKY1pOGS9uoi","muestra":"12000000","fuente":"http:\/\/www.resultados.gob.ar\/web\/dat02\/DGO02999A.htm","agrupacion":"Pro","encuestadoraId":null,"poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-07-20","resultado":13.2,"encuestadora":"Ricardo Rouvier y Asociados","poblacion":"Buenos Aires","color":"008000","esRes":0,"candidatoId":"rec57RSQqCASOS2JN","candidato":"Felipe Sol\u00e1","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/xqbqQIQAiAJxZAB7LpWA_felipe-sola_r3503.jpg.jpg","encuestaId":"rec5xpZg9GfX9FA05","muestra":"1200","fuente":"https:\/\/www.facebook.com\/photo.php?fbid=10153705121134453&set=a.111635214452.96138.584149452","agrupacion":"Frente Renovador","encuestadoraId":"recMg8oOtnOO4oeBi","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-08-04","resultado":25.8,"encuestadora":"Query","poblacion":"Buenos Aires","color":"FFD300","esRes":0,"candidatoId":"recc3CYRVcXjklMcN","candidato":"Mar\u00eda Eugenia Vidal","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/fTdXQzlFRDCWweV3ATqK_large_0000545843.jpg","encuestaId":"recyDTH7WyGL3SJew","muestra":"802","fuente":"http:\/\/andytow.com\/blog\/borra\/data\/QueryArgentina_agosto_I.xlsx","agrupacion":"Pro","encuestadoraId":"recnChlIYwawDmpov","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-08-01","resultado":26,"encuestadora":"Ricardo Rouvier y Asociados","poblacion":"Buenos Aires","color":"FFD300","esRes":0,"candidatoId":"recc3CYRVcXjklMcN","candidato":"Mar\u00eda Eugenia Vidal","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/fTdXQzlFRDCWweV3ATqK_large_0000545843.jpg","encuestaId":"recAUSHyvtsM4Ju06","muestra":"1500","fuente":"http:\/\/www.pagina12.com.ar\/diario\/elpais\/1-278489-2015-08-02.html","agrupacion":"Pro","encuestadoraId":"recMg8oOtnOO4oeBi","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-05-30","resultado":8.1,"encuestadora":"Circuitos","poblacion":"Buenos Aires","color":"4682B4","esRes":0,"candidatoId":"recKrTfo7RmrvAN6s","candidato":"Juli\u00e1n Dom\u00ednguez","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/Xwu8lZ9HTX0PVhqORfqw_large_22255.jpg","encuestaId":"recY1toplPtb7x9AX","muestra":"3277","fuente":"https:\/\/circuitosconsultora.wordpress.com\/2015\/06\/01\/elecciones-2015-encuesta-en-la-provincia-de-buenos-aires-4\/","agrupacion":"Frente para la Victoria","encuestadoraId":"recy5vCPgbbtTVhwD","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-07-25","resultado":9,"encuestadora":"CEOP","poblacion":"Buenos Aires","color":"666666","esRes":0,"candidatoId":"rec00UkbRe4yhbgiY","candidato":"NS\/NC","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/jWKaCKrpTJujmSZ3tykx_large_none.jpg","encuestaId":"recIdADCYchDgILxG","muestra":"3000","fuente":"http:\/\/observatorio.lapoliticaonline.com\/data.js","agrupacion":"Otros","encuestadoraId":"recOfDOT7yADUJzPx","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-07-26","resultado":1.2,"encuestadora":"Analog\u00edas","poblacion":"Buenos Aires","color":null,"esRes":0,"candidatoId":"recZYe5m9dMjIFAyA","candidato":"Otro","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/Qam0cAFaRRSFQ8i7odgq_large_none.jpg","encuestaId":"recYF6pJkvZ4WokvS","muestra":"938","fuente":"http:\/\/www.perfil.com\/politica\/La-pelea-Anibal-Dominguez-es-la-incognita-de-las-encuestas-20150731-0093.html","agrupacion":null,"encuestadoraId":"recaUEz1ttCpTmPTW","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-06-23","resultado":25.4,"encuestadora":"ARESCO","poblacion":"Buenos Aires","color":"4682B4","esRes":0,"candidatoId":"recDIOxQojCbCKDb6","candidato":"An\u00edbal Fern\u00e1ndez","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/f6ryMb4lRsm3ZUXGihc4_large_18524_conf_anibal0608091_26477.jpg","encuestaId":"recbndOYtnYIvJFBM","muestra":"2995","fuente":"http:\/\/www.lapoliticaonline.com\/nota\/90233-encuesta-aurelio-muestra-una-recuperacion-de-massa\/","agrupacion":"Frente para la Victoria","encuestadoraId":"recalqAEy23s1HxvR","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-07-19","resultado":25.3,"encuestadora":"ARESCO","poblacion":"Buenos Aires","color":"4682B4","esRes":0,"candidatoId":"recDIOxQojCbCKDb6","candidato":"An\u00edbal Fern\u00e1ndez","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/f6ryMb4lRsm3ZUXGihc4_large_18524_conf_anibal0608091_26477.jpg","encuestaId":"recq6WJdlUgZ2dngB","muestra":"0","fuente":"http:\/\/infocielo.com\/nota\/63320\/encuesta_de_aresco_muestra_al_fpv_superando_los_40_puntos_en_la_provincia\/","agrupacion":"Frente para la Victoria","encuestadoraId":"recalqAEy23s1HxvR","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-07-28","resultado":3,"encuestadora":"ARESCO","poblacion":"Buenos Aires","color":"808080","esRes":0,"candidatoId":"recOEh8RFNebISInJ","candidato":"N\u00e9stor Pitrola","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/LQ6rAZebQZ6yeXUdEQPj_large_Pitrola%20otra.jpg","encuestaId":"rec2XWJwOChK6U0cD","muestra":"0","fuente":"http:\/\/www.pagina12.com.ar\/diario\/elpais\/1-278489-2015-08-02.html","agrupacion":"Frente de Izquierda","encuestadoraId":"recalqAEy23s1HxvR","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-04-29","resultado":1.3,"encuestadora":"Analog\u00edas","poblacion":"Buenos Aires","color":null,"esRes":0,"candidatoId":"recZYe5m9dMjIFAyA","candidato":"Otro","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/Qam0cAFaRRSFQ8i7odgq_large_none.jpg","encuestaId":"rechSG104EAi9Y1Ca","muestra":"1198","fuente":"http:\/\/tiempo.infonews.com\/nota\/151629\/segun-una-encuesta-bossio-lidera-la-intencion-de-voto-para-gobernador","agrupacion":null,"encuestadoraId":"recaUEz1ttCpTmPTW","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-07-08","resultado":3.1,"encuestadora":"Circuitos","poblacion":"Buenos Aires","color":"808080","esRes":0,"candidatoId":"recOEh8RFNebISInJ","candidato":"N\u00e9stor Pitrola","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/LQ6rAZebQZ6yeXUdEQPj_large_Pitrola%20otra.jpg","encuestaId":"recv9xCUblpdGTXUA","muestra":"1008","fuente":"https:\/\/circuitosconsultora.wordpress.com\/2015\/07\/11\/elecciones-2015-encuesta-en-la-provincia-de-buenos-aires-6\/","agrupacion":"Frente de Izquierda","encuestadoraId":"recy5vCPgbbtTVhwD","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-08-06","resultado":5.9,"encuestadora":"CEOP","poblacion":"Buenos Aires","color":null,"esRes":0,"candidatoId":"recZYe5m9dMjIFAyA","candidato":"Otro","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/Qam0cAFaRRSFQ8i7odgq_large_none.jpg","encuestaId":"rec15E030g7SaSUo2","muestra":"1500","fuente":"http:\/\/www.pagina12.com.ar\/diario\/elpais\/subnotas\/278866-73829-2015-08-07.html","agrupacion":null,"encuestadoraId":"recOfDOT7yADUJzPx","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-06-24","resultado":15,"encuestadora":"Wonder","poblacion":"Buenos Aires","color":"4682B4","esRes":0,"candidatoId":"recKrTfo7RmrvAN6s","candidato":"Juli\u00e1n Dom\u00ednguez","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/Xwu8lZ9HTX0PVhqORfqw_large_22255.jpg","encuestaId":"rec6fmmtxbQA67g4A","muestra":"0","fuente":"http:\/\/gazetaba.com\/2015\/07\/23\/la-encuestadora-americana-que-acerto-en-caba-da-ganador-a-macri\/","agrupacion":"Frente para la Victoria","encuestadoraId":"recIFHSR12xhX3kzf","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-07-10","resultado":2.1,"encuestadora":"Ricardo Rouvier y Asociados","poblacion":"Buenos Aires","color":"DDDDDD","esRes":0,"candidatoId":"recxxWiDCXuqmjdmG","candidato":"Voto en Blanco","imagen":"images\/default.jpg","encuestaId":"recRe4XE68QfJw2sI","muestra":"1200","fuente":"https:\/\/www.facebook.com\/photo.php?fbid=10153678799269453&set=a.111635214452.96138.584149452","agrupacion":"Blanco","encuestadoraId":"recMg8oOtnOO4oeBi","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-01-29","resultado":10.8,"encuestadora":"Analog\u00edas","poblacion":"Buenos Aires","color":"008000","esRes":0,"candidatoId":"rec6TOoizyRyNSFLW","candidato":"Francisco De Narv\u00e1ez","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/HdbNol76TeS9LRbKNTM5_large_francisco-de-narvaez.jpg","encuestaId":"reczNduAKgDWBcnAu","muestra":"838","fuente":"http:\/\/www.infobae.com\/2015\/02\/12\/1626424-sorpresa-la-provincia-buenos-aires-stolbizer-lidera-la-carrera-la-gobernacion","agrupacion":"Frente Renovador","encuestadoraId":"recaUEz1ttCpTmPTW","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-07-07","resultado":15,"encuestadora":"KNACK","poblacion":"Buenos Aires","color":"666666","esRes":0,"candidatoId":"rec00UkbRe4yhbgiY","candidato":"NS\/NC","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/jWKaCKrpTJujmSZ3tykx_large_none.jpg","encuestaId":"recw7dXG3XgScA4CI","muestra":"1401","fuente":"http:\/\/www.eldestapeweb.com\/encuestas-2015-scioli-y-anibal-la-cabeza-la-provincia-buenos-aires-n7690","agrupacion":"Otros","encuestadoraId":"recG5hFbPTXX16igI","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-05-06","resultado":14.2,"encuestadora":"CHM","poblacion":"Buenos Aires","color":"008000","esRes":0,"candidatoId":"rec6TOoizyRyNSFLW","candidato":"Francisco De Narv\u00e1ez","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/HdbNol76TeS9LRbKNTM5_large_francisco-de-narvaez.jpg","encuestaId":"rec86eSS6LtiH9Y8U","muestra":"1630","fuente":"http:\/\/www.cronica.com.ar\/article\/details\/32001\/scioli-y-dominguez-con-ventaja-en-las-encuestas","agrupacion":"Frente Renovador","encuestadoraId":"recdRHws13sdvCvQZ","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-07-13","resultado":0.5,"encuestadora":"Giacobbe & Asociados","poblacion":"Buenos Aires","color":null,"esRes":0,"candidatoId":"recZYe5m9dMjIFAyA","candidato":"Otro","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/Qam0cAFaRRSFQ8i7odgq_large_none.jpg","encuestaId":"recSgSRLJriM3TD54","muestra":"0","fuente":"http:\/\/t.co\/Wx61Yg7cco","agrupacion":null,"encuestadoraId":"rec7RPWmtJ8HCPuQN","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-07-09","resultado":10.8,"encuestadora":"CEOP","poblacion":"Buenos Aires","color":"008000","esRes":0,"candidatoId":"rec57RSQqCASOS2JN","candidato":"Felipe Sol\u00e1","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/xqbqQIQAiAJxZAB7LpWA_felipe-sola_r3503.jpg.jpg","encuestaId":"reczavYlRzupN2Azr","muestra":"2958","fuente":"http:\/\/www.pagina12.com.ar\/diario\/elpais\/1-276934-2015-07-12.html","agrupacion":"Frente Renovador","encuestadoraId":"recOfDOT7yADUJzPx","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-04-16","resultado":15,"encuestadora":"Carlos Fara y Asociados","poblacion":"Buenos Aires","color":"4682B4","esRes":0,"candidatoId":"recLZr2faeEF1Nq3g","candidato":"Mart\u00edn Insaurralde","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/YqAmNOtpTzaHNihOL1AY_large_insaurralde-2.jpg","encuestaId":"recJlU392FUgQrV7s","muestra":"0","fuente":"http:\/\/www.latecla.info\/3\/nota_1.php?noticia_id=68216","agrupacion":"Frente para la Victoria","encuestadoraId":"rec1G8OzUU4j6NtyT","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-05-11","resultado":3,"encuestadora":"Query","poblacion":"Buenos Aires","color":"4682B4","esRes":0,"candidatoId":"recLZr2faeEF1Nq3g","candidato":"Mart\u00edn Insaurralde","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/YqAmNOtpTzaHNihOL1AY_large_insaurralde-2.jpg","encuestaId":"recZZV2BEErajvOJq","muestra":"1100","fuente":"http:\/\/www.lapoliticaonline.com\/nota\/89175\/","agrupacion":"Frente para la Victoria","encuestadoraId":"recnChlIYwawDmpov","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-06-22","resultado":2.6,"encuestadora":"Ibar\u00f3metro","poblacion":"Buenos Aires","color":"808080","esRes":0,"candidatoId":"recOEh8RFNebISInJ","candidato":"N\u00e9stor Pitrola","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/LQ6rAZebQZ6yeXUdEQPj_large_Pitrola%20otra.jpg","encuestaId":"recdcRpsgJSn81m0I","muestra":"1200","fuente":"http:\/\/desdegambier.blogspot.com.ar\/2015\/06\/pba-por-ibarometro.html","agrupacion":"Frente de Izquierda","encuestadoraId":"recHELWHc9vudPBzn","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-06-04","resultado":16.8,"encuestadora":"Circuitos","poblacion":"La Plata","color":"666666","esRes":0,"candidatoId":"rec00UkbRe4yhbgiY","candidato":"NS\/NC","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/jWKaCKrpTJujmSZ3tykx_large_none.jpg","encuestaId":"recsRJaykunnEaHo7","muestra":"784","fuente":"https:\/\/circuitosconsultora.wordpress.com\/2015\/06\/10\/elecciones-2015-encuesta-en-la-ciudad-de-la-plata\/","agrupacion":"Otros","encuestadoraId":"recy5vCPgbbtTVhwD","poblacionId":"recLiZQYOnUpw0aYo"},{"fecha":"2015-05-16","resultado":4.3,"encuestadora":"Nueva Comunicaci\u00f3n","poblacion":"Buenos Aires","color":"4682B4","esRes":0,"candidatoId":"recKrTfo7RmrvAN6s","candidato":"Juli\u00e1n Dom\u00ednguez","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/Xwu8lZ9HTX0PVhqORfqw_large_22255.jpg","encuestaId":"rec2kWHLRTkx8aZGo","muestra":"1423","fuente":"http:\/\/www.latecla.info\/3\/nota_1.php?noticia_id=68659","agrupacion":"Frente para la Victoria","encuestadoraId":"recrJUdR316OVwqNd","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-07-07","resultado":25.1,"encuestadora":"Query","poblacion":"Buenos Aires","color":"4682B4","esRes":0,"candidatoId":"recDIOxQojCbCKDb6","candidato":"An\u00edbal Fern\u00e1ndez","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/f6ryMb4lRsm3ZUXGihc4_large_18524_conf_anibal0608091_26477.jpg","encuestaId":"recitNfNzqauezd1G","muestra":"1217","fuente":"http:\/\/www.infobae.com\/2015\/07\/14\/1741560-scioli-capitalizo-la-merma-votos-massa-la-provincia-buenos-aires","agrupacion":"Frente para la Victoria","encuestadoraId":"recnChlIYwawDmpov","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-04-06","resultado":3.1,"encuestadora":"Gonz\u00e1lez y Valladares","poblacion":"Buenos Aires","color":"4682B4","esRes":0,"candidatoId":"rec9DD1JfzoN1e60P","candidato":"Juan Patricio Mussi","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/UlJnjrpSi21iBzokWYnA_large_24626.jpg","encuestaId":"rec22cM3N3KYXpUjj","muestra":"0","fuente":"http:\/\/www.latecla.info\/3\/nota_1.php?noticia_id=68052","agrupacion":"Frente para la Victoria","encuestadoraId":"recWN5ED6tgJlqhSF","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-05-08","resultado":17.7,"encuestadora":"Nueva Comunicaci\u00f3n","poblacion":"Buenos Aires","color":"4682B4","esRes":0,"candidatoId":"recLZr2faeEF1Nq3g","candidato":"Mart\u00edn Insaurralde","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/YqAmNOtpTzaHNihOL1AY_large_insaurralde-2.jpg","encuestaId":"recgNc4I4YBXI1ADI","muestra":"0","fuente":"http:\/\/www.lapoliticaonline.com\/nota\/88940\/","agrupacion":"Frente para la Victoria","encuestadoraId":"recrJUdR316OVwqNd","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-06-04","resultado":19,"encuestadora":"Circuitos","poblacion":"La Plata","color":"FFD300","esRes":0,"candidatoId":"recc3CYRVcXjklMcN","candidato":"Mar\u00eda Eugenia Vidal","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/fTdXQzlFRDCWweV3ATqK_large_0000545843.jpg","encuestaId":"recsRJaykunnEaHo7","muestra":"784","fuente":"https:\/\/circuitosconsultora.wordpress.com\/2015\/06\/10\/elecciones-2015-encuesta-en-la-ciudad-de-la-plata\/","agrupacion":"Pro","encuestadoraId":"recy5vCPgbbtTVhwD","poblacionId":"recLiZQYOnUpw0aYo"},{"fecha":"2015-07-29","resultado":23,"encuestadora":"Opini\u00f3n P\u00fablica Servicios y Mercados","poblacion":"Buenos Aires","color":"4682B4","esRes":0,"candidatoId":"recDIOxQojCbCKDb6","candidato":"An\u00edbal Fern\u00e1ndez","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/f6ryMb4lRsm3ZUXGihc4_large_18524_conf_anibal0608091_26477.jpg","encuestaId":"rec3ycXSCSoaymQtZ","muestra":"1000","fuente":"http:\/\/www.perfil.com\/politica\/La-pelea-Anibal-Dominguez-es-la-incognita-de-las-encuestas-20150731-0093.html","agrupacion":"Frente para la Victoria","encuestadoraId":"recUJlOFtdOPQGx4a","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-07-22","resultado":18.1,"encuestadora":"Nueva Comunicaci\u00f3n","poblacion":"Buenos Aires","color":"4682B4","esRes":0,"candidatoId":"recKrTfo7RmrvAN6s","candidato":"Juli\u00e1n Dom\u00ednguez","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/Xwu8lZ9HTX0PVhqORfqw_large_22255.jpg","encuestaId":"recxY0pt0WXjbBI2u","muestra":"3123","fuente":"http:\/\/www.nuevacom.com.ar\/encuestas-de-nueva-comunicacion-en-la-nacion-y-la-provincia-de-buenos-aires\/","agrupacion":"Frente para la Victoria","encuestadoraId":"recrJUdR316OVwqNd","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-07-24","resultado":1.3,"encuestadora":"Gonz\u00e1lez y Valladares","poblacion":"Buenos Aires","color":"808080","esRes":0,"candidatoId":"rec8oskw5qjUuVF85","candidato":"Cristian Castillo","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/XlcZrZOSTiqqcFnotyAA_large_chipi.jpg","encuestaId":"rec8GhOexzgxcjmxc","muestra":"600","fuente":"http:\/\/www.lapoliticaonline.com\/0\/nota\/index.vnc?id=91212","agrupacion":"MST","encuestadoraId":"recWN5ED6tgJlqhSF","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-05-30","resultado":2.6,"encuestadora":"Circuitos","poblacion":"Buenos Aires","color":"808080","esRes":0,"candidatoId":"recOEh8RFNebISInJ","candidato":"N\u00e9stor Pitrola","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/LQ6rAZebQZ6yeXUdEQPj_large_Pitrola%20otra.jpg","encuestaId":"recY1toplPtb7x9AX","muestra":"3277","fuente":"https:\/\/circuitosconsultora.wordpress.com\/2015\/06\/01\/elecciones-2015-encuesta-en-la-provincia-de-buenos-aires-4\/","agrupacion":"Frente de Izquierda","encuestadoraId":"recy5vCPgbbtTVhwD","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-05-11","resultado":10,"encuestadora":"Query","poblacion":"Buenos Aires","color":"FFD300","esRes":0,"candidatoId":"recc3CYRVcXjklMcN","candidato":"Mar\u00eda Eugenia Vidal","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/fTdXQzlFRDCWweV3ATqK_large_0000545843.jpg","encuestaId":"recZZV2BEErajvOJq","muestra":"1100","fuente":"http:\/\/www.lapoliticaonline.com\/nota\/89175\/","agrupacion":"Pro","encuestadoraId":"recnChlIYwawDmpov","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-07-26","resultado":28.1,"encuestadora":"Analog\u00edas","poblacion":"Buenos Aires","color":"FFD300","esRes":0,"candidatoId":"recc3CYRVcXjklMcN","candidato":"Mar\u00eda Eugenia Vidal","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/fTdXQzlFRDCWweV3ATqK_large_0000545843.jpg","encuestaId":"recYF6pJkvZ4WokvS","muestra":"938","fuente":"http:\/\/www.perfil.com\/politica\/La-pelea-Anibal-Dominguez-es-la-incognita-de-las-encuestas-20150731-0093.html","agrupacion":"Pro","encuestadoraId":"recaUEz1ttCpTmPTW","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-07-15","resultado":6.6,"encuestadora":"Raul Arag\u00f3n y Asociados","poblacion":"Buenos Aires","color":null,"esRes":0,"candidatoId":"recZYe5m9dMjIFAyA","candidato":"Otro","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/Qam0cAFaRRSFQ8i7odgq_large_none.jpg","encuestaId":"recaguL9O45X43aSk","muestra":"1303","fuente":"http:\/\/www.lapoliticaonline.com\/nota\/90816\/","agrupacion":null,"encuestadoraId":"recrXzLsLmIp6oOhS","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-05-13","resultado":13.8,"encuestadora":"Circuitos","poblacion":"Buenos Aires","color":"008000","esRes":0,"candidatoId":"rec6TOoizyRyNSFLW","candidato":"Francisco De Narv\u00e1ez","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/HdbNol76TeS9LRbKNTM5_large_francisco-de-narvaez.jpg","encuestaId":"recppVee5CyAitvGx","muestra":"2764","fuente":"https:\/\/circuitosconsultora.wordpress.com\/2015\/05\/14\/elecciones-2015-encuesta-en-la-provincia-de-buenos-aires-3\/","agrupacion":"Frente Renovador","encuestadoraId":"recy5vCPgbbtTVhwD","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-04-06","resultado":13.5,"encuestadora":"Gonz\u00e1lez y Valladares","poblacion":"Buenos Aires","color":"4682B4","esRes":0,"candidatoId":"recLZr2faeEF1Nq3g","candidato":"Mart\u00edn Insaurralde","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/YqAmNOtpTzaHNihOL1AY_large_insaurralde-2.jpg","encuestaId":"rec22cM3N3KYXpUjj","muestra":"0","fuente":"http:\/\/www.latecla.info\/3\/nota_1.php?noticia_id=68052","agrupacion":"Frente para la Victoria","encuestadoraId":"recWN5ED6tgJlqhSF","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-04-29","resultado":4.6,"encuestadora":"Analog\u00edas","poblacion":"Buenos Aires","color":"4682B4","esRes":0,"candidatoId":"recN9KIwPgrK33fsS","candidato":"Mart\u00edn Sabattella","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/Cu1W3FNSTIe45z6pK3Pa_large_martc3adn-sabbatella.jpg","encuestaId":"rechSG104EAi9Y1Ca","muestra":"1198","fuente":"http:\/\/tiempo.infonews.com\/nota\/151629\/segun-una-encuesta-bossio-lidera-la-intencion-de-voto-para-gobernador","agrupacion":"Frente para la Victoria","encuestadoraId":"recaUEz1ttCpTmPTW","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-07-08","resultado":1.2,"encuestadora":"Circuitos","poblacion":"Buenos Aires","color":null,"esRes":0,"candidatoId":"recZYe5m9dMjIFAyA","candidato":"Otro","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/Qam0cAFaRRSFQ8i7odgq_large_none.jpg","encuestaId":"recv9xCUblpdGTXUA","muestra":"1008","fuente":"https:\/\/circuitosconsultora.wordpress.com\/2015\/07\/11\/elecciones-2015-encuesta-en-la-provincia-de-buenos-aires-6\/","agrupacion":null,"encuestadoraId":"recy5vCPgbbtTVhwD","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-08-06","resultado":17.6,"encuestadora":"CEOP","poblacion":"Buenos Aires","color":"008000","esRes":0,"candidatoId":"rec57RSQqCASOS2JN","candidato":"Felipe Sol\u00e1","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/xqbqQIQAiAJxZAB7LpWA_felipe-sola_r3503.jpg.jpg","encuestaId":"rec15E030g7SaSUo2","muestra":"1500","fuente":"http:\/\/www.pagina12.com.ar\/diario\/elpais\/subnotas\/278866-73829-2015-08-07.html","agrupacion":"Frente Renovador","encuestadoraId":"recOfDOT7yADUJzPx","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-07-20","resultado":24.7,"encuestadora":"Ricardo Rouvier y Asociados","poblacion":"Buenos Aires","color":"FFD300","esRes":0,"candidatoId":"recc3CYRVcXjklMcN","candidato":"Mar\u00eda Eugenia Vidal","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/fTdXQzlFRDCWweV3ATqK_large_0000545843.jpg","encuestaId":"rec5xpZg9GfX9FA05","muestra":"1200","fuente":"https:\/\/www.facebook.com\/photo.php?fbid=10153705121134453&set=a.111635214452.96138.584149452","agrupacion":"Pro","encuestadoraId":"recMg8oOtnOO4oeBi","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-07-03","resultado":26.7,"encuestadora":"Ricardo Rouvier y Asociados","poblacion":"La Matanza","color":"4682B4","esRes":0,"candidatoId":"recKrTfo7RmrvAN6s","candidato":"Juli\u00e1n Dom\u00ednguez","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/Xwu8lZ9HTX0PVhqORfqw_large_22255.jpg","encuestaId":"recJsM0dctimleTEN","muestra":"800","fuente":"https:\/\/www.facebook.com\/photo.php?fbid=10153671293609453&set=a.111635214452.96138.584149452","agrupacion":"Frente para la Victoria","encuestadoraId":"recMg8oOtnOO4oeBi","poblacionId":"reclq3bBU5pqN9idn"},{"fecha":"2015-08-04","resultado":16.8,"encuestadora":"Query","poblacion":"Buenos Aires","color":"008000","esRes":0,"candidatoId":"rec57RSQqCASOS2JN","candidato":"Felipe Sol\u00e1","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/xqbqQIQAiAJxZAB7LpWA_felipe-sola_r3503.jpg.jpg","encuestaId":"recyDTH7WyGL3SJew","muestra":"802","fuente":"http:\/\/andytow.com\/blog\/borra\/data\/QueryArgentina_agosto_I.xlsx","agrupacion":"Frente Renovador","encuestadoraId":"recnChlIYwawDmpov","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-08-01","resultado":0.9,"encuestadora":"Ricardo Rouvier y Asociados","poblacion":"Buenos Aires","color":"808080","esRes":0,"candidatoId":"rec8oskw5qjUuVF85","candidato":"Cristian Castillo","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/XlcZrZOSTiqqcFnotyAA_large_chipi.jpg","encuestaId":"recAUSHyvtsM4Ju06","muestra":"1500","fuente":"http:\/\/www.pagina12.com.ar\/diario\/elpais\/1-278489-2015-08-02.html","agrupacion":"MST","encuestadoraId":"recMg8oOtnOO4oeBi","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-05-06","resultado":16.6,"encuestadora":"CHM","poblacion":"Buenos Aires","color":"4682B4","esRes":0,"candidatoId":"recKrTfo7RmrvAN6s","candidato":"Juli\u00e1n Dom\u00ednguez","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/Xwu8lZ9HTX0PVhqORfqw_large_22255.jpg","encuestaId":"rec86eSS6LtiH9Y8U","muestra":"1630","fuente":"http:\/\/www.cronica.com.ar\/article\/details\/32001\/scioli-y-dominguez-con-ventaja-en-las-encuestas","agrupacion":"Frente para la Victoria","encuestadoraId":"recdRHws13sdvCvQZ","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-07-10","resultado":14.1,"encuestadora":"Ricardo Rouvier y Asociados","poblacion":"Buenos Aires","color":"008000","esRes":0,"candidatoId":"rec57RSQqCASOS2JN","candidato":"Felipe Sol\u00e1","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/xqbqQIQAiAJxZAB7LpWA_felipe-sola_r3503.jpg.jpg","encuestaId":"recRe4XE68QfJw2sI","muestra":"1200","fuente":"https:\/\/www.facebook.com\/photo.php?fbid=10153678799269453&set=a.111635214452.96138.584149452","agrupacion":"Frente Renovador","encuestadoraId":"recMg8oOtnOO4oeBi","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-01-29","resultado":13,"encuestadora":"Analog\u00edas","poblacion":"Buenos Aires","color":"4682B4","esRes":0,"candidatoId":"rec3VOk4ACOrWHDeL","candidato":"Diego Bossio","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/EUQMgzQNSWKPQicAA0bB_large_Diego-Bossio21.jpg","encuestaId":"reczNduAKgDWBcnAu","muestra":"838","fuente":"http:\/\/www.infobae.com\/2015\/02\/12\/1626424-sorpresa-la-provincia-buenos-aires-stolbizer-lidera-la-carrera-la-gobernacion","agrupacion":"Frente para la Victoria","encuestadoraId":"recaUEz1ttCpTmPTW","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-07-25","resultado":26.9,"encuestadora":"CEOP","poblacion":"Buenos Aires","color":"FFD300","esRes":0,"candidatoId":"recc3CYRVcXjklMcN","candidato":"Mar\u00eda Eugenia Vidal","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/fTdXQzlFRDCWweV3ATqK_large_0000545843.jpg","encuestaId":"recIdADCYchDgILxG","muestra":"3000","fuente":"http:\/\/observatorio.lapoliticaonline.com\/data.js","agrupacion":"Pro","encuestadoraId":"recOfDOT7yADUJzPx","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-04-25","resultado":14.2,"encuestadora":"NN","poblacion":"Buenos Aires","color":"008000","esRes":0,"candidatoId":"recnNvW0yXY3BXRDZ","candidato":"Dar\u00edo Giustozzi","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/yggblSNQMuz3nnXgmaFx_large_1-giustozzi.png","encuestaId":"recYRduZR3afrsBtn","muestra":"0","fuente":"http:\/\/desdegambier.blogspot.com.ar\/2015\/04\/los-numeros-de-anibal.html?spref=tw","agrupacion":"Frente Renovador","encuestadoraId":"recmqziiWkBBpj5ap","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-04-16","resultado":18,"encuestadora":"Carlos Fara y Asociados","poblacion":"Buenos Aires","color":"008000","esRes":0,"candidatoId":"rec6TOoizyRyNSFLW","candidato":"Francisco De Narv\u00e1ez","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/HdbNol76TeS9LRbKNTM5_large_francisco-de-narvaez.jpg","encuestaId":"reccHS94vsXvan4LL","muestra":"0","fuente":"http:\/\/www.latecla.info\/3\/nota_1.php?noticia_id=68216","agrupacion":"Frente Renovador","encuestadoraId":"rec1G8OzUU4j6NtyT","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-07-19","resultado":4.3,"encuestadora":"ARESCO","poblacion":"Buenos Aires","color":"808080","esRes":0,"candidatoId":"recOEh8RFNebISInJ","candidato":"N\u00e9stor Pitrola","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/LQ6rAZebQZ6yeXUdEQPj_large_Pitrola%20otra.jpg","encuestaId":"recq6WJdlUgZ2dngB","muestra":"0","fuente":"http:\/\/infocielo.com\/nota\/63320\/encuesta_de_aresco_muestra_al_fpv_superando_los_40_puntos_en_la_provincia\/","agrupacion":"Frente de Izquierda","encuestadoraId":"recalqAEy23s1HxvR","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-07-28","resultado":24.8,"encuestadora":"ARESCO","poblacion":"Buenos Aires","color":"FFD300","esRes":0,"candidatoId":"recc3CYRVcXjklMcN","candidato":"Mar\u00eda Eugenia Vidal","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/fTdXQzlFRDCWweV3ATqK_large_0000545843.jpg","encuestaId":"rec2XWJwOChK6U0cD","muestra":"0","fuente":"http:\/\/www.pagina12.com.ar\/diario\/elpais\/1-278489-2015-08-02.html","agrupacion":"Pro","encuestadoraId":"recalqAEy23s1HxvR","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-07-07","resultado":3,"encuestadora":"KNACK","poblacion":"Buenos Aires","color":"DDDDDD","esRes":0,"candidatoId":"recxxWiDCXuqmjdmG","candidato":"Voto en Blanco","imagen":"images\/default.jpg","encuestaId":"recw7dXG3XgScA4CI","muestra":"1401","fuente":"http:\/\/www.eldestapeweb.com\/encuestas-2015-scioli-y-anibal-la-cabeza-la-provincia-buenos-aires-n7690","agrupacion":"Blanco","encuestadoraId":"recG5hFbPTXX16igI","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-06-04","resultado":3.1,"encuestadora":"Circuitos","poblacion":"La Plata","color":"DDDDDD","esRes":0,"candidatoId":"recxxWiDCXuqmjdmG","candidato":"Voto en Blanco","imagen":"images\/default.jpg","encuestaId":"recsRJaykunnEaHo7","muestra":"784","fuente":"https:\/\/circuitosconsultora.wordpress.com\/2015\/06\/10\/elecciones-2015-encuesta-en-la-ciudad-de-la-plata\/","agrupacion":"Blanco","encuestadoraId":"recy5vCPgbbtTVhwD","poblacionId":"recLiZQYOnUpw0aYo"},{"fecha":"2015-07-29","resultado":1.1,"encuestadora":"Opini\u00f3n P\u00fablica Servicios y Mercados","poblacion":"Buenos Aires","color":"DDDDDD","esRes":0,"candidatoId":"recxxWiDCXuqmjdmG","candidato":"Voto en Blanco","imagen":"images\/default.jpg","encuestaId":"rec3ycXSCSoaymQtZ","muestra":"1000","fuente":"http:\/\/www.perfil.com\/politica\/La-pelea-Anibal-Dominguez-es-la-incognita-de-las-encuestas-20150731-0093.html","agrupacion":"Blanco","encuestadoraId":"recUJlOFtdOPQGx4a","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-07-22","resultado":21.9,"encuestadora":"Nueva Comunicaci\u00f3n","poblacion":"Buenos Aires","color":"008000","esRes":0,"candidatoId":"rec57RSQqCASOS2JN","candidato":"Felipe Sol\u00e1","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/xqbqQIQAiAJxZAB7LpWA_felipe-sola_r3503.jpg.jpg","encuestaId":"recxY0pt0WXjbBI2u","muestra":"3123","fuente":"http:\/\/www.nuevacom.com.ar\/encuestas-de-nueva-comunicacion-en-la-nacion-y-la-provincia-de-buenos-aires\/","agrupacion":"Frente Renovador","encuestadoraId":"recrJUdR316OVwqNd","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-07-24","resultado":2.9,"encuestadora":"Gonz\u00e1lez y Valladares","poblacion":"Buenos Aires","color":null,"esRes":0,"candidatoId":"recZYe5m9dMjIFAyA","candidato":"Otro","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/Qam0cAFaRRSFQ8i7odgq_large_none.jpg","encuestaId":"rec8GhOexzgxcjmxc","muestra":"600","fuente":"http:\/\/www.lapoliticaonline.com\/0\/nota\/index.vnc?id=91212","agrupacion":null,"encuestadoraId":"recWN5ED6tgJlqhSF","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-07-13","resultado":2.5,"encuestadora":"Giacobbe & Asociados","poblacion":"Buenos Aires","color":"808080","esRes":0,"candidatoId":"recOEh8RFNebISInJ","candidato":"N\u00e9stor Pitrola","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/LQ6rAZebQZ6yeXUdEQPj_large_Pitrola%20otra.jpg","encuestaId":"recSgSRLJriM3TD54","muestra":"0","fuente":"http:\/\/t.co\/Wx61Yg7cco","agrupacion":"Frente de Izquierda","encuestadoraId":"rec7RPWmtJ8HCPuQN","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-07-09","resultado":1.4,"encuestadora":"CEOP","poblacion":"Buenos Aires","color":"DDDDDD","esRes":0,"candidatoId":"recxxWiDCXuqmjdmG","candidato":"Voto en Blanco","imagen":"images\/default.jpg","encuestaId":"reczavYlRzupN2Azr","muestra":"2958","fuente":"http:\/\/www.pagina12.com.ar\/diario\/elpais\/1-276934-2015-07-12.html","agrupacion":"Blanco","encuestadoraId":"recOfDOT7yADUJzPx","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-07-03","resultado":17.7,"encuestadora":"Ricardo Rouvier y Asociados","poblacion":"La Matanza","color":"FFD300","esRes":0,"candidatoId":"recc3CYRVcXjklMcN","candidato":"Mar\u00eda Eugenia Vidal","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/fTdXQzlFRDCWweV3ATqK_large_0000545843.jpg","encuestaId":"recJsM0dctimleTEN","muestra":"800","fuente":"https:\/\/www.facebook.com\/photo.php?fbid=10153671293609453&set=a.111635214452.96138.584149452","agrupacion":"Pro","encuestadoraId":"recMg8oOtnOO4oeBi","poblacionId":"reclq3bBU5pqN9idn"},{"fecha":"2015-05-11","resultado":1,"encuestadora":"Query","poblacion":"Buenos Aires","color":"800080","esRes":0,"candidatoId":"recKmyqunMnQXnsgI","candidato":"Jaime Linares","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/8vcLW4VRrKddHXV64a7s_large_jaime-linares-600x305.jpg","encuestaId":"recZZV2BEErajvOJq","muestra":"1100","fuente":"http:\/\/www.lapoliticaonline.com\/nota\/89175\/","agrupacion":"Frente Amplio Progresista","encuestadoraId":"recnChlIYwawDmpov","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-07-07","resultado":3.2,"encuestadora":"Query","poblacion":"Buenos Aires","color":"DDDDDD","esRes":0,"candidatoId":"recxxWiDCXuqmjdmG","candidato":"Voto en Blanco","imagen":"images\/default.jpg","encuestaId":"recitNfNzqauezd1G","muestra":"1217","fuente":"http:\/\/www.infobae.com\/2015\/07\/14\/1741560-scioli-capitalizo-la-merma-votos-massa-la-provincia-buenos-aires","agrupacion":"Blanco","encuestadoraId":"recnChlIYwawDmpov","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-06-16","resultado":10.1,"encuestadora":"Circuitos","poblacion":"Buenos Aires","color":"008000","esRes":0,"candidatoId":"rec6TOoizyRyNSFLW","candidato":"Francisco De Narv\u00e1ez","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/HdbNol76TeS9LRbKNTM5_large_francisco-de-narvaez.jpg","encuestaId":"rec1FlwJZgnUIfp4f","muestra":"1135","fuente":"https:\/\/circuitosconsultora.wordpress.com\/2015\/06\/17\/elecciones-2015-encuesta-en-la-provincia-de-buenos-aires-5\/","agrupacion":"Frente Renovador","encuestadoraId":"recy5vCPgbbtTVhwD","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-06-22","resultado":20.4,"encuestadora":"Ibar\u00f3metro","poblacion":"Buenos Aires","color":"FFD300","esRes":0,"candidatoId":"recc3CYRVcXjklMcN","candidato":"Mar\u00eda Eugenia Vidal","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/fTdXQzlFRDCWweV3ATqK_large_0000545843.jpg","encuestaId":"recdcRpsgJSn81m0I","muestra":"1200","fuente":"http:\/\/desdegambier.blogspot.com.ar\/2015\/06\/pba-por-ibarometro.html","agrupacion":"Pro","encuestadoraId":"recHELWHc9vudPBzn","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-05-11","resultado":1,"encuestadora":"Query","poblacion":"Buenos Aires","color":"4682B4","esRes":0,"candidatoId":"rec9DD1JfzoN1e60P","candidato":"Juan Patricio Mussi","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/UlJnjrpSi21iBzokWYnA_large_24626.jpg","encuestaId":"recZZV2BEErajvOJq","muestra":"1100","fuente":"http:\/\/www.lapoliticaonline.com\/nota\/89175\/","agrupacion":"Frente para la Victoria","encuestadoraId":"recnChlIYwawDmpov","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-05-13","resultado":6.6,"encuestadora":"Circuitos","poblacion":"Buenos Aires","color":"008000","esRes":0,"candidatoId":"recnNvW0yXY3BXRDZ","candidato":"Dar\u00edo Giustozzi","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/yggblSNQMuz3nnXgmaFx_large_1-giustozzi.png","encuestaId":"recppVee5CyAitvGx","muestra":"2764","fuente":"https:\/\/circuitosconsultora.wordpress.com\/2015\/05\/14\/elecciones-2015-encuesta-en-la-provincia-de-buenos-aires-3\/","agrupacion":"Frente Renovador","encuestadoraId":"recy5vCPgbbtTVhwD","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-04-06","resultado":4.9,"encuestadora":"Gonz\u00e1lez y Valladares","poblacion":"Buenos Aires","color":"FFD300","esRes":0,"candidatoId":"reccugYmww4mk7fKk","candidato":"Gustavo Posse","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/3IPgnnmkQFeFi0D6ZND2_large_Posse-Gustavo.jpg","encuestaId":"rec22cM3N3KYXpUjj","muestra":"0","fuente":"http:\/\/www.latecla.info\/3\/nota_1.php?noticia_id=68052","agrupacion":"Pro","encuestadoraId":"recWN5ED6tgJlqhSF","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-04-29","resultado":1.9,"encuestadora":"Analog\u00edas","poblacion":"Buenos Aires","color":"800080","esRes":0,"candidatoId":"recKmyqunMnQXnsgI","candidato":"Jaime Linares","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/8vcLW4VRrKddHXV64a7s_large_jaime-linares-600x305.jpg","encuestaId":"rechSG104EAi9Y1Ca","muestra":"1198","fuente":"http:\/\/tiempo.infonews.com\/nota\/151629\/segun-una-encuesta-bossio-lidera-la-intencion-de-voto-para-gobernador","agrupacion":"Frente Amplio Progresista","encuestadoraId":"recaUEz1ttCpTmPTW","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-08-09","resultado":17.3,"encuestadora":null,"poblacion":"Buenos Aires","color":"008000","esRes":1,"candidatoId":"rec57RSQqCASOS2JN","candidato":"Felipe Sol\u00e1","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/xqbqQIQAiAJxZAB7LpWA_felipe-sola_r3503.jpg.jpg","encuestaId":"rectBHKY1pOGS9uoi","muestra":"12000000","fuente":"http:\/\/www.resultados.gob.ar\/web\/dat02\/DGO02999A.htm","agrupacion":"Frente Renovador","encuestadoraId":null,"poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-07-20","resultado":2.3,"encuestadora":"Ricardo Rouvier y Asociados","poblacion":"Buenos Aires","color":"DDDDDD","esRes":0,"candidatoId":"recxxWiDCXuqmjdmG","candidato":"Voto en Blanco","imagen":"images\/default.jpg","encuestaId":"rec5xpZg9GfX9FA05","muestra":"1200","fuente":"https:\/\/www.facebook.com\/photo.php?fbid=10153705121134453&set=a.111635214452.96138.584149452","agrupacion":"Blanco","encuestadoraId":"recMg8oOtnOO4oeBi","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-08-04","resultado":1.1,"encuestadora":"Query","poblacion":"Buenos Aires","color":null,"esRes":0,"candidatoId":"recZYe5m9dMjIFAyA","candidato":"Otro","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/Qam0cAFaRRSFQ8i7odgq_large_none.jpg","encuestaId":"recyDTH7WyGL3SJew","muestra":"802","fuente":"http:\/\/andytow.com\/blog\/borra\/data\/QueryArgentina_agosto_I.xlsx","agrupacion":null,"encuestadoraId":"recnChlIYwawDmpov","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-08-01","resultado":2.1,"encuestadora":"Ricardo Rouvier y Asociados","poblacion":"Buenos Aires","color":"808080","esRes":0,"candidatoId":"recOEh8RFNebISInJ","candidato":"N\u00e9stor Pitrola","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/LQ6rAZebQZ6yeXUdEQPj_large_Pitrola%20otra.jpg","encuestaId":"recAUSHyvtsM4Ju06","muestra":"1500","fuente":"http:\/\/www.pagina12.com.ar\/diario\/elpais\/1-278489-2015-08-02.html","agrupacion":"Frente de Izquierda","encuestadoraId":"recMg8oOtnOO4oeBi","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-05-30","resultado":7.4,"encuestadora":"Circuitos","poblacion":"Buenos Aires","color":"4682B4","esRes":0,"candidatoId":"recLZr2faeEF1Nq3g","candidato":"Mart\u00edn Insaurralde","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/YqAmNOtpTzaHNihOL1AY_large_insaurralde-2.jpg","encuestaId":"recY1toplPtb7x9AX","muestra":"3277","fuente":"https:\/\/circuitosconsultora.wordpress.com\/2015\/06\/01\/elecciones-2015-encuesta-en-la-provincia-de-buenos-aires-4\/","agrupacion":"Frente para la Victoria","encuestadoraId":"recy5vCPgbbtTVhwD","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-07-25","resultado":30.1,"encuestadora":"CEOP","poblacion":"Buenos Aires","color":"4682B4","esRes":0,"candidatoId":"recDIOxQojCbCKDb6","candidato":"An\u00edbal Fern\u00e1ndez","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/f6ryMb4lRsm3ZUXGihc4_large_18524_conf_anibal0608091_26477.jpg","encuestaId":"recIdADCYchDgILxG","muestra":"3000","fuente":"http:\/\/observatorio.lapoliticaonline.com\/data.js","agrupacion":"Frente para la Victoria","encuestadoraId":"recOfDOT7yADUJzPx","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-07-26","resultado":30.8,"encuestadora":"Analog\u00edas","poblacion":"Buenos Aires","color":"4682B4","esRes":0,"candidatoId":"recDIOxQojCbCKDb6","candidato":"An\u00edbal Fern\u00e1ndez","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/f6ryMb4lRsm3ZUXGihc4_large_18524_conf_anibal0608091_26477.jpg","encuestaId":"recYF6pJkvZ4WokvS","muestra":"938","fuente":"http:\/\/www.perfil.com\/politica\/La-pelea-Anibal-Dominguez-es-la-incognita-de-las-encuestas-20150731-0093.html","agrupacion":"Frente para la Victoria","encuestadoraId":"recaUEz1ttCpTmPTW","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-06-23","resultado":20.7,"encuestadora":"ARESCO","poblacion":"Buenos Aires","color":"008000","esRes":0,"candidatoId":"rec57RSQqCASOS2JN","candidato":"Felipe Sol\u00e1","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/xqbqQIQAiAJxZAB7LpWA_felipe-sola_r3503.jpg.jpg","encuestaId":"recbndOYtnYIvJFBM","muestra":"2995","fuente":"http:\/\/www.lapoliticaonline.com\/nota\/90233-encuesta-aurelio-muestra-una-recuperacion-de-massa\/","agrupacion":"Frente Renovador","encuestadoraId":"recalqAEy23s1HxvR","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-05-13","resultado":13.8,"encuestadora":"Circuitos","poblacion":"Buenos Aires","color":"4682B4","esRes":0,"candidatoId":"recKrTfo7RmrvAN6s","candidato":"Juli\u00e1n Dom\u00ednguez","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/Xwu8lZ9HTX0PVhqORfqw_large_22255.jpg","encuestaId":"recppVee5CyAitvGx","muestra":"2764","fuente":"https:\/\/circuitosconsultora.wordpress.com\/2015\/05\/14\/elecciones-2015-encuesta-en-la-provincia-de-buenos-aires-3\/","agrupacion":"Frente para la Victoria","encuestadoraId":"recy5vCPgbbtTVhwD","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-07-28","resultado":2.5,"encuestadora":"ARESCO","poblacion":"Buenos Aires","color":null,"esRes":0,"candidatoId":"recZYe5m9dMjIFAyA","candidato":"Otro","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/Qam0cAFaRRSFQ8i7odgq_large_none.jpg","encuestaId":"rec2XWJwOChK6U0cD","muestra":"0","fuente":"http:\/\/www.pagina12.com.ar\/diario\/elpais\/1-278489-2015-08-02.html","agrupacion":null,"encuestadoraId":"recalqAEy23s1HxvR","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-04-29","resultado":5.4,"encuestadora":"Analog\u00edas","poblacion":"Buenos Aires","color":"008000","esRes":0,"candidatoId":"recnNvW0yXY3BXRDZ","candidato":"Dar\u00edo Giustozzi","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/yggblSNQMuz3nnXgmaFx_large_1-giustozzi.png","encuestaId":"rechSG104EAi9Y1Ca","muestra":"1198","fuente":"http:\/\/tiempo.infonews.com\/nota\/151629\/segun-una-encuesta-bossio-lidera-la-intencion-de-voto-para-gobernador","agrupacion":"Frente Renovador","encuestadoraId":"recaUEz1ttCpTmPTW","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-07-08","resultado":14.8,"encuestadora":"Circuitos","poblacion":"Buenos Aires","color":"4682B4","esRes":0,"candidatoId":"recKrTfo7RmrvAN6s","candidato":"Juli\u00e1n Dom\u00ednguez","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/Xwu8lZ9HTX0PVhqORfqw_large_22255.jpg","encuestaId":"recv9xCUblpdGTXUA","muestra":"1008","fuente":"https:\/\/circuitosconsultora.wordpress.com\/2015\/07\/11\/elecciones-2015-encuesta-en-la-provincia-de-buenos-aires-6\/","agrupacion":"Frente para la Victoria","encuestadoraId":"recy5vCPgbbtTVhwD","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-08-06","resultado":24.6,"encuestadora":"CEOP","poblacion":"Buenos Aires","color":"FFD300","esRes":0,"candidatoId":"recc3CYRVcXjklMcN","candidato":"Mar\u00eda Eugenia Vidal","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/fTdXQzlFRDCWweV3ATqK_large_0000545843.jpg","encuestaId":"rec15E030g7SaSUo2","muestra":"1500","fuente":"http:\/\/www.pagina12.com.ar\/diario\/elpais\/subnotas\/278866-73829-2015-08-07.html","agrupacion":"Pro","encuestadoraId":"recOfDOT7yADUJzPx","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-06-24","resultado":31,"encuestadora":"Wonder","poblacion":"Buenos Aires","color":"FFD300","esRes":0,"candidatoId":"recc3CYRVcXjklMcN","candidato":"Mar\u00eda Eugenia Vidal","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/fTdXQzlFRDCWweV3ATqK_large_0000545843.jpg","encuestaId":"rec6fmmtxbQA67g4A","muestra":"0","fuente":"http:\/\/gazetaba.com\/2015\/07\/23\/la-encuestadora-americana-que-acerto-en-caba-da-ganador-a-macri\/","agrupacion":"Pro","encuestadoraId":"recIFHSR12xhX3kzf","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-07-10","resultado":1.8,"encuestadora":"Ricardo Rouvier y Asociados","poblacion":"Buenos Aires","color":null,"esRes":0,"candidatoId":"recZYe5m9dMjIFAyA","candidato":"Otro","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/Qam0cAFaRRSFQ8i7odgq_large_none.jpg","encuestaId":"recRe4XE68QfJw2sI","muestra":"1200","fuente":"https:\/\/www.facebook.com\/photo.php?fbid=10153678799269453&set=a.111635214452.96138.584149452","agrupacion":null,"encuestadoraId":"recMg8oOtnOO4oeBi","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-01-29","resultado":17.9,"encuestadora":"Analog\u00edas","poblacion":"Buenos Aires","color":"800080","esRes":0,"candidatoId":"recuPjedWntffqzGJ","candidato":"Margarita Stolbizer","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/fWLJkeFRSaa0GXazJcIU_large_STOLBIZER1.jpg","encuestaId":"reczNduAKgDWBcnAu","muestra":"838","fuente":"http:\/\/www.infobae.com\/2015\/02\/12\/1626424-sorpresa-la-provincia-buenos-aires-stolbizer-lidera-la-carrera-la-gobernacion","agrupacion":"Frente Amplio Progresista","encuestadoraId":"recaUEz1ttCpTmPTW","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-07-07","resultado":7,"encuestadora":"KNACK","poblacion":"Buenos Aires","color":"800080","esRes":0,"candidatoId":"recKmyqunMnQXnsgI","candidato":"Jaime Linares","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/8vcLW4VRrKddHXV64a7s_large_jaime-linares-600x305.jpg","encuestaId":"recw7dXG3XgScA4CI","muestra":"1401","fuente":"http:\/\/www.eldestapeweb.com\/encuestas-2015-scioli-y-anibal-la-cabeza-la-provincia-buenos-aires-n7690","agrupacion":"Frente Amplio Progresista","encuestadoraId":"recG5hFbPTXX16igI","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-05-06","resultado":7.1,"encuestadora":"CHM","poblacion":"Buenos Aires","color":"4682B4","esRes":0,"candidatoId":"rec3VOk4ACOrWHDeL","candidato":"Diego Bossio","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/EUQMgzQNSWKPQicAA0bB_large_Diego-Bossio21.jpg","encuestaId":"rec86eSS6LtiH9Y8U","muestra":"1630","fuente":"http:\/\/www.cronica.com.ar\/article\/details\/32001\/scioli-y-dominguez-con-ventaja-en-las-encuestas","agrupacion":"Frente para la Victoria","encuestadoraId":"recdRHws13sdvCvQZ","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-07-13","resultado":33.3,"encuestadora":"Giacobbe & Asociados","poblacion":"Buenos Aires","color":"666666","esRes":0,"candidatoId":"rec00UkbRe4yhbgiY","candidato":"NS\/NC","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/jWKaCKrpTJujmSZ3tykx_large_none.jpg","encuestaId":"recSgSRLJriM3TD54","muestra":"0","fuente":"http:\/\/t.co\/Wx61Yg7cco","agrupacion":"Otros","encuestadoraId":"rec7RPWmtJ8HCPuQN","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-07-09","resultado":10.3,"encuestadora":"CEOP","poblacion":"Buenos Aires","color":"666666","esRes":0,"candidatoId":"rec00UkbRe4yhbgiY","candidato":"NS\/NC","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/jWKaCKrpTJujmSZ3tykx_large_none.jpg","encuestaId":"reczavYlRzupN2Azr","muestra":"2958","fuente":"http:\/\/www.pagina12.com.ar\/diario\/elpais\/1-276934-2015-07-12.html","agrupacion":"Otros","encuestadoraId":"recOfDOT7yADUJzPx","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-04-16","resultado":6,"encuestadora":"Carlos Fara y Asociados","poblacion":"Buenos Aires","color":"FFD300","esRes":0,"candidatoId":"recc3CYRVcXjklMcN","candidato":"Mar\u00eda Eugenia Vidal","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/fTdXQzlFRDCWweV3ATqK_large_0000545843.jpg","encuestaId":"recJlU392FUgQrV7s","muestra":"0","fuente":"http:\/\/www.latecla.info\/3\/nota_1.php?noticia_id=68216","agrupacion":"Pro","encuestadoraId":"rec1G8OzUU4j6NtyT","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-05-11","resultado":2,"encuestadora":"Query","poblacion":"Buenos Aires","color":"008000","esRes":0,"candidatoId":"recJ2dOSy8BrQ0LT1","candidato":"Jes\u00fas Cariglino","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/uKZQDtCRfGIVuswcxTE0_large_cariglino.jpg","encuestaId":"recZZV2BEErajvOJq","muestra":"1100","fuente":"http:\/\/www.lapoliticaonline.com\/nota\/89175\/","agrupacion":"Frente Renovador","encuestadoraId":"recnChlIYwawDmpov","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-06-22","resultado":13.2,"encuestadora":"Ibar\u00f3metro","poblacion":"Buenos Aires","color":"4682B4","esRes":0,"candidatoId":"recKrTfo7RmrvAN6s","candidato":"Juli\u00e1n Dom\u00ednguez","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/Xwu8lZ9HTX0PVhqORfqw_large_22255.jpg","encuestaId":"recdcRpsgJSn81m0I","muestra":"1200","fuente":"http:\/\/desdegambier.blogspot.com.ar\/2015\/06\/pba-por-ibarometro.html","agrupacion":"Frente para la Victoria","encuestadoraId":"recHELWHc9vudPBzn","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-07-19","resultado":3.2,"encuestadora":"ARESCO","poblacion":"Buenos Aires","color":"800080","esRes":0,"candidatoId":"recKmyqunMnQXnsgI","candidato":"Jaime Linares","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/8vcLW4VRrKddHXV64a7s_large_jaime-linares-600x305.jpg","encuestaId":"recq6WJdlUgZ2dngB","muestra":"0","fuente":"http:\/\/infocielo.com\/nota\/63320\/encuesta_de_aresco_muestra_al_fpv_superando_los_40_puntos_en_la_provincia\/","agrupacion":"Frente Amplio Progresista","encuestadoraId":"recalqAEy23s1HxvR","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-05-16","resultado":4.5,"encuestadora":"Nueva Comunicaci\u00f3n","poblacion":"Buenos Aires","color":"4682B4","esRes":0,"candidatoId":"recN9KIwPgrK33fsS","candidato":"Mart\u00edn Sabattella","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/Cu1W3FNSTIe45z6pK3Pa_large_martc3adn-sabbatella.jpg","encuestaId":"rec2kWHLRTkx8aZGo","muestra":"1423","fuente":"http:\/\/www.latecla.info\/3\/nota_1.php?noticia_id=68659","agrupacion":"Frente para la Victoria","encuestadoraId":"recrJUdR316OVwqNd","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-04-06","resultado":3.1,"encuestadora":"Gonz\u00e1lez y Valladares","poblacion":"Buenos Aires","color":"808080","esRes":0,"candidatoId":"rec8oskw5qjUuVF85","candidato":"Cristian Castillo","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/XlcZrZOSTiqqcFnotyAA_large_chipi.jpg","encuestaId":"rec22cM3N3KYXpUjj","muestra":"0","fuente":"http:\/\/www.latecla.info\/3\/nota_1.php?noticia_id=68052","agrupacion":"MST","encuestadoraId":"recWN5ED6tgJlqhSF","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-05-08","resultado":6.6,"encuestadora":"Nueva Comunicaci\u00f3n","poblacion":"Buenos Aires","color":"4682B4","esRes":0,"candidatoId":"recN9KIwPgrK33fsS","candidato":"Mart\u00edn Sabattella","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/Cu1W3FNSTIe45z6pK3Pa_large_martc3adn-sabbatella.jpg","encuestaId":"recgNc4I4YBXI1ADI","muestra":"0","fuente":"http:\/\/www.lapoliticaonline.com\/nota\/88940\/","agrupacion":"Frente para la Victoria","encuestadoraId":"recrJUdR316OVwqNd","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-06-04","resultado":8.8,"encuestadora":"Circuitos","poblacion":"La Plata","color":"4682B4","esRes":0,"candidatoId":"recKrTfo7RmrvAN6s","candidato":"Juli\u00e1n Dom\u00ednguez","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/Xwu8lZ9HTX0PVhqORfqw_large_22255.jpg","encuestaId":"recsRJaykunnEaHo7","muestra":"784","fuente":"https:\/\/circuitosconsultora.wordpress.com\/2015\/06\/10\/elecciones-2015-encuesta-en-la-ciudad-de-la-plata\/","agrupacion":"Frente para la Victoria","encuestadoraId":"recy5vCPgbbtTVhwD","poblacionId":"recLiZQYOnUpw0aYo"},{"fecha":"2015-07-29","resultado":16.2,"encuestadora":"Opini\u00f3n P\u00fablica Servicios y Mercados","poblacion":"Buenos Aires","color":"008000","esRes":0,"candidatoId":"rec57RSQqCASOS2JN","candidato":"Felipe Sol\u00e1","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/xqbqQIQAiAJxZAB7LpWA_felipe-sola_r3503.jpg.jpg","encuestaId":"rec3ycXSCSoaymQtZ","muestra":"1000","fuente":"http:\/\/www.perfil.com\/politica\/La-pelea-Anibal-Dominguez-es-la-incognita-de-las-encuestas-20150731-0093.html","agrupacion":"Frente Renovador","encuestadoraId":"recUJlOFtdOPQGx4a","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-07-22","resultado":26.9,"encuestadora":"Nueva Comunicaci\u00f3n","poblacion":"Buenos Aires","color":"4682B4","esRes":0,"candidatoId":"recDIOxQojCbCKDb6","candidato":"An\u00edbal Fern\u00e1ndez","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/f6ryMb4lRsm3ZUXGihc4_large_18524_conf_anibal0608091_26477.jpg","encuestaId":"recxY0pt0WXjbBI2u","muestra":"3123","fuente":"http:\/\/www.nuevacom.com.ar\/encuestas-de-nueva-comunicacion-en-la-nacion-y-la-provincia-de-buenos-aires\/","agrupacion":"Frente para la Victoria","encuestadoraId":"recrJUdR316OVwqNd","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-07-24","resultado":9.9,"encuestadora":"Gonz\u00e1lez y Valladares","poblacion":"Buenos Aires","color":"666666","esRes":0,"candidatoId":"rec00UkbRe4yhbgiY","candidato":"NS\/NC","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/jWKaCKrpTJujmSZ3tykx_large_none.jpg","encuestaId":"rec8GhOexzgxcjmxc","muestra":"600","fuente":"http:\/\/www.lapoliticaonline.com\/0\/nota\/index.vnc?id=91212","agrupacion":"Otros","encuestadoraId":"recWN5ED6tgJlqhSF","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-05-30","resultado":11.9,"encuestadora":"Circuitos","poblacion":"Buenos Aires","color":null,"esRes":0,"candidatoId":"recZYe5m9dMjIFAyA","candidato":"Otro","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/Qam0cAFaRRSFQ8i7odgq_large_none.jpg","encuestaId":"recY1toplPtb7x9AX","muestra":"3277","fuente":"https:\/\/circuitosconsultora.wordpress.com\/2015\/06\/01\/elecciones-2015-encuesta-en-la-provincia-de-buenos-aires-4\/","agrupacion":null,"encuestadoraId":"recy5vCPgbbtTVhwD","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-07-03","resultado":16.7,"encuestadora":"Ricardo Rouvier y Asociados","poblacion":"La Matanza","color":"666666","esRes":0,"candidatoId":"rec00UkbRe4yhbgiY","candidato":"NS\/NC","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/jWKaCKrpTJujmSZ3tykx_large_none.jpg","encuestaId":"recJsM0dctimleTEN","muestra":"800","fuente":"https:\/\/www.facebook.com\/photo.php?fbid=10153671293609453&set=a.111635214452.96138.584149452","agrupacion":"Otros","encuestadoraId":"recMg8oOtnOO4oeBi","poblacionId":"reclq3bBU5pqN9idn"},{"fecha":"2015-05-11","resultado":9,"encuestadora":"Query","poblacion":"Buenos Aires","color":"008000","esRes":0,"candidatoId":"rec6TOoizyRyNSFLW","candidato":"Francisco De Narv\u00e1ez","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/HdbNol76TeS9LRbKNTM5_large_francisco-de-narvaez.jpg","encuestaId":"recZZV2BEErajvOJq","muestra":"1100","fuente":"http:\/\/www.lapoliticaonline.com\/nota\/89175\/","agrupacion":"Frente Renovador","encuestadoraId":"recnChlIYwawDmpov","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-07-07","resultado":16.6,"encuestadora":"Query","poblacion":"Buenos Aires","color":"4682B4","esRes":0,"candidatoId":"recKrTfo7RmrvAN6s","candidato":"Juli\u00e1n Dom\u00ednguez","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/Xwu8lZ9HTX0PVhqORfqw_large_22255.jpg","encuestaId":"recitNfNzqauezd1G","muestra":"1217","fuente":"http:\/\/www.infobae.com\/2015\/07\/14\/1741560-scioli-capitalizo-la-merma-votos-massa-la-provincia-buenos-aires","agrupacion":"Frente para la Victoria","encuestadoraId":"recnChlIYwawDmpov","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-07-15","resultado":21.3,"encuestadora":"Raul Arag\u00f3n y Asociados","poblacion":"Buenos Aires","color":"4682B4","esRes":0,"candidatoId":"recDIOxQojCbCKDb6","candidato":"An\u00edbal Fern\u00e1ndez","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/f6ryMb4lRsm3ZUXGihc4_large_18524_conf_anibal0608091_26477.jpg","encuestaId":"recaguL9O45X43aSk","muestra":"1303","fuente":"http:\/\/www.lapoliticaonline.com\/nota\/90816\/","agrupacion":"Frente para la Victoria","encuestadoraId":"recrXzLsLmIp6oOhS","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-05-13","resultado":2.9,"encuestadora":"Circuitos","poblacion":"Buenos Aires","color":"808080","esRes":0,"candidatoId":"recOEh8RFNebISInJ","candidato":"N\u00e9stor Pitrola","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/LQ6rAZebQZ6yeXUdEQPj_large_Pitrola%20otra.jpg","encuestaId":"recppVee5CyAitvGx","muestra":"2764","fuente":"https:\/\/circuitosconsultora.wordpress.com\/2015\/05\/14\/elecciones-2015-encuesta-en-la-provincia-de-buenos-aires-3\/","agrupacion":"Frente de Izquierda","encuestadoraId":"recy5vCPgbbtTVhwD","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-04-06","resultado":8.9,"encuestadora":"Gonz\u00e1lez y Valladares","poblacion":"Buenos Aires","color":"008000","esRes":0,"candidatoId":"recnNvW0yXY3BXRDZ","candidato":"Dar\u00edo Giustozzi","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/yggblSNQMuz3nnXgmaFx_large_1-giustozzi.png","encuestaId":"rec22cM3N3KYXpUjj","muestra":"0","fuente":"http:\/\/www.latecla.info\/3\/nota_1.php?noticia_id=68052","agrupacion":"Frente Renovador","encuestadoraId":"recWN5ED6tgJlqhSF","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-04-29","resultado":11.8,"encuestadora":"Analog\u00edas","poblacion":"Buenos Aires","color":"4682B4","esRes":0,"candidatoId":"recLZr2faeEF1Nq3g","candidato":"Mart\u00edn Insaurralde","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/YqAmNOtpTzaHNihOL1AY_large_insaurralde-2.jpg","encuestaId":"rechSG104EAi9Y1Ca","muestra":"1198","fuente":"http:\/\/tiempo.infonews.com\/nota\/151629\/segun-una-encuesta-bossio-lidera-la-intencion-de-voto-para-gobernador","agrupacion":"Frente para la Victoria","encuestadoraId":"recaUEz1ttCpTmPTW","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-08-09","resultado":17,"encuestadora":null,"poblacion":"Buenos Aires","color":"4682B4","esRes":1,"candidatoId":"recKrTfo7RmrvAN6s","candidato":"Juli\u00e1n Dom\u00ednguez","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/Xwu8lZ9HTX0PVhqORfqw_large_22255.jpg","encuestaId":"rectBHKY1pOGS9uoi","muestra":"12000000","fuente":"http:\/\/www.resultados.gob.ar\/web\/dat02\/DGO02999A.htm","agrupacion":"Frente para la Victoria","encuestadoraId":null,"poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-08-06","resultado":2.6,"encuestadora":"CEOP","poblacion":"Buenos Aires","color":"800080","esRes":0,"candidatoId":"recKmyqunMnQXnsgI","candidato":"Jaime Linares","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/8vcLW4VRrKddHXV64a7s_large_jaime-linares-600x305.jpg","encuestaId":"rec15E030g7SaSUo2","muestra":"1500","fuente":"http:\/\/www.pagina12.com.ar\/diario\/elpais\/subnotas\/278866-73829-2015-08-07.html","agrupacion":"Frente Amplio Progresista","encuestadoraId":"recOfDOT7yADUJzPx","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-07-20","resultado":3.5,"encuestadora":"Ricardo Rouvier y Asociados","poblacion":"Buenos Aires","color":"800080","esRes":0,"candidatoId":"recKmyqunMnQXnsgI","candidato":"Jaime Linares","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/8vcLW4VRrKddHXV64a7s_large_jaime-linares-600x305.jpg","encuestaId":"rec5xpZg9GfX9FA05","muestra":"1200","fuente":"https:\/\/www.facebook.com\/photo.php?fbid=10153705121134453&set=a.111635214452.96138.584149452","agrupacion":"Frente Amplio Progresista","encuestadoraId":"recMg8oOtnOO4oeBi","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-08-04","resultado":2.9,"encuestadora":"Query","poblacion":"Buenos Aires","color":"808080","esRes":0,"candidatoId":"recOEh8RFNebISInJ","candidato":"N\u00e9stor Pitrola","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/LQ6rAZebQZ6yeXUdEQPj_large_Pitrola%20otra.jpg","encuestaId":"recyDTH7WyGL3SJew","muestra":"802","fuente":"http:\/\/andytow.com\/blog\/borra\/data\/QueryArgentina_agosto_I.xlsx","agrupacion":"Frente de Izquierda","encuestadoraId":"recnChlIYwawDmpov","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-08-01","resultado":3.7,"encuestadora":"Ricardo Rouvier y Asociados","poblacion":"Buenos Aires","color":"800080","esRes":0,"candidatoId":"recKmyqunMnQXnsgI","candidato":"Jaime Linares","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/8vcLW4VRrKddHXV64a7s_large_jaime-linares-600x305.jpg","encuestaId":"recAUSHyvtsM4Ju06","muestra":"1500","fuente":"http:\/\/www.pagina12.com.ar\/diario\/elpais\/1-278489-2015-08-02.html","agrupacion":"Frente Amplio Progresista","encuestadoraId":"recMg8oOtnOO4oeBi","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-07-26","resultado":2.7,"encuestadora":"Analog\u00edas","poblacion":"Buenos Aires","color":"666666","esRes":0,"candidatoId":"rec00UkbRe4yhbgiY","candidato":"NS\/NC","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/jWKaCKrpTJujmSZ3tykx_large_none.jpg","encuestaId":"recYF6pJkvZ4WokvS","muestra":"938","fuente":"http:\/\/www.perfil.com\/politica\/La-pelea-Anibal-Dominguez-es-la-incognita-de-las-encuestas-20150731-0093.html","agrupacion":"Otros","encuestadoraId":"recaUEz1ttCpTmPTW","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-07-10","resultado":26.4,"encuestadora":"Ricardo Rouvier y Asociados","poblacion":"Buenos Aires","color":"FFD300","esRes":0,"candidatoId":"recc3CYRVcXjklMcN","candidato":"Mar\u00eda Eugenia Vidal","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/fTdXQzlFRDCWweV3ATqK_large_0000545843.jpg","encuestaId":"recRe4XE68QfJw2sI","muestra":"1200","fuente":"https:\/\/www.facebook.com\/photo.php?fbid=10153678799269453&set=a.111635214452.96138.584149452","agrupacion":"Pro","encuestadoraId":"recMg8oOtnOO4oeBi","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-01-29","resultado":9.9,"encuestadora":"Analog\u00edas","poblacion":"Buenos Aires","color":"FFD300","esRes":0,"candidatoId":"recc3CYRVcXjklMcN","candidato":"Mar\u00eda Eugenia Vidal","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/fTdXQzlFRDCWweV3ATqK_large_0000545843.jpg","encuestaId":"reczNduAKgDWBcnAu","muestra":"838","fuente":"http:\/\/www.infobae.com\/2015\/02\/12\/1626424-sorpresa-la-provincia-buenos-aires-stolbizer-lidera-la-carrera-la-gobernacion","agrupacion":"Pro","encuestadoraId":"recaUEz1ttCpTmPTW","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-07-25","resultado":1.5,"encuestadora":"CEOP","poblacion":"Buenos Aires","color":"808080","esRes":0,"candidatoId":"recOEh8RFNebISInJ","candidato":"N\u00e9stor Pitrola","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/LQ6rAZebQZ6yeXUdEQPj_large_Pitrola%20otra.jpg","encuestaId":"recIdADCYchDgILxG","muestra":"3000","fuente":"http:\/\/observatorio.lapoliticaonline.com\/data.js","agrupacion":"Frente de Izquierda","encuestadoraId":"recOfDOT7yADUJzPx","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-04-25","resultado":13,"encuestadora":"NN","poblacion":"Buenos Aires","color":"FFD300","esRes":0,"candidatoId":"recc3CYRVcXjklMcN","candidato":"Mar\u00eda Eugenia Vidal","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/fTdXQzlFRDCWweV3ATqK_large_0000545843.jpg","encuestaId":"recYRduZR3afrsBtn","muestra":"0","fuente":"http:\/\/desdegambier.blogspot.com.ar\/2015\/04\/los-numeros-de-anibal.html?spref=tw","agrupacion":"Pro","encuestadoraId":"recmqziiWkBBpj5ap","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-04-16","resultado":6,"encuestadora":"Carlos Fara y Asociados","poblacion":"Buenos Aires","color":"FFD300","esRes":0,"candidatoId":"recc3CYRVcXjklMcN","candidato":"Mar\u00eda Eugenia Vidal","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/fTdXQzlFRDCWweV3ATqK_large_0000545843.jpg","encuestaId":"reccHS94vsXvan4LL","muestra":"0","fuente":"http:\/\/www.latecla.info\/3\/nota_1.php?noticia_id=68216","agrupacion":"Pro","encuestadoraId":"rec1G8OzUU4j6NtyT","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-07-19","resultado":18.8,"encuestadora":"ARESCO","poblacion":"Buenos Aires","color":"008000","esRes":0,"candidatoId":"rec57RSQqCASOS2JN","candidato":"Felipe Sol\u00e1","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/xqbqQIQAiAJxZAB7LpWA_felipe-sola_r3503.jpg.jpg","encuestaId":"recq6WJdlUgZ2dngB","muestra":"0","fuente":"http:\/\/infocielo.com\/nota\/63320\/encuesta_de_aresco_muestra_al_fpv_superando_los_40_puntos_en_la_provincia\/","agrupacion":"Frente Renovador","encuestadoraId":"recalqAEy23s1HxvR","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-07-28","resultado":4.1,"encuestadora":"ARESCO","poblacion":"Buenos Aires","color":"800080","esRes":0,"candidatoId":"recKmyqunMnQXnsgI","candidato":"Jaime Linares","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/8vcLW4VRrKddHXV64a7s_large_jaime-linares-600x305.jpg","encuestaId":"rec2XWJwOChK6U0cD","muestra":"0","fuente":"http:\/\/www.pagina12.com.ar\/diario\/elpais\/1-278489-2015-08-02.html","agrupacion":"Frente Amplio Progresista","encuestadoraId":"recalqAEy23s1HxvR","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-07-08","resultado":28.5,"encuestadora":"Circuitos","poblacion":"Buenos Aires","color":"4682B4","esRes":0,"candidatoId":"recDIOxQojCbCKDb6","candidato":"An\u00edbal Fern\u00e1ndez","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/f6ryMb4lRsm3ZUXGihc4_large_18524_conf_anibal0608091_26477.jpg","encuestaId":"recv9xCUblpdGTXUA","muestra":"1008","fuente":"https:\/\/circuitosconsultora.wordpress.com\/2015\/07\/11\/elecciones-2015-encuesta-en-la-provincia-de-buenos-aires-6\/","agrupacion":"Frente para la Victoria","encuestadoraId":"recy5vCPgbbtTVhwD","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-05-06","resultado":21,"encuestadora":"CHM","poblacion":"Buenos Aires","color":"666666","esRes":0,"candidatoId":"rec00UkbRe4yhbgiY","candidato":"NS\/NC","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/jWKaCKrpTJujmSZ3tykx_large_none.jpg","encuestaId":"rec86eSS6LtiH9Y8U","muestra":"1630","fuente":"http:\/\/www.cronica.com.ar\/article\/details\/32001\/scioli-y-dominguez-con-ventaja-en-las-encuestas","agrupacion":"Otros","encuestadoraId":"recdRHws13sdvCvQZ","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-07-29","resultado":2,"encuestadora":"Opini\u00f3n P\u00fablica Servicios y Mercados","poblacion":"Buenos Aires","color":"808080","esRes":0,"candidatoId":"rec8oskw5qjUuVF85","candidato":"Cristian Castillo","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/XlcZrZOSTiqqcFnotyAA_large_chipi.jpg","encuestaId":"rec3ycXSCSoaymQtZ","muestra":"1000","fuente":"http:\/\/www.perfil.com\/politica\/La-pelea-Anibal-Dominguez-es-la-incognita-de-las-encuestas-20150731-0093.html","agrupacion":"MST","encuestadoraId":"recUJlOFtdOPQGx4a","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-07-22","resultado":1.8,"encuestadora":"Nueva Comunicaci\u00f3n","poblacion":"Buenos Aires","color":"666666","esRes":0,"candidatoId":"rec00UkbRe4yhbgiY","candidato":"NS\/NC","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/jWKaCKrpTJujmSZ3tykx_large_none.jpg","encuestaId":"recxY0pt0WXjbBI2u","muestra":"3123","fuente":"http:\/\/www.nuevacom.com.ar\/encuestas-de-nueva-comunicacion-en-la-nacion-y-la-provincia-de-buenos-aires\/","agrupacion":"Otros","encuestadoraId":"recrJUdR316OVwqNd","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-07-24","resultado":18.9,"encuestadora":"Gonz\u00e1lez y Valladares","poblacion":"Buenos Aires","color":"FFD300","esRes":0,"candidatoId":"recc3CYRVcXjklMcN","candidato":"Mar\u00eda Eugenia Vidal","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/fTdXQzlFRDCWweV3ATqK_large_0000545843.jpg","encuestaId":"rec8GhOexzgxcjmxc","muestra":"600","fuente":"http:\/\/www.lapoliticaonline.com\/0\/nota\/index.vnc?id=91212","agrupacion":"Pro","encuestadoraId":"recWN5ED6tgJlqhSF","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-07-13","resultado":13.3,"encuestadora":"Giacobbe & Asociados","poblacion":"Buenos Aires","color":"008000","esRes":0,"candidatoId":"rec57RSQqCASOS2JN","candidato":"Felipe Sol\u00e1","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/xqbqQIQAiAJxZAB7LpWA_felipe-sola_r3503.jpg.jpg","encuestaId":"recSgSRLJriM3TD54","muestra":"0","fuente":"http:\/\/t.co\/Wx61Yg7cco","agrupacion":"Frente Renovador","encuestadoraId":"rec7RPWmtJ8HCPuQN","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-07-09","resultado":3.1,"encuestadora":"CEOP","poblacion":"Buenos Aires","color":"800080","esRes":0,"candidatoId":"recKmyqunMnQXnsgI","candidato":"Jaime Linares","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/8vcLW4VRrKddHXV64a7s_large_jaime-linares-600x305.jpg","encuestaId":"reczavYlRzupN2Azr","muestra":"2958","fuente":"http:\/\/www.pagina12.com.ar\/diario\/elpais\/1-276934-2015-07-12.html","agrupacion":"Frente Amplio Progresista","encuestadoraId":"recOfDOT7yADUJzPx","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-07-03","resultado":2.2,"encuestadora":"Ricardo Rouvier y Asociados","poblacion":"La Matanza","color":"808080","esRes":0,"candidatoId":"recOEh8RFNebISInJ","candidato":"N\u00e9stor Pitrola","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/LQ6rAZebQZ6yeXUdEQPj_large_Pitrola%20otra.jpg","encuestaId":"recJsM0dctimleTEN","muestra":"800","fuente":"https:\/\/www.facebook.com\/photo.php?fbid=10153671293609453&set=a.111635214452.96138.584149452","agrupacion":"Frente de Izquierda","encuestadoraId":"recMg8oOtnOO4oeBi","poblacionId":"reclq3bBU5pqN9idn"},{"fecha":"2015-05-11","resultado":23,"encuestadora":"Query","poblacion":"Buenos Aires","color":"666666","esRes":0,"candidatoId":"rec00UkbRe4yhbgiY","candidato":"NS\/NC","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/jWKaCKrpTJujmSZ3tykx_large_none.jpg","encuestaId":"recZZV2BEErajvOJq","muestra":"1100","fuente":"http:\/\/www.lapoliticaonline.com\/nota\/89175\/","agrupacion":"Otros","encuestadoraId":"recnChlIYwawDmpov","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-04-29","resultado":7.8,"encuestadora":"Analog\u00edas","poblacion":"Buenos Aires","color":"FFD300","esRes":0,"candidatoId":"reccugYmww4mk7fKk","candidato":"Gustavo Posse","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/3IPgnnmkQFeFi0D6ZND2_large_Posse-Gustavo.jpg","encuestaId":"rechSG104EAi9Y1Ca","muestra":"1198","fuente":"http:\/\/tiempo.infonews.com\/nota\/151629\/segun-una-encuesta-bossio-lidera-la-intencion-de-voto-para-gobernador","agrupacion":"Pro","encuestadoraId":"recaUEz1ttCpTmPTW","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-06-16","resultado":26.4,"encuestadora":"Circuitos","poblacion":"Buenos Aires","color":"FFD300","esRes":0,"candidatoId":"recc3CYRVcXjklMcN","candidato":"Mar\u00eda Eugenia Vidal","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/fTdXQzlFRDCWweV3ATqK_large_0000545843.jpg","encuestaId":"rec1FlwJZgnUIfp4f","muestra":"1135","fuente":"https:\/\/circuitosconsultora.wordpress.com\/2015\/06\/17\/elecciones-2015-encuesta-en-la-provincia-de-buenos-aires-5\/","agrupacion":"Pro","encuestadoraId":"recy5vCPgbbtTVhwD","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-06-22","resultado":2.4,"encuestadora":"Ibar\u00f3metro","poblacion":"Buenos Aires","color":"800080","esRes":0,"candidatoId":"recKmyqunMnQXnsgI","candidato":"Jaime Linares","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/8vcLW4VRrKddHXV64a7s_large_jaime-linares-600x305.jpg","encuestaId":"recdcRpsgJSn81m0I","muestra":"1200","fuente":"http:\/\/desdegambier.blogspot.com.ar\/2015\/06\/pba-por-ibarometro.html","agrupacion":"Frente Amplio Progresista","encuestadoraId":"recHELWHc9vudPBzn","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-06-04","resultado":3.4,"encuestadora":"Circuitos","poblacion":"La Plata","color":"808080","esRes":0,"candidatoId":"recOEh8RFNebISInJ","candidato":"N\u00e9stor Pitrola","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/LQ6rAZebQZ6yeXUdEQPj_large_Pitrola%20otra.jpg","encuestaId":"recsRJaykunnEaHo7","muestra":"784","fuente":"https:\/\/circuitosconsultora.wordpress.com\/2015\/06\/10\/elecciones-2015-encuesta-en-la-ciudad-de-la-plata\/","agrupacion":"Frente de Izquierda","encuestadoraId":"recy5vCPgbbtTVhwD","poblacionId":"recLiZQYOnUpw0aYo"},{"fecha":"2015-05-11","resultado":6,"encuestadora":"Query","poblacion":"Buenos Aires","color":"4682B4","esRes":0,"candidatoId":"rec3VOk4ACOrWHDeL","candidato":"Diego Bossio","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/EUQMgzQNSWKPQicAA0bB_large_Diego-Bossio21.jpg","encuestaId":"recZZV2BEErajvOJq","muestra":"1100","fuente":"http:\/\/www.lapoliticaonline.com\/nota\/89175\/","agrupacion":"Frente para la Victoria","encuestadoraId":"recnChlIYwawDmpov","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-07-07","resultado":8,"encuestadora":"Query","poblacion":"Buenos Aires","color":null,"esRes":0,"candidatoId":"recZYe5m9dMjIFAyA","candidato":"Otro","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/Qam0cAFaRRSFQ8i7odgq_large_none.jpg","encuestaId":"recitNfNzqauezd1G","muestra":"1217","fuente":"http:\/\/www.infobae.com\/2015\/07\/14\/1741560-scioli-capitalizo-la-merma-votos-massa-la-provincia-buenos-aires","agrupacion":null,"encuestadoraId":"recnChlIYwawDmpov","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-04-06","resultado":3.1,"encuestadora":"Gonz\u00e1lez y Valladares","poblacion":"Buenos Aires","color":"4682B4","esRes":0,"candidatoId":"rec3VOk4ACOrWHDeL","candidato":"Diego Bossio","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/EUQMgzQNSWKPQicAA0bB_large_Diego-Bossio21.jpg","encuestaId":"rec22cM3N3KYXpUjj","muestra":"0","fuente":"http:\/\/www.latecla.info\/3\/nota_1.php?noticia_id=68052","agrupacion":"Frente para la Victoria","encuestadoraId":"recWN5ED6tgJlqhSF","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-04-29","resultado":19.1,"encuestadora":"Analog\u00edas","poblacion":"Buenos Aires","color":"4682B4","esRes":0,"candidatoId":"rec3VOk4ACOrWHDeL","candidato":"Diego Bossio","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/EUQMgzQNSWKPQicAA0bB_large_Diego-Bossio21.jpg","encuestaId":"rechSG104EAi9Y1Ca","muestra":"1198","fuente":"http:\/\/tiempo.infonews.com\/nota\/151629\/segun-una-encuesta-bossio-lidera-la-intencion-de-voto-para-gobernador","agrupacion":"Frente para la Victoria","encuestadoraId":"recaUEz1ttCpTmPTW","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-08-09","resultado":10.7,"encuestadora":null,"poblacion":"Buenos Aires","color":"DDDDDD","esRes":1,"candidatoId":"recxxWiDCXuqmjdmG","candidato":"Voto en Blanco","imagen":"images\/default.jpg","encuestaId":"rectBHKY1pOGS9uoi","muestra":"12000000","fuente":"http:\/\/www.resultados.gob.ar\/web\/dat02\/DGO02999A.htm","agrupacion":"Blanco","encuestadoraId":null,"poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-07-20","resultado":17.1,"encuestadora":"Ricardo Rouvier y Asociados","poblacion":"Buenos Aires","color":"4682B4","esRes":0,"candidatoId":"recKrTfo7RmrvAN6s","candidato":"Juli\u00e1n Dom\u00ednguez","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/Xwu8lZ9HTX0PVhqORfqw_large_22255.jpg","encuestaId":"rec5xpZg9GfX9FA05","muestra":"1200","fuente":"https:\/\/www.facebook.com\/photo.php?fbid=10153705121134453&set=a.111635214452.96138.584149452","agrupacion":"Frente para la Victoria","encuestadoraId":"recMg8oOtnOO4oeBi","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-08-04","resultado":2,"encuestadora":"Query","poblacion":"Buenos Aires","color":"DDDDDD","esRes":0,"candidatoId":"recxxWiDCXuqmjdmG","candidato":"Voto en Blanco","imagen":"images\/default.jpg","encuestaId":"recyDTH7WyGL3SJew","muestra":"802","fuente":"http:\/\/andytow.com\/blog\/borra\/data\/QueryArgentina_agosto_I.xlsx","agrupacion":"Blanco","encuestadoraId":"recnChlIYwawDmpov","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-08-01","resultado":15,"encuestadora":"Ricardo Rouvier y Asociados","poblacion":"Buenos Aires","color":"008000","esRes":0,"candidatoId":"rec57RSQqCASOS2JN","candidato":"Felipe Sol\u00e1","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/xqbqQIQAiAJxZAB7LpWA_felipe-sola_r3503.jpg.jpg","encuestaId":"recAUSHyvtsM4Ju06","muestra":"1500","fuente":"http:\/\/www.pagina12.com.ar\/diario\/elpais\/1-278489-2015-08-02.html","agrupacion":"Frente Renovador","encuestadoraId":"recMg8oOtnOO4oeBi","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-05-30","resultado":25.3,"encuestadora":"Circuitos","poblacion":"Buenos Aires","color":"FFD300","esRes":0,"candidatoId":"recc3CYRVcXjklMcN","candidato":"Mar\u00eda Eugenia Vidal","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/fTdXQzlFRDCWweV3ATqK_large_0000545843.jpg","encuestaId":"recY1toplPtb7x9AX","muestra":"3277","fuente":"https:\/\/circuitosconsultora.wordpress.com\/2015\/06\/01\/elecciones-2015-encuesta-en-la-provincia-de-buenos-aires-4\/","agrupacion":"Pro","encuestadoraId":"recy5vCPgbbtTVhwD","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-07-25","resultado":2.1,"encuestadora":"CEOP","poblacion":"Buenos Aires","color":null,"esRes":0,"candidatoId":"recZYe5m9dMjIFAyA","candidato":"Otro","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/Qam0cAFaRRSFQ8i7odgq_large_none.jpg","encuestaId":"recIdADCYchDgILxG","muestra":"3000","fuente":"http:\/\/observatorio.lapoliticaonline.com\/data.js","agrupacion":null,"encuestadoraId":"recOfDOT7yADUJzPx","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-07-26","resultado":14.1,"encuestadora":"Analog\u00edas","poblacion":"Buenos Aires","color":"4682B4","esRes":0,"candidatoId":"recKrTfo7RmrvAN6s","candidato":"Juli\u00e1n Dom\u00ednguez","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/Xwu8lZ9HTX0PVhqORfqw_large_22255.jpg","encuestaId":"recYF6pJkvZ4WokvS","muestra":"938","fuente":"http:\/\/www.perfil.com\/politica\/La-pelea-Anibal-Dominguez-es-la-incognita-de-las-encuestas-20150731-0093.html","agrupacion":"Frente para la Victoria","encuestadoraId":"recaUEz1ttCpTmPTW","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-06-23","resultado":23,"encuestadora":"ARESCO","poblacion":"Buenos Aires","color":"FFD300","esRes":0,"candidatoId":"recc3CYRVcXjklMcN","candidato":"Mar\u00eda Eugenia Vidal","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/fTdXQzlFRDCWweV3ATqK_large_0000545843.jpg","encuestaId":"recbndOYtnYIvJFBM","muestra":"2995","fuente":"http:\/\/www.lapoliticaonline.com\/nota\/90233-encuesta-aurelio-muestra-una-recuperacion-de-massa\/","agrupacion":"Pro","encuestadoraId":"recalqAEy23s1HxvR","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-05-13","resultado":1.9,"encuestadora":"Circuitos","poblacion":"Buenos Aires","color":"800080","esRes":0,"candidatoId":"recKmyqunMnQXnsgI","candidato":"Jaime Linares","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/8vcLW4VRrKddHXV64a7s_large_jaime-linares-600x305.jpg","encuestaId":"recppVee5CyAitvGx","muestra":"2764","fuente":"https:\/\/circuitosconsultora.wordpress.com\/2015\/05\/14\/elecciones-2015-encuesta-en-la-provincia-de-buenos-aires-3\/","agrupacion":"Frente Amplio Progresista","encuestadoraId":"recy5vCPgbbtTVhwD","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-07-28","resultado":20.9,"encuestadora":"ARESCO","poblacion":"Buenos Aires","color":"008000","esRes":0,"candidatoId":"rec57RSQqCASOS2JN","candidato":"Felipe Sol\u00e1","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/xqbqQIQAiAJxZAB7LpWA_felipe-sola_r3503.jpg.jpg","encuestaId":"rec2XWJwOChK6U0cD","muestra":"0","fuente":"http:\/\/www.pagina12.com.ar\/diario\/elpais\/1-278489-2015-08-02.html","agrupacion":"Frente Renovador","encuestadoraId":"recalqAEy23s1HxvR","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-04-29","resultado":14.3,"encuestadora":"Analog\u00edas","poblacion":"Buenos Aires","color":"FFD300","esRes":0,"candidatoId":"recc3CYRVcXjklMcN","candidato":"Mar\u00eda Eugenia Vidal","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/fTdXQzlFRDCWweV3ATqK_large_0000545843.jpg","encuestaId":"rechSG104EAi9Y1Ca","muestra":"1198","fuente":"http:\/\/tiempo.infonews.com\/nota\/151629\/segun-una-encuesta-bossio-lidera-la-intencion-de-voto-para-gobernador","agrupacion":"Pro","encuestadoraId":"recaUEz1ttCpTmPTW","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-07-08","resultado":3.8,"encuestadora":"Circuitos","poblacion":"Buenos Aires","color":"666666","esRes":0,"candidatoId":"rec00UkbRe4yhbgiY","candidato":"NS\/NC","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/jWKaCKrpTJujmSZ3tykx_large_none.jpg","encuestaId":"recv9xCUblpdGTXUA","muestra":"1008","fuente":"https:\/\/circuitosconsultora.wordpress.com\/2015\/07\/11\/elecciones-2015-encuesta-en-la-provincia-de-buenos-aires-6\/","agrupacion":"Otros","encuestadoraId":"recy5vCPgbbtTVhwD","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-08-06","resultado":1.4,"encuestadora":"CEOP","poblacion":"Buenos Aires","color":"DDDDDD","esRes":0,"candidatoId":"recxxWiDCXuqmjdmG","candidato":"Voto en Blanco","imagen":"images\/default.jpg","encuestaId":"rec15E030g7SaSUo2","muestra":"1500","fuente":"http:\/\/www.pagina12.com.ar\/diario\/elpais\/subnotas\/278866-73829-2015-08-07.html","agrupacion":"Blanco","encuestadoraId":"recOfDOT7yADUJzPx","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-06-24","resultado":4,"encuestadora":"Wonder","poblacion":"Buenos Aires","color":"808080","esRes":0,"candidatoId":"recOEh8RFNebISInJ","candidato":"N\u00e9stor Pitrola","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/LQ6rAZebQZ6yeXUdEQPj_large_Pitrola%20otra.jpg","encuestaId":"rec6fmmtxbQA67g4A","muestra":"0","fuente":"http:\/\/gazetaba.com\/2015\/07\/23\/la-encuestadora-americana-que-acerto-en-caba-da-ganador-a-macri\/","agrupacion":"Frente de Izquierda","encuestadoraId":"recIFHSR12xhX3kzf","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-05-06","resultado":15,"encuestadora":"NN","poblacion":"Buenos Aires","color":"008000","esRes":0,"candidatoId":"rec6TOoizyRyNSFLW","candidato":"Francisco De Narv\u00e1ez","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/HdbNol76TeS9LRbKNTM5_large_francisco-de-narvaez.jpg","encuestaId":"recNG4a5mqMcLQzMn","muestra":"0","fuente":"http:\/\/www.clarin.com\/politica\/Anibal-disciplinador-bonaerense_0_1353464734.html","agrupacion":"Frente Renovador","encuestadoraId":"recmqziiWkBBpj5ap","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-01-29","resultado":14.6,"encuestadora":"Analog\u00edas","poblacion":"Buenos Aires","color":"4682B4","esRes":0,"candidatoId":"recLZr2faeEF1Nq3g","candidato":"Mart\u00edn Insaurralde","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/YqAmNOtpTzaHNihOL1AY_large_insaurralde-2.jpg","encuestaId":"reczNduAKgDWBcnAu","muestra":"838","fuente":"http:\/\/www.infobae.com\/2015\/02\/12\/1626424-sorpresa-la-provincia-buenos-aires-stolbizer-lidera-la-carrera-la-gobernacion","agrupacion":"Frente para la Victoria","encuestadoraId":"recaUEz1ttCpTmPTW","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-07-07","resultado":24,"encuestadora":"KNACK","poblacion":"Buenos Aires","color":"4682B4","esRes":0,"candidatoId":"recDIOxQojCbCKDb6","candidato":"An\u00edbal Fern\u00e1ndez","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/f6ryMb4lRsm3ZUXGihc4_large_18524_conf_anibal0608091_26477.jpg","encuestaId":"recw7dXG3XgScA4CI","muestra":"1401","fuente":"http:\/\/www.eldestapeweb.com\/encuestas-2015-scioli-y-anibal-la-cabeza-la-provincia-buenos-aires-n7690","agrupacion":"Frente para la Victoria","encuestadoraId":"recG5hFbPTXX16igI","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-05-06","resultado":15.8,"encuestadora":"CHM","poblacion":"Buenos Aires","color":"FFD300","esRes":0,"candidatoId":"recc3CYRVcXjklMcN","candidato":"Mar\u00eda Eugenia Vidal","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/fTdXQzlFRDCWweV3ATqK_large_0000545843.jpg","encuestaId":"rec86eSS6LtiH9Y8U","muestra":"1630","fuente":"http:\/\/www.cronica.com.ar\/article\/details\/32001\/scioli-y-dominguez-con-ventaja-en-las-encuestas","agrupacion":"Pro","encuestadoraId":"recdRHws13sdvCvQZ","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-07-10","resultado":3.1,"encuestadora":"Ricardo Rouvier y Asociados","poblacion":"Buenos Aires","color":"800080","esRes":0,"candidatoId":"recKmyqunMnQXnsgI","candidato":"Jaime Linares","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/8vcLW4VRrKddHXV64a7s_large_jaime-linares-600x305.jpg","encuestaId":"recRe4XE68QfJw2sI","muestra":"1200","fuente":"https:\/\/www.facebook.com\/photo.php?fbid=10153678799269453&set=a.111635214452.96138.584149452","agrupacion":"Frente Amplio Progresista","encuestadoraId":"recMg8oOtnOO4oeBi","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-07-09","resultado":1.9,"encuestadora":"CEOP","poblacion":"Buenos Aires","color":"808080","esRes":0,"candidatoId":"recOEh8RFNebISInJ","candidato":"N\u00e9stor Pitrola","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/LQ6rAZebQZ6yeXUdEQPj_large_Pitrola%20otra.jpg","encuestaId":"reczavYlRzupN2Azr","muestra":"2958","fuente":"http:\/\/www.pagina12.com.ar\/diario\/elpais\/1-276934-2015-07-12.html","agrupacion":"Frente de Izquierda","encuestadoraId":"recOfDOT7yADUJzPx","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-04-16","resultado":18,"encuestadora":"Carlos Fara y Asociados","poblacion":"Buenos Aires","color":"008000","esRes":0,"candidatoId":"rec6TOoizyRyNSFLW","candidato":"Francisco De Narv\u00e1ez","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/HdbNol76TeS9LRbKNTM5_large_francisco-de-narvaez.jpg","encuestaId":"recJlU392FUgQrV7s","muestra":"0","fuente":"http:\/\/www.latecla.info\/3\/nota_1.php?noticia_id=68216","agrupacion":"Frente Renovador","encuestadoraId":"rec1G8OzUU4j6NtyT","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-04-25","resultado":12.8,"encuestadora":"NN","poblacion":"Buenos Aires","color":"4682B4","esRes":0,"candidatoId":"rec3VOk4ACOrWHDeL","candidato":"Diego Bossio","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/EUQMgzQNSWKPQicAA0bB_large_Diego-Bossio21.jpg","encuestaId":"recYRduZR3afrsBtn","muestra":"0","fuente":"http:\/\/desdegambier.blogspot.com.ar\/2015\/04\/los-numeros-de-anibal.html?spref=tw","agrupacion":"Frente para la Victoria","encuestadoraId":"recmqziiWkBBpj5ap","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-04-16","resultado":6,"encuestadora":"Carlos Fara y Asociados","poblacion":"Buenos Aires","color":"4682B4","esRes":0,"candidatoId":"recKrTfo7RmrvAN6s","candidato":"Juli\u00e1n Dom\u00ednguez","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/Xwu8lZ9HTX0PVhqORfqw_large_22255.jpg","encuestaId":"reccHS94vsXvan4LL","muestra":"0","fuente":"http:\/\/www.latecla.info\/3\/nota_1.php?noticia_id=68216","agrupacion":"Frente para la Victoria","encuestadoraId":"rec1G8OzUU4j6NtyT","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-07-19","resultado":23.4,"encuestadora":"ARESCO","poblacion":"Buenos Aires","color":"FFD300","esRes":0,"candidatoId":"recc3CYRVcXjklMcN","candidato":"Mar\u00eda Eugenia Vidal","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/fTdXQzlFRDCWweV3ATqK_large_0000545843.jpg","encuestaId":"recq6WJdlUgZ2dngB","muestra":"0","fuente":"http:\/\/infocielo.com\/nota\/63320\/encuesta_de_aresco_muestra_al_fpv_superando_los_40_puntos_en_la_provincia\/","agrupacion":"Pro","encuestadoraId":"recalqAEy23s1HxvR","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-05-16","resultado":9.4,"encuestadora":"Nueva Comunicaci\u00f3n","poblacion":"Buenos Aires","color":"4682B4","esRes":0,"candidatoId":"recDIOxQojCbCKDb6","candidato":"An\u00edbal Fern\u00e1ndez","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/f6ryMb4lRsm3ZUXGihc4_large_18524_conf_anibal0608091_26477.jpg","encuestaId":"rec2kWHLRTkx8aZGo","muestra":"1423","fuente":"http:\/\/www.latecla.info\/3\/nota_1.php?noticia_id=68659","agrupacion":"Frente para la Victoria","encuestadoraId":"recrJUdR316OVwqNd","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-06-16","resultado":12.1,"encuestadora":"Circuitos","poblacion":"Buenos Aires","color":"4682B4","esRes":0,"candidatoId":"recKrTfo7RmrvAN6s","candidato":"Juli\u00e1n Dom\u00ednguez","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/Xwu8lZ9HTX0PVhqORfqw_large_22255.jpg","encuestaId":"rec1FlwJZgnUIfp4f","muestra":"1135","fuente":"https:\/\/circuitosconsultora.wordpress.com\/2015\/06\/17\/elecciones-2015-encuesta-en-la-provincia-de-buenos-aires-5\/","agrupacion":"Frente para la Victoria","encuestadoraId":"recy5vCPgbbtTVhwD","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-06-22","resultado":25.7,"encuestadora":"Ibar\u00f3metro","poblacion":"Buenos Aires","color":"4682B4","esRes":0,"candidatoId":"recDIOxQojCbCKDb6","candidato":"An\u00edbal Fern\u00e1ndez","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/f6ryMb4lRsm3ZUXGihc4_large_18524_conf_anibal0608091_26477.jpg","encuestaId":"recdcRpsgJSn81m0I","muestra":"1200","fuente":"http:\/\/desdegambier.blogspot.com.ar\/2015\/06\/pba-por-ibarometro.html","agrupacion":"Frente para la Victoria","encuestadoraId":"recHELWHc9vudPBzn","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-06-04","resultado":21.1,"encuestadora":"Circuitos","poblacion":"La Plata","color":"008000","esRes":0,"candidatoId":"rec6TOoizyRyNSFLW","candidato":"Francisco De Narv\u00e1ez","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/HdbNol76TeS9LRbKNTM5_large_francisco-de-narvaez.jpg","encuestaId":"recsRJaykunnEaHo7","muestra":"784","fuente":"https:\/\/circuitosconsultora.wordpress.com\/2015\/06\/10\/elecciones-2015-encuesta-en-la-ciudad-de-la-plata\/","agrupacion":"Frente Renovador","encuestadoraId":"recy5vCPgbbtTVhwD","poblacionId":"recLiZQYOnUpw0aYo"},{"fecha":"2015-07-29","resultado":8.2,"encuestadora":"Opini\u00f3n P\u00fablica Servicios y Mercados","poblacion":"Buenos Aires","color":"666666","esRes":0,"candidatoId":"rec00UkbRe4yhbgiY","candidato":"NS\/NC","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/jWKaCKrpTJujmSZ3tykx_large_none.jpg","encuestaId":"rec3ycXSCSoaymQtZ","muestra":"1000","fuente":"http:\/\/www.perfil.com\/politica\/La-pelea-Anibal-Dominguez-es-la-incognita-de-las-encuestas-20150731-0093.html","agrupacion":"Otros","encuestadoraId":"recUJlOFtdOPQGx4a","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-07-22","resultado":1.5,"encuestadora":"Nueva Comunicaci\u00f3n","poblacion":"Buenos Aires","color":"808080","esRes":0,"candidatoId":"recOEh8RFNebISInJ","candidato":"N\u00e9stor Pitrola","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/LQ6rAZebQZ6yeXUdEQPj_large_Pitrola%20otra.jpg","encuestaId":"recxY0pt0WXjbBI2u","muestra":"3123","fuente":"http:\/\/www.nuevacom.com.ar\/encuestas-de-nueva-comunicacion-en-la-nacion-y-la-provincia-de-buenos-aires\/","agrupacion":"Frente de Izquierda","encuestadoraId":"recrJUdR316OVwqNd","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-07-24","resultado":14.3,"encuestadora":"Gonz\u00e1lez y Valladares","poblacion":"Buenos Aires","color":"4682B4","esRes":0,"candidatoId":"recKrTfo7RmrvAN6s","candidato":"Juli\u00e1n Dom\u00ednguez","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/Xwu8lZ9HTX0PVhqORfqw_large_22255.jpg","encuestaId":"rec8GhOexzgxcjmxc","muestra":"600","fuente":"http:\/\/www.lapoliticaonline.com\/0\/nota\/index.vnc?id=91212","agrupacion":"Frente para la Victoria","encuestadoraId":"recWN5ED6tgJlqhSF","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-05-30","resultado":10.1,"encuestadora":"Circuitos","poblacion":"Buenos Aires","color":"008000","esRes":0,"candidatoId":"rec6TOoizyRyNSFLW","candidato":"Francisco De Narv\u00e1ez","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/HdbNol76TeS9LRbKNTM5_large_francisco-de-narvaez.jpg","encuestaId":"recY1toplPtb7x9AX","muestra":"3277","fuente":"https:\/\/circuitosconsultora.wordpress.com\/2015\/06\/01\/elecciones-2015-encuesta-en-la-provincia-de-buenos-aires-4\/","agrupacion":"Frente Renovador","encuestadoraId":"recy5vCPgbbtTVhwD","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-07-03","resultado":1.9,"encuestadora":"Ricardo Rouvier y Asociados","poblacion":"La Matanza","color":"DDDDDD","esRes":0,"candidatoId":"recxxWiDCXuqmjdmG","candidato":"Voto en Blanco","imagen":"images\/default.jpg","encuestaId":"recJsM0dctimleTEN","muestra":"800","fuente":"https:\/\/www.facebook.com\/photo.php?fbid=10153671293609453&set=a.111635214452.96138.584149452","agrupacion":"Blanco","encuestadoraId":"recMg8oOtnOO4oeBi","poblacionId":"reclq3bBU5pqN9idn"},{"fecha":"2015-05-11","resultado":2,"encuestadora":"Query","poblacion":"Buenos Aires","color":"FFD300","esRes":0,"candidatoId":"reccugYmww4mk7fKk","candidato":"Gustavo Posse","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/3IPgnnmkQFeFi0D6ZND2_large_Posse-Gustavo.jpg","encuestaId":"recZZV2BEErajvOJq","muestra":"1100","fuente":"http:\/\/www.lapoliticaonline.com\/nota\/89175\/","agrupacion":"Pro","encuestadoraId":"recnChlIYwawDmpov","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-07-07","resultado":3.5,"encuestadora":"Query","poblacion":"Buenos Aires","color":"800080","esRes":0,"candidatoId":"recKmyqunMnQXnsgI","candidato":"Jaime Linares","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/8vcLW4VRrKddHXV64a7s_large_jaime-linares-600x305.jpg","encuestaId":"recitNfNzqauezd1G","muestra":"1217","fuente":"http:\/\/www.infobae.com\/2015\/07\/14\/1741560-scioli-capitalizo-la-merma-votos-massa-la-provincia-buenos-aires","agrupacion":"Frente Amplio Progresista","encuestadoraId":"recnChlIYwawDmpov","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-07-15","resultado":17.6,"encuestadora":"Raul Arag\u00f3n y Asociados","poblacion":"Buenos Aires","color":"666666","esRes":0,"candidatoId":"rec00UkbRe4yhbgiY","candidato":"NS\/NC","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/jWKaCKrpTJujmSZ3tykx_large_none.jpg","encuestaId":"recaguL9O45X43aSk","muestra":"1303","fuente":"http:\/\/www.lapoliticaonline.com\/nota\/90816\/","agrupacion":"Otros","encuestadoraId":"recrXzLsLmIp6oOhS","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-05-13","resultado":19.9,"encuestadora":"Circuitos","poblacion":"Buenos Aires","color":"FFD300","esRes":0,"candidatoId":"recc3CYRVcXjklMcN","candidato":"Mar\u00eda Eugenia Vidal","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/fTdXQzlFRDCWweV3ATqK_large_0000545843.jpg","encuestaId":"recppVee5CyAitvGx","muestra":"2764","fuente":"https:\/\/circuitosconsultora.wordpress.com\/2015\/05\/14\/elecciones-2015-encuesta-en-la-provincia-de-buenos-aires-3\/","agrupacion":"Pro","encuestadoraId":"recy5vCPgbbtTVhwD","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-04-06","resultado":16.1,"encuestadora":"Gonz\u00e1lez y Valladares","poblacion":"Buenos Aires","color":"666666","esRes":0,"candidatoId":"rec00UkbRe4yhbgiY","candidato":"NS\/NC","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/jWKaCKrpTJujmSZ3tykx_large_none.jpg","encuestaId":"rec22cM3N3KYXpUjj","muestra":"0","fuente":"http:\/\/www.latecla.info\/3\/nota_1.php?noticia_id=68052","agrupacion":"Otros","encuestadoraId":"recWN5ED6tgJlqhSF","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-04-29","resultado":14.2,"encuestadora":"Analog\u00edas","poblacion":"Buenos Aires","color":"008000","esRes":0,"candidatoId":"rec6TOoizyRyNSFLW","candidato":"Francisco De Narv\u00e1ez","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/HdbNol76TeS9LRbKNTM5_large_francisco-de-narvaez.jpg","encuestaId":"rechSG104EAi9Y1Ca","muestra":"1198","fuente":"http:\/\/tiempo.infonews.com\/nota\/151629\/segun-una-encuesta-bossio-lidera-la-intencion-de-voto-para-gobernador","agrupacion":"Frente Renovador","encuestadoraId":"recaUEz1ttCpTmPTW","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-08-09","resultado":2.4,"encuestadora":null,"poblacion":"Buenos Aires","color":"800080","esRes":1,"candidatoId":"recKmyqunMnQXnsgI","candidato":"Jaime Linares","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/8vcLW4VRrKddHXV64a7s_large_jaime-linares-600x305.jpg","encuestaId":"rectBHKY1pOGS9uoi","muestra":"12000000","fuente":"http:\/\/www.resultados.gob.ar\/web\/dat02\/DGO02999A.htm","agrupacion":"Frente Amplio Progresista","encuestadoraId":null,"poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-08-06","resultado":27.8,"encuestadora":"CEOP","poblacion":"Buenos Aires","color":"4682B4","esRes":0,"candidatoId":"recDIOxQojCbCKDb6","candidato":"An\u00edbal Fern\u00e1ndez","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/f6ryMb4lRsm3ZUXGihc4_large_18524_conf_anibal0608091_26477.jpg","encuestaId":"rec15E030g7SaSUo2","muestra":"1500","fuente":"http:\/\/www.pagina12.com.ar\/diario\/elpais\/subnotas\/278866-73829-2015-08-07.html","agrupacion":"Frente para la Victoria","encuestadoraId":"recOfDOT7yADUJzPx","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-07-20","resultado":20.2,"encuestadora":"Ricardo Rouvier y Asociados","poblacion":"Buenos Aires","color":"4682B4","esRes":0,"candidatoId":"recDIOxQojCbCKDb6","candidato":"An\u00edbal Fern\u00e1ndez","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/f6ryMb4lRsm3ZUXGihc4_large_18524_conf_anibal0608091_26477.jpg","encuestaId":"rec5xpZg9GfX9FA05","muestra":"1200","fuente":"https:\/\/www.facebook.com\/photo.php?fbid=10153705121134453&set=a.111635214452.96138.584149452","agrupacion":"Frente para la Victoria","encuestadoraId":"recMg8oOtnOO4oeBi","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-08-04","resultado":1.9,"encuestadora":"Query","poblacion":"Buenos Aires","color":"666666","esRes":0,"candidatoId":"rec00UkbRe4yhbgiY","candidato":"NS\/NC","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/jWKaCKrpTJujmSZ3tykx_large_none.jpg","encuestaId":"recyDTH7WyGL3SJew","muestra":"802","fuente":"http:\/\/andytow.com\/blog\/borra\/data\/QueryArgentina_agosto_I.xlsx","agrupacion":"Otros","encuestadoraId":"recnChlIYwawDmpov","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-08-01","resultado":10.3,"encuestadora":"Ricardo Rouvier y Asociados","poblacion":"Buenos Aires","color":"666666","esRes":0,"candidatoId":"rec00UkbRe4yhbgiY","candidato":"NS\/NC","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/jWKaCKrpTJujmSZ3tykx_large_none.jpg","encuestaId":"recAUSHyvtsM4Ju06","muestra":"1500","fuente":"http:\/\/www.pagina12.com.ar\/diario\/elpais\/1-278489-2015-08-02.html","agrupacion":"Otros","encuestadoraId":"recMg8oOtnOO4oeBi","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-07-26","resultado":3.7,"encuestadora":"Analog\u00edas","poblacion":"Buenos Aires","color":"808080","esRes":0,"candidatoId":"recOEh8RFNebISInJ","candidato":"N\u00e9stor Pitrola","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/LQ6rAZebQZ6yeXUdEQPj_large_Pitrola%20otra.jpg","encuestaId":"recYF6pJkvZ4WokvS","muestra":"938","fuente":"http:\/\/www.perfil.com\/politica\/La-pelea-Anibal-Dominguez-es-la-incognita-de-las-encuestas-20150731-0093.html","agrupacion":"Frente de Izquierda","encuestadoraId":"recaUEz1ttCpTmPTW","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-07-10","resultado":15.8,"encuestadora":"Ricardo Rouvier y Asociados","poblacion":"Buenos Aires","color":"4682B4","esRes":0,"candidatoId":"recKrTfo7RmrvAN6s","candidato":"Juli\u00e1n Dom\u00ednguez","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/Xwu8lZ9HTX0PVhqORfqw_large_22255.jpg","encuestaId":"recRe4XE68QfJw2sI","muestra":"1200","fuente":"https:\/\/www.facebook.com\/photo.php?fbid=10153678799269453&set=a.111635214452.96138.584149452","agrupacion":"Frente para la Victoria","encuestadoraId":"recMg8oOtnOO4oeBi","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-01-29","resultado":4.9,"encuestadora":"Analog\u00edas","poblacion":"Buenos Aires","color":"4682B4","esRes":0,"candidatoId":"recBtr5TJM5kSZ6ZU","candidato":"Sergio Berni","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/JEaYaHg5T76KhCTMlCwF_large_sergio-berni.jpg","encuestaId":"reczNduAKgDWBcnAu","muestra":"838","fuente":"http:\/\/www.infobae.com\/2015\/02\/12\/1626424-sorpresa-la-provincia-buenos-aires-stolbizer-lidera-la-carrera-la-gobernacion","agrupacion":"Frente para la Victoria","encuestadoraId":"recaUEz1ttCpTmPTW","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-07-25","resultado":12.8,"encuestadora":"CEOP","poblacion":"Buenos Aires","color":"008000","esRes":0,"candidatoId":"rec57RSQqCASOS2JN","candidato":"Felipe Sol\u00e1","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/xqbqQIQAiAJxZAB7LpWA_felipe-sola_r3503.jpg.jpg","encuestaId":"recIdADCYchDgILxG","muestra":"3000","fuente":"http:\/\/observatorio.lapoliticaonline.com\/data.js","agrupacion":"Frente Renovador","encuestadoraId":"recOfDOT7yADUJzPx","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-04-25","resultado":14.8,"encuestadora":"NN","poblacion":"Buenos Aires","color":"4682B4","esRes":0,"candidatoId":"recDIOxQojCbCKDb6","candidato":"An\u00edbal Fern\u00e1ndez","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/f6ryMb4lRsm3ZUXGihc4_large_18524_conf_anibal0608091_26477.jpg","encuestaId":"recYRduZR3afrsBtn","muestra":"0","fuente":"http:\/\/desdegambier.blogspot.com.ar\/2015\/04\/los-numeros-de-anibal.html?spref=tw","agrupacion":"Frente para la Victoria","encuestadoraId":"recmqziiWkBBpj5ap","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-06-23","resultado":3.5,"encuestadora":"ARESCO","poblacion":"Buenos Aires","color":"800080","esRes":0,"candidatoId":"recKmyqunMnQXnsgI","candidato":"Jaime Linares","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/8vcLW4VRrKddHXV64a7s_large_jaime-linares-600x305.jpg","encuestaId":"recbndOYtnYIvJFBM","muestra":"2995","fuente":"http:\/\/www.lapoliticaonline.com\/nota\/90233-encuesta-aurelio-muestra-una-recuperacion-de-massa\/","agrupacion":"Frente Amplio Progresista","encuestadoraId":"recalqAEy23s1HxvR","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-07-19","resultado":2.1,"encuestadora":"ARESCO","poblacion":"Buenos Aires","color":"666666","esRes":0,"candidatoId":"rec00UkbRe4yhbgiY","candidato":"NS\/NC","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/jWKaCKrpTJujmSZ3tykx_large_none.jpg","encuestaId":"recq6WJdlUgZ2dngB","muestra":"0","fuente":"http:\/\/infocielo.com\/nota\/63320\/encuesta_de_aresco_muestra_al_fpv_superando_los_40_puntos_en_la_provincia\/","agrupacion":"Otros","encuestadoraId":"recalqAEy23s1HxvR","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-07-28","resultado":1,"encuestadora":"ARESCO","poblacion":"Buenos Aires","color":"DDDDDD","esRes":0,"candidatoId":"recxxWiDCXuqmjdmG","candidato":"Voto en Blanco","imagen":"images\/default.jpg","encuestaId":"rec2XWJwOChK6U0cD","muestra":"0","fuente":"http:\/\/www.pagina12.com.ar\/diario\/elpais\/1-278489-2015-08-02.html","agrupacion":"Blanco","encuestadoraId":"recalqAEy23s1HxvR","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-04-29","resultado":2.7,"encuestadora":"Analog\u00edas","poblacion":"Buenos Aires","color":"008000","esRes":0,"candidatoId":"recJ2dOSy8BrQ0LT1","candidato":"Jes\u00fas Cariglino","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/uKZQDtCRfGIVuswcxTE0_large_cariglino.jpg","encuestaId":"rechSG104EAi9Y1Ca","muestra":"1198","fuente":"http:\/\/tiempo.infonews.com\/nota\/151629\/segun-una-encuesta-bossio-lidera-la-intencion-de-voto-para-gobernador","agrupacion":"Frente Renovador","encuestadoraId":"recaUEz1ttCpTmPTW","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-07-08","resultado":25.9,"encuestadora":"Circuitos","poblacion":"Buenos Aires","color":"FFD300","esRes":0,"candidatoId":"recc3CYRVcXjklMcN","candidato":"Mar\u00eda Eugenia Vidal","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/fTdXQzlFRDCWweV3ATqK_large_0000545843.jpg","encuestaId":"recv9xCUblpdGTXUA","muestra":"1008","fuente":"https:\/\/circuitosconsultora.wordpress.com\/2015\/07\/11\/elecciones-2015-encuesta-en-la-provincia-de-buenos-aires-6\/","agrupacion":"Pro","encuestadoraId":"recy5vCPgbbtTVhwD","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-06-24","resultado":4,"encuestadora":"Wonder","poblacion":"Buenos Aires","color":"800080","esRes":0,"candidatoId":"recKmyqunMnQXnsgI","candidato":"Jaime Linares","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/8vcLW4VRrKddHXV64a7s_large_jaime-linares-600x305.jpg","encuestaId":"rec6fmmtxbQA67g4A","muestra":"0","fuente":"http:\/\/gazetaba.com\/2015\/07\/23\/la-encuestadora-americana-que-acerto-en-caba-da-ganador-a-macri\/","agrupacion":"Frente Amplio Progresista","encuestadoraId":"recIFHSR12xhX3kzf","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-07-29","resultado":1.7,"encuestadora":"Opini\u00f3n P\u00fablica Servicios y Mercados","poblacion":"Buenos Aires","color":"808080","esRes":0,"candidatoId":"recOEh8RFNebISInJ","candidato":"N\u00e9stor Pitrola","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/LQ6rAZebQZ6yeXUdEQPj_large_Pitrola%20otra.jpg","encuestaId":"rec3ycXSCSoaymQtZ","muestra":"1000","fuente":"http:\/\/www.perfil.com\/politica\/La-pelea-Anibal-Dominguez-es-la-incognita-de-las-encuestas-20150731-0093.html","agrupacion":"Frente de Izquierda","encuestadoraId":"recUJlOFtdOPQGx4a","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-07-07","resultado":12,"encuestadora":"KNACK","poblacion":"Buenos Aires","color":"4682B4","esRes":0,"candidatoId":"recKrTfo7RmrvAN6s","candidato":"Juli\u00e1n Dom\u00ednguez","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/Xwu8lZ9HTX0PVhqORfqw_large_22255.jpg","encuestaId":"recw7dXG3XgScA4CI","muestra":"1401","fuente":"http:\/\/www.eldestapeweb.com\/encuestas-2015-scioli-y-anibal-la-cabeza-la-provincia-buenos-aires-n7690","agrupacion":"Frente para la Victoria","encuestadoraId":"recG5hFbPTXX16igI","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-07-24","resultado":22.8,"encuestadora":"Gonz\u00e1lez y Valladares","poblacion":"Buenos Aires","color":"008000","esRes":0,"candidatoId":"rec57RSQqCASOS2JN","candidato":"Felipe Sol\u00e1","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/xqbqQIQAiAJxZAB7LpWA_felipe-sola_r3503.jpg.jpg","encuestaId":"rec8GhOexzgxcjmxc","muestra":"600","fuente":"http:\/\/www.lapoliticaonline.com\/0\/nota\/index.vnc?id=91212","agrupacion":"Frente Renovador","encuestadoraId":"recWN5ED6tgJlqhSF","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-07-13","resultado":18.4,"encuestadora":"Giacobbe & Asociados","poblacion":"Buenos Aires","color":"FFD300","esRes":0,"candidatoId":"recc3CYRVcXjklMcN","candidato":"Mar\u00eda Eugenia Vidal","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/fTdXQzlFRDCWweV3ATqK_large_0000545843.jpg","encuestaId":"recSgSRLJriM3TD54","muestra":"0","fuente":"http:\/\/t.co\/Wx61Yg7cco","agrupacion":"Pro","encuestadoraId":"rec7RPWmtJ8HCPuQN","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-07-09","resultado":0.9,"encuestadora":"CEOP","poblacion":"Buenos Aires","color":null,"esRes":0,"candidatoId":"recZYe5m9dMjIFAyA","candidato":"Otro","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/Qam0cAFaRRSFQ8i7odgq_large_none.jpg","encuestaId":"reczavYlRzupN2Azr","muestra":"2958","fuente":"http:\/\/www.pagina12.com.ar\/diario\/elpais\/1-276934-2015-07-12.html","agrupacion":null,"encuestadoraId":"recOfDOT7yADUJzPx","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-07-03","resultado":1.4,"encuestadora":"Ricardo Rouvier y Asociados","poblacion":"La Matanza","color":"800080","esRes":0,"candidatoId":"recKmyqunMnQXnsgI","candidato":"Jaime Linares","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/8vcLW4VRrKddHXV64a7s_large_jaime-linares-600x305.jpg","encuestaId":"recJsM0dctimleTEN","muestra":"800","fuente":"https:\/\/www.facebook.com\/photo.php?fbid=10153671293609453&set=a.111635214452.96138.584149452","agrupacion":"Frente Amplio Progresista","encuestadoraId":"recMg8oOtnOO4oeBi","poblacionId":"reclq3bBU5pqN9idn"},{"fecha":"2015-05-11","resultado":15,"encuestadora":"Query","poblacion":"Buenos Aires","color":null,"esRes":0,"candidatoId":"recZYe5m9dMjIFAyA","candidato":"Otro","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/Qam0cAFaRRSFQ8i7odgq_large_none.jpg","encuestaId":"recZZV2BEErajvOJq","muestra":"1100","fuente":"http:\/\/www.lapoliticaonline.com\/nota\/89175\/","agrupacion":null,"encuestadoraId":"recnChlIYwawDmpov","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-06-16","resultado":1.9,"encuestadora":"Circuitos","poblacion":"Buenos Aires","color":"800080","esRes":0,"candidatoId":"recKmyqunMnQXnsgI","candidato":"Jaime Linares","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/8vcLW4VRrKddHXV64a7s_large_jaime-linares-600x305.jpg","encuestaId":"rec1FlwJZgnUIfp4f","muestra":"1135","fuente":"https:\/\/circuitosconsultora.wordpress.com\/2015\/06\/17\/elecciones-2015-encuesta-en-la-provincia-de-buenos-aires-5\/","agrupacion":"Frente Amplio Progresista","encuestadoraId":"recy5vCPgbbtTVhwD","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-06-22","resultado":14,"encuestadora":"Ibar\u00f3metro","poblacion":"Buenos Aires","color":"666666","esRes":0,"candidatoId":"rec00UkbRe4yhbgiY","candidato":"NS\/NC","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/jWKaCKrpTJujmSZ3tykx_large_none.jpg","encuestaId":"recdcRpsgJSn81m0I","muestra":"1200","fuente":"http:\/\/desdegambier.blogspot.com.ar\/2015\/06\/pba-por-ibarometro.html","agrupacion":"Otros","encuestadoraId":"recHELWHc9vudPBzn","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-06-04","resultado":19.6,"encuestadora":"Circuitos","poblacion":"La Plata","color":"4682B4","esRes":0,"candidatoId":"recDIOxQojCbCKDb6","candidato":"An\u00edbal Fern\u00e1ndez","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/f6ryMb4lRsm3ZUXGihc4_large_18524_conf_anibal0608091_26477.jpg","encuestaId":"recsRJaykunnEaHo7","muestra":"784","fuente":"https:\/\/circuitosconsultora.wordpress.com\/2015\/06\/10\/elecciones-2015-encuesta-en-la-ciudad-de-la-plata\/","agrupacion":"Frente para la Victoria","encuestadoraId":"recy5vCPgbbtTVhwD","poblacionId":"recLiZQYOnUpw0aYo"},{"fecha":"2015-07-07","resultado":25.7,"encuestadora":"Query","poblacion":"Buenos Aires","color":"FFD300","esRes":0,"candidatoId":"recc3CYRVcXjklMcN","candidato":"Mar\u00eda Eugenia Vidal","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/fTdXQzlFRDCWweV3ATqK_large_0000545843.jpg","encuestaId":"recitNfNzqauezd1G","muestra":"1217","fuente":"http:\/\/www.infobae.com\/2015\/07\/14\/1741560-scioli-capitalizo-la-merma-votos-massa-la-provincia-buenos-aires","agrupacion":"Pro","encuestadoraId":"recnChlIYwawDmpov","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-04-06","resultado":4.2,"encuestadora":"Gonz\u00e1lez y Valladares","poblacion":"Buenos Aires","color":"4682B4","esRes":0,"candidatoId":"recKrTfo7RmrvAN6s","candidato":"Juli\u00e1n Dom\u00ednguez","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/Xwu8lZ9HTX0PVhqORfqw_large_22255.jpg","encuestaId":"rec22cM3N3KYXpUjj","muestra":"0","fuente":"http:\/\/www.latecla.info\/3\/nota_1.php?noticia_id=68052","agrupacion":"Frente para la Victoria","encuestadoraId":"recWN5ED6tgJlqhSF","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-05-08","resultado":4.5,"encuestadora":"Nueva Comunicaci\u00f3n","poblacion":"Buenos Aires","color":"4682B4","esRes":0,"candidatoId":"recKrTfo7RmrvAN6s","candidato":"Juli\u00e1n Dom\u00ednguez","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/Xwu8lZ9HTX0PVhqORfqw_large_22255.jpg","encuestaId":"recgNc4I4YBXI1ADI","muestra":"0","fuente":"http:\/\/www.lapoliticaonline.com\/nota\/88940\/","agrupacion":"Frente para la Victoria","encuestadoraId":"recrJUdR316OVwqNd","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-08-09","resultado":18.7,"encuestadora":null,"poblacion":"Buenos Aires","color":"4682B4","esRes":1,"candidatoId":"recDIOxQojCbCKDb6","candidato":"An\u00edbal Fern\u00e1ndez","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/f6ryMb4lRsm3ZUXGihc4_large_18524_conf_anibal0608091_26477.jpg","encuestaId":"rectBHKY1pOGS9uoi","muestra":"12000000","fuente":"http:\/\/www.resultados.gob.ar\/web\/dat02\/DGO02999A.htm","agrupacion":"Frente para la Victoria","encuestadoraId":null,"poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-07-20","resultado":1.8,"encuestadora":"Ricardo Rouvier y Asociados","poblacion":"Buenos Aires","color":null,"esRes":0,"candidatoId":"recZYe5m9dMjIFAyA","candidato":"Otro","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/Qam0cAFaRRSFQ8i7odgq_large_none.jpg","encuestaId":"rec5xpZg9GfX9FA05","muestra":"1200","fuente":"https:\/\/www.facebook.com\/photo.php?fbid=10153705121134453&set=a.111635214452.96138.584149452","agrupacion":null,"encuestadoraId":"recMg8oOtnOO4oeBi","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-08-04","resultado":0.9,"encuestadora":"Query","poblacion":"Buenos Aires","color":"800080","esRes":0,"candidatoId":"reczVbkwBR3nZhseE","candidato":"Jorge Ceballos","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/x0wlZBESfBXwfgY6Gpig_ceballos.jpg","encuestaId":"recyDTH7WyGL3SJew","muestra":"802","fuente":"http:\/\/andytow.com\/blog\/borra\/data\/QueryArgentina_agosto_I.xlsx","agrupacion":"Frente Amplio Progresista","encuestadoraId":"recnChlIYwawDmpov","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-08-01","resultado":18.5,"encuestadora":"Ricardo Rouvier y Asociados","poblacion":"Buenos Aires","color":"4682B4","esRes":0,"candidatoId":"recKrTfo7RmrvAN6s","candidato":"Juli\u00e1n Dom\u00ednguez","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/Xwu8lZ9HTX0PVhqORfqw_large_22255.jpg","encuestaId":"recAUSHyvtsM4Ju06","muestra":"1500","fuente":"http:\/\/www.pagina12.com.ar\/diario\/elpais\/1-278489-2015-08-02.html","agrupacion":"Frente para la Victoria","encuestadoraId":"recMg8oOtnOO4oeBi","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-05-30","resultado":26.8,"encuestadora":"Circuitos","poblacion":"Buenos Aires","color":"4682B4","esRes":0,"candidatoId":"recDIOxQojCbCKDb6","candidato":"An\u00edbal Fern\u00e1ndez","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/f6ryMb4lRsm3ZUXGihc4_large_18524_conf_anibal0608091_26477.jpg","encuestaId":"recY1toplPtb7x9AX","muestra":"3277","fuente":"https:\/\/circuitosconsultora.wordpress.com\/2015\/06\/01\/elecciones-2015-encuesta-en-la-provincia-de-buenos-aires-4\/","agrupacion":"Frente para la Victoria","encuestadoraId":"recy5vCPgbbtTVhwD","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-05-11","resultado":11,"encuestadora":"Query","poblacion":"Buenos Aires","color":"4682B4","esRes":0,"candidatoId":"recDIOxQojCbCKDb6","candidato":"An\u00edbal Fern\u00e1ndez","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/f6ryMb4lRsm3ZUXGihc4_large_18524_conf_anibal0608091_26477.jpg","encuestaId":"recZZV2BEErajvOJq","muestra":"1100","fuente":"http:\/\/www.lapoliticaonline.com\/nota\/89175\/","agrupacion":"Frente para la Victoria","encuestadoraId":"recnChlIYwawDmpov","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-07-26","resultado":1.4,"encuestadora":"Analog\u00edas","poblacion":"Buenos Aires","color":"800080","esRes":0,"candidatoId":"recKmyqunMnQXnsgI","candidato":"Jaime Linares","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/8vcLW4VRrKddHXV64a7s_large_jaime-linares-600x305.jpg","encuestaId":"recYF6pJkvZ4WokvS","muestra":"938","fuente":"http:\/\/www.perfil.com\/politica\/La-pelea-Anibal-Dominguez-es-la-incognita-de-las-encuestas-20150731-0093.html","agrupacion":"Frente Amplio Progresista","encuestadoraId":"recaUEz1ttCpTmPTW","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-07-15","resultado":15.4,"encuestadora":"Raul Arag\u00f3n y Asociados","poblacion":"Buenos Aires","color":"FFD300","esRes":0,"candidatoId":"recc3CYRVcXjklMcN","candidato":"Mar\u00eda Eugenia Vidal","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/fTdXQzlFRDCWweV3ATqK_large_0000545843.jpg","encuestaId":"recaguL9O45X43aSk","muestra":"1303","fuente":"http:\/\/www.lapoliticaonline.com\/nota\/90816\/","agrupacion":"Pro","encuestadoraId":"recrXzLsLmIp6oOhS","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-05-13","resultado":14.4,"encuestadora":"Circuitos","poblacion":"Buenos Aires","color":null,"esRes":0,"candidatoId":"recZYe5m9dMjIFAyA","candidato":"Otro","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/Qam0cAFaRRSFQ8i7odgq_large_none.jpg","encuestaId":"recppVee5CyAitvGx","muestra":"2764","fuente":"https:\/\/circuitosconsultora.wordpress.com\/2015\/05\/14\/elecciones-2015-encuesta-en-la-provincia-de-buenos-aires-3\/","agrupacion":null,"encuestadoraId":"recy5vCPgbbtTVhwD","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-07-28","resultado":25.3,"encuestadora":"ARESCO","poblacion":"Buenos Aires","color":"4682B4","esRes":0,"candidatoId":"recDIOxQojCbCKDb6","candidato":"An\u00edbal Fern\u00e1ndez","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/f6ryMb4lRsm3ZUXGihc4_large_18524_conf_anibal0608091_26477.jpg","encuestaId":"rec2XWJwOChK6U0cD","muestra":"0","fuente":"http:\/\/www.pagina12.com.ar\/diario\/elpais\/1-278489-2015-08-02.html","agrupacion":"Frente para la Victoria","encuestadoraId":"recalqAEy23s1HxvR","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-04-29","resultado":4.4,"encuestadora":"Analog\u00edas","poblacion":"Buenos Aires","color":"4682B4","esRes":0,"candidatoId":"recKrTfo7RmrvAN6s","candidato":"Juli\u00e1n Dom\u00ednguez","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/Xwu8lZ9HTX0PVhqORfqw_large_22255.jpg","encuestaId":"rechSG104EAi9Y1Ca","muestra":"1198","fuente":"http:\/\/tiempo.infonews.com\/nota\/151629\/segun-una-encuesta-bossio-lidera-la-intencion-de-voto-para-gobernador","agrupacion":"Frente para la Victoria","encuestadoraId":"recaUEz1ttCpTmPTW","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-07-08","resultado":2.5,"encuestadora":"Circuitos","poblacion":"Buenos Aires","color":"808080","esRes":0,"candidatoId":"rec8oskw5qjUuVF85","candidato":"Cristian Castillo","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/XlcZrZOSTiqqcFnotyAA_large_chipi.jpg","encuestaId":"recv9xCUblpdGTXUA","muestra":"1008","fuente":"https:\/\/circuitosconsultora.wordpress.com\/2015\/07\/11\/elecciones-2015-encuesta-en-la-provincia-de-buenos-aires-6\/","agrupacion":"MST","encuestadoraId":"recy5vCPgbbtTVhwD","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-08-06","resultado":15,"encuestadora":"CEOP","poblacion":"Buenos Aires","color":"4682B4","esRes":0,"candidatoId":"recKrTfo7RmrvAN6s","candidato":"Juli\u00e1n Dom\u00ednguez","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/Xwu8lZ9HTX0PVhqORfqw_large_22255.jpg","encuestaId":"rec15E030g7SaSUo2","muestra":"1500","fuente":"http:\/\/www.pagina12.com.ar\/diario\/elpais\/subnotas\/278866-73829-2015-08-07.html","agrupacion":"Frente para la Victoria","encuestadoraId":"recOfDOT7yADUJzPx","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-06-24","resultado":31,"encuestadora":"Wonder","poblacion":"Buenos Aires","color":"4682B4","esRes":0,"candidatoId":"recDIOxQojCbCKDb6","candidato":"An\u00edbal Fern\u00e1ndez","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/f6ryMb4lRsm3ZUXGihc4_large_18524_conf_anibal0608091_26477.jpg","encuestaId":"rec6fmmtxbQA67g4A","muestra":"0","fuente":"http:\/\/gazetaba.com\/2015\/07\/23\/la-encuestadora-americana-que-acerto-en-caba-da-ganador-a-macri\/","agrupacion":"Frente para la Victoria","encuestadoraId":"recIFHSR12xhX3kzf","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-05-06","resultado":20,"encuestadora":"NN","poblacion":"Buenos Aires","color":"4682B4","esRes":0,"candidatoId":"recLZr2faeEF1Nq3g","candidato":"Mart\u00edn Insaurralde","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/YqAmNOtpTzaHNihOL1AY_large_insaurralde-2.jpg","encuestaId":"recNG4a5mqMcLQzMn","muestra":"0","fuente":"http:\/\/www.clarin.com\/politica\/Anibal-disciplinador-bonaerense_0_1353464734.html","agrupacion":"Frente para la Victoria","encuestadoraId":"recmqziiWkBBpj5ap","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-08-04","resultado":23.1,"encuestadora":"Query","poblacion":"Buenos Aires","color":"4682B4","esRes":0,"candidatoId":"recDIOxQojCbCKDb6","candidato":"An\u00edbal Fern\u00e1ndez","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/f6ryMb4lRsm3ZUXGihc4_large_18524_conf_anibal0608091_26477.jpg","encuestaId":"recyDTH7WyGL3SJew","muestra":"802","fuente":"http:\/\/andytow.com\/blog\/borra\/data\/QueryArgentina_agosto_I.xlsx","agrupacion":"Frente para la Victoria","encuestadoraId":"recnChlIYwawDmpov","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-07-25","resultado":14,"encuestadora":"CEOP","poblacion":"Buenos Aires","color":"4682B4","esRes":0,"candidatoId":"recKrTfo7RmrvAN6s","candidato":"Juli\u00e1n Dom\u00ednguez","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/Xwu8lZ9HTX0PVhqORfqw_large_22255.jpg","encuestaId":"recIdADCYchDgILxG","muestra":"3000","fuente":"http:\/\/observatorio.lapoliticaonline.com\/data.js","agrupacion":"Frente para la Victoria","encuestadoraId":"recOfDOT7yADUJzPx","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-05-06","resultado":10.3,"encuestadora":"CHM","poblacion":"Buenos Aires","color":"4682B4","esRes":0,"candidatoId":"recDIOxQojCbCKDb6","candidato":"An\u00edbal Fern\u00e1ndez","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/f6ryMb4lRsm3ZUXGihc4_large_18524_conf_anibal0608091_26477.jpg","encuestaId":"rec86eSS6LtiH9Y8U","muestra":"1630","fuente":"http:\/\/www.cronica.com.ar\/article\/details\/32001\/scioli-y-dominguez-con-ventaja-en-las-encuestas","agrupacion":"Frente para la Victoria","encuestadoraId":"recdRHws13sdvCvQZ","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-07-10","resultado":13.8,"encuestadora":"Ricardo Rouvier y Asociados","poblacion":"Buenos Aires","color":"666666","esRes":0,"candidatoId":"rec00UkbRe4yhbgiY","candidato":"NS\/NC","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/jWKaCKrpTJujmSZ3tykx_large_none.jpg","encuestaId":"recRe4XE68QfJw2sI","muestra":"1200","fuente":"https:\/\/www.facebook.com\/photo.php?fbid=10153678799269453&set=a.111635214452.96138.584149452","agrupacion":"Otros","encuestadoraId":"recMg8oOtnOO4oeBi","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-07-09","resultado":12.3,"encuestadora":"CEOP","poblacion":"Buenos Aires","color":"4682B4","esRes":0,"candidatoId":"recKrTfo7RmrvAN6s","candidato":"Juli\u00e1n Dom\u00ednguez","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/Xwu8lZ9HTX0PVhqORfqw_large_22255.jpg","encuestaId":"reczavYlRzupN2Azr","muestra":"2958","fuente":"http:\/\/www.pagina12.com.ar\/diario\/elpais\/1-276934-2015-07-12.html","agrupacion":"Frente para la Victoria","encuestadoraId":"recOfDOT7yADUJzPx","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-04-16","resultado":24,"encuestadora":"Carlos Fara y Asociados","poblacion":"Buenos Aires","color":"666666","esRes":0,"candidatoId":"rec00UkbRe4yhbgiY","candidato":"NS\/NC","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/jWKaCKrpTJujmSZ3tykx_large_none.jpg","encuestaId":"recJlU392FUgQrV7s","muestra":"0","fuente":"http:\/\/www.latecla.info\/3\/nota_1.php?noticia_id=68216","agrupacion":"Otros","encuestadoraId":"rec1G8OzUU4j6NtyT","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-04-25","resultado":10.4,"encuestadora":"NN","poblacion":"Buenos Aires","color":"FFD300","esRes":0,"candidatoId":"reccugYmww4mk7fKk","candidato":"Gustavo Posse","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/3IPgnnmkQFeFi0D6ZND2_large_Posse-Gustavo.jpg","encuestaId":"recYRduZR3afrsBtn","muestra":"0","fuente":"http:\/\/desdegambier.blogspot.com.ar\/2015\/04\/los-numeros-de-anibal.html?spref=tw","agrupacion":"Pro","encuestadoraId":"recmqziiWkBBpj5ap","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-04-16","resultado":6,"encuestadora":"Carlos Fara y Asociados","poblacion":"Buenos Aires","color":"008000","esRes":0,"candidatoId":"recnNvW0yXY3BXRDZ","candidato":"Dar\u00edo Giustozzi","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/yggblSNQMuz3nnXgmaFx_large_1-giustozzi.png","encuestaId":"reccHS94vsXvan4LL","muestra":"0","fuente":"http:\/\/www.latecla.info\/3\/nota_1.php?noticia_id=68216","agrupacion":"Frente Renovador","encuestadoraId":"rec1G8OzUU4j6NtyT","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-07-19","resultado":2.8,"encuestadora":"ARESCO","poblacion":"Buenos Aires","color":"DDDDDD","esRes":0,"candidatoId":"recxxWiDCXuqmjdmG","candidato":"Voto en Blanco","imagen":"images\/default.jpg","encuestaId":"recq6WJdlUgZ2dngB","muestra":"0","fuente":"http:\/\/infocielo.com\/nota\/63320\/encuesta_de_aresco_muestra_al_fpv_superando_los_40_puntos_en_la_provincia\/","agrupacion":"Blanco","encuestadoraId":"recalqAEy23s1HxvR","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-05-16","resultado":21.7,"encuestadora":"Nueva Comunicaci\u00f3n","poblacion":"Buenos Aires","color":"4682B4","esRes":0,"candidatoId":"recLZr2faeEF1Nq3g","candidato":"Mart\u00edn Insaurralde","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/YqAmNOtpTzaHNihOL1AY_large_insaurralde-2.jpg","encuestaId":"rec2kWHLRTkx8aZGo","muestra":"1423","fuente":"http:\/\/www.latecla.info\/3\/nota_1.php?noticia_id=68659","agrupacion":"Frente para la Victoria","encuestadoraId":"recrJUdR316OVwqNd","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-07-07","resultado":12,"encuestadora":"KNACK","poblacion":"Buenos Aires","color":"008000","esRes":0,"candidatoId":"rec57RSQqCASOS2JN","candidato":"Felipe Sol\u00e1","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/xqbqQIQAiAJxZAB7LpWA_felipe-sola_r3503.jpg.jpg","encuestaId":"recw7dXG3XgScA4CI","muestra":"1401","fuente":"http:\/\/www.eldestapeweb.com\/encuestas-2015-scioli-y-anibal-la-cabeza-la-provincia-buenos-aires-n7690","agrupacion":"Frente Renovador","encuestadoraId":"recG5hFbPTXX16igI","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-06-16","resultado":2.8,"encuestadora":"Circuitos","poblacion":"Buenos Aires","color":"808080","esRes":0,"candidatoId":"rec8oskw5qjUuVF85","candidato":"Cristian Castillo","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/XlcZrZOSTiqqcFnotyAA_large_chipi.jpg","encuestaId":"rec1FlwJZgnUIfp4f","muestra":"1135","fuente":"https:\/\/circuitosconsultora.wordpress.com\/2015\/06\/17\/elecciones-2015-encuesta-en-la-provincia-de-buenos-aires-5\/","agrupacion":"MST","encuestadoraId":"recy5vCPgbbtTVhwD","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-06-22","resultado":4.8,"encuestadora":"Ibar\u00f3metro","poblacion":"Buenos Aires","color":null,"esRes":0,"candidatoId":"recZYe5m9dMjIFAyA","candidato":"Otro","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/Qam0cAFaRRSFQ8i7odgq_large_none.jpg","encuestaId":"recdcRpsgJSn81m0I","muestra":"1200","fuente":"http:\/\/desdegambier.blogspot.com.ar\/2015\/06\/pba-por-ibarometro.html","agrupacion":null,"encuestadoraId":"recHELWHc9vudPBzn","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-06-04","resultado":1.2,"encuestadora":"Circuitos","poblacion":"La Plata","color":null,"esRes":0,"candidatoId":"recZYe5m9dMjIFAyA","candidato":"Otro","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/Qam0cAFaRRSFQ8i7odgq_large_none.jpg","encuestaId":"recsRJaykunnEaHo7","muestra":"784","fuente":"https:\/\/circuitosconsultora.wordpress.com\/2015\/06\/10\/elecciones-2015-encuesta-en-la-ciudad-de-la-plata\/","agrupacion":null,"encuestadoraId":"recy5vCPgbbtTVhwD","poblacionId":"recLiZQYOnUpw0aYo"},{"fecha":"2015-07-29","resultado":2,"encuestadora":"Opini\u00f3n P\u00fablica Servicios y Mercados","poblacion":"Buenos Aires","color":null,"esRes":0,"candidatoId":"recZYe5m9dMjIFAyA","candidato":"Otro","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/Qam0cAFaRRSFQ8i7odgq_large_none.jpg","encuestaId":"rec3ycXSCSoaymQtZ","muestra":"1000","fuente":"http:\/\/www.perfil.com\/politica\/La-pelea-Anibal-Dominguez-es-la-incognita-de-las-encuestas-20150731-0093.html","agrupacion":null,"encuestadoraId":"recUJlOFtdOPQGx4a","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-07-22","resultado":23.8,"encuestadora":"Nueva Comunicaci\u00f3n","poblacion":"Buenos Aires","color":"FFD300","esRes":0,"candidatoId":"recc3CYRVcXjklMcN","candidato":"Mar\u00eda Eugenia Vidal","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/fTdXQzlFRDCWweV3ATqK_large_0000545843.jpg","encuestaId":"recxY0pt0WXjbBI2u","muestra":"3123","fuente":"http:\/\/www.nuevacom.com.ar\/encuestas-de-nueva-comunicacion-en-la-nacion-y-la-provincia-de-buenos-aires\/","agrupacion":"Pro","encuestadoraId":"recrJUdR316OVwqNd","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-07-24","resultado":3.3,"encuestadora":"Gonz\u00e1lez y Valladares","poblacion":"Buenos Aires","color":"800080","esRes":0,"candidatoId":"recKmyqunMnQXnsgI","candidato":"Jaime Linares","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/8vcLW4VRrKddHXV64a7s_large_jaime-linares-600x305.jpg","encuestaId":"rec8GhOexzgxcjmxc","muestra":"600","fuente":"http:\/\/www.lapoliticaonline.com\/0\/nota\/index.vnc?id=91212","agrupacion":"Frente Amplio Progresista","encuestadoraId":"recWN5ED6tgJlqhSF","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-07-13","resultado":11.8,"encuestadora":"Giacobbe & Asociados","poblacion":"Buenos Aires","color":"4682B4","esRes":0,"candidatoId":"recKrTfo7RmrvAN6s","candidato":"Juli\u00e1n Dom\u00ednguez","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/Xwu8lZ9HTX0PVhqORfqw_large_22255.jpg","encuestaId":"recSgSRLJriM3TD54","muestra":"0","fuente":"http:\/\/t.co\/Wx61Yg7cco","agrupacion":"Frente para la Victoria","encuestadoraId":"rec7RPWmtJ8HCPuQN","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-07-03","resultado":21.7,"encuestadora":"Ricardo Rouvier y Asociados","poblacion":"La Matanza","color":"4682B4","esRes":0,"candidatoId":"recDIOxQojCbCKDb6","candidato":"An\u00edbal Fern\u00e1ndez","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/f6ryMb4lRsm3ZUXGihc4_large_18524_conf_anibal0608091_26477.jpg","encuestaId":"recJsM0dctimleTEN","muestra":"800","fuente":"https:\/\/www.facebook.com\/photo.php?fbid=10153671293609453&set=a.111635214452.96138.584149452","agrupacion":"Frente para la Victoria","encuestadoraId":"recMg8oOtnOO4oeBi","poblacionId":"reclq3bBU5pqN9idn"},{"fecha":"2015-05-11","resultado":2,"encuestadora":"Query","poblacion":"Buenos Aires","color":"008000","esRes":0,"candidatoId":"recnNvW0yXY3BXRDZ","candidato":"Dar\u00edo Giustozzi","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/yggblSNQMuz3nnXgmaFx_large_1-giustozzi.png","encuestaId":"recZZV2BEErajvOJq","muestra":"1100","fuente":"http:\/\/www.lapoliticaonline.com\/nota\/89175\/","agrupacion":"Frente Renovador","encuestadoraId":"recnChlIYwawDmpov","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-07-07","resultado":8.4,"encuestadora":"Query","poblacion":"Buenos Aires","color":"666666","esRes":0,"candidatoId":"rec00UkbRe4yhbgiY","candidato":"NS\/NC","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/jWKaCKrpTJujmSZ3tykx_large_none.jpg","encuestaId":"recitNfNzqauezd1G","muestra":"1217","fuente":"http:\/\/www.infobae.com\/2015\/07\/14\/1741560-scioli-capitalizo-la-merma-votos-massa-la-provincia-buenos-aires","agrupacion":"Otros","encuestadoraId":"recnChlIYwawDmpov","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-07-15","resultado":23.3,"encuestadora":"Raul Arag\u00f3n y Asociados","poblacion":"Buenos Aires","color":"008000","esRes":0,"candidatoId":"rec57RSQqCASOS2JN","candidato":"Felipe Sol\u00e1","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/xqbqQIQAiAJxZAB7LpWA_felipe-sola_r3503.jpg.jpg","encuestaId":"recaguL9O45X43aSk","muestra":"1303","fuente":"http:\/\/www.lapoliticaonline.com\/nota\/90816\/","agrupacion":"Frente Renovador","encuestadoraId":"recrXzLsLmIp6oOhS","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-05-13","resultado":2.3,"encuestadora":"Circuitos","poblacion":"Buenos Aires","color":"666666","esRes":0,"candidatoId":"rec00UkbRe4yhbgiY","candidato":"NS\/NC","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/jWKaCKrpTJujmSZ3tykx_large_none.jpg","encuestaId":"recppVee5CyAitvGx","muestra":"2764","fuente":"https:\/\/circuitosconsultora.wordpress.com\/2015\/05\/14\/elecciones-2015-encuesta-en-la-provincia-de-buenos-aires-3\/","agrupacion":"Otros","encuestadoraId":"recy5vCPgbbtTVhwD","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-04-06","resultado":17.4,"encuestadora":"Gonz\u00e1lez y Valladares","poblacion":"Buenos Aires","color":"008000","esRes":0,"candidatoId":"rec6TOoizyRyNSFLW","candidato":"Francisco De Narv\u00e1ez","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/HdbNol76TeS9LRbKNTM5_large_francisco-de-narvaez.jpg","encuestaId":"rec22cM3N3KYXpUjj","muestra":"0","fuente":"http:\/\/www.latecla.info\/3\/nota_1.php?noticia_id=68052","agrupacion":"Frente Renovador","encuestadoraId":"recWN5ED6tgJlqhSF","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-04-29","resultado":3.3,"encuestadora":"Analog\u00edas","poblacion":"Buenos Aires","color":"808080","esRes":0,"candidatoId":"recOEh8RFNebISInJ","candidato":"N\u00e9stor Pitrola","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/LQ6rAZebQZ6yeXUdEQPj_large_Pitrola%20otra.jpg","encuestaId":"rechSG104EAi9Y1Ca","muestra":"1198","fuente":"http:\/\/tiempo.infonews.com\/nota\/151629\/segun-una-encuesta-bossio-lidera-la-intencion-de-voto-para-gobernador","agrupacion":"Frente de Izquierda","encuestadoraId":"recaUEz1ttCpTmPTW","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-08-09","resultado":1.8,"encuestadora":null,"poblacion":"Buenos Aires","color":"808080","esRes":1,"candidatoId":"recOEh8RFNebISInJ","candidato":"N\u00e9stor Pitrola","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/LQ6rAZebQZ6yeXUdEQPj_large_Pitrola%20otra.jpg","encuestaId":"rectBHKY1pOGS9uoi","muestra":"12000000","fuente":"http:\/\/www.resultados.gob.ar\/web\/dat02\/DGO02999A.htm","agrupacion":"Frente de Izquierda","encuestadoraId":null,"poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-07-20","resultado":15,"encuestadora":"Ricardo Rouvier y Asociados","poblacion":"Buenos Aires","color":"666666","esRes":0,"candidatoId":"rec00UkbRe4yhbgiY","candidato":"NS\/NC","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/jWKaCKrpTJujmSZ3tykx_large_none.jpg","encuestaId":"rec5xpZg9GfX9FA05","muestra":"1200","fuente":"https:\/\/www.facebook.com\/photo.php?fbid=10153705121134453&set=a.111635214452.96138.584149452","agrupacion":"Otros","encuestadoraId":"recMg8oOtnOO4oeBi","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-08-04","resultado":3,"encuestadora":"Query","poblacion":"Buenos Aires","color":"800080","esRes":0,"candidatoId":"recKmyqunMnQXnsgI","candidato":"Jaime Linares","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/8vcLW4VRrKddHXV64a7s_large_jaime-linares-600x305.jpg","encuestaId":"recyDTH7WyGL3SJew","muestra":"802","fuente":"http:\/\/andytow.com\/blog\/borra\/data\/QueryArgentina_agosto_I.xlsx","agrupacion":"Frente Amplio Progresista","encuestadoraId":"recnChlIYwawDmpov","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-08-01","resultado":20.3,"encuestadora":"Ricardo Rouvier y Asociados","poblacion":"Buenos Aires","color":"4682B4","esRes":0,"candidatoId":"recDIOxQojCbCKDb6","candidato":"An\u00edbal Fern\u00e1ndez","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/f6ryMb4lRsm3ZUXGihc4_large_18524_conf_anibal0608091_26477.jpg","encuestaId":"recAUSHyvtsM4Ju06","muestra":"1500","fuente":"http:\/\/www.pagina12.com.ar\/diario\/elpais\/1-278489-2015-08-02.html","agrupacion":"Frente para la Victoria","encuestadoraId":"recMg8oOtnOO4oeBi","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-07-26","resultado":11.7,"encuestadora":"Analog\u00edas","poblacion":"Buenos Aires","color":"008000","esRes":0,"candidatoId":"rec57RSQqCASOS2JN","candidato":"Felipe Sol\u00e1","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/xqbqQIQAiAJxZAB7LpWA_felipe-sola_r3503.jpg.jpg","encuestaId":"recYF6pJkvZ4WokvS","muestra":"938","fuente":"http:\/\/www.perfil.com\/politica\/La-pelea-Anibal-Dominguez-es-la-incognita-de-las-encuestas-20150731-0093.html","agrupacion":"Frente Renovador","encuestadoraId":"recaUEz1ttCpTmPTW","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-07-10","resultado":20.7,"encuestadora":"Ricardo Rouvier y Asociados","poblacion":"Buenos Aires","color":"4682B4","esRes":0,"candidatoId":"recDIOxQojCbCKDb6","candidato":"An\u00edbal Fern\u00e1ndez","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/f6ryMb4lRsm3ZUXGihc4_large_18524_conf_anibal0608091_26477.jpg","encuestaId":"recRe4XE68QfJw2sI","muestra":"1200","fuente":"https:\/\/www.facebook.com\/photo.php?fbid=10153678799269453&set=a.111635214452.96138.584149452","agrupacion":"Frente para la Victoria","encuestadoraId":"recMg8oOtnOO4oeBi","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-01-29","resultado":6.9,"encuestadora":"Analog\u00edas","poblacion":"Buenos Aires","color":"008000","esRes":0,"candidatoId":"recnNvW0yXY3BXRDZ","candidato":"Dar\u00edo Giustozzi","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/yggblSNQMuz3nnXgmaFx_large_1-giustozzi.png","encuestaId":"reczNduAKgDWBcnAu","muestra":"838","fuente":"http:\/\/www.infobae.com\/2015\/02\/12\/1626424-sorpresa-la-provincia-buenos-aires-stolbizer-lidera-la-carrera-la-gobernacion","agrupacion":"Frente Renovador","encuestadoraId":"recaUEz1ttCpTmPTW","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-07-25","resultado":3.6,"encuestadora":"CEOP","poblacion":"Buenos Aires","color":"800080","esRes":0,"candidatoId":"recKmyqunMnQXnsgI","candidato":"Jaime Linares","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/8vcLW4VRrKddHXV64a7s_large_jaime-linares-600x305.jpg","encuestaId":"recIdADCYchDgILxG","muestra":"3000","fuente":"http:\/\/observatorio.lapoliticaonline.com\/data.js","agrupacion":"Frente Amplio Progresista","encuestadoraId":"recOfDOT7yADUJzPx","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-04-25","resultado":18.3,"encuestadora":"NN","poblacion":"Buenos Aires","color":"666666","esRes":0,"candidatoId":"rec00UkbRe4yhbgiY","candidato":"NS\/NC","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/jWKaCKrpTJujmSZ3tykx_large_none.jpg","encuestaId":"recYRduZR3afrsBtn","muestra":"0","fuente":"http:\/\/desdegambier.blogspot.com.ar\/2015\/04\/los-numeros-de-anibal.html?spref=tw","agrupacion":"Otros","encuestadoraId":"recmqziiWkBBpj5ap","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-06-23","resultado":16.1,"encuestadora":"ARESCO","poblacion":"Buenos Aires","color":"4682B4","esRes":0,"candidatoId":"recKrTfo7RmrvAN6s","candidato":"Juli\u00e1n Dom\u00ednguez","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/Xwu8lZ9HTX0PVhqORfqw_large_22255.jpg","encuestaId":"recbndOYtnYIvJFBM","muestra":"2995","fuente":"http:\/\/www.lapoliticaonline.com\/nota\/90233-encuesta-aurelio-muestra-una-recuperacion-de-massa\/","agrupacion":"Frente para la Victoria","encuestadoraId":"recalqAEy23s1HxvR","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-07-19","resultado":3.4,"encuestadora":"ARESCO","poblacion":"Buenos Aires","color":null,"esRes":0,"candidatoId":"recZYe5m9dMjIFAyA","candidato":"Otro","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/Qam0cAFaRRSFQ8i7odgq_large_none.jpg","encuestaId":"recq6WJdlUgZ2dngB","muestra":"0","fuente":"http:\/\/infocielo.com\/nota\/63320\/encuesta_de_aresco_muestra_al_fpv_superando_los_40_puntos_en_la_provincia\/","agrupacion":null,"encuestadoraId":"recalqAEy23s1HxvR","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-07-28","resultado":0.9,"encuestadora":"ARESCO","poblacion":"Buenos Aires","color":"666666","esRes":0,"candidatoId":"rec00UkbRe4yhbgiY","candidato":"NS\/NC","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/jWKaCKrpTJujmSZ3tykx_large_none.jpg","encuestaId":"rec2XWJwOChK6U0cD","muestra":"0","fuente":"http:\/\/www.pagina12.com.ar\/diario\/elpais\/1-278489-2015-08-02.html","agrupacion":"Otros","encuestadoraId":"recalqAEy23s1HxvR","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-04-29","resultado":2.9,"encuestadora":"Analog\u00edas","poblacion":"Buenos Aires","color":"4682B4","esRes":0,"candidatoId":"rec7FOBIk6MvXSS8e","candidato":"Fernando Espinoza","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/xgJXajUxSsqJg2tZh53o_large_bbx_158259154_anibal.jpg","encuestaId":"rechSG104EAi9Y1Ca","muestra":"1198","fuente":"http:\/\/tiempo.infonews.com\/nota\/151629\/segun-una-encuesta-bossio-lidera-la-intencion-de-voto-para-gobernador","agrupacion":"Frente para la Victoria","encuestadoraId":"recaUEz1ttCpTmPTW","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-07-08","resultado":2.5,"encuestadora":"Circuitos","poblacion":"Buenos Aires","color":"800080","esRes":0,"candidatoId":"recKmyqunMnQXnsgI","candidato":"Jaime Linares","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/8vcLW4VRrKddHXV64a7s_large_jaime-linares-600x305.jpg","encuestaId":"recv9xCUblpdGTXUA","muestra":"1008","fuente":"https:\/\/circuitosconsultora.wordpress.com\/2015\/07\/11\/elecciones-2015-encuesta-en-la-provincia-de-buenos-aires-6\/","agrupacion":"Frente Amplio Progresista","encuestadoraId":"recy5vCPgbbtTVhwD","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-06-24","resultado":15,"encuestadora":"Wonder","poblacion":"Buenos Aires","color":"008000","esRes":0,"candidatoId":"rec57RSQqCASOS2JN","candidato":"Felipe Sol\u00e1","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/xqbqQIQAiAJxZAB7LpWA_felipe-sola_r3503.jpg.jpg","encuestaId":"rec6fmmtxbQA67g4A","muestra":"0","fuente":"http:\/\/gazetaba.com\/2015\/07\/23\/la-encuestadora-americana-que-acerto-en-caba-da-ganador-a-macri\/","agrupacion":"Frente Renovador","encuestadoraId":"recIFHSR12xhX3kzf","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-07-29","resultado":23,"encuestadora":"Opini\u00f3n P\u00fablica Servicios y Mercados","poblacion":"Buenos Aires","color":"FFD300","esRes":0,"candidatoId":"recc3CYRVcXjklMcN","candidato":"Mar\u00eda Eugenia Vidal","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/fTdXQzlFRDCWweV3ATqK_large_0000545843.jpg","encuestaId":"rec3ycXSCSoaymQtZ","muestra":"1000","fuente":"http:\/\/www.perfil.com\/politica\/La-pelea-Anibal-Dominguez-es-la-incognita-de-las-encuestas-20150731-0093.html","agrupacion":"Pro","encuestadoraId":"recUJlOFtdOPQGx4a","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-07-07","resultado":6,"encuestadora":"KNACK","poblacion":"Buenos Aires","color":"808080","esRes":0,"candidatoId":"recOEh8RFNebISInJ","candidato":"N\u00e9stor Pitrola","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/LQ6rAZebQZ6yeXUdEQPj_large_Pitrola%20otra.jpg","encuestaId":"recw7dXG3XgScA4CI","muestra":"1401","fuente":"http:\/\/www.eldestapeweb.com\/encuestas-2015-scioli-y-anibal-la-cabeza-la-provincia-buenos-aires-n7690","agrupacion":"Frente de Izquierda","encuestadoraId":"recG5hFbPTXX16igI","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-05-06","resultado":6.3,"encuestadora":"CHM","poblacion":"Buenos Aires","color":"800080","esRes":0,"candidatoId":"recKmyqunMnQXnsgI","candidato":"Jaime Linares","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/8vcLW4VRrKddHXV64a7s_large_jaime-linares-600x305.jpg","encuestaId":"rec86eSS6LtiH9Y8U","muestra":"1630","fuente":"http:\/\/www.cronica.com.ar\/article\/details\/32001\/scioli-y-dominguez-con-ventaja-en-las-encuestas","agrupacion":"Frente Amplio Progresista","encuestadoraId":"recdRHws13sdvCvQZ","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-07-13","resultado":1.3,"encuestadora":"Giacobbe & Asociados","poblacion":"Buenos Aires","color":"800080","esRes":0,"candidatoId":"recKmyqunMnQXnsgI","candidato":"Jaime Linares","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/8vcLW4VRrKddHXV64a7s_large_jaime-linares-600x305.jpg","encuestaId":"recSgSRLJriM3TD54","muestra":"0","fuente":"http:\/\/t.co\/Wx61Yg7cco","agrupacion":"Frente Amplio Progresista","encuestadoraId":"rec7RPWmtJ8HCPuQN","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-07-09","resultado":27.3,"encuestadora":"CEOP","poblacion":"Buenos Aires","color":"FFD300","esRes":0,"candidatoId":"recc3CYRVcXjklMcN","candidato":"Mar\u00eda Eugenia Vidal","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/fTdXQzlFRDCWweV3ATqK_large_0000545843.jpg","encuestaId":"reczavYlRzupN2Azr","muestra":"2958","fuente":"http:\/\/www.pagina12.com.ar\/diario\/elpais\/1-276934-2015-07-12.html","agrupacion":"Pro","encuestadoraId":"recOfDOT7yADUJzPx","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-04-16","resultado":6,"encuestadora":"Carlos Fara y Asociados","poblacion":"Buenos Aires","color":"008000","esRes":0,"candidatoId":"recnNvW0yXY3BXRDZ","candidato":"Dar\u00edo Giustozzi","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/yggblSNQMuz3nnXgmaFx_large_1-giustozzi.png","encuestaId":"recJlU392FUgQrV7s","muestra":"0","fuente":"http:\/\/www.latecla.info\/3\/nota_1.php?noticia_id=68216","agrupacion":"Frente Renovador","encuestadoraId":"rec1G8OzUU4j6NtyT","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-05-11","resultado":1,"encuestadora":"Query","poblacion":"Buenos Aires","color":"4682B4","esRes":0,"candidatoId":"recN9KIwPgrK33fsS","candidato":"Mart\u00edn Sabattella","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/Cu1W3FNSTIe45z6pK3Pa_large_martc3adn-sabbatella.jpg","encuestaId":"recZZV2BEErajvOJq","muestra":"1100","fuente":"http:\/\/www.lapoliticaonline.com\/nota\/89175\/","agrupacion":"Frente para la Victoria","encuestadoraId":"recnChlIYwawDmpov","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-06-16","resultado":2.6,"encuestadora":"Circuitos","poblacion":"Buenos Aires","color":"808080","esRes":0,"candidatoId":"recOEh8RFNebISInJ","candidato":"N\u00e9stor Pitrola","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/LQ6rAZebQZ6yeXUdEQPj_large_Pitrola%20otra.jpg","encuestaId":"rec1FlwJZgnUIfp4f","muestra":"1135","fuente":"https:\/\/circuitosconsultora.wordpress.com\/2015\/06\/17\/elecciones-2015-encuesta-en-la-provincia-de-buenos-aires-5\/","agrupacion":"Frente de Izquierda","encuestadoraId":"recy5vCPgbbtTVhwD","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-06-22","resultado":15.9,"encuestadora":"Ibar\u00f3metro","poblacion":"Buenos Aires","color":"008000","esRes":0,"candidatoId":"rec57RSQqCASOS2JN","candidato":"Felipe Sol\u00e1","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/xqbqQIQAiAJxZAB7LpWA_felipe-sola_r3503.jpg.jpg","encuestaId":"recdcRpsgJSn81m0I","muestra":"1200","fuente":"http:\/\/desdegambier.blogspot.com.ar\/2015\/06\/pba-por-ibarometro.html","agrupacion":"Frente Renovador","encuestadoraId":"recHELWHc9vudPBzn","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-06-04","resultado":4.6,"encuestadora":"Circuitos","poblacion":"La Plata","color":"808080","esRes":0,"candidatoId":"rec8oskw5qjUuVF85","candidato":"Cristian Castillo","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/XlcZrZOSTiqqcFnotyAA_large_chipi.jpg","encuestaId":"recsRJaykunnEaHo7","muestra":"784","fuente":"https:\/\/circuitosconsultora.wordpress.com\/2015\/06\/10\/elecciones-2015-encuesta-en-la-ciudad-de-la-plata\/","agrupacion":"MST","encuestadoraId":"recy5vCPgbbtTVhwD","poblacionId":"recLiZQYOnUpw0aYo"},{"fecha":"2015-07-07","resultado":6.8,"encuestadora":"Query","poblacion":"Buenos Aires","color":"008000","esRes":0,"candidatoId":"rec57RSQqCASOS2JN","candidato":"Felipe Sol\u00e1","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/xqbqQIQAiAJxZAB7LpWA_felipe-sola_r3503.jpg.jpg","encuestaId":"recitNfNzqauezd1G","muestra":"1217","fuente":"http:\/\/www.infobae.com\/2015\/07\/14\/1741560-scioli-capitalizo-la-merma-votos-massa-la-provincia-buenos-aires","agrupacion":"Frente Renovador","encuestadoraId":"recnChlIYwawDmpov","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-04-06","resultado":3.9,"encuestadora":"Gonz\u00e1lez y Valladares","poblacion":"Buenos Aires","color":"4682B4","esRes":0,"candidatoId":"recBtr5TJM5kSZ6ZU","candidato":"Sergio Berni","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/JEaYaHg5T76KhCTMlCwF_large_sergio-berni.jpg","encuestaId":"rec22cM3N3KYXpUjj","muestra":"0","fuente":"http:\/\/www.latecla.info\/3\/nota_1.php?noticia_id=68052","agrupacion":"Frente para la Victoria","encuestadoraId":"recWN5ED6tgJlqhSF","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-05-08","resultado":12.6,"encuestadora":"Nueva Comunicaci\u00f3n","poblacion":"Buenos Aires","color":"4682B4","esRes":0,"candidatoId":"rec3VOk4ACOrWHDeL","candidato":"Diego Bossio","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/EUQMgzQNSWKPQicAA0bB_large_Diego-Bossio21.jpg","encuestaId":"recgNc4I4YBXI1ADI","muestra":"0","fuente":"http:\/\/www.lapoliticaonline.com\/nota\/88940\/","agrupacion":"Frente para la Victoria","encuestadoraId":"recrJUdR316OVwqNd","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-08-09","resultado":1.4,"encuestadora":null,"poblacion":"Buenos Aires","color":"808080","esRes":1,"candidatoId":"rec8oskw5qjUuVF85","candidato":"Cristian Castillo","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/XlcZrZOSTiqqcFnotyAA_large_chipi.jpg","encuestaId":"rectBHKY1pOGS9uoi","muestra":"12000000","fuente":"http:\/\/www.resultados.gob.ar\/web\/dat02\/DGO02999A.htm","agrupacion":"MST","encuestadoraId":null,"poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-07-29","resultado":18.5,"encuestadora":"Opini\u00f3n P\u00fablica Servicios y Mercados","poblacion":"Buenos Aires","color":"4682B4","esRes":0,"candidatoId":"recKrTfo7RmrvAN6s","candidato":"Juli\u00e1n Dom\u00ednguez","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/Xwu8lZ9HTX0PVhqORfqw_large_22255.jpg","encuestaId":"rec3ycXSCSoaymQtZ","muestra":"1000","fuente":"http:\/\/www.perfil.com\/politica\/La-pelea-Anibal-Dominguez-es-la-incognita-de-las-encuestas-20150731-0093.html","agrupacion":"Frente para la Victoria","encuestadoraId":"recUJlOFtdOPQGx4a","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-07-22","resultado":4.5,"encuestadora":"Nueva Comunicaci\u00f3n","poblacion":"Buenos Aires","color":"800080","esRes":0,"candidatoId":"recKmyqunMnQXnsgI","candidato":"Jaime Linares","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/8vcLW4VRrKddHXV64a7s_large_jaime-linares-600x305.jpg","encuestaId":"recxY0pt0WXjbBI2u","muestra":"3123","fuente":"http:\/\/www.nuevacom.com.ar\/encuestas-de-nueva-comunicacion-en-la-nacion-y-la-provincia-de-buenos-aires\/","agrupacion":"Frente Amplio Progresista","encuestadoraId":"recrJUdR316OVwqNd","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-07-24","resultado":3.7,"encuestadora":"Gonz\u00e1lez y Valladares","poblacion":"Buenos Aires","color":"808080","esRes":0,"candidatoId":"recOEh8RFNebISInJ","candidato":"N\u00e9stor Pitrola","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/LQ6rAZebQZ6yeXUdEQPj_large_Pitrola%20otra.jpg","encuestaId":"rec8GhOexzgxcjmxc","muestra":"600","fuente":"http:\/\/www.lapoliticaonline.com\/0\/nota\/index.vnc?id=91212","agrupacion":"Frente de Izquierda","encuestadoraId":"recWN5ED6tgJlqhSF","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-05-30","resultado":2,"encuestadora":"Circuitos","poblacion":"Buenos Aires","color":"800080","esRes":0,"candidatoId":"recKmyqunMnQXnsgI","candidato":"Jaime Linares","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/8vcLW4VRrKddHXV64a7s_large_jaime-linares-600x305.jpg","encuestaId":"recY1toplPtb7x9AX","muestra":"3277","fuente":"https:\/\/circuitosconsultora.wordpress.com\/2015\/06\/01\/elecciones-2015-encuesta-en-la-provincia-de-buenos-aires-4\/","agrupacion":"Frente Amplio Progresista","encuestadoraId":"recy5vCPgbbtTVhwD","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-05-11","resultado":2,"encuestadora":"Query","poblacion":"Buenos Aires","color":"DDDDDD","esRes":0,"candidatoId":"recxxWiDCXuqmjdmG","candidato":"Voto en Blanco","imagen":"images\/default.jpg","encuestaId":"recZZV2BEErajvOJq","muestra":"1100","fuente":"http:\/\/www.lapoliticaonline.com\/nota\/89175\/","agrupacion":"Blanco","encuestadoraId":"recnChlIYwawDmpov","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-07-26","resultado":2.4,"encuestadora":"Analog\u00edas","poblacion":"Buenos Aires","color":"DDDDDD","esRes":0,"candidatoId":"recxxWiDCXuqmjdmG","candidato":"Voto en Blanco","imagen":"images\/default.jpg","encuestaId":"recYF6pJkvZ4WokvS","muestra":"938","fuente":"http:\/\/www.perfil.com\/politica\/La-pelea-Anibal-Dominguez-es-la-incognita-de-las-encuestas-20150731-0093.html","agrupacion":"Blanco","encuestadoraId":"recaUEz1ttCpTmPTW","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-07-15","resultado":15.9,"encuestadora":"Raul Arag\u00f3n y Asociados","poblacion":"Buenos Aires","color":"4682B4","esRes":0,"candidatoId":"recKrTfo7RmrvAN6s","candidato":"Juli\u00e1n Dom\u00ednguez","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/Xwu8lZ9HTX0PVhqORfqw_large_22255.jpg","encuestaId":"recaguL9O45X43aSk","muestra":"1303","fuente":"http:\/\/www.lapoliticaonline.com\/nota\/90816\/","agrupacion":"Frente para la Victoria","encuestadoraId":"recrXzLsLmIp6oOhS","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-05-13","resultado":22.4,"encuestadora":"Circuitos","poblacion":"Buenos Aires","color":"4682B4","esRes":0,"candidatoId":"recDIOxQojCbCKDb6","candidato":"An\u00edbal Fern\u00e1ndez","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/f6ryMb4lRsm3ZUXGihc4_large_18524_conf_anibal0608091_26477.jpg","encuestaId":"recppVee5CyAitvGx","muestra":"2764","fuente":"https:\/\/circuitosconsultora.wordpress.com\/2015\/05\/14\/elecciones-2015-encuesta-en-la-provincia-de-buenos-aires-3\/","agrupacion":"Frente para la Victoria","encuestadoraId":"recy5vCPgbbtTVhwD","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-04-06","resultado":9.4,"encuestadora":"Gonz\u00e1lez y Valladares","poblacion":"Buenos Aires","color":"FFD300","esRes":0,"candidatoId":"recc3CYRVcXjklMcN","candidato":"Mar\u00eda Eugenia Vidal","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/fTdXQzlFRDCWweV3ATqK_large_0000545843.jpg","encuestaId":"rec22cM3N3KYXpUjj","muestra":"0","fuente":"http:\/\/www.latecla.info\/3\/nota_1.php?noticia_id=68052","agrupacion":"Pro","encuestadoraId":"recWN5ED6tgJlqhSF","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-04-29","resultado":1.9,"encuestadora":"Analog\u00edas","poblacion":"Buenos Aires","color":"666666","esRes":0,"candidatoId":"rec00UkbRe4yhbgiY","candidato":"NS\/NC","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/jWKaCKrpTJujmSZ3tykx_large_none.jpg","encuestaId":"rechSG104EAi9Y1Ca","muestra":"1198","fuente":"http:\/\/tiempo.infonews.com\/nota\/151629\/segun-una-encuesta-bossio-lidera-la-intencion-de-voto-para-gobernador","agrupacion":"Otros","encuestadoraId":"recaUEz1ttCpTmPTW","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-07-08","resultado":17.7,"encuestadora":"Circuitos","poblacion":"Buenos Aires","color":"008000","esRes":0,"candidatoId":"rec57RSQqCASOS2JN","candidato":"Felipe Sol\u00e1","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/xqbqQIQAiAJxZAB7LpWA_felipe-sola_r3503.jpg.jpg","encuestaId":"recv9xCUblpdGTXUA","muestra":"1008","fuente":"https:\/\/circuitosconsultora.wordpress.com\/2015\/07\/11\/elecciones-2015-encuesta-en-la-provincia-de-buenos-aires-6\/","agrupacion":"Frente Renovador","encuestadoraId":"recy5vCPgbbtTVhwD","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-08-06","resultado":5.1,"encuestadora":"CEOP","poblacion":"Buenos Aires","color":"666666","esRes":0,"candidatoId":"rec00UkbRe4yhbgiY","candidato":"NS\/NC","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/jWKaCKrpTJujmSZ3tykx_large_none.jpg","encuestaId":"rec15E030g7SaSUo2","muestra":"1500","fuente":"http:\/\/www.pagina12.com.ar\/diario\/elpais\/subnotas\/278866-73829-2015-08-07.html","agrupacion":"Otros","encuestadoraId":"recOfDOT7yADUJzPx","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-07-20","resultado":2.2,"encuestadora":"Ricardo Rouvier y Asociados","poblacion":"Buenos Aires","color":"808080","esRes":0,"candidatoId":"recOEh8RFNebISInJ","candidato":"N\u00e9stor Pitrola","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/LQ6rAZebQZ6yeXUdEQPj_large_Pitrola%20otra.jpg","encuestaId":"rec5xpZg9GfX9FA05","muestra":"1200","fuente":"https:\/\/www.facebook.com\/photo.php?fbid=10153705121134453&set=a.111635214452.96138.584149452","agrupacion":"Frente de Izquierda","encuestadoraId":"recMg8oOtnOO4oeBi","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-07-03","resultado":10.3,"encuestadora":"Ricardo Rouvier y Asociados","poblacion":"La Matanza","color":"008000","esRes":0,"candidatoId":"rec57RSQqCASOS2JN","candidato":"Felipe Sol\u00e1","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/xqbqQIQAiAJxZAB7LpWA_felipe-sola_r3503.jpg.jpg","encuestaId":"recJsM0dctimleTEN","muestra":"800","fuente":"https:\/\/www.facebook.com\/photo.php?fbid=10153671293609453&set=a.111635214452.96138.584149452","agrupacion":"Frente Renovador","encuestadoraId":"recMg8oOtnOO4oeBi","poblacionId":"reclq3bBU5pqN9idn"},{"fecha":"2015-08-04","resultado":22.6,"encuestadora":"Query","poblacion":"Buenos Aires","color":"4682B4","esRes":0,"candidatoId":"recKrTfo7RmrvAN6s","candidato":"Juli\u00e1n Dom\u00ednguez","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/Xwu8lZ9HTX0PVhqORfqw_large_22255.jpg","encuestaId":"recyDTH7WyGL3SJew","muestra":"802","fuente":"http:\/\/andytow.com\/blog\/borra\/data\/QueryArgentina_agosto_I.xlsx","agrupacion":"Frente para la Victoria","encuestadoraId":"recnChlIYwawDmpov","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-08-01","resultado":2.6,"encuestadora":"Ricardo Rouvier y Asociados","poblacion":"Buenos Aires","color":null,"esRes":0,"candidatoId":"recZYe5m9dMjIFAyA","candidato":"Otro","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/Qam0cAFaRRSFQ8i7odgq_large_none.jpg","encuestaId":"recAUSHyvtsM4Ju06","muestra":"1500","fuente":"http:\/\/www.pagina12.com.ar\/diario\/elpais\/1-278489-2015-08-02.html","agrupacion":null,"encuestadoraId":"recMg8oOtnOO4oeBi","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-05-06","resultado":8.7,"encuestadora":"CHM","poblacion":"Buenos Aires","color":"008000","esRes":0,"candidatoId":"recnNvW0yXY3BXRDZ","candidato":"Dar\u00edo Giustozzi","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/yggblSNQMuz3nnXgmaFx_large_1-giustozzi.png","encuestaId":"rec86eSS6LtiH9Y8U","muestra":"1630","fuente":"http:\/\/www.cronica.com.ar\/article\/details\/32001\/scioli-y-dominguez-con-ventaja-en-las-encuestas","agrupacion":"Frente Renovador","encuestadoraId":"recdRHws13sdvCvQZ","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-07-10","resultado":2.2,"encuestadora":"Ricardo Rouvier y Asociados","poblacion":"Buenos Aires","color":"808080","esRes":0,"candidatoId":"recOEh8RFNebISInJ","candidato":"N\u00e9stor Pitrola","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/LQ6rAZebQZ6yeXUdEQPj_large_Pitrola%20otra.jpg","encuestaId":"recRe4XE68QfJw2sI","muestra":"1200","fuente":"https:\/\/www.facebook.com\/photo.php?fbid=10153678799269453&set=a.111635214452.96138.584149452","agrupacion":"Frente de Izquierda","encuestadoraId":"recMg8oOtnOO4oeBi","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-07-09","resultado":32,"encuestadora":"CEOP","poblacion":"Buenos Aires","color":"4682B4","esRes":0,"candidatoId":"recDIOxQojCbCKDb6","candidato":"An\u00edbal Fern\u00e1ndez","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/f6ryMb4lRsm3ZUXGihc4_large_18524_conf_anibal0608091_26477.jpg","encuestaId":"reczavYlRzupN2Azr","muestra":"2958","fuente":"http:\/\/www.pagina12.com.ar\/diario\/elpais\/1-276934-2015-07-12.html","agrupacion":"Frente para la Victoria","encuestadoraId":"recOfDOT7yADUJzPx","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-04-16","resultado":6,"encuestadora":"Carlos Fara y Asociados","poblacion":"Buenos Aires","color":"4682B4","esRes":0,"candidatoId":"recKrTfo7RmrvAN6s","candidato":"Juli\u00e1n Dom\u00ednguez","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/Xwu8lZ9HTX0PVhqORfqw_large_22255.jpg","encuestaId":"recJlU392FUgQrV7s","muestra":"0","fuente":"http:\/\/www.latecla.info\/3\/nota_1.php?noticia_id=68216","agrupacion":"Frente para la Victoria","encuestadoraId":"rec1G8OzUU4j6NtyT","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-04-25","resultado":16.6,"encuestadora":"NN","poblacion":"Buenos Aires","color":"008000","esRes":0,"candidatoId":"rec6TOoizyRyNSFLW","candidato":"Francisco De Narv\u00e1ez","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/HdbNol76TeS9LRbKNTM5_large_francisco-de-narvaez.jpg","encuestaId":"recYRduZR3afrsBtn","muestra":"0","fuente":"http:\/\/desdegambier.blogspot.com.ar\/2015\/04\/los-numeros-de-anibal.html?spref=tw","agrupacion":"Frente Renovador","encuestadoraId":"recmqziiWkBBpj5ap","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-04-16","resultado":33,"encuestadora":"Carlos Fara y Asociados","poblacion":"Buenos Aires","color":"666666","esRes":0,"candidatoId":"rec00UkbRe4yhbgiY","candidato":"NS\/NC","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/jWKaCKrpTJujmSZ3tykx_large_none.jpg","encuestaId":"reccHS94vsXvan4LL","muestra":"0","fuente":"http:\/\/www.latecla.info\/3\/nota_1.php?noticia_id=68216","agrupacion":"Otros","encuestadoraId":"rec1G8OzUU4j6NtyT","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-07-19","resultado":16.8,"encuestadora":"ARESCO","poblacion":"Buenos Aires","color":"4682B4","esRes":0,"candidatoId":"recKrTfo7RmrvAN6s","candidato":"Juli\u00e1n Dom\u00ednguez","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/Xwu8lZ9HTX0PVhqORfqw_large_22255.jpg","encuestaId":"recq6WJdlUgZ2dngB","muestra":"0","fuente":"http:\/\/infocielo.com\/nota\/63320\/encuesta_de_aresco_muestra_al_fpv_superando_los_40_puntos_en_la_provincia\/","agrupacion":"Frente para la Victoria","encuestadoraId":"recalqAEy23s1HxvR","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-07-28","resultado":17.5,"encuestadora":"ARESCO","poblacion":"Buenos Aires","color":"4682B4","esRes":0,"candidatoId":"recKrTfo7RmrvAN6s","candidato":"Juli\u00e1n Dom\u00ednguez","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/Xwu8lZ9HTX0PVhqORfqw_large_22255.jpg","encuestaId":"rec2XWJwOChK6U0cD","muestra":"0","fuente":"http:\/\/www.pagina12.com.ar\/diario\/elpais\/1-278489-2015-08-02.html","agrupacion":"Frente para la Victoria","encuestadoraId":"recalqAEy23s1HxvR","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-07-07","resultado":24,"encuestadora":"KNACK","poblacion":"Buenos Aires","color":"FFD300","esRes":0,"candidatoId":"recc3CYRVcXjklMcN","candidato":"Mar\u00eda Eugenia Vidal","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/fTdXQzlFRDCWweV3ATqK_large_0000545843.jpg","encuestaId":"recw7dXG3XgScA4CI","muestra":"1401","fuente":"http:\/\/www.eldestapeweb.com\/encuestas-2015-scioli-y-anibal-la-cabeza-la-provincia-buenos-aires-n7690","agrupacion":"Pro","encuestadoraId":"recG5hFbPTXX16igI","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"}];