data = [{"fecha":"2015-06-11","resultado":41,"encuestadora":"Opini\u00f3n P\u00fablica Servicios y Mercados","poblacion":"CABA","color":"FF0000","esRes":0,"candidatoId":"recA0EHlymCWSmJO7","candidato":"Mart\u00edn Lousteau","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/kU5WUF0gSb2yBok1FCsz_large_Martin_Lousteau.jpg","encuestaId":"rech1rgYHG6jQf1pY","muestra":"0","fuente":"http:\/\/www.eldestapeweb.com\/encuestas-2015-larreta-le-saca-ventaja-lousteau-n6650","agrupacion":"ECO","encuestadoraId":"recUJlOFtdOPQGx4a","poblacionId":"recaesOI9wisc67f6"},{"fecha":"2015-07-01","resultado":4.9,"encuestadora":"Query","poblacion":"CABA","color":"666666","esRes":0,"candidatoId":"rec00UkbRe4yhbgiY","candidato":"NS\/NC","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/jWKaCKrpTJujmSZ3tykx_large_none.jpg","encuestaId":"recsn4pOHV7A5buM2","muestra":"2606","fuente":"http:\/\/andytow.com\/blog\/borra\/data\/CABA_2015-07-QueryArgentina.com.pdf","agrupacion":"Otros","encuestadoraId":"recnChlIYwawDmpov","poblacionId":"recaesOI9wisc67f6"},{"fecha":"2015-07-19","resultado":48.51,"encuestadora":null,"poblacion":"CABA","color":"FFD300","esRes":1,"candidatoId":"recNCsqEi2fn6H9yV","candidato":"Horacio Rodr\u00edguez Larreta","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/77PRnRrsSVvCKefrrDhg_large_50d32bf9ee3a8_800x533.jpg","encuestaId":"rec6fx04P5oaucpYq","muestra":"2500000","fuente":"https:\/\/2015elecciones.gob.ar\/","agrupacion":"Pro","encuestadoraId":null,"poblacionId":"recaesOI9wisc67f6"},{"fecha":"2015-07-06","resultado":52.2,"encuestadora":"Opini\u00f3n P\u00fablica Servicios y Mercados","poblacion":"CABA","color":"FFD300","esRes":0,"candidatoId":"recNCsqEi2fn6H9yV","candidato":"Horacio Rodr\u00edguez Larreta","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/77PRnRrsSVvCKefrrDhg_large_50d32bf9ee3a8_800x533.jpg","encuestaId":"recWaVbWf5daSbqnu","muestra":"400","fuente":"http:\/\/www.lapoliticaonline.com\/files\/content\/90\/90620\/MONITOR_CAPITAL_2015._Tendencias_electorales_SEGUNDA_VUELTA._7_Julio_2015.doc","agrupacion":"Pro","encuestadoraId":"recUJlOFtdOPQGx4a","poblacionId":"recaesOI9wisc67f6"},{"fecha":"2015-07-16","resultado":6.3,"encuestadora":"Poliarqu\u00eda","poblacion":"CABA","color":"DDDDDD","esRes":0,"candidatoId":"recxxWiDCXuqmjdmG","candidato":"Voto en Blanco","imagen":"images\/default.jpg","encuestaId":"recCAbNrAks1ZYoUP","muestra":"1000","fuente":"http:\/\/www.lanacion.com.ar\/1811158-larreta-sigue-casi-10-puntos-arriba-de-lousteau","agrupacion":"Blanco","encuestadoraId":"recqe7QhZywsyVSQ4","poblacionId":"recaesOI9wisc67f6"},{"fecha":"2015-07-07","resultado":43.8,"encuestadora":"SV Investigaci\u00f3n","poblacion":"CABA","color":"FFD300","esRes":0,"candidatoId":"recNCsqEi2fn6H9yV","candidato":"Horacio Rodr\u00edguez Larreta","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/77PRnRrsSVvCKefrrDhg_large_50d32bf9ee3a8_800x533.jpg","encuestaId":"reck5C8fI18BvH5c6","muestra":"0","fuente":"http:\/\/www.noticiasargentinas.com\/nuevosite\/tpl.sinconfirmar.php?ID=120","agrupacion":"Pro","encuestadoraId":"recOkkTwRt2aHkmYO","poblacionId":"recaesOI9wisc67f6"},{"fecha":"2015-07-12","resultado":8.4,"encuestadora":"Raul Arag\u00f3n y Asociados","poblacion":"CABA","color":"666666","esRes":0,"candidatoId":"rec00UkbRe4yhbgiY","candidato":"NS\/NC","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/jWKaCKrpTJujmSZ3tykx_large_none.jpg","encuestaId":"recZObc78LO8iMSfz","muestra":"1003","fuente":"http:\/\/www.lapoliticaonline.com\/nota\/90718-segun-aragon-larreta-se-impone-por-11-puntos-en-el-ballotage\/","agrupacion":"Otros","encuestadoraId":"recrXzLsLmIp6oOhS","poblacionId":"recaesOI9wisc67f6"},{"fecha":"2015-07-17","resultado":42.9,"encuestadora":"Management & Fit","poblacion":"CABA","color":"FFD300","esRes":0,"candidatoId":"recNCsqEi2fn6H9yV","candidato":"Horacio Rodr\u00edguez Larreta","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/77PRnRrsSVvCKefrrDhg_large_50d32bf9ee3a8_800x533.jpg","encuestaId":"recGtzlSqKZ0JknAA","muestra":"1200","fuente":"http:\/\/www.clarin.com\/politica\/Cerro-campana-Larreta-puntos-ventaja_0_1395460558.html","agrupacion":"Pro","encuestadoraId":"recNT891Sbe4XRyaA","poblacionId":"recaesOI9wisc67f6"},{"fecha":"2015-04-05","resultado":41.9,"encuestadora":"Gonz\u00e1lez y Valladares","poblacion":"CABA","color":"FF0000","esRes":0,"candidatoId":"recA0EHlymCWSmJO7","candidato":"Mart\u00edn Lousteau","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/kU5WUF0gSb2yBok1FCsz_large_Martin_Lousteau.jpg","encuestaId":"recrpqN8uEUoeRiep","muestra":"0","fuente":"http:\/\/www.clarin.com\/elecciones-2015\/Elecciones_2015-Horacio_Rodriguez_Larreta-Gabriela_Michetti-Martin_Lousteau_0_1334266592.html","agrupacion":"ECO","encuestadoraId":"recWN5ED6tgJlqhSF","poblacionId":"recaesOI9wisc67f6"},{"fecha":"2015-07-10","resultado":38.3,"encuestadora":"Poliarqu\u00eda","poblacion":"CABA","color":"FF0000","esRes":0,"candidatoId":"recA0EHlymCWSmJO7","candidato":"Mart\u00edn Lousteau","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/kU5WUF0gSb2yBok1FCsz_large_Martin_Lousteau.jpg","encuestaId":"recs9NMVirmr0LeMu","muestra":"1000","fuente":"http:\/\/www.lanacion.com.ar\/1809728-lousteau-achico-la-diferencia-pero-larreta-gana-en-la-segunda-vuelta","agrupacion":"ECO","encuestadoraId":"recqe7QhZywsyVSQ4","poblacionId":"recaesOI9wisc67f6"},{"fecha":"2015-07-11","resultado":8,"encuestadora":"Opini\u00f3n P\u00fablica Servicios y Mercados","poblacion":"CABA","color":"DDDDDD","esRes":0,"candidatoId":"recxxWiDCXuqmjdmG","candidato":"Voto en Blanco","imagen":"images\/default.jpg","encuestaId":"rec4F3WaNi6hRzRss","muestra":"0","fuente":"https:\/\/twitter.com\/NANCYPAZOS\/status\/621999321974767616","agrupacion":"Blanco","encuestadoraId":"recUJlOFtdOPQGx4a","poblacionId":"recaesOI9wisc67f6"},{"fecha":"2015-07-15","resultado":7.2,"encuestadora":"Query","poblacion":"CABA","color":"666666","esRes":0,"candidatoId":"rec00UkbRe4yhbgiY","candidato":"NS\/NC","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/jWKaCKrpTJujmSZ3tykx_large_none.jpg","encuestaId":"recdCggWbjIuyM6aC","muestra":"1437","fuente":"","agrupacion":"Otros","encuestadoraId":"recnChlIYwawDmpov","poblacionId":"recaesOI9wisc67f6"},{"fecha":"2015-07-15","resultado":46.9,"encuestadora":"Politia","poblacion":"CABA","color":"FFD300","esRes":0,"candidatoId":"recNCsqEi2fn6H9yV","candidato":"Horacio Rodr\u00edguez Larreta","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/77PRnRrsSVvCKefrrDhg_large_50d32bf9ee3a8_800x533.jpg","encuestaId":"recAd4G5SEWpQrxWk","muestra":"0","fuente":"http:\/\/www.cronista.com\/elecciones2015\/Otra-encuesta-da-ganador-a-Larreta-con-casi-el-47-de-los-votos-a-10-puntos-de-Lousteau-20150715-0133.html","agrupacion":"Pro","encuestadoraId":"reclEewqLUQz7JNED","poblacionId":"recaesOI9wisc67f6"},{"fecha":"2015-06-21","resultado":34.7,"encuestadora":"Observatorio Electoral","poblacion":"CABA","color":"4682B4","esRes":0,"candidatoId":"rec2tJUyz5MH4gYET","candidato":"Mariano Recalde","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/o5HmoACwRGSVk0fEZfYx_large_Mariano-Recalde.jpg","encuestaId":"recjVzs3DfAAYpk5p","muestra":"600","fuente":"http:\/\/buenosairesherald.com\/article\/192273\/not-so-easy-pro","agrupacion":"Frente para la Victoria","encuestadoraId":"recqzYTI1RzWKM1t0","poblacionId":"recaesOI9wisc67f6"},{"fecha":"2015-04-30","resultado":34.1,"encuestadora":"Opinaia","poblacion":"CABA","color":"FF0000","esRes":0,"candidatoId":"recA0EHlymCWSmJO7","candidato":"Mart\u00edn Lousteau","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/kU5WUF0gSb2yBok1FCsz_large_Martin_Lousteau.jpg","encuestaId":"recuuEYBlIBXi23me","muestra":"811","fuente":"http:\/\/www.clarin.com\/politica\/Elecciones_2015-Ciudad-Horacio_Rodriguez_Larreta-Martin_Lousteau-Mariano_Recalde_0_1351065046.html","agrupacion":"ECO","encuestadoraId":"rec7nllqtiuWdZycU","poblacionId":"recaesOI9wisc67f6"},{"fecha":"2015-07-09","resultado":38.2,"encuestadora":"TresPuntoZero","poblacion":"CABA","color":"FF0000","esRes":0,"candidatoId":"recA0EHlymCWSmJO7","candidato":"Mart\u00edn Lousteau","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/kU5WUF0gSb2yBok1FCsz_large_Martin_Lousteau.jpg","encuestaId":"recQuvJKeIzzDfsE0","muestra":"900","fuente":"http:\/\/www.lapoliticaonline.com\/files\/content\/90\/90678\/TRESPUNTOZERO_BALOTAJE_CABA.pdf","agrupacion":"ECO","encuestadoraId":"recEFGOWjbjDdcgdC","poblacionId":"recaesOI9wisc67f6"},{"fecha":"2015-07-14","resultado":4.1,"encuestadora":"Organizaci\u00f3n de Estudios Sociales y Pol\u00edticos","poblacion":"CABA","color":"DDDDDD","esRes":0,"candidatoId":"recxxWiDCXuqmjdmG","candidato":"Voto en Blanco","imagen":"images\/default.jpg","encuestaId":"recXFE7f8muDAPsTN","muestra":"800","fuente":"http:\/\/www.urgente24.com\/242135-ultima-encuesta-y-ansiedad-en-pro-para-que-larreta-asuma-la-campana-de-macri","agrupacion":"Blanco","encuestadoraId":"rec6L6LIJj5e9FJkM","poblacionId":"recaesOI9wisc67f6"},{"fecha":"2015-06-16","resultado":48.5,"encuestadora":"Raul Arag\u00f3n y Asociados","poblacion":"CABA","color":"FFD300","esRes":0,"candidatoId":"recNCsqEi2fn6H9yV","candidato":"Horacio Rodr\u00edguez Larreta","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/77PRnRrsSVvCKefrrDhg_large_50d32bf9ee3a8_800x533.jpg","encuestaId":"recCVAJhYaSAAyxjb","muestra":"0","fuente":"http:\/\/www.perfil.com\/politica\/Larreta-tendria-un-ballottage-ajustado-segun-varios-sondeos-20150620-0006.html","agrupacion":"Pro","encuestadoraId":"recrXzLsLmIp6oOhS","poblacionId":"recaesOI9wisc67f6"},{"fecha":"2015-06-22","resultado":36.6,"encuestadora":"Management & Fit","poblacion":"CABA","color":"FF0000","esRes":0,"candidatoId":"recA0EHlymCWSmJO7","candidato":"Mart\u00edn Lousteau","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/kU5WUF0gSb2yBok1FCsz_large_Martin_Lousteau.jpg","encuestaId":"reckiVrjb8UQbI0mx","muestra":"1000","fuente":"http:\/\/www.clarin.com\/politica\/Rodriguez_Larreta-Horacio_Rodriguez_Larreta-elecciones_portenas-Lousteau-Martin_Lousteau_0_1384061635.html","agrupacion":"ECO","encuestadoraId":"recNT891Sbe4XRyaA","poblacionId":"recaesOI9wisc67f6"},{"fecha":"2015-07-13","resultado":39.5,"encuestadora":"Gonz\u00e1lez y Valladares","poblacion":"CABA","color":"FF0000","esRes":0,"candidatoId":"recA0EHlymCWSmJO7","candidato":"Mart\u00edn Lousteau","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/kU5WUF0gSb2yBok1FCsz_large_Martin_Lousteau.jpg","encuestaId":"recZR8rfZO24HAqx4","muestra":"600","fuente":"http:\/\/www.lapoliticaonline.com\/nota\/90776-otra-encuesta-confirma-que-larreta-gana-por-mas-de-10-puntos\/","agrupacion":"ECO","encuestadoraId":"recWN5ED6tgJlqhSF","poblacionId":"recaesOI9wisc67f6"},{"fecha":"2015-06-20","resultado":17.1,"encuestadora":"Gonz\u00e1lez y Valladares","poblacion":"CABA","color":"666666","esRes":0,"candidatoId":"rec00UkbRe4yhbgiY","candidato":"NS\/NC","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/jWKaCKrpTJujmSZ3tykx_large_none.jpg","encuestaId":"recMqUn1butBG8NVt","muestra":"0","fuente":"http:\/\/www.perfil.com\/politica\/Larreta-tendria-un-ballottage-ajustado-segun-varios-sondeos-20150620-0006.html","agrupacion":"Otros","encuestadoraId":"recWN5ED6tgJlqhSF","poblacionId":"recaesOI9wisc67f6"},{"fecha":"2015-07-17","resultado":39.9,"encuestadora":"Gonz\u00e1lez y Valladares","poblacion":"CABA","color":"FF0000","esRes":0,"candidatoId":"recA0EHlymCWSmJO7","candidato":"Mart\u00edn Lousteau","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/kU5WUF0gSb2yBok1FCsz_large_Martin_Lousteau.jpg","encuestaId":"recs3vVcOdOL740Zg","muestra":"0","fuente":"http:\/\/nueva-ciudad.com.ar\/ultima-encuesta-antes-del-balotaje-ubica-a-rodriguez-larreta-8-puntos-arriba-de-lousteau\/","agrupacion":"ECO","encuestadoraId":"recWN5ED6tgJlqhSF","poblacionId":"recaesOI9wisc67f6"},{"fecha":"2015-07-01","resultado":45.8,"encuestadora":"Query","poblacion":"CABA","color":"FFD300","esRes":0,"candidatoId":"recNCsqEi2fn6H9yV","candidato":"Horacio Rodr\u00edguez Larreta","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/77PRnRrsSVvCKefrrDhg_large_50d32bf9ee3a8_800x533.jpg","encuestaId":"recsn4pOHV7A5buM2","muestra":"2606","fuente":"http:\/\/andytow.com\/blog\/borra\/data\/CABA_2015-07-QueryArgentina.com.pdf","agrupacion":"Pro","encuestadoraId":"recnChlIYwawDmpov","poblacionId":"recaesOI9wisc67f6"},{"fecha":"2015-07-19","resultado":45.5,"encuestadora":null,"poblacion":"CABA","color":"FF0000","esRes":1,"candidatoId":"recA0EHlymCWSmJO7","candidato":"Mart\u00edn Lousteau","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/kU5WUF0gSb2yBok1FCsz_large_Martin_Lousteau.jpg","encuestaId":"rec6fx04P5oaucpYq","muestra":"2500000","fuente":"https:\/\/2015elecciones.gob.ar\/","agrupacion":"ECO","encuestadoraId":null,"poblacionId":"recaesOI9wisc67f6"},{"fecha":"2015-06-24","resultado":41.1,"encuestadora":"Raul Arag\u00f3n y Asociados","poblacion":"CABA","color":"FF0000","esRes":0,"candidatoId":"recA0EHlymCWSmJO7","candidato":"Mart\u00edn Lousteau","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/kU5WUF0gSb2yBok1FCsz_large_Martin_Lousteau.jpg","encuestaId":"recdTpIlo65FYzYcw","muestra":"1004","fuente":"http:\/\/www.perfil.com\/fotogaleria.html?filename=\/contenidos\/2015\/06\/28\/noticia_0031.html&fotoNro=1","agrupacion":"ECO","encuestadoraId":"recrXzLsLmIp6oOhS","poblacionId":"recaesOI9wisc67f6"},{"fecha":"2015-07-06","resultado":39.1,"encuestadora":"Opini\u00f3n P\u00fablica Servicios y Mercados","poblacion":"CABA","color":"FF0000","esRes":0,"candidatoId":"recA0EHlymCWSmJO7","candidato":"Mart\u00edn Lousteau","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/kU5WUF0gSb2yBok1FCsz_large_Martin_Lousteau.jpg","encuestaId":"recWaVbWf5daSbqnu","muestra":"400","fuente":"http:\/\/www.lapoliticaonline.com\/files\/content\/90\/90620\/MONITOR_CAPITAL_2015._Tendencias_electorales_SEGUNDA_VUELTA._7_Julio_2015.doc","agrupacion":"ECO","encuestadoraId":"recUJlOFtdOPQGx4a","poblacionId":"recaesOI9wisc67f6"},{"fecha":"2015-07-16","resultado":3.3,"encuestadora":"Poliarqu\u00eda","poblacion":"CABA","color":"666666","esRes":0,"candidatoId":"rec00UkbRe4yhbgiY","candidato":"NS\/NC","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/jWKaCKrpTJujmSZ3tykx_large_none.jpg","encuestaId":"recCAbNrAks1ZYoUP","muestra":"1000","fuente":"http:\/\/www.lanacion.com.ar\/1811158-larreta-sigue-casi-10-puntos-arriba-de-lousteau","agrupacion":"Otros","encuestadoraId":"recqe7QhZywsyVSQ4","poblacionId":"recaesOI9wisc67f6"},{"fecha":"2015-07-08","resultado":37,"encuestadora":"Gonz\u00e1lez y Valladares","poblacion":"CABA","color":"FF0000","esRes":0,"candidatoId":"recA0EHlymCWSmJO7","candidato":"Mart\u00edn Lousteau","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/kU5WUF0gSb2yBok1FCsz_large_Martin_Lousteau.jpg","encuestaId":"recjt4l6n48ZBPqxJ","muestra":"922","fuente":"http:\/\/www.lapoliticaonline.com\/files\/content\/90\/90622\/Encuesta_opinion_publica_Intencion_de_voto_Jefe_de_Gobierno_2015_Ballotage_08_de_julio_2015.pdf","agrupacion":"ECO","encuestadoraId":"recWN5ED6tgJlqhSF","poblacionId":"recaesOI9wisc67f6"},{"fecha":"2015-06-21","resultado":12.7,"encuestadora":"Observatorio Electoral","poblacion":"CABA","color":"666666","esRes":0,"candidatoId":"rec00UkbRe4yhbgiY","candidato":"NS\/NC","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/jWKaCKrpTJujmSZ3tykx_large_none.jpg","encuestaId":"reczFsh8bOSVuwF0I","muestra":"600","fuente":"http:\/\/buenosairesherald.com\/article\/192273\/not-so-easy-pro","agrupacion":"Otros","encuestadoraId":"recqzYTI1RzWKM1t0","poblacionId":"recaesOI9wisc67f6"},{"fecha":"2015-07-12","resultado":38.7,"encuestadora":"Raul Arag\u00f3n y Asociados","poblacion":"CABA","color":"FF0000","esRes":0,"candidatoId":"recA0EHlymCWSmJO7","candidato":"Mart\u00edn Lousteau","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/kU5WUF0gSb2yBok1FCsz_large_Martin_Lousteau.jpg","encuestaId":"recZObc78LO8iMSfz","muestra":"1003","fuente":"http:\/\/www.lapoliticaonline.com\/nota\/90718-segun-aragon-larreta-se-impone-por-11-puntos-en-el-ballotage\/","agrupacion":"ECO","encuestadoraId":"recrXzLsLmIp6oOhS","poblacionId":"recaesOI9wisc67f6"},{"fecha":"2015-07-17","resultado":14.2,"encuestadora":"Management & Fit","poblacion":"CABA","color":"666666","esRes":0,"candidatoId":"rec00UkbRe4yhbgiY","candidato":"NS\/NC","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/jWKaCKrpTJujmSZ3tykx_large_none.jpg","encuestaId":"recGtzlSqKZ0JknAA","muestra":"1200","fuente":"http:\/\/www.clarin.com\/politica\/Cerro-campana-Larreta-puntos-ventaja_0_1395460558.html","agrupacion":"Otros","encuestadoraId":"recNT891Sbe4XRyaA","poblacionId":"recaesOI9wisc67f6"},{"fecha":"2015-05-09","resultado":39,"encuestadora":"Raul Arag\u00f3n y Asociados","poblacion":"CABA","color":"FF0000","esRes":0,"candidatoId":"recA0EHlymCWSmJO7","candidato":"Mart\u00edn Lousteau","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/kU5WUF0gSb2yBok1FCsz_large_Martin_Lousteau.jpg","encuestaId":"recpH92NLISJUtyYF","muestra":"704","fuente":"http:\/\/www.lapoliticaonline.com\/files\/content\/88\/88990\/Presentacion1.pdf","agrupacion":"ECO","encuestadoraId":"recrXzLsLmIp6oOhS","poblacionId":"recaesOI9wisc67f6"},{"fecha":"2015-07-10","resultado":5.7,"encuestadora":"Poliarqu\u00eda","poblacion":"CABA","color":"DDDDDD","esRes":0,"candidatoId":"recxxWiDCXuqmjdmG","candidato":"Voto en Blanco","imagen":"images\/default.jpg","encuestaId":"recs9NMVirmr0LeMu","muestra":"1000","fuente":"http:\/\/www.lanacion.com.ar\/1809728-lousteau-achico-la-diferencia-pero-larreta-gana-en-la-segunda-vuelta","agrupacion":"Blanco","encuestadoraId":"recqe7QhZywsyVSQ4","poblacionId":"recaesOI9wisc67f6"},{"fecha":"2015-07-15","resultado":49.8,"encuestadora":"Query","poblacion":"CABA","color":"FFD300","esRes":0,"candidatoId":"recNCsqEi2fn6H9yV","candidato":"Horacio Rodr\u00edguez Larreta","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/77PRnRrsSVvCKefrrDhg_large_50d32bf9ee3a8_800x533.jpg","encuestaId":"recdCggWbjIuyM6aC","muestra":"1437","fuente":"","agrupacion":"Pro","encuestadoraId":"recnChlIYwawDmpov","poblacionId":"recaesOI9wisc67f6"},{"fecha":"2015-06-18","resultado":45.1,"encuestadora":"Opinaia","poblacion":"CABA","color":"FFD300","esRes":0,"candidatoId":"recNCsqEi2fn6H9yV","candidato":"Horacio Rodr\u00edguez Larreta","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/77PRnRrsSVvCKefrrDhg_large_50d32bf9ee3a8_800x533.jpg","encuestaId":"recP5TwM6pz8kZXNk","muestra":"0","fuente":"http:\/\/www.perfil.com\/politica\/Larreta-tendria-un-ballottage-ajustado-segun-varios-sondeos-20150620-0006.html","agrupacion":"Pro","encuestadoraId":"rec7nllqtiuWdZycU","poblacionId":"recaesOI9wisc67f6"},{"fecha":"2015-07-15","resultado":36.8,"encuestadora":"Politia","poblacion":"CABA","color":"FF0000","esRes":0,"candidatoId":"recA0EHlymCWSmJO7","candidato":"Mart\u00edn Lousteau","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/kU5WUF0gSb2yBok1FCsz_large_Martin_Lousteau.jpg","encuestaId":"recAd4G5SEWpQrxWk","muestra":"0","fuente":"http:\/\/www.cronista.com\/elecciones2015\/Otra-encuesta-da-ganador-a-Larreta-con-casi-el-47-de-los-votos-a-10-puntos-de-Lousteau-20150715-0133.html","agrupacion":"ECO","encuestadoraId":"reclEewqLUQz7JNED","poblacionId":"recaesOI9wisc67f6"},{"fecha":"2015-06-21","resultado":12.2,"encuestadora":"Observatorio Electoral","poblacion":"CABA","color":"666666","esRes":0,"candidatoId":"rec00UkbRe4yhbgiY","candidato":"NS\/NC","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/jWKaCKrpTJujmSZ3tykx_large_none.jpg","encuestaId":"recjVzs3DfAAYpk5p","muestra":"600","fuente":"http:\/\/buenosairesherald.com\/article\/192273\/not-so-easy-pro","agrupacion":"Otros","encuestadoraId":"recqzYTI1RzWKM1t0","poblacionId":"recaesOI9wisc67f6"},{"fecha":"2015-04-30","resultado":49.7,"encuestadora":"Opinaia","poblacion":"CABA","color":"FFD300","esRes":0,"candidatoId":"recNCsqEi2fn6H9yV","candidato":"Horacio Rodr\u00edguez Larreta","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/77PRnRrsSVvCKefrrDhg_large_50d32bf9ee3a8_800x533.jpg","encuestaId":"recuuEYBlIBXi23me","muestra":"811","fuente":"http:\/\/www.clarin.com\/politica\/Elecciones_2015-Ciudad-Horacio_Rodriguez_Larreta-Martin_Lousteau-Mariano_Recalde_0_1351065046.html","agrupacion":"Pro","encuestadoraId":"rec7nllqtiuWdZycU","poblacionId":"recaesOI9wisc67f6"},{"fecha":"2015-07-14","resultado":42,"encuestadora":"Organizaci\u00f3n de Estudios Sociales y Pol\u00edticos","poblacion":"CABA","color":"FF0000","esRes":0,"candidatoId":"recA0EHlymCWSmJO7","candidato":"Mart\u00edn Lousteau","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/kU5WUF0gSb2yBok1FCsz_large_Martin_Lousteau.jpg","encuestaId":"recXFE7f8muDAPsTN","muestra":"800","fuente":"http:\/\/www.urgente24.com\/242135-ultima-encuesta-y-ansiedad-en-pro-para-que-larreta-asuma-la-campana-de-macri","agrupacion":"ECO","encuestadoraId":"rec6L6LIJj5e9FJkM","poblacionId":"recaesOI9wisc67f6"},{"fecha":"2015-06-16","resultado":40.6,"encuestadora":"Raul Arag\u00f3n y Asociados","poblacion":"CABA","color":"FF0000","esRes":0,"candidatoId":"recA0EHlymCWSmJO7","candidato":"Mart\u00edn Lousteau","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/kU5WUF0gSb2yBok1FCsz_large_Martin_Lousteau.jpg","encuestaId":"recCVAJhYaSAAyxjb","muestra":"0","fuente":"http:\/\/www.perfil.com\/politica\/Larreta-tendria-un-ballottage-ajustado-segun-varios-sondeos-20150620-0006.html","agrupacion":"ECO","encuestadoraId":"recrXzLsLmIp6oOhS","poblacionId":"recaesOI9wisc67f6"},{"fecha":"2015-06-22","resultado":44.7,"encuestadora":"Management & Fit","poblacion":"CABA","color":"FFD300","esRes":0,"candidatoId":"recNCsqEi2fn6H9yV","candidato":"Horacio Rodr\u00edguez Larreta","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/77PRnRrsSVvCKefrrDhg_large_50d32bf9ee3a8_800x533.jpg","encuestaId":"reckiVrjb8UQbI0mx","muestra":"1000","fuente":"http:\/\/www.clarin.com\/politica\/Rodriguez_Larreta-Horacio_Rodriguez_Larreta-elecciones_portenas-Lousteau-Martin_Lousteau_0_1384061635.html","agrupacion":"Pro","encuestadoraId":"recNT891Sbe4XRyaA","poblacionId":"recaesOI9wisc67f6"},{"fecha":"2015-07-13","resultado":2.4,"encuestadora":"Gonz\u00e1lez y Valladares","poblacion":"CABA","color":"666666","esRes":0,"candidatoId":"rec00UkbRe4yhbgiY","candidato":"NS\/NC","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/jWKaCKrpTJujmSZ3tykx_large_none.jpg","encuestaId":"recZR8rfZO24HAqx4","muestra":"600","fuente":"http:\/\/www.lapoliticaonline.com\/nota\/90776-otra-encuesta-confirma-que-larreta-gana-por-mas-de-10-puntos\/","agrupacion":"Otros","encuestadoraId":"recWN5ED6tgJlqhSF","poblacionId":"recaesOI9wisc67f6"},{"fecha":"2015-06-20","resultado":39.7,"encuestadora":"Gonz\u00e1lez y Valladares","poblacion":"CABA","color":"FF0000","esRes":0,"candidatoId":"recA0EHlymCWSmJO7","candidato":"Mart\u00edn Lousteau","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/kU5WUF0gSb2yBok1FCsz_large_Martin_Lousteau.jpg","encuestaId":"recMqUn1butBG8NVt","muestra":"0","fuente":"http:\/\/www.perfil.com\/politica\/Larreta-tendria-un-ballottage-ajustado-segun-varios-sondeos-20150620-0006.html","agrupacion":"ECO","encuestadoraId":"recWN5ED6tgJlqhSF","poblacionId":"recaesOI9wisc67f6"},{"fecha":"2015-07-17","resultado":5.3,"encuestadora":"Gonz\u00e1lez y Valladares","poblacion":"CABA","color":"666666","esRes":0,"candidatoId":"rec00UkbRe4yhbgiY","candidato":"NS\/NC","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/jWKaCKrpTJujmSZ3tykx_large_none.jpg","encuestaId":"recs3vVcOdOL740Zg","muestra":"0","fuente":"http:\/\/nueva-ciudad.com.ar\/ultima-encuesta-antes-del-balotaje-ubica-a-rodriguez-larreta-8-puntos-arriba-de-lousteau\/","agrupacion":"Otros","encuestadoraId":"recWN5ED6tgJlqhSF","poblacionId":"recaesOI9wisc67f6"},{"fecha":"2015-07-16","resultado":36.7,"encuestadora":"Qualitative","poblacion":"CABA","color":"FF0000","esRes":0,"candidatoId":"recA0EHlymCWSmJO7","candidato":"Mart\u00edn Lousteau","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/kU5WUF0gSb2yBok1FCsz_large_Martin_Lousteau.jpg","encuestaId":"recsAZ4FPpbPq9Vdr","muestra":"0","fuente":"http:\/\/www.parlamentario.com\/noticia-84193.html","agrupacion":"ECO","encuestadoraId":"rectL8zOUW0kFNUDx","poblacionId":"recaesOI9wisc67f6"},{"fecha":"2015-07-11","resultado":5,"encuestadora":"Opini\u00f3n P\u00fablica Servicios y Mercados","poblacion":"CABA","color":"666666","esRes":0,"candidatoId":"rec00UkbRe4yhbgiY","candidato":"NS\/NC","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/jWKaCKrpTJujmSZ3tykx_large_none.jpg","encuestaId":"rec4F3WaNi6hRzRss","muestra":"0","fuente":"https:\/\/twitter.com\/NANCYPAZOS\/status\/621999321974767616","agrupacion":"Otros","encuestadoraId":"recUJlOFtdOPQGx4a","poblacionId":"recaesOI9wisc67f6"},{"fecha":"2015-06-24","resultado":47.8,"encuestadora":"Raul Arag\u00f3n y Asociados","poblacion":"CABA","color":"FFD300","esRes":0,"candidatoId":"recNCsqEi2fn6H9yV","candidato":"Horacio Rodr\u00edguez Larreta","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/77PRnRrsSVvCKefrrDhg_large_50d32bf9ee3a8_800x533.jpg","encuestaId":"recdTpIlo65FYzYcw","muestra":"1004","fuente":"http:\/\/www.perfil.com\/fotogaleria.html?filename=\/contenidos\/2015\/06\/28\/noticia_0031.html&fotoNro=1","agrupacion":"Pro","encuestadoraId":"recrXzLsLmIp6oOhS","poblacionId":"recaesOI9wisc67f6"},{"fecha":"2015-07-09","resultado":46.9,"encuestadora":"TresPuntoZero","poblacion":"CABA","color":"FFD300","esRes":0,"candidatoId":"recNCsqEi2fn6H9yV","candidato":"Horacio Rodr\u00edguez Larreta","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/77PRnRrsSVvCKefrrDhg_large_50d32bf9ee3a8_800x533.jpg","encuestaId":"recQuvJKeIzzDfsE0","muestra":"900","fuente":"http:\/\/www.lapoliticaonline.com\/files\/content\/90\/90678\/TRESPUNTOZERO_BALOTAJE_CABA.pdf","agrupacion":"Pro","encuestadoraId":"recEFGOWjbjDdcgdC","poblacionId":"recaesOI9wisc67f6"},{"fecha":"2015-07-16","resultado":40.2,"encuestadora":"Poliarqu\u00eda","poblacion":"CABA","color":"FF0000","esRes":0,"candidatoId":"recA0EHlymCWSmJO7","candidato":"Mart\u00edn Lousteau","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/kU5WUF0gSb2yBok1FCsz_large_Martin_Lousteau.jpg","encuestaId":"recCAbNrAks1ZYoUP","muestra":"1000","fuente":"http:\/\/www.lanacion.com.ar\/1811158-larreta-sigue-casi-10-puntos-arriba-de-lousteau","agrupacion":"ECO","encuestadoraId":"recqe7QhZywsyVSQ4","poblacionId":"recaesOI9wisc67f6"},{"fecha":"2015-07-08","resultado":6.5,"encuestadora":"Gonz\u00e1lez y Valladares","poblacion":"CABA","color":"666666","esRes":0,"candidatoId":"rec00UkbRe4yhbgiY","candidato":"NS\/NC","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/jWKaCKrpTJujmSZ3tykx_large_none.jpg","encuestaId":"recjt4l6n48ZBPqxJ","muestra":"922","fuente":"http:\/\/www.lapoliticaonline.com\/files\/content\/90\/90622\/Encuesta_opinion_publica_Intencion_de_voto_Jefe_de_Gobierno_2015_Ballotage_08_de_julio_2015.pdf","agrupacion":"Otros","encuestadoraId":"recWN5ED6tgJlqhSF","poblacionId":"recaesOI9wisc67f6"},{"fecha":"2015-06-21","resultado":41.8,"encuestadora":"Observatorio Electoral","poblacion":"CABA","color":"FFD300","esRes":0,"candidatoId":"recNCsqEi2fn6H9yV","candidato":"Horacio Rodr\u00edguez Larreta","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/77PRnRrsSVvCKefrrDhg_large_50d32bf9ee3a8_800x533.jpg","encuestaId":"reczFsh8bOSVuwF0I","muestra":"600","fuente":"http:\/\/buenosairesherald.com\/article\/192273\/not-so-easy-pro","agrupacion":"Pro","encuestadoraId":"recqzYTI1RzWKM1t0","poblacionId":"recaesOI9wisc67f6"},{"fecha":"2015-07-12","resultado":48.8,"encuestadora":"Raul Arag\u00f3n y Asociados","poblacion":"CABA","color":"FFD300","esRes":0,"candidatoId":"recNCsqEi2fn6H9yV","candidato":"Horacio Rodr\u00edguez Larreta","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/77PRnRrsSVvCKefrrDhg_large_50d32bf9ee3a8_800x533.jpg","encuestaId":"recZObc78LO8iMSfz","muestra":"1003","fuente":"http:\/\/www.lapoliticaonline.com\/nota\/90718-segun-aragon-larreta-se-impone-por-11-puntos-en-el-ballotage\/","agrupacion":"Pro","encuestadoraId":"recrXzLsLmIp6oOhS","poblacionId":"recaesOI9wisc67f6"},{"fecha":"2015-06-25","resultado":41,"encuestadora":"Opinaia","poblacion":"CABA","color":"FF0000","esRes":0,"candidatoId":"recA0EHlymCWSmJO7","candidato":"Mart\u00edn Lousteau","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/kU5WUF0gSb2yBok1FCsz_large_Martin_Lousteau.jpg","encuestaId":"recDsuA53C7G5UP1Q","muestra":"863","fuente":"http:\/\/www.perfil.com\/fotogaleria.html?filename=\/contenidos\/2015\/06\/28\/noticia_0031.html&fotoNro=1","agrupacion":"ECO","encuestadoraId":"rec7nllqtiuWdZycU","poblacionId":"recaesOI9wisc67f6"},{"fecha":"2015-05-09","resultado":12.6,"encuestadora":"Raul Arag\u00f3n y Asociados","poblacion":"CABA","color":"666666","esRes":0,"candidatoId":"rec00UkbRe4yhbgiY","candidato":"NS\/NC","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/jWKaCKrpTJujmSZ3tykx_large_none.jpg","encuestaId":"recpH92NLISJUtyYF","muestra":"704","fuente":"http:\/\/www.lapoliticaonline.com\/files\/content\/88\/88990\/Presentacion1.pdf","agrupacion":"Otros","encuestadoraId":"recrXzLsLmIp6oOhS","poblacionId":"recaesOI9wisc67f6"},{"fecha":"2015-07-15","resultado":4.3,"encuestadora":"Query","poblacion":"CABA","color":"DDDDDD","esRes":0,"candidatoId":"recxxWiDCXuqmjdmG","candidato":"Voto en Blanco","imagen":"images\/default.jpg","encuestaId":"recdCggWbjIuyM6aC","muestra":"1437","fuente":"","agrupacion":"Blanco","encuestadoraId":"recnChlIYwawDmpov","poblacionId":"recaesOI9wisc67f6"},{"fecha":"2015-06-18","resultado":40.1,"encuestadora":"Opinaia","poblacion":"CABA","color":"FF0000","esRes":0,"candidatoId":"recA0EHlymCWSmJO7","candidato":"Mart\u00edn Lousteau","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/kU5WUF0gSb2yBok1FCsz_large_Martin_Lousteau.jpg","encuestaId":"recP5TwM6pz8kZXNk","muestra":"0","fuente":"http:\/\/www.perfil.com\/politica\/Larreta-tendria-un-ballottage-ajustado-segun-varios-sondeos-20150620-0006.html","agrupacion":"ECO","encuestadoraId":"rec7nllqtiuWdZycU","poblacionId":"recaesOI9wisc67f6"},{"fecha":"2015-07-10","resultado":49.1,"encuestadora":"Poliarqu\u00eda","poblacion":"CABA","color":"FFD300","esRes":0,"candidatoId":"recNCsqEi2fn6H9yV","candidato":"Horacio Rodr\u00edguez Larreta","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/77PRnRrsSVvCKefrrDhg_large_50d32bf9ee3a8_800x533.jpg","encuestaId":"recs9NMVirmr0LeMu","muestra":"1000","fuente":"http:\/\/www.lanacion.com.ar\/1809728-lousteau-achico-la-diferencia-pero-larreta-gana-en-la-segunda-vuelta","agrupacion":"Pro","encuestadoraId":"recqe7QhZywsyVSQ4","poblacionId":"recaesOI9wisc67f6"},{"fecha":"2015-06-21","resultado":53.1,"encuestadora":"Observatorio Electoral","poblacion":"CABA","color":"FFD300","esRes":0,"candidatoId":"recNCsqEi2fn6H9yV","candidato":"Horacio Rodr\u00edguez Larreta","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/77PRnRrsSVvCKefrrDhg_large_50d32bf9ee3a8_800x533.jpg","encuestaId":"recjVzs3DfAAYpk5p","muestra":"600","fuente":"http:\/\/buenosairesherald.com\/article\/192273\/not-so-easy-pro","agrupacion":"Pro","encuestadoraId":"recqzYTI1RzWKM1t0","poblacionId":"recaesOI9wisc67f6"},{"fecha":"2015-07-01","resultado":15.2,"encuestadora":"Query","poblacion":"CABA","color":"DDDDDD","esRes":0,"candidatoId":"recxxWiDCXuqmjdmG","candidato":"Voto en Blanco","imagen":"images\/default.jpg","encuestaId":"recsn4pOHV7A5buM2","muestra":"2606","fuente":"http:\/\/andytow.com\/blog\/borra\/data\/CABA_2015-07-QueryArgentina.com.pdf","agrupacion":"Blanco","encuestadoraId":"recnChlIYwawDmpov","poblacionId":"recaesOI9wisc67f6"},{"fecha":"2015-07-15","resultado":7.2,"encuestadora":"Politia","poblacion":"CABA","color":"DDDDDD","esRes":0,"candidatoId":"recxxWiDCXuqmjdmG","candidato":"Voto en Blanco","imagen":"images\/default.jpg","encuestaId":"recAd4G5SEWpQrxWk","muestra":"0","fuente":"http:\/\/www.cronista.com\/elecciones2015\/Otra-encuesta-da-ganador-a-Larreta-con-casi-el-47-de-los-votos-a-10-puntos-de-Lousteau-20150715-0133.html","agrupacion":"Blanco","encuestadoraId":"reclEewqLUQz7JNED","poblacionId":"recaesOI9wisc67f6"},{"fecha":"2015-07-06","resultado":1.9,"encuestadora":"Opini\u00f3n P\u00fablica Servicios y Mercados","poblacion":"CABA","color":"666666","esRes":0,"candidatoId":"rec00UkbRe4yhbgiY","candidato":"NS\/NC","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/jWKaCKrpTJujmSZ3tykx_large_none.jpg","encuestaId":"recWaVbWf5daSbqnu","muestra":"400","fuente":"http:\/\/www.lapoliticaonline.com\/files\/content\/90\/90620\/MONITOR_CAPITAL_2015._Tendencias_electorales_SEGUNDA_VUELTA._7_Julio_2015.doc","agrupacion":"Otros","encuestadoraId":"recUJlOFtdOPQGx4a","poblacionId":"recaesOI9wisc67f6"},{"fecha":"2015-06-16","resultado":10.9,"encuestadora":"Raul Arag\u00f3n y Asociados","poblacion":"CABA","color":"666666","esRes":0,"candidatoId":"rec00UkbRe4yhbgiY","candidato":"NS\/NC","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/jWKaCKrpTJujmSZ3tykx_large_none.jpg","encuestaId":"recCVAJhYaSAAyxjb","muestra":"0","fuente":"http:\/\/www.perfil.com\/politica\/Larreta-tendria-un-ballottage-ajustado-segun-varios-sondeos-20150620-0006.html","agrupacion":"Otros","encuestadoraId":"recrXzLsLmIp6oOhS","poblacionId":"recaesOI9wisc67f6"},{"fecha":"2015-06-22","resultado":13.5,"encuestadora":"Management & Fit","poblacion":"CABA","color":"DDDDDD","esRes":0,"candidatoId":"recxxWiDCXuqmjdmG","candidato":"Voto en Blanco","imagen":"images\/default.jpg","encuestaId":"reckiVrjb8UQbI0mx","muestra":"1000","fuente":"http:\/\/www.clarin.com\/politica\/Rodriguez_Larreta-Horacio_Rodriguez_Larreta-elecciones_portenas-Lousteau-Martin_Lousteau_0_1384061635.html","agrupacion":"Blanco","encuestadoraId":"recNT891Sbe4XRyaA","poblacionId":"recaesOI9wisc67f6"},{"fecha":"2015-07-13","resultado":47.8,"encuestadora":"Gonz\u00e1lez y Valladares","poblacion":"CABA","color":"FFD300","esRes":0,"candidatoId":"recNCsqEi2fn6H9yV","candidato":"Horacio Rodr\u00edguez Larreta","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/77PRnRrsSVvCKefrrDhg_large_50d32bf9ee3a8_800x533.jpg","encuestaId":"recZR8rfZO24HAqx4","muestra":"600","fuente":"http:\/\/www.lapoliticaonline.com\/nota\/90776-otra-encuesta-confirma-que-larreta-gana-por-mas-de-10-puntos\/","agrupacion":"Pro","encuestadoraId":"recWN5ED6tgJlqhSF","poblacionId":"recaesOI9wisc67f6"},{"fecha":"2015-07-17","resultado":7.1,"encuestadora":"Management & Fit","poblacion":"CABA","color":"DDDDDD","esRes":0,"candidatoId":"recxxWiDCXuqmjdmG","candidato":"Voto en Blanco","imagen":"images\/default.jpg","encuestaId":"recGtzlSqKZ0JknAA","muestra":"1200","fuente":"http:\/\/www.clarin.com\/politica\/Cerro-campana-Larreta-puntos-ventaja_0_1395460558.html","agrupacion":"Blanco","encuestadoraId":"recNT891Sbe4XRyaA","poblacionId":"recaesOI9wisc67f6"},{"fecha":"2015-07-17","resultado":47.8,"encuestadora":"Gonz\u00e1lez y Valladares","poblacion":"CABA","color":"FFD300","esRes":0,"candidatoId":"recNCsqEi2fn6H9yV","candidato":"Horacio Rodr\u00edguez Larreta","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/77PRnRrsSVvCKefrrDhg_large_50d32bf9ee3a8_800x533.jpg","encuestaId":"recs3vVcOdOL740Zg","muestra":"0","fuente":"http:\/\/nueva-ciudad.com.ar\/ultima-encuesta-antes-del-balotaje-ubica-a-rodriguez-larreta-8-puntos-arriba-de-lousteau\/","agrupacion":"Pro","encuestadoraId":"recWN5ED6tgJlqhSF","poblacionId":"recaesOI9wisc67f6"},{"fecha":"2015-07-16","resultado":12.2,"encuestadora":"Qualitative","poblacion":"CABA","color":"DDDDDD","esRes":0,"candidatoId":"recxxWiDCXuqmjdmG","candidato":"Voto en Blanco","imagen":"images\/default.jpg","encuestaId":"recsAZ4FPpbPq9Vdr","muestra":"0","fuente":"http:\/\/www.parlamentario.com\/noticia-84193.html","agrupacion":"Blanco","encuestadoraId":"rectL8zOUW0kFNUDx","poblacionId":"recaesOI9wisc67f6"},{"fecha":"2015-07-11","resultado":38,"encuestadora":"Opini\u00f3n P\u00fablica Servicios y Mercados","poblacion":"CABA","color":"FF0000","esRes":0,"candidatoId":"recA0EHlymCWSmJO7","candidato":"Mart\u00edn Lousteau","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/kU5WUF0gSb2yBok1FCsz_large_Martin_Lousteau.jpg","encuestaId":"rec4F3WaNi6hRzRss","muestra":"0","fuente":"https:\/\/twitter.com\/NANCYPAZOS\/status\/621999321974767616","agrupacion":"ECO","encuestadoraId":"recUJlOFtdOPQGx4a","poblacionId":"recaesOI9wisc67f6"},{"fecha":"2015-06-24","resultado":11.1,"encuestadora":"Raul Arag\u00f3n y Asociados","poblacion":"CABA","color":"666666","esRes":0,"candidatoId":"rec00UkbRe4yhbgiY","candidato":"NS\/NC","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/jWKaCKrpTJujmSZ3tykx_large_none.jpg","encuestaId":"recdTpIlo65FYzYcw","muestra":"1004","fuente":"http:\/\/www.perfil.com\/fotogaleria.html?filename=\/contenidos\/2015\/06\/28\/noticia_0031.html&fotoNro=1","agrupacion":"Otros","encuestadoraId":"recrXzLsLmIp6oOhS","poblacionId":"recaesOI9wisc67f6"},{"fecha":"2015-07-09","resultado":9.2,"encuestadora":"TresPuntoZero","poblacion":"CABA","color":"DDDDDD","esRes":0,"candidatoId":"recxxWiDCXuqmjdmG","candidato":"Voto en Blanco","imagen":"images\/default.jpg","encuestaId":"recQuvJKeIzzDfsE0","muestra":"900","fuente":"http:\/\/www.lapoliticaonline.com\/files\/content\/90\/90678\/TRESPUNTOZERO_BALOTAJE_CABA.pdf","agrupacion":"Blanco","encuestadoraId":"recEFGOWjbjDdcgdC","poblacionId":"recaesOI9wisc67f6"},{"fecha":"2015-04-05","resultado":37,"encuestadora":"Gonz\u00e1lez y Valladares","poblacion":"CABA","color":"FF0000","esRes":0,"candidatoId":"recA0EHlymCWSmJO7","candidato":"Mart\u00edn Lousteau","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/kU5WUF0gSb2yBok1FCsz_large_Martin_Lousteau.jpg","encuestaId":"recAj0YGpuocA0jbt","muestra":"0","fuente":"http:\/\/www.clarin.com\/elecciones-2015\/Elecciones_2015-Horacio_Rodriguez_Larreta-Gabriela_Michetti-Martin_Lousteau_0_1334266592.html","agrupacion":"ECO","encuestadoraId":"recWN5ED6tgJlqhSF","poblacionId":"recaesOI9wisc67f6"},{"fecha":"2015-07-08","resultado":8.7,"encuestadora":"Gonz\u00e1lez y Valladares","poblacion":"CABA","color":"DDDDDD","esRes":0,"candidatoId":"recxxWiDCXuqmjdmG","candidato":"Voto en Blanco","imagen":"images\/default.jpg","encuestaId":"recjt4l6n48ZBPqxJ","muestra":"922","fuente":"http:\/\/www.lapoliticaonline.com\/files\/content\/90\/90622\/Encuesta_opinion_publica_Intencion_de_voto_Jefe_de_Gobierno_2015_Ballotage_08_de_julio_2015.pdf","agrupacion":"Blanco","encuestadoraId":"recWN5ED6tgJlqhSF","poblacionId":"recaesOI9wisc67f6"},{"fecha":"2015-06-21","resultado":45.5,"encuestadora":"Observatorio Electoral","poblacion":"CABA","color":"FF0000","esRes":0,"candidatoId":"recA0EHlymCWSmJO7","candidato":"Mart\u00edn Lousteau","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/kU5WUF0gSb2yBok1FCsz_large_Martin_Lousteau.jpg","encuestaId":"reczFsh8bOSVuwF0I","muestra":"600","fuente":"http:\/\/buenosairesherald.com\/article\/192273\/not-so-easy-pro","agrupacion":"ECO","encuestadoraId":"recqzYTI1RzWKM1t0","poblacionId":"recaesOI9wisc67f6"},{"fecha":"2015-07-12","resultado":4.1,"encuestadora":"Raul Arag\u00f3n y Asociados","poblacion":"CABA","color":"DDDDDD","esRes":0,"candidatoId":"recxxWiDCXuqmjdmG","candidato":"Voto en Blanco","imagen":"images\/default.jpg","encuestaId":"recZObc78LO8iMSfz","muestra":"1003","fuente":"http:\/\/www.lapoliticaonline.com\/nota\/90718-segun-aragon-larreta-se-impone-por-11-puntos-en-el-ballotage\/","agrupacion":"Blanco","encuestadoraId":"recrXzLsLmIp6oOhS","poblacionId":"recaesOI9wisc67f6"},{"fecha":"2015-06-25","resultado":44,"encuestadora":"Opinaia","poblacion":"CABA","color":"FFD300","esRes":0,"candidatoId":"recNCsqEi2fn6H9yV","candidato":"Horacio Rodr\u00edguez Larreta","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/77PRnRrsSVvCKefrrDhg_large_50d32bf9ee3a8_800x533.jpg","encuestaId":"recDsuA53C7G5UP1Q","muestra":"863","fuente":"http:\/\/www.perfil.com\/fotogaleria.html?filename=\/contenidos\/2015\/06\/28\/noticia_0031.html&fotoNro=1","agrupacion":"Pro","encuestadoraId":"rec7nllqtiuWdZycU","poblacionId":"recaesOI9wisc67f6"},{"fecha":"2015-05-09","resultado":39.5,"encuestadora":"Raul Arag\u00f3n y Asociados","poblacion":"CABA","color":"FFD300","esRes":0,"candidatoId":"recNCsqEi2fn6H9yV","candidato":"Horacio Rodr\u00edguez Larreta","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/77PRnRrsSVvCKefrrDhg_large_50d32bf9ee3a8_800x533.jpg","encuestaId":"recpH92NLISJUtyYF","muestra":"704","fuente":"http:\/\/www.lapoliticaonline.com\/files\/content\/88\/88990\/Presentacion1.pdf","agrupacion":"Pro","encuestadoraId":"recrXzLsLmIp6oOhS","poblacionId":"recaesOI9wisc67f6"},{"fecha":"2015-06-23","resultado":45.7,"encuestadora":"Gonz\u00e1lez y Valladares","poblacion":"CABA","color":"FF0000","esRes":0,"candidatoId":"recA0EHlymCWSmJO7","candidato":"Mart\u00edn Lousteau","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/kU5WUF0gSb2yBok1FCsz_large_Martin_Lousteau.jpg","encuestaId":"recb0fPF0rhhSRTJG","muestra":"900","fuente":"http:\/\/www.perfil.com\/fotogaleria.html?filename=\/contenidos\/2015\/06\/28\/noticia_0031.html&fotoNro=1","agrupacion":"ECO","encuestadoraId":"recWN5ED6tgJlqhSF","poblacionId":"recaesOI9wisc67f6"},{"fecha":"2015-06-18","resultado":14.7,"encuestadora":"Opinaia","poblacion":"CABA","color":"666666","esRes":0,"candidatoId":"rec00UkbRe4yhbgiY","candidato":"NS\/NC","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/jWKaCKrpTJujmSZ3tykx_large_none.jpg","encuestaId":"recP5TwM6pz8kZXNk","muestra":"0","fuente":"http:\/\/www.perfil.com\/politica\/Larreta-tendria-un-ballottage-ajustado-segun-varios-sondeos-20150620-0006.html","agrupacion":"Otros","encuestadoraId":"rec7nllqtiuWdZycU","poblacionId":"recaesOI9wisc67f6"},{"fecha":"2015-07-10","resultado":6.9,"encuestadora":"Poliarqu\u00eda","poblacion":"CABA","color":"666666","esRes":0,"candidatoId":"rec00UkbRe4yhbgiY","candidato":"NS\/NC","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/jWKaCKrpTJujmSZ3tykx_large_none.jpg","encuestaId":"recs9NMVirmr0LeMu","muestra":"1000","fuente":"http:\/\/www.lanacion.com.ar\/1809728-lousteau-achico-la-diferencia-pero-larreta-gana-en-la-segunda-vuelta","agrupacion":"Otros","encuestadoraId":"recqe7QhZywsyVSQ4","poblacionId":"recaesOI9wisc67f6"},{"fecha":"2015-06-11","resultado":44,"encuestadora":"Opini\u00f3n P\u00fablica Servicios y Mercados","poblacion":"CABA","color":"FFD300","esRes":0,"candidatoId":"recNCsqEi2fn6H9yV","candidato":"Horacio Rodr\u00edguez Larreta","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/77PRnRrsSVvCKefrrDhg_large_50d32bf9ee3a8_800x533.jpg","encuestaId":"rech1rgYHG6jQf1pY","muestra":"0","fuente":"http:\/\/www.eldestapeweb.com\/encuestas-2015-larreta-le-saca-ventaja-lousteau-n6650","agrupacion":"Pro","encuestadoraId":"recUJlOFtdOPQGx4a","poblacionId":"recaesOI9wisc67f6"},{"fecha":"2015-07-01","resultado":34.1,"encuestadora":"Query","poblacion":"CABA","color":"FF0000","esRes":0,"candidatoId":"recA0EHlymCWSmJO7","candidato":"Mart\u00edn Lousteau","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/kU5WUF0gSb2yBok1FCsz_large_Martin_Lousteau.jpg","encuestaId":"recsn4pOHV7A5buM2","muestra":"2606","fuente":"http:\/\/andytow.com\/blog\/borra\/data\/CABA_2015-07-QueryArgentina.com.pdf","agrupacion":"ECO","encuestadoraId":"recnChlIYwawDmpov","poblacionId":"recaesOI9wisc67f6"},{"fecha":"2015-07-19","resultado":5,"encuestadora":null,"poblacion":"CABA","color":"DDDDDD","esRes":1,"candidatoId":"recxxWiDCXuqmjdmG","candidato":"Voto en Blanco","imagen":"images\/default.jpg","encuestaId":"rec6fx04P5oaucpYq","muestra":"2500000","fuente":"https:\/\/2015elecciones.gob.ar\/","agrupacion":"Blanco","encuestadoraId":null,"poblacionId":"recaesOI9wisc67f6"},{"fecha":"2015-07-06","resultado":6.4,"encuestadora":"Opini\u00f3n P\u00fablica Servicios y Mercados","poblacion":"CABA","color":"DDDDDD","esRes":0,"candidatoId":"recxxWiDCXuqmjdmG","candidato":"Voto en Blanco","imagen":"images\/default.jpg","encuestaId":"recWaVbWf5daSbqnu","muestra":"400","fuente":"http:\/\/www.lapoliticaonline.com\/files\/content\/90\/90620\/MONITOR_CAPITAL_2015._Tendencias_electorales_SEGUNDA_VUELTA._7_Julio_2015.doc","agrupacion":"Blanco","encuestadoraId":"recUJlOFtdOPQGx4a","poblacionId":"recaesOI9wisc67f6"},{"fecha":"2015-07-16","resultado":50.2,"encuestadora":"Poliarqu\u00eda","poblacion":"CABA","color":"FFD300","esRes":0,"candidatoId":"recNCsqEi2fn6H9yV","candidato":"Horacio Rodr\u00edguez Larreta","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/77PRnRrsSVvCKefrrDhg_large_50d32bf9ee3a8_800x533.jpg","encuestaId":"recCAbNrAks1ZYoUP","muestra":"1000","fuente":"http:\/\/www.lanacion.com.ar\/1811158-larreta-sigue-casi-10-puntos-arriba-de-lousteau","agrupacion":"Pro","encuestadoraId":"recqe7QhZywsyVSQ4","poblacionId":"recaesOI9wisc67f6"},{"fecha":"2015-07-07","resultado":37.4,"encuestadora":"SV Investigaci\u00f3n","poblacion":"CABA","color":"FF0000","esRes":0,"candidatoId":"recA0EHlymCWSmJO7","candidato":"Mart\u00edn Lousteau","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/kU5WUF0gSb2yBok1FCsz_large_Martin_Lousteau.jpg","encuestaId":"reck5C8fI18BvH5c6","muestra":"0","fuente":"http:\/\/www.noticiasargentinas.com\/nuevosite\/tpl.sinconfirmar.php?ID=120","agrupacion":"ECO","encuestadoraId":"recOkkTwRt2aHkmYO","poblacionId":"recaesOI9wisc67f6"},{"fecha":"2015-07-13","resultado":6.8,"encuestadora":"Gonz\u00e1lez y Valladares","poblacion":"CABA","color":"DDDDDD","esRes":0,"candidatoId":"recxxWiDCXuqmjdmG","candidato":"Voto en Blanco","imagen":"images\/default.jpg","encuestaId":"recZR8rfZO24HAqx4","muestra":"600","fuente":"http:\/\/www.lapoliticaonline.com\/nota\/90776-otra-encuesta-confirma-que-larreta-gana-por-mas-de-10-puntos\/","agrupacion":"Blanco","encuestadoraId":"recWN5ED6tgJlqhSF","poblacionId":"recaesOI9wisc67f6"},{"fecha":"2015-07-17","resultado":34.6,"encuestadora":"Management & Fit","poblacion":"CABA","color":"FF0000","esRes":0,"candidatoId":"recA0EHlymCWSmJO7","candidato":"Mart\u00edn Lousteau","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/kU5WUF0gSb2yBok1FCsz_large_Martin_Lousteau.jpg","encuestaId":"recGtzlSqKZ0JknAA","muestra":"1200","fuente":"http:\/\/www.clarin.com\/politica\/Cerro-campana-Larreta-puntos-ventaja_0_1395460558.html","agrupacion":"ECO","encuestadoraId":"recNT891Sbe4XRyaA","poblacionId":"recaesOI9wisc67f6"},{"fecha":"2015-04-05","resultado":37.7,"encuestadora":"Gonz\u00e1lez y Valladares","poblacion":"CABA","color":"FFD300","esRes":0,"candidatoId":"recNCsqEi2fn6H9yV","candidato":"Horacio Rodr\u00edguez Larreta","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/77PRnRrsSVvCKefrrDhg_large_50d32bf9ee3a8_800x533.jpg","encuestaId":"recrpqN8uEUoeRiep","muestra":"0","fuente":"http:\/\/www.clarin.com\/elecciones-2015\/Elecciones_2015-Horacio_Rodriguez_Larreta-Gabriela_Michetti-Martin_Lousteau_0_1334266592.html","agrupacion":"Pro","encuestadoraId":"recWN5ED6tgJlqhSF","poblacionId":"recaesOI9wisc67f6"},{"fecha":"2015-07-16","resultado":51.1,"encuestadora":"Qualitative","poblacion":"CABA","color":"FFD300","esRes":0,"candidatoId":"recNCsqEi2fn6H9yV","candidato":"Horacio Rodr\u00edguez Larreta","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/77PRnRrsSVvCKefrrDhg_large_50d32bf9ee3a8_800x533.jpg","encuestaId":"recsAZ4FPpbPq9Vdr","muestra":"0","fuente":"http:\/\/www.parlamentario.com\/noticia-84193.html","agrupacion":"Pro","encuestadoraId":"rectL8zOUW0kFNUDx","poblacionId":"recaesOI9wisc67f6"},{"fecha":"2015-07-11","resultado":49,"encuestadora":"Opini\u00f3n P\u00fablica Servicios y Mercados","poblacion":"CABA","color":"FFD300","esRes":0,"candidatoId":"recNCsqEi2fn6H9yV","candidato":"Horacio Rodr\u00edguez Larreta","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/77PRnRrsSVvCKefrrDhg_large_50d32bf9ee3a8_800x533.jpg","encuestaId":"rec4F3WaNi6hRzRss","muestra":"0","fuente":"https:\/\/twitter.com\/NANCYPAZOS\/status\/621999321974767616","agrupacion":"Pro","encuestadoraId":"recUJlOFtdOPQGx4a","poblacionId":"recaesOI9wisc67f6"},{"fecha":"2015-07-15","resultado":38.7,"encuestadora":"Query","poblacion":"CABA","color":"FF0000","esRes":0,"candidatoId":"recA0EHlymCWSmJO7","candidato":"Mart\u00edn Lousteau","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/kU5WUF0gSb2yBok1FCsz_large_Martin_Lousteau.jpg","encuestaId":"recdCggWbjIuyM6aC","muestra":"1437","fuente":"","agrupacion":"ECO","encuestadoraId":"recnChlIYwawDmpov","poblacionId":"recaesOI9wisc67f6"},{"fecha":"2015-04-05","resultado":46.3,"encuestadora":"Gonz\u00e1lez y Valladares","poblacion":"CABA","color":"FFD300","esRes":0,"candidatoId":"recnb5Yg5mP8YAE4y","candidato":"Gabriela Michetti","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/NUIDGGebSoKmm4W0pE38_large_michetti.jpg","encuestaId":"recAj0YGpuocA0jbt","muestra":"0","fuente":"http:\/\/www.clarin.com\/elecciones-2015\/Elecciones_2015-Horacio_Rodriguez_Larreta-Gabriela_Michetti-Martin_Lousteau_0_1334266592.html","agrupacion":"Pro","encuestadoraId":"recWN5ED6tgJlqhSF","poblacionId":"recaesOI9wisc67f6"},{"fecha":"2015-07-08","resultado":47.8,"encuestadora":"Gonz\u00e1lez y Valladares","poblacion":"CABA","color":"FFD300","esRes":0,"candidatoId":"recNCsqEi2fn6H9yV","candidato":"Horacio Rodr\u00edguez Larreta","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/77PRnRrsSVvCKefrrDhg_large_50d32bf9ee3a8_800x533.jpg","encuestaId":"recjt4l6n48ZBPqxJ","muestra":"922","fuente":"http:\/\/www.lapoliticaonline.com\/files\/content\/90\/90622\/Encuesta_opinion_publica_Intencion_de_voto_Jefe_de_Gobierno_2015_Ballotage_08_de_julio_2015.pdf","agrupacion":"Pro","encuestadoraId":"recWN5ED6tgJlqhSF","poblacionId":"recaesOI9wisc67f6"},{"fecha":"2015-04-30","resultado":16.2,"encuestadora":"Opinaia","poblacion":"CABA","color":"666666","esRes":0,"candidatoId":"rec00UkbRe4yhbgiY","candidato":"NS\/NC","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/jWKaCKrpTJujmSZ3tykx_large_none.jpg","encuestaId":"recuuEYBlIBXi23me","muestra":"811","fuente":"http:\/\/www.clarin.com\/politica\/Elecciones_2015-Ciudad-Horacio_Rodriguez_Larreta-Martin_Lousteau-Mariano_Recalde_0_1351065046.html","agrupacion":"Otros","encuestadoraId":"rec7nllqtiuWdZycU","poblacionId":"recaesOI9wisc67f6"},{"fecha":"2015-07-09","resultado":5.7,"encuestadora":"TresPuntoZero","poblacion":"CABA","color":"666666","esRes":0,"candidatoId":"rec00UkbRe4yhbgiY","candidato":"NS\/NC","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/jWKaCKrpTJujmSZ3tykx_large_none.jpg","encuestaId":"recQuvJKeIzzDfsE0","muestra":"900","fuente":"http:\/\/www.lapoliticaonline.com\/files\/content\/90\/90678\/TRESPUNTOZERO_BALOTAJE_CABA.pdf","agrupacion":"Otros","encuestadoraId":"recEFGOWjbjDdcgdC","poblacionId":"recaesOI9wisc67f6"},{"fecha":"2015-07-14","resultado":53.9,"encuestadora":"Organizaci\u00f3n de Estudios Sociales y Pol\u00edticos","poblacion":"CABA","color":"FFD300","esRes":0,"candidatoId":"recNCsqEi2fn6H9yV","candidato":"Horacio Rodr\u00edguez Larreta","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/77PRnRrsSVvCKefrrDhg_large_50d32bf9ee3a8_800x533.jpg","encuestaId":"recXFE7f8muDAPsTN","muestra":"800","fuente":"http:\/\/www.urgente24.com\/242135-ultima-encuesta-y-ansiedad-en-pro-para-que-larreta-asuma-la-campana-de-macri","agrupacion":"Pro","encuestadoraId":"rec6L6LIJj5e9FJkM","poblacionId":"recaesOI9wisc67f6"},{"fecha":"2015-06-25","resultado":15,"encuestadora":"Opinaia","poblacion":"CABA","color":"666666","esRes":0,"candidatoId":"rec00UkbRe4yhbgiY","candidato":"NS\/NC","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/jWKaCKrpTJujmSZ3tykx_large_none.jpg","encuestaId":"recDsuA53C7G5UP1Q","muestra":"863","fuente":"http:\/\/www.perfil.com\/fotogaleria.html?filename=\/contenidos\/2015\/06\/28\/noticia_0031.html&fotoNro=1","agrupacion":"Otros","encuestadoraId":"rec7nllqtiuWdZycU","poblacionId":"recaesOI9wisc67f6"},{"fecha":"2015-06-22","resultado":5.2,"encuestadora":"Management & Fit","poblacion":"CABA","color":"666666","esRes":0,"candidatoId":"rec00UkbRe4yhbgiY","candidato":"NS\/NC","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/jWKaCKrpTJujmSZ3tykx_large_none.jpg","encuestaId":"reckiVrjb8UQbI0mx","muestra":"1000","fuente":"http:\/\/www.clarin.com\/politica\/Rodriguez_Larreta-Horacio_Rodriguez_Larreta-elecciones_portenas-Lousteau-Martin_Lousteau_0_1384061635.html","agrupacion":"Otros","encuestadoraId":"recNT891Sbe4XRyaA","poblacionId":"recaesOI9wisc67f6"},{"fecha":"2015-06-23","resultado":54.3,"encuestadora":"Gonz\u00e1lez y Valladares","poblacion":"CABA","color":"FFD300","esRes":0,"candidatoId":"recNCsqEi2fn6H9yV","candidato":"Horacio Rodr\u00edguez Larreta","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/77PRnRrsSVvCKefrrDhg_large_50d32bf9ee3a8_800x533.jpg","encuestaId":"recb0fPF0rhhSRTJG","muestra":"900","fuente":"http:\/\/www.perfil.com\/fotogaleria.html?filename=\/contenidos\/2015\/06\/28\/noticia_0031.html&fotoNro=1","agrupacion":"Pro","encuestadoraId":"recWN5ED6tgJlqhSF","poblacionId":"recaesOI9wisc67f6"},{"fecha":"2015-06-20","resultado":43.2,"encuestadora":"Gonz\u00e1lez y Valladares","poblacion":"CABA","color":"FFD300","esRes":0,"candidatoId":"recNCsqEi2fn6H9yV","candidato":"Horacio Rodr\u00edguez Larreta","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/77PRnRrsSVvCKefrrDhg_large_50d32bf9ee3a8_800x533.jpg","encuestaId":"recMqUn1butBG8NVt","muestra":"0","fuente":"http:\/\/www.perfil.com\/politica\/Larreta-tendria-un-ballottage-ajustado-segun-varios-sondeos-20150620-0006.html","agrupacion":"Pro","encuestadoraId":"recWN5ED6tgJlqhSF","poblacionId":"recaesOI9wisc67f6"},{"fecha":"2015-07-17","resultado":7,"encuestadora":"Gonz\u00e1lez y Valladares","poblacion":"CABA","color":"DDDDDD","esRes":0,"candidatoId":"recxxWiDCXuqmjdmG","candidato":"Voto en Blanco","imagen":"images\/default.jpg","encuestaId":"recs3vVcOdOL740Zg","muestra":"0","fuente":"http:\/\/nueva-ciudad.com.ar\/ultima-encuesta-antes-del-balotaje-ubica-a-rodriguez-larreta-8-puntos-arriba-de-lousteau\/","agrupacion":"Blanco","encuestadoraId":"recWN5ED6tgJlqhSF","poblacionId":"recaesOI9wisc67f6"}];