data = [{"fecha":"2015-09-25","resultado":5.3,"encuestadora":"Observatorio de Pol\u00edticas Aplicadas","poblacion":"Misiones","color":"FF0000","esRes":0,"candidatoId":"reczDuAjm6KummzvQ","candidato":"Gustavo Gonz\u00e1lez","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/ZviccwPRZOYOev7NdXWe_gustavogonzalez.jpg","encuestaId":"recuKvHKd2FoYn5HA","muestra":"1365","fuente":"http:\/\/misionesonline.net\/2015\/10\/03\/la-renovacion-retendria-la-provincia-y-la-ciudad-de-posadas\/","agrupacion":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","encuestadoraId":"recSlPB8ll7Cu4l7N","poblacionId":"recNgjV19NVzcANPM"},{"fecha":"2015-06-10","resultado":7.66,"encuestadora":"Innovaci\u00f3n Pol\u00edtica y Desarrollo","poblacion":"Misiones","color":"FFD300","esRes":0,"candidatoId":"reczBAotNLoTYvBd5","candidato":"Claudio Wipplinger","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/RLYR6Q8uQ7K9S0uNeifR_wipplinger-3-300x264.jpg","encuestaId":"recNjxAOPm46jwAld","muestra":"900","fuente":"http:\/\/www.radiocataratas.com\/noticia_27742.htm","agrupacion":"Pro","encuestadoraId":"recxshgWQaZWUzygG","poblacionId":"recNgjV19NVzcANPM"},{"fecha":"2015-10-25","resultado":9.5,"encuestadora":null,"poblacion":"Misiones","color":"DDDDDD","esRes":1,"candidatoId":"recxxWiDCXuqmjdmG","candidato":"Voto en Blanco","imagen":"images\/default.jpg","encuestaId":"recWDpu9Evypbxf0x","muestra":"850000","fuente":"http:\/\/www.padron.gov.ar\/publica\/","agrupacion":"Blanco","encuestadoraId":null,"poblacionId":"recNgjV19NVzcANPM"},{"fecha":"2015-06-10","resultado":8.94,"encuestadora":"Innovaci\u00f3n Pol\u00edtica y Desarrollo","poblacion":"Misiones","color":"FFD300","esRes":0,"candidatoId":"recwv5zukWJNRCQm1","candidato":"Alex Ziegler","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/wdrVakOtQmNDxXm9OpL1_ziegler.jpg","encuestaId":"recNjxAOPm46jwAld","muestra":"900","fuente":"http:\/\/www.radiocataratas.com\/noticia_27742.htm","agrupacion":"Pro","encuestadoraId":"recxshgWQaZWUzygG","poblacionId":"recNgjV19NVzcANPM"},{"fecha":"2015-09-25","resultado":17.2,"encuestadora":"Observatorio de Pol\u00edticas Aplicadas","poblacion":"Misiones","color":"FFD300","esRes":0,"candidatoId":"recwv5zukWJNRCQm1","candidato":"Alex Ziegler","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/wdrVakOtQmNDxXm9OpL1_ziegler.jpg","encuestaId":"recuKvHKd2FoYn5HA","muestra":"1365","fuente":"http:\/\/misionesonline.net\/2015\/10\/03\/la-renovacion-retendria-la-provincia-y-la-ciudad-de-posadas\/","agrupacion":"Pro","encuestadoraId":"recSlPB8ll7Cu4l7N","poblacionId":"recNgjV19NVzcANPM"},{"fecha":"2015-10-25","resultado":57.3,"encuestadora":null,"poblacion":"Misiones","color":"4682B4","esRes":1,"candidatoId":"recwEXh6bLrDe11qb","candidato":"Hugo Passalacqua","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/rMezGju1RsivzxIOfnGy_large_2014043208.jpg","encuestaId":"recWDpu9Evypbxf0x","muestra":"850000","fuente":"http:\/\/www.padron.gov.ar\/publica\/","agrupacion":"Frente para la Victoria","encuestadoraId":null,"poblacionId":"recNgjV19NVzcANPM"},{"fecha":"2015-06-10","resultado":2.98,"encuestadora":"Innovaci\u00f3n Pol\u00edtica y Desarrollo","poblacion":"Misiones","color":"FFD300","esRes":0,"candidatoId":"recmBTKeIE0z2J5we","candidato":"Alfredo Schiavoni","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/BEuo3vcCSwCmuXn61tGJ_schiavoni.jpg","encuestaId":"recNjxAOPm46jwAld","muestra":"900","fuente":"http:\/\/www.radiocataratas.com\/noticia_27742.htm","agrupacion":"Pro","encuestadoraId":"recxshgWQaZWUzygG","poblacionId":"recNgjV19NVzcANPM"},{"fecha":"2015-03-04","resultado":40,"encuestadora":"Decisiones Empresariales","poblacion":"Misiones Capital","color":"4682B4","esRes":0,"candidatoId":"recwEXh6bLrDe11qb","candidato":"Hugo Passalacqua","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/rMezGju1RsivzxIOfnGy_large_2014043208.jpg","encuestaId":"recim1UsWZJfEozNH","muestra":"0","fuente":"http:\/\/www.nortemisionero.com.ar\/?modulo=noticia&id=24024","agrupacion":"Frente para la Victoria","encuestadoraId":"recVpoN1kxCmyFoRv","poblacionId":"rectk5UHxigtxajHt"},{"fecha":"2015-06-10","resultado":9.36,"encuestadora":"Innovaci\u00f3n Pol\u00edtica y Desarrollo","poblacion":"Misiones","color":"008000","esRes":0,"candidatoId":"reczUO2Crlzpi5Y6X","candidato":"Ram\u00f3n Puerta","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/5yahrAhVSce2VGNZbwxp_ramon-puerta-pro.jpg","encuestaId":"recNjxAOPm46jwAld","muestra":"900","fuente":"http:\/\/www.radiocataratas.com\/noticia_27742.htm","agrupacion":"Frente Renovador","encuestadoraId":"recxshgWQaZWUzygG","poblacionId":"recNgjV19NVzcANPM"},{"fecha":"2015-09-25","resultado":11.6,"encuestadora":"Observatorio de Pol\u00edticas Aplicadas","poblacion":"Misiones","color":"666666","esRes":0,"candidatoId":"rec00UkbRe4yhbgiY","candidato":"NS\/NC","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/jWKaCKrpTJujmSZ3tykx_large_none.jpg","encuestaId":"recuKvHKd2FoYn5HA","muestra":"1365","fuente":"http:\/\/misionesonline.net\/2015\/10\/03\/la-renovacion-retendria-la-provincia-y-la-ciudad-de-posadas\/","agrupacion":"Otros","encuestadoraId":"recSlPB8ll7Cu4l7N","poblacionId":"recNgjV19NVzcANPM"},{"fecha":"2015-06-10","resultado":14.89,"encuestadora":"Innovaci\u00f3n Pol\u00edtica y Desarrollo","poblacion":"Misiones","color":"666666","esRes":0,"candidatoId":"rec00UkbRe4yhbgiY","candidato":"NS\/NC","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/jWKaCKrpTJujmSZ3tykx_large_none.jpg","encuestaId":"recNjxAOPm46jwAld","muestra":"900","fuente":"http:\/\/www.radiocataratas.com\/noticia_27742.htm","agrupacion":"Otros","encuestadoraId":"recxshgWQaZWUzygG","poblacionId":"recNgjV19NVzcANPM"},{"fecha":"2015-10-25","resultado":12.2,"encuestadora":null,"poblacion":"Misiones","color":"FFD300","esRes":1,"candidatoId":"recwv5zukWJNRCQm1","candidato":"Alex Ziegler","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/wdrVakOtQmNDxXm9OpL1_ziegler.jpg","encuestaId":"recWDpu9Evypbxf0x","muestra":"850000","fuente":"http:\/\/www.padron.gov.ar\/publica\/","agrupacion":"Pro","encuestadoraId":null,"poblacionId":"recNgjV19NVzcANPM"},{"fecha":"2015-06-10","resultado":31.49,"encuestadora":"Innovaci\u00f3n Pol\u00edtica y Desarrollo","poblacion":"Misiones","color":"4682B4","esRes":0,"candidatoId":"recwEXh6bLrDe11qb","candidato":"Hugo Passalacqua","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/rMezGju1RsivzxIOfnGy_large_2014043208.jpg","encuestaId":"recNjxAOPm46jwAld","muestra":"900","fuente":"http:\/\/www.radiocataratas.com\/noticia_27742.htm","agrupacion":"Frente para la Victoria","encuestadoraId":"recxshgWQaZWUzygG","poblacionId":"recNgjV19NVzcANPM"},{"fecha":"2015-09-25","resultado":55,"encuestadora":"Observatorio de Pol\u00edticas Aplicadas","poblacion":"Misiones","color":"4682B4","esRes":0,"candidatoId":"recwEXh6bLrDe11qb","candidato":"Hugo Passalacqua","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/rMezGju1RsivzxIOfnGy_large_2014043208.jpg","encuestaId":"recuKvHKd2FoYn5HA","muestra":"1365","fuente":"http:\/\/misionesonline.net\/2015\/10\/03\/la-renovacion-retendria-la-provincia-y-la-ciudad-de-posadas\/","agrupacion":"Frente para la Victoria","encuestadoraId":"recSlPB8ll7Cu4l7N","poblacionId":"recNgjV19NVzcANPM"},{"fecha":"2015-06-10","resultado":16.6,"encuestadora":"Innovaci\u00f3n Pol\u00edtica y Desarrollo","poblacion":"Misiones","color":"FF0000","esRes":0,"candidatoId":"reczDuAjm6KummzvQ","candidato":"Gustavo Gonz\u00e1lez","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/ZviccwPRZOYOev7NdXWe_gustavogonzalez.jpg","encuestaId":"recNjxAOPm46jwAld","muestra":"900","fuente":"http:\/\/www.radiocataratas.com\/noticia_27742.htm","agrupacion":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","encuestadoraId":"recxshgWQaZWUzygG","poblacionId":"recNgjV19NVzcANPM"},{"fecha":"2015-10-25","resultado":7.7,"encuestadora":null,"poblacion":"Misiones","color":"FF0000","esRes":1,"candidatoId":"reczDuAjm6KummzvQ","candidato":"Gustavo Gonz\u00e1lez","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/ZviccwPRZOYOev7NdXWe_gustavogonzalez.jpg","encuestaId":"recWDpu9Evypbxf0x","muestra":"850000","fuente":"http:\/\/www.padron.gov.ar\/publica\/","agrupacion":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","encuestadoraId":null,"poblacionId":"recNgjV19NVzcANPM"},{"fecha":"2015-06-10","resultado":4.68,"encuestadora":"Innovaci\u00f3n Pol\u00edtica y Desarrollo","poblacion":"Misiones","color":"A52A2A","esRes":0,"candidatoId":"recg8MuHCP5SQYe3V","candidato":"H\u00e9ctor B\u00e1rbaro","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/EbToufvgSEyMkfRo8RMN_pers_Hector_Barbaro040913336615.jpg","encuestaId":"recNjxAOPm46jwAld","muestra":"900","fuente":"http:\/\/www.radiocataratas.com\/noticia_27742.htm","agrupacion":"Provincial","encuestadoraId":"recxshgWQaZWUzygG","poblacionId":"recNgjV19NVzcANPM"}];