data = [{"fecha":"2015-03-09","resultado":5.8,"encuestadora":"Raul Arag\u00f3n y Asociados","poblacion":"R\u00edo Negro","color":"FF0000","esRes":0,"candidatoId":"rec1SzYZN3fWtFjoE","candidato":"Horacio Massaccessi","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/iolHbrqYThicTsnBGnvR_large_massaccessi.jpg","encuestaId":"recnqIlWCBsXh9Gx7","muestra":"1503","fuente":"http:\/\/adnrionegro.com.ar\/2015\/03\/una-encuesta-posiciona-a-pichetto-15-puntos-arriba-de-weretilneck\/","agrupacion":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","encuestadoraId":"recrXzLsLmIp6oOhS","poblacionId":"recdyJhmHuXRkEc6g"},{"fecha":"2015-05-18","resultado":31.5,"encuestadora":"Duran Barba & Asociados","poblacion":"R\u00edo Negro","color":"008000","esRes":0,"candidatoId":"recyBHt6Vi60PtTnW","candidato":"Alberto Weretilneck","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/9Jhp9cnSJW2tM7Wb8U7W_large_weretilneck.jpg","encuestaId":"recZCE3qHEngg5vwF","muestra":"0","fuente":"http:\/\/www.rionegro.com.ar\/diario\/campana-nacionalizada-7572944-9539-nota.aspx","agrupacion":"Frente Renovador","encuestadoraId":"rec2jxtU5aTeX4Ck1","poblacionId":"recdyJhmHuXRkEc6g"},{"fecha":"2015-04-16","resultado":15.3,"encuestadora":"Raul Arag\u00f3n y Asociados","poblacion":"R\u00edo Negro","color":"666666","esRes":0,"candidatoId":"rec00UkbRe4yhbgiY","candidato":"NS\/NC","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/jWKaCKrpTJujmSZ3tykx_large_none.jpg","encuestaId":"reccKMTGZiebqusTi","muestra":"1023","fuente":"https:\/\/twitter.com\/MiguelAPichetto\/status\/590513433843539968","agrupacion":"Otros","encuestadoraId":"recrXzLsLmIp6oOhS","poblacionId":"recdyJhmHuXRkEc6g"},{"fecha":"2015-03-09","resultado":3.4,"encuestadora":"Raul Arag\u00f3n y Asociados","poblacion":"R\u00edo Negro","color":null,"esRes":0,"candidatoId":"recZYe5m9dMjIFAyA","candidato":"Otro","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/Qam0cAFaRRSFQ8i7odgq_large_none.jpg","encuestaId":"recnqIlWCBsXh9Gx7","muestra":"1503","fuente":"http:\/\/adnrionegro.com.ar\/2015\/03\/una-encuesta-posiciona-a-pichetto-15-puntos-arriba-de-weretilneck\/","agrupacion":null,"encuestadoraId":"recrXzLsLmIp6oOhS","poblacionId":"recdyJhmHuXRkEc6g"},{"fecha":"2015-05-27","resultado":4,"encuestadora":"Management & Fit","poblacion":"R\u00edo Negro","color":"FF0000","esRes":0,"candidatoId":"rec1SzYZN3fWtFjoE","candidato":"Horacio Massaccessi","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/iolHbrqYThicTsnBGnvR_large_massaccessi.jpg","encuestaId":"rec706cJ1ioF2fYVI","muestra":"800","fuente":"http:\/\/www.appnoticias.com.ar\/desarro_noti.php?cod=18251","agrupacion":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","encuestadoraId":"recNT891Sbe4XRyaA","poblacionId":"recdyJhmHuXRkEc6g"},{"fecha":"2015-03-01","resultado":35,"encuestadora":"Raul Arag\u00f3n y Asociados","poblacion":"R\u00edo Negro","color":"4682B4","esRes":0,"candidatoId":"recqmaEdyXioGX9Bf","candidato":"Miguel \u00c1ngel Pichetto","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/JBk5lYSBeCQxbhKWmNew_large_pichetto.jpeg","encuestaId":"recyjaWKUoa3B1FCq","muestra":"0","fuente":"http:\/\/adnrionegro.com.ar\/2015\/03\/mandan-las-encuestas-adn\/","agrupacion":"Frente para la Victoria","encuestadoraId":"recrXzLsLmIp6oOhS","poblacionId":"recdyJhmHuXRkEc6g"},{"fecha":"2015-05-31","resultado":6,"encuestadora":"W.Tracking Group","poblacion":"R\u00edo Negro","color":"FF0000","esRes":0,"candidatoId":"rec1SzYZN3fWtFjoE","candidato":"Horacio Massaccessi","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/iolHbrqYThicTsnBGnvR_large_massaccessi.jpg","encuestaId":"recbuVEhRdZAMoHnk","muestra":"0","fuente":"http:\/\/www.rionegro.com.ar\/diario\/promesas-y-dudas-7629700-9539-nota.aspx","agrupacion":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","encuestadoraId":"rec43C2h7IWs3oupQ","poblacionId":"recdyJhmHuXRkEc6g"},{"fecha":"2015-04-16","resultado":10.3,"encuestadora":"Raul Arag\u00f3n y Asociados","poblacion":"R\u00edo Negro","color":"DDDDDD","esRes":0,"candidatoId":"recxxWiDCXuqmjdmG","candidato":"Voto en Blanco","imagen":"images\/default.jpg","encuestaId":"reccKMTGZiebqusTi","muestra":"1023","fuente":"https:\/\/twitter.com\/MiguelAPichetto\/status\/590513433843539968","agrupacion":"Blanco","encuestadoraId":"recrXzLsLmIp6oOhS","poblacionId":"recdyJhmHuXRkEc6g"},{"fecha":"2015-05-18","resultado":16,"encuestadora":"Duran Barba & Asociados","poblacion":"R\u00edo Negro","color":"800080","esRes":0,"candidatoId":"recqxSSBvnGCF63D4","candidato":"Magdalena Odarda","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/KD7w6TRlQCSh8XWKNLLc_large_odarda.jpg","encuestaId":"recZCE3qHEngg5vwF","muestra":"0","fuente":"http:\/\/www.rionegro.com.ar\/diario\/campana-nacionalizada-7572944-9539-nota.aspx","agrupacion":"Frente Amplio Progresista","encuestadoraId":"rec2jxtU5aTeX4Ck1","poblacionId":"recdyJhmHuXRkEc6g"},{"fecha":"2015-03-09","resultado":20.3,"encuestadora":"Raul Arag\u00f3n y Asociados","poblacion":"R\u00edo Negro","color":"008000","esRes":0,"candidatoId":"recyBHt6Vi60PtTnW","candidato":"Alberto Weretilneck","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/9Jhp9cnSJW2tM7Wb8U7W_large_weretilneck.jpg","encuestaId":"recnqIlWCBsXh9Gx7","muestra":"1503","fuente":"http:\/\/adnrionegro.com.ar\/2015\/03\/una-encuesta-posiciona-a-pichetto-15-puntos-arriba-de-weretilneck\/","agrupacion":"Frente Renovador","encuestadoraId":"recrXzLsLmIp6oOhS","poblacionId":"recdyJhmHuXRkEc6g"},{"fecha":"2015-04-16","resultado":8.2,"encuestadora":"Raul Arag\u00f3n y Asociados","poblacion":"R\u00edo Negro","color":"800080","esRes":0,"candidatoId":"recqxSSBvnGCF63D4","candidato":"Magdalena Odarda","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/KD7w6TRlQCSh8XWKNLLc_large_odarda.jpg","encuestaId":"reccKMTGZiebqusTi","muestra":"1023","fuente":"https:\/\/twitter.com\/MiguelAPichetto\/status\/590513433843539968","agrupacion":"Frente Amplio Progresista","encuestadoraId":"recrXzLsLmIp6oOhS","poblacionId":"recdyJhmHuXRkEc6g"},{"fecha":"2015-06-14","resultado":50.2,"encuestadora":null,"poblacion":"R\u00edo Negro","color":"008000","esRes":1,"candidatoId":"recyBHt6Vi60PtTnW","candidato":"Alberto Weretilneck","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/9Jhp9cnSJW2tM7Wb8U7W_large_weretilneck.jpg","encuestaId":"recmPnCuDERRNXmv2","muestra":"500000","fuente":"http:\/\/www.datosoficiales.com\/","agrupacion":"Frente Renovador","encuestadoraId":null,"poblacionId":"recdyJhmHuXRkEc6g"},{"fecha":"2015-05-27","resultado":39.7,"encuestadora":"Management & Fit","poblacion":"R\u00edo Negro","color":"008000","esRes":0,"candidatoId":"recyBHt6Vi60PtTnW","candidato":"Alberto Weretilneck","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/9Jhp9cnSJW2tM7Wb8U7W_large_weretilneck.jpg","encuestaId":"rec706cJ1ioF2fYVI","muestra":"800","fuente":"http:\/\/www.appnoticias.com.ar\/desarro_noti.php?cod=18251","agrupacion":"Frente Renovador","encuestadoraId":"recNT891Sbe4XRyaA","poblacionId":"recdyJhmHuXRkEc6g"},{"fecha":"2015-03-08","resultado":16,"encuestadora":"ECO","poblacion":"R\u00edo Negro","color":"800080","esRes":0,"candidatoId":"recqxSSBvnGCF63D4","candidato":"Magdalena Odarda","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/KD7w6TRlQCSh8XWKNLLc_large_odarda.jpg","encuestaId":"recrEIjIRpXYRFcZL","muestra":"0","fuente":"http:\/\/adnrionegro.com.ar\/2015\/03\/mandan-las-encuestas-adn\/","agrupacion":"Frente Amplio Progresista","encuestadoraId":"recgQ0v1UeghgtmK0","poblacionId":"recdyJhmHuXRkEc6g"},{"fecha":"2015-05-31","resultado":38,"encuestadora":"W.Tracking Group","poblacion":"R\u00edo Negro","color":"008000","esRes":0,"candidatoId":"recyBHt6Vi60PtTnW","candidato":"Alberto Weretilneck","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/9Jhp9cnSJW2tM7Wb8U7W_large_weretilneck.jpg","encuestaId":"recbuVEhRdZAMoHnk","muestra":"0","fuente":"http:\/\/www.rionegro.com.ar\/diario\/promesas-y-dudas-7629700-9539-nota.aspx","agrupacion":"Frente Renovador","encuestadoraId":"rec43C2h7IWs3oupQ","poblacionId":"recdyJhmHuXRkEc6g"},{"fecha":"2015-04-16","resultado":33.2,"encuestadora":"Raul Arag\u00f3n y Asociados","poblacion":"R\u00edo Negro","color":"4682B4","esRes":0,"candidatoId":"recqmaEdyXioGX9Bf","candidato":"Miguel \u00c1ngel Pichetto","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/JBk5lYSBeCQxbhKWmNew_large_pichetto.jpeg","encuestaId":"reccKMTGZiebqusTi","muestra":"1023","fuente":"https:\/\/twitter.com\/MiguelAPichetto\/status\/590513433843539968","agrupacion":"Frente para la Victoria","encuestadoraId":"recrXzLsLmIp6oOhS","poblacionId":"recdyJhmHuXRkEc6g"},{"fecha":"2015-05-27","resultado":35,"encuestadora":"Management & Fit","poblacion":"R\u00edo Negro","color":"4682B4","esRes":0,"candidatoId":"recqmaEdyXioGX9Bf","candidato":"Miguel \u00c1ngel Pichetto","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/JBk5lYSBeCQxbhKWmNew_large_pichetto.jpeg","encuestaId":"rec706cJ1ioF2fYVI","muestra":"800","fuente":"http:\/\/www.appnoticias.com.ar\/desarro_noti.php?cod=18251","agrupacion":"Frente para la Victoria","encuestadoraId":"recNT891Sbe4XRyaA","poblacionId":"recdyJhmHuXRkEc6g"},{"fecha":"2015-03-09","resultado":35.2,"encuestadora":"Raul Arag\u00f3n y Asociados","poblacion":"R\u00edo Negro","color":"4682B4","esRes":0,"candidatoId":"recqmaEdyXioGX9Bf","candidato":"Miguel \u00c1ngel Pichetto","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/JBk5lYSBeCQxbhKWmNew_large_pichetto.jpeg","encuestaId":"recnqIlWCBsXh9Gx7","muestra":"1503","fuente":"http:\/\/adnrionegro.com.ar\/2015\/03\/una-encuesta-posiciona-a-pichetto-15-puntos-arriba-de-weretilneck\/","agrupacion":"Frente para la Victoria","encuestadoraId":"recrXzLsLmIp6oOhS","poblacionId":"recdyJhmHuXRkEc6g"},{"fecha":"2015-04-16","resultado":1.2,"encuestadora":"Raul Arag\u00f3n y Asociados","poblacion":"R\u00edo Negro","color":null,"esRes":0,"candidatoId":"recZYe5m9dMjIFAyA","candidato":"Otro","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/Qam0cAFaRRSFQ8i7odgq_large_none.jpg","encuestaId":"reccKMTGZiebqusTi","muestra":"1023","fuente":"https:\/\/twitter.com\/MiguelAPichetto\/status\/590513433843539968","agrupacion":null,"encuestadoraId":"recrXzLsLmIp6oOhS","poblacionId":"recdyJhmHuXRkEc6g"},{"fecha":"2015-06-14","resultado":32.3,"encuestadora":null,"poblacion":"R\u00edo Negro","color":"4682B4","esRes":1,"candidatoId":"recqmaEdyXioGX9Bf","candidato":"Miguel \u00c1ngel Pichetto","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/JBk5lYSBeCQxbhKWmNew_large_pichetto.jpeg","encuestaId":"recmPnCuDERRNXmv2","muestra":"500000","fuente":"http:\/\/www.datosoficiales.com\/","agrupacion":"Frente para la Victoria","encuestadoraId":null,"poblacionId":"recdyJhmHuXRkEc6g"},{"fecha":"2015-03-08","resultado":29,"encuestadora":"ECO","poblacion":"R\u00edo Negro","color":"4682B4","esRes":0,"candidatoId":"recqmaEdyXioGX9Bf","candidato":"Miguel \u00c1ngel Pichetto","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/JBk5lYSBeCQxbhKWmNew_large_pichetto.jpeg","encuestaId":"recrEIjIRpXYRFcZL","muestra":"0","fuente":"http:\/\/adnrionegro.com.ar\/2015\/03\/mandan-las-encuestas-adn\/","agrupacion":"Frente para la Victoria","encuestadoraId":"recgQ0v1UeghgtmK0","poblacionId":"recdyJhmHuXRkEc6g"},{"fecha":"2015-05-18","resultado":38,"encuestadora":"Duran Barba & Asociados","poblacion":"R\u00edo Negro","color":"4682B4","esRes":0,"candidatoId":"recqmaEdyXioGX9Bf","candidato":"Miguel \u00c1ngel Pichetto","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/JBk5lYSBeCQxbhKWmNew_large_pichetto.jpeg","encuestaId":"recZCE3qHEngg5vwF","muestra":"0","fuente":"http:\/\/www.rionegro.com.ar\/diario\/campana-nacionalizada-7572944-9539-nota.aspx","agrupacion":"Frente para la Victoria","encuestadoraId":"rec2jxtU5aTeX4Ck1","poblacionId":"recdyJhmHuXRkEc6g"},{"fecha":"2015-04-16","resultado":5.8,"encuestadora":"Raul Arag\u00f3n y Asociados","poblacion":"R\u00edo Negro","color":"FF0000","esRes":0,"candidatoId":"rec1SzYZN3fWtFjoE","candidato":"Horacio Massaccessi","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/iolHbrqYThicTsnBGnvR_large_massaccessi.jpg","encuestaId":"reccKMTGZiebqusTi","muestra":"1023","fuente":"https:\/\/twitter.com\/MiguelAPichetto\/status\/590513433843539968","agrupacion":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","encuestadoraId":"recrXzLsLmIp6oOhS","poblacionId":"recdyJhmHuXRkEc6g"},{"fecha":"2015-05-27","resultado":11.1,"encuestadora":"Management & Fit","poblacion":"R\u00edo Negro","color":"800080","esRes":0,"candidatoId":"recqxSSBvnGCF63D4","candidato":"Magdalena Odarda","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/KD7w6TRlQCSh8XWKNLLc_large_odarda.jpg","encuestaId":"rec706cJ1ioF2fYVI","muestra":"800","fuente":"http:\/\/www.appnoticias.com.ar\/desarro_noti.php?cod=18251","agrupacion":"Frente Amplio Progresista","encuestadoraId":"recNT891Sbe4XRyaA","poblacionId":"recdyJhmHuXRkEc6g"},{"fecha":"2015-03-09","resultado":16.4,"encuestadora":"Raul Arag\u00f3n y Asociados","poblacion":"R\u00edo Negro","color":"666666","esRes":0,"candidatoId":"rec00UkbRe4yhbgiY","candidato":"NS\/NC","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/jWKaCKrpTJujmSZ3tykx_large_none.jpg","encuestaId":"recnqIlWCBsXh9Gx7","muestra":"1503","fuente":"http:\/\/adnrionegro.com.ar\/2015\/03\/una-encuesta-posiciona-a-pichetto-15-puntos-arriba-de-weretilneck\/","agrupacion":"Otros","encuestadoraId":"recrXzLsLmIp6oOhS","poblacionId":"recdyJhmHuXRkEc6g"},{"fecha":"2015-03-01","resultado":16,"encuestadora":"Raul Arag\u00f3n y Asociados","poblacion":"R\u00edo Negro","color":"800080","esRes":0,"candidatoId":"recqxSSBvnGCF63D4","candidato":"Magdalena Odarda","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/KD7w6TRlQCSh8XWKNLLc_large_odarda.jpg","encuestaId":"recyjaWKUoa3B1FCq","muestra":"0","fuente":"http:\/\/adnrionegro.com.ar\/2015\/03\/mandan-las-encuestas-adn\/","agrupacion":"Frente Amplio Progresista","encuestadoraId":"recrXzLsLmIp6oOhS","poblacionId":"recdyJhmHuXRkEc6g"},{"fecha":"2015-05-31","resultado":44,"encuestadora":"W.Tracking Group","poblacion":"R\u00edo Negro","color":"4682B4","esRes":0,"candidatoId":"recqmaEdyXioGX9Bf","candidato":"Miguel \u00c1ngel Pichetto","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/JBk5lYSBeCQxbhKWmNew_large_pichetto.jpeg","encuestaId":"recbuVEhRdZAMoHnk","muestra":"0","fuente":"http:\/\/www.rionegro.com.ar\/diario\/promesas-y-dudas-7629700-9539-nota.aspx","agrupacion":"Frente para la Victoria","encuestadoraId":"rec43C2h7IWs3oupQ","poblacionId":"recdyJhmHuXRkEc6g"},{"fecha":"2015-06-14","resultado":9.7,"encuestadora":null,"poblacion":"R\u00edo Negro","color":"800080","esRes":1,"candidatoId":"recqxSSBvnGCF63D4","candidato":"Magdalena Odarda","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/KD7w6TRlQCSh8XWKNLLc_large_odarda.jpg","encuestaId":"recmPnCuDERRNXmv2","muestra":"500000","fuente":"http:\/\/www.datosoficiales.com\/","agrupacion":"Frente Amplio Progresista","encuestadoraId":null,"poblacionId":"recdyJhmHuXRkEc6g"},{"fecha":"2015-03-08","resultado":34,"encuestadora":"ECO","poblacion":"R\u00edo Negro","color":"008000","esRes":0,"candidatoId":"recyBHt6Vi60PtTnW","candidato":"Alberto Weretilneck","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/9Jhp9cnSJW2tM7Wb8U7W_large_weretilneck.jpg","encuestaId":"recrEIjIRpXYRFcZL","muestra":"0","fuente":"http:\/\/adnrionegro.com.ar\/2015\/03\/mandan-las-encuestas-adn\/","agrupacion":"Frente Renovador","encuestadoraId":"recgQ0v1UeghgtmK0","poblacionId":"recdyJhmHuXRkEc6g"},{"fecha":"2015-05-18","resultado":3.5,"encuestadora":"Duran Barba & Asociados","poblacion":"R\u00edo Negro","color":"FF0000","esRes":0,"candidatoId":"rec1SzYZN3fWtFjoE","candidato":"Horacio Massaccessi","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/iolHbrqYThicTsnBGnvR_large_massaccessi.jpg","encuestaId":"recZCE3qHEngg5vwF","muestra":"0","fuente":"http:\/\/www.rionegro.com.ar\/diario\/campana-nacionalizada-7572944-9539-nota.aspx","agrupacion":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","encuestadoraId":"rec2jxtU5aTeX4Ck1","poblacionId":"recdyJhmHuXRkEc6g"},{"fecha":"2015-04-16","resultado":24.9,"encuestadora":"Raul Arag\u00f3n y Asociados","poblacion":"R\u00edo Negro","color":"008000","esRes":0,"candidatoId":"recyBHt6Vi60PtTnW","candidato":"Alberto Weretilneck","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/9Jhp9cnSJW2tM7Wb8U7W_large_weretilneck.jpg","encuestaId":"reccKMTGZiebqusTi","muestra":"1023","fuente":"https:\/\/twitter.com\/MiguelAPichetto\/status\/590513433843539968","agrupacion":"Frente Renovador","encuestadoraId":"recrXzLsLmIp6oOhS","poblacionId":"recdyJhmHuXRkEc6g"},{"fecha":"2015-03-09","resultado":18.9,"encuestadora":"Raul Arag\u00f3n y Asociados","poblacion":"R\u00edo Negro","color":"800080","esRes":0,"candidatoId":"recqxSSBvnGCF63D4","candidato":"Magdalena Odarda","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/KD7w6TRlQCSh8XWKNLLc_large_odarda.jpg","encuestaId":"recnqIlWCBsXh9Gx7","muestra":"1503","fuente":"http:\/\/adnrionegro.com.ar\/2015\/03\/una-encuesta-posiciona-a-pichetto-15-puntos-arriba-de-weretilneck\/","agrupacion":"Frente Amplio Progresista","encuestadoraId":"recrXzLsLmIp6oOhS","poblacionId":"recdyJhmHuXRkEc6g"},{"fecha":"2015-05-27","resultado":7.5,"encuestadora":"Management & Fit","poblacion":"R\u00edo Negro","color":"666666","esRes":0,"candidatoId":"rec00UkbRe4yhbgiY","candidato":"NS\/NC","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/jWKaCKrpTJujmSZ3tykx_large_none.jpg","encuestaId":"rec706cJ1ioF2fYVI","muestra":"800","fuente":"http:\/\/www.appnoticias.com.ar\/desarro_noti.php?cod=18251","agrupacion":"Otros","encuestadoraId":"recNT891Sbe4XRyaA","poblacionId":"recdyJhmHuXRkEc6g"},{"fecha":"2015-03-01","resultado":20,"encuestadora":"Raul Arag\u00f3n y Asociados","poblacion":"R\u00edo Negro","color":"008000","esRes":0,"candidatoId":"recyBHt6Vi60PtTnW","candidato":"Alberto Weretilneck","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/9Jhp9cnSJW2tM7Wb8U7W_large_weretilneck.jpg","encuestaId":"recyjaWKUoa3B1FCq","muestra":"0","fuente":"http:\/\/adnrionegro.com.ar\/2015\/03\/mandan-las-encuestas-adn\/","agrupacion":"Frente Renovador","encuestadoraId":"recrXzLsLmIp6oOhS","poblacionId":"recdyJhmHuXRkEc6g"},{"fecha":"2015-05-31","resultado":11.5,"encuestadora":"W.Tracking Group","poblacion":"R\u00edo Negro","color":"800080","esRes":0,"candidatoId":"recqxSSBvnGCF63D4","candidato":"Magdalena Odarda","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/KD7w6TRlQCSh8XWKNLLc_large_odarda.jpg","encuestaId":"recbuVEhRdZAMoHnk","muestra":"0","fuente":"http:\/\/www.rionegro.com.ar\/diario\/promesas-y-dudas-7629700-9539-nota.aspx","agrupacion":"Frente Amplio Progresista","encuestadoraId":"rec43C2h7IWs3oupQ","poblacionId":"recdyJhmHuXRkEc6g"},{"fecha":"2015-06-14","resultado":2.9,"encuestadora":null,"poblacion":"R\u00edo Negro","color":"FF0000","esRes":1,"candidatoId":"rec1SzYZN3fWtFjoE","candidato":"Horacio Massaccessi","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/iolHbrqYThicTsnBGnvR_large_massaccessi.jpg","encuestaId":"recmPnCuDERRNXmv2","muestra":"500000","fuente":"http:\/\/www.datosoficiales.com\/","agrupacion":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","encuestadoraId":null,"poblacionId":"recdyJhmHuXRkEc6g"}];