data = [{"fecha":"2015-09-18","resultado":2,"encuestadora":"Ceis","poblacion":"Buenos Aires","color":"808080","esRes":0,"candidatoId":"recOEh8RFNebISInJ","candidato":"N\u00e9stor Pitrola","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/LQ6rAZebQZ6yeXUdEQPj_large_Pitrola%20otra.jpg","encuestaId":"recl9fCwKoIBNdvoP","muestra":"1008","fuente":"http:\/\/www.agencialaprovincia.info\/argentina\/a-fernandez-y-vidal-pelean-cabeza-a-cabeza-por-la-gobernacion-23092015\/","agrupacion":"Frente de Izquierda","encuestadoraId":"recOF532GhnwBZHYb","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-08-31","resultado":16.1,"encuestadora":"Ricardo Rouvier y Asociados","poblacion":"Buenos Aires","color":"008000","esRes":0,"candidatoId":"rec57RSQqCASOS2JN","candidato":"Felipe Sol\u00e1","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/xqbqQIQAiAJxZAB7LpWA_felipe-sola_r3503.jpg.jpg","encuestaId":"recG0KTMqxxw73b7h","muestra":"800","fuente":"https:\/\/www.facebook.com\/photo.php?fbid=10153825429359453&set=a.111635214452.96138.584149452","agrupacion":"Frente Renovador","encuestadoraId":"recMg8oOtnOO4oeBi","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-04-01","resultado":25.2,"encuestadora":"CEOP","poblacion":"Buenos Aires","color":"666666","esRes":0,"candidatoId":"rec00UkbRe4yhbgiY","candidato":"NS\/NC","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/jWKaCKrpTJujmSZ3tykx_large_none.jpg","encuestaId":"recQgFPrsgHE4s842","muestra":"880","fuente":"http:\/\/infocielo.com\/nota\/60972\/encuesta_de_ceop_augura_una_victoria_de_bossio_en_las_paso_y_en_las_generales\/","agrupacion":"Otros","encuestadoraId":"recOfDOT7yADUJzPx","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-03-20","resultado":38.1,"encuestadora":"Ibar\u00f3metro","poblacion":"Buenos Aires","color":"666666","esRes":0,"candidatoId":"rec00UkbRe4yhbgiY","candidato":"NS\/NC","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/jWKaCKrpTJujmSZ3tykx_large_none.jpg","encuestaId":"rec3SKKMohmBJsf1N","muestra":"1500","fuente":"http:\/\/www.lapoliticaonline.com\/files\/content\/87\/87976\/ENCUESTA_IBAROMETRO.pdf","agrupacion":"Otros","encuestadoraId":"recHELWHc9vudPBzn","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-09-25","resultado":22.2,"encuestadora":"Nueva Comunicaci\u00f3n","poblacion":"Buenos Aires","color":"008000","esRes":0,"candidatoId":"rec57RSQqCASOS2JN","candidato":"Felipe Sol\u00e1","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/xqbqQIQAiAJxZAB7LpWA_felipe-sola_r3503.jpg.jpg","encuestaId":"recfCCc7U40GS9rKz","muestra":"0","fuente":"http:\/\/chaco.derf.com.ar\/despachos.asp?cod_des=684121&ID_Seccion=125&fecemi=05\/10\/2015&Titular=para-nueva-comunicacioacuten-scioli-41-macri-285-massa-207.html","agrupacion":"Frente Renovador","encuestadoraId":"recrJUdR316OVwqNd","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-04-16","resultado":3,"encuestadora":"Carlos Fara y Asociados","poblacion":"Buenos Aires","color":"808080","esRes":0,"candidatoId":"recOEh8RFNebISInJ","candidato":"N\u00e9stor Pitrola","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/LQ6rAZebQZ6yeXUdEQPj_large_Pitrola%20otra.jpg","encuestaId":"rec9KLIEYQUqA0IGK","muestra":"0","fuente":"http:\/\/www.latecla.info\/3\/nota_1.php?noticia_id=68216","agrupacion":"Frente de Izquierda","encuestadoraId":"rec1G8OzUU4j6NtyT","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-05-30","resultado":28.4,"encuestadora":"Circuitos","poblacion":"Buenos Aires","color":"4682B4","esRes":0,"candidatoId":"recDIOxQojCbCKDb6","candidato":"An\u00edbal Fern\u00e1ndez","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/f6ryMb4lRsm3ZUXGihc4_large_18524_conf_anibal0608091_26477.jpg","encuestaId":"rec3beo3ZLZoa2cdA","muestra":"3277","fuente":"https:\/\/circuitosconsultora.wordpress.com\/2015\/06\/01\/elecciones-2015-encuesta-en-la-provincia-de-buenos-aires-4\/","agrupacion":"Frente para la Victoria","encuestadoraId":"recy5vCPgbbtTVhwD","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-04-29","resultado":23.4,"encuestadora":"Analog\u00edas","poblacion":"Buenos Aires","color":"FFD300","esRes":0,"candidatoId":"recc3CYRVcXjklMcN","candidato":"Mar\u00eda Eugenia Vidal","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/fTdXQzlFRDCWweV3ATqK_large_0000545843.jpg","encuestaId":"recfXirGQXBabWuqD","muestra":"1198","fuente":"http:\/\/tiempo.infonews.com\/nota\/151629\/segun-una-encuesta-bossio-lidera-la-intencion-de-voto-para-gobernador","agrupacion":"Pro","encuestadoraId":"recaUEz1ttCpTmPTW","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-10-01","resultado":21.1,"encuestadora":"Ricardo Rouvier y Asociados","poblacion":"Buenos Aires","color":"008000","esRes":0,"candidatoId":"rec57RSQqCASOS2JN","candidato":"Felipe Sol\u00e1","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/xqbqQIQAiAJxZAB7LpWA_felipe-sola_r3503.jpg.jpg","encuestaId":"recC6SHAV7sRxwG1f","muestra":"850","fuente":"https:\/\/www.facebook.com\/photo.php?fbid=10153899963354453&set=a.111635214452.96138.584149452","agrupacion":"Frente Renovador","encuestadoraId":"recMg8oOtnOO4oeBi","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-04-03","resultado":25.7,"encuestadora":"CEOP","poblacion":"Buenos Aires","color":"666666","esRes":0,"candidatoId":"rec00UkbRe4yhbgiY","candidato":"NS\/NC","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/jWKaCKrpTJujmSZ3tykx_large_none.jpg","encuestaId":"recnqzm5cnqsS3LRW","muestra":"880","fuente":"http:\/\/infocielo.com\/nota\/60972\/encuesta_de_ceop_augura_una_victoria_de_bossio_en_las_paso_y_en_las_generales\/","agrupacion":"Otros","encuestadoraId":"recOfDOT7yADUJzPx","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-07-20","resultado":3.1,"encuestadora":"Analog\u00edas","poblacion":"Buenos Aires","color":"800080","esRes":0,"candidatoId":"recKmyqunMnQXnsgI","candidato":"Jaime Linares","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/8vcLW4VRrKddHXV64a7s_large_jaime-linares-600x305.jpg","encuestaId":"recJ13hKbZ7ZRIWm9","muestra":"2958","fuente":"http:\/\/observatorio.lapoliticaonline.com\/data.js","agrupacion":"Frente Amplio Progresista","encuestadoraId":"recaUEz1ttCpTmPTW","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-09-08","resultado":20,"encuestadora":"Raul Arag\u00f3n y Asociados","poblacion":"Buenos Aires","color":"008000","esRes":0,"candidatoId":"rec57RSQqCASOS2JN","candidato":"Felipe Sol\u00e1","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/xqbqQIQAiAJxZAB7LpWA_felipe-sola_r3503.jpg.jpg","encuestaId":"recRun0z9jvDVVKtM","muestra":"1402","fuente":"http:\/\/www.lapoliticaonline.com\/nota\/92285-anibal-sigue-4-puntos-abajo-de-vidal-pero-scioli-podria-salvarlo\/","agrupacion":"Frente Renovador","encuestadoraId":"recrXzLsLmIp6oOhS","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-10-14","resultado":4.3,"encuestadora":"Circuitos","poblacion":"Buenos Aires","color":"666666","esRes":0,"candidatoId":"rec00UkbRe4yhbgiY","candidato":"NS\/NC","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/jWKaCKrpTJujmSZ3tykx_large_none.jpg","encuestaId":"recJwX5s2E0cK6M44","muestra":"800","fuente":"https:\/\/circuitosconsultora.wordpress.com\/2015\/10\/15\/elecciones-2015-encuesta-en-la-provincia-de-buenos-aires-9\/","agrupacion":"Otros","encuestadoraId":"recy5vCPgbbtTVhwD","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-09-26","resultado":30.2,"encuestadora":"Gonz\u00e1lez y Valladares","poblacion":"Buenos Aires","color":"4682B4","esRes":0,"candidatoId":"recDIOxQojCbCKDb6","candidato":"An\u00edbal Fern\u00e1ndez","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/f6ryMb4lRsm3ZUXGihc4_large_18524_conf_anibal0608091_26477.jpg","encuestaId":"recYyAyMbPFp4zY7S","muestra":"1000","fuente":"http:\/\/www.argnoticias.com\/politica\/item\/38075-%C2%BFscioli-preocupado-encuestas-confirman-que-an%C3%ADbal-fern%C3%A1ndez-le-resta-votos","agrupacion":"Frente para la Victoria","encuestadoraId":"recWN5ED6tgJlqhSF","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-05-11","resultado":12.3,"encuestadora":"Query","poblacion":"Buenos Aires","color":null,"esRes":0,"candidatoId":"recZYe5m9dMjIFAyA","candidato":"Otro","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/Qam0cAFaRRSFQ8i7odgq_large_none.jpg","encuestaId":"rec4H9IQCzGrNqG3H","muestra":"1100","fuente":"http:\/\/www.lapoliticaonline.com\/nota\/89175\/","agrupacion":null,"encuestadoraId":"recnChlIYwawDmpov","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-04-16","resultado":29,"encuestadora":"Carlos Fara y Asociados","poblacion":"Buenos Aires","color":"4682B4","esRes":0,"candidatoId":"recLZr2faeEF1Nq3g","candidato":"Mart\u00edn Insaurralde","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/YqAmNOtpTzaHNihOL1AY_large_insaurralde-2.jpg","encuestaId":"rechmz4LI39dBP6xk","muestra":"0","fuente":"http:\/\/www.latecla.info\/3\/nota_1.php?noticia_id=68216","agrupacion":"Frente para la Victoria","encuestadoraId":"rec1G8OzUU4j6NtyT","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-03-20","resultado":11,"encuestadora":"Poliarqu\u00eda","poblacion":"Buenos Aires","color":"666666","esRes":0,"candidatoId":"rec00UkbRe4yhbgiY","candidato":"NS\/NC","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/jWKaCKrpTJujmSZ3tykx_large_none.jpg","encuestaId":"recCTlpIvT4K4sCxH","muestra":"1580","fuente":"http:\/\/www.infobae.com\/2015\/03\/14\/1715905-de-narvaez-aventaja-insaurralde-y-vidal-la-provincia","agrupacion":"Otros","encuestadoraId":"recqe7QhZywsyVSQ4","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-05-01","resultado":6.8,"encuestadora":"Delta Sondeos de Opini\u00f3n","poblacion":"La Plata","color":"808080","esRes":0,"candidatoId":"recOEh8RFNebISInJ","candidato":"N\u00e9stor Pitrola","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/LQ6rAZebQZ6yeXUdEQPj_large_Pitrola%20otra.jpg","encuestaId":"recvvfH3Rdheo7J5b","muestra":"1300","fuente":"http:\/\/www.agencianova.com\/nota.asp?n=2015_5_27&id=47824&id_tiponota=30","agrupacion":"Frente de Izquierda","encuestadoraId":"rec0SEbcVCmBHbzoH","poblacionId":"recLiZQYOnUpw0aYo"},{"fecha":"2015-08-31","resultado":2.5,"encuestadora":"Ricardo Rouvier y Asociados","poblacion":"Buenos Aires","color":"808080","esRes":0,"candidatoId":"recOEh8RFNebISInJ","candidato":"N\u00e9stor Pitrola","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/LQ6rAZebQZ6yeXUdEQPj_large_Pitrola%20otra.jpg","encuestaId":"recG0KTMqxxw73b7h","muestra":"800","fuente":"https:\/\/www.facebook.com\/photo.php?fbid=10153825429359453&set=a.111635214452.96138.584149452","agrupacion":"Frente de Izquierda","encuestadoraId":"recMg8oOtnOO4oeBi","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-09-05","resultado":2.3,"encuestadora":"Management & Fit","poblacion":"Buenos Aires","color":"800080","esRes":0,"candidatoId":"recKmyqunMnQXnsgI","candidato":"Jaime Linares","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/8vcLW4VRrKddHXV64a7s_large_jaime-linares-600x305.jpg","encuestaId":"recKUeqiifKzMUwpW","muestra":"1500","fuente":"http:\/\/www.clarin.com\/politica\/Elecciones_2015-encuesta-provincia_de_buenos_aires-vidal-anibal_f_0_1425457817.html","agrupacion":"Frente Amplio Progresista","encuestadoraId":"recNT891Sbe4XRyaA","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-07-26","resultado":17.4,"encuestadora":"Gonz\u00e1lez y Valladares","poblacion":"Buenos Aires","color":"FFD300","esRes":0,"candidatoId":"recc3CYRVcXjklMcN","candidato":"Mar\u00eda Eugenia Vidal","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/fTdXQzlFRDCWweV3ATqK_large_0000545843.jpg","encuestaId":"rec1rgRWCv5q0m07S","muestra":"600","fuente":"http:\/\/observatorio.lapoliticaonline.com\/data.js","agrupacion":"Pro","encuestadoraId":"recWN5ED6tgJlqhSF","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-09-15","resultado":1.6,"encuestadora":"Query","poblacion":"Buenos Aires","color":"800080","esRes":0,"candidatoId":"recKmyqunMnQXnsgI","candidato":"Jaime Linares","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/8vcLW4VRrKddHXV64a7s_large_jaime-linares-600x305.jpg","encuestaId":"recZ53ki7eCimQERw","muestra":"2505","fuente":"http:\/\/www.andytow.com\/blog\/borra\/QueryArgentina_setiembre_II.xlsx","agrupacion":"Frente Amplio Progresista","encuestadoraId":"recnChlIYwawDmpov","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-04-06","resultado":23.4,"encuestadora":"CEOP","poblacion":"Buenos Aires","color":"666666","esRes":0,"candidatoId":"rec00UkbRe4yhbgiY","candidato":"NS\/NC","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/jWKaCKrpTJujmSZ3tykx_large_none.jpg","encuestaId":"rec55WXwFlrG7XoPg","muestra":"880","fuente":"http:\/\/infocielo.com\/nota\/60972\/encuesta_de_ceop_augura_una_victoria_de_bossio_en_las_paso_y_en_las_generales\/","agrupacion":"Otros","encuestadoraId":"recOfDOT7yADUJzPx","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-07-07","resultado":13,"encuestadora":"KNACK","poblacion":"Buenos Aires","color":"666666","esRes":0,"candidatoId":"rec00UkbRe4yhbgiY","candidato":"NS\/NC","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/jWKaCKrpTJujmSZ3tykx_large_none.jpg","encuestaId":"reci6vVRySNGsaAWb","muestra":"1401","fuente":"http:\/\/www.eldestapeweb.com\/encuestas-2015-scioli-y-anibal-la-cabeza-la-provincia-buenos-aires-n7690","agrupacion":"Otros","encuestadoraId":"recG5hFbPTXX16igI","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-10-25","resultado":17.6,"encuestadora":null,"poblacion":"Buenos Aires","color":"008000","esRes":1,"candidatoId":"rec57RSQqCASOS2JN","candidato":"Felipe Sol\u00e1","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/xqbqQIQAiAJxZAB7LpWA_felipe-sola_r3503.jpg.jpg","encuestaId":"recz8cm1F73j93NDP","muestra":"12000000","fuente":"http:\/\/www.andytow.com\/scripts\/elecciones2015\/generales\/index_ba.html","agrupacion":"Frente Renovador","encuestadoraId":null,"poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-03-17","resultado":15.2,"encuestadora":"Ricardo Rouvier y Asociados","poblacion":"Buenos Aires","color":"008000","esRes":0,"candidatoId":"rec6TOoizyRyNSFLW","candidato":"Francisco De Narv\u00e1ez","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/HdbNol76TeS9LRbKNTM5_large_francisco-de-narvaez.jpg","encuestaId":"rec9ZHMgUVSuAn9mF","muestra":"0","fuente":"http:\/\/www.gustavosylvestre.com\/noticias-2\/encuesta-electoral-en-la-provincia-de-buenos-aires-de-la-consultora-ricardo-rouvier-asociados\/","agrupacion":"Frente Renovador","encuestadoraId":"recMg8oOtnOO4oeBi","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-09-18","resultado":29,"encuestadora":"Ceis","poblacion":"Buenos Aires","color":"FFD300","esRes":0,"candidatoId":"recc3CYRVcXjklMcN","candidato":"Mar\u00eda Eugenia Vidal","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/fTdXQzlFRDCWweV3ATqK_large_0000545843.jpg","encuestaId":"recl9fCwKoIBNdvoP","muestra":"1008","fuente":"http:\/\/www.agencialaprovincia.info\/argentina\/a-fernandez-y-vidal-pelean-cabeza-a-cabeza-por-la-gobernacion-23092015\/","agrupacion":"Pro","encuestadoraId":"recOF532GhnwBZHYb","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-09-11","resultado":2.2,"encuestadora":"Gonz\u00e1lez y Valladares","poblacion":"Buenos Aires","color":"800080","esRes":0,"candidatoId":"recKmyqunMnQXnsgI","candidato":"Jaime Linares","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/8vcLW4VRrKddHXV64a7s_large_jaime-linares-600x305.jpg","encuestaId":"recIIaGTQIGn0nuNI","muestra":"900","fuente":"http:\/\/bahiapolitica.com\/inicio\/encuesta-a-gobernador-fernandez-se-corta-pegado-a-scioli-detras-empate-entre-vidal-y-sola\/","agrupacion":"Frente Amplio Progresista","encuestadoraId":"recWN5ED6tgJlqhSF","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-04-01","resultado":23.3,"encuestadora":"CEOP","poblacion":"Buenos Aires","color":"4682B4","esRes":0,"candidatoId":"rec3VOk4ACOrWHDeL","candidato":"Diego Bossio","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/EUQMgzQNSWKPQicAA0bB_large_Diego-Bossio21.jpg","encuestaId":"recQgFPrsgHE4s842","muestra":"880","fuente":"http:\/\/infocielo.com\/nota\/60972\/encuesta_de_ceop_augura_una_victoria_de_bossio_en_las_paso_y_en_las_generales\/","agrupacion":"Frente para la Victoria","encuestadoraId":"recOfDOT7yADUJzPx","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-03-20","resultado":18.9,"encuestadora":"Ibar\u00f3metro","poblacion":"Buenos Aires","color":"FFD300","esRes":0,"candidatoId":"recc3CYRVcXjklMcN","candidato":"Mar\u00eda Eugenia Vidal","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/fTdXQzlFRDCWweV3ATqK_large_0000545843.jpg","encuestaId":"rec3SKKMohmBJsf1N","muestra":"1500","fuente":"http:\/\/www.lapoliticaonline.com\/files\/content\/87\/87976\/ENCUESTA_IBAROMETRO.pdf","agrupacion":"Pro","encuestadoraId":"recHELWHc9vudPBzn","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-04-29","resultado":1.9,"encuestadora":"Analog\u00edas","poblacion":"Buenos Aires","color":"DDDDDD","esRes":0,"candidatoId":"recxxWiDCXuqmjdmG","candidato":"Voto en Blanco","imagen":"images\/default.jpg","encuestaId":"recfXirGQXBabWuqD","muestra":"1198","fuente":"http:\/\/tiempo.infonews.com\/nota\/151629\/segun-una-encuesta-bossio-lidera-la-intencion-de-voto-para-gobernador","agrupacion":"Blanco","encuestadoraId":"recaUEz1ttCpTmPTW","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-09-18","resultado":1.7,"encuestadora":"Ricardo Rouvier y Asociados","poblacion":"Buenos Aires","color":"800080","esRes":0,"candidatoId":"recKmyqunMnQXnsgI","candidato":"Jaime Linares","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/8vcLW4VRrKddHXV64a7s_large_jaime-linares-600x305.jpg","encuestaId":"recSozqmxFQe55W7i","muestra":"700","fuente":"https:\/\/www.facebook.com\/photo.php?fbid=10153872048579453&set=a.111635214452.96138.584149452","agrupacion":"Frente Amplio Progresista","encuestadoraId":"recMg8oOtnOO4oeBi","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-05-30","resultado":15.4,"encuestadora":"Circuitos","poblacion":"Buenos Aires","color":"008000","esRes":0,"candidatoId":"rec6TOoizyRyNSFLW","candidato":"Francisco De Narv\u00e1ez","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/HdbNol76TeS9LRbKNTM5_large_francisco-de-narvaez.jpg","encuestaId":"rec3beo3ZLZoa2cdA","muestra":"3277","fuente":"https:\/\/circuitosconsultora.wordpress.com\/2015\/06\/01\/elecciones-2015-encuesta-en-la-provincia-de-buenos-aires-4\/","agrupacion":"Frente Renovador","encuestadoraId":"recy5vCPgbbtTVhwD","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-09-16","resultado":5.5,"encuestadora":"Circuitos","poblacion":"Buenos Aires","color":"808080","esRes":0,"candidatoId":"recOEh8RFNebISInJ","candidato":"N\u00e9stor Pitrola","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/LQ6rAZebQZ6yeXUdEQPj_large_Pitrola%20otra.jpg","encuestaId":"recgzUoT5k7S0kd27","muestra":"800","fuente":"https:\/\/circuitosconsultora.wordpress.com\/2015\/09\/17\/elecciones-2015-encuesta-en-la-provincia-de-buenos-aires-7\/","agrupacion":"Frente de Izquierda","encuestadoraId":"recy5vCPgbbtTVhwD","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-03-20","resultado":14,"encuestadora":"Poliarqu\u00eda","poblacion":"Buenos Aires","color":"FFD300","esRes":0,"candidatoId":"recc3CYRVcXjklMcN","candidato":"Mar\u00eda Eugenia Vidal","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/fTdXQzlFRDCWweV3ATqK_large_0000545843.jpg","encuestaId":"recCTlpIvT4K4sCxH","muestra":"1580","fuente":"http:\/\/www.infobae.com\/2015\/03\/14\/1715905-de-narvaez-aventaja-insaurralde-y-vidal-la-provincia","agrupacion":"Pro","encuestadoraId":"recqe7QhZywsyVSQ4","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-05-01","resultado":19.9,"encuestadora":"Delta Sondeos de Opini\u00f3n","poblacion":"La Plata","color":"FFD300","esRes":0,"candidatoId":"recc3CYRVcXjklMcN","candidato":"Mar\u00eda Eugenia Vidal","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/fTdXQzlFRDCWweV3ATqK_large_0000545843.jpg","encuestaId":"recvvfH3Rdheo7J5b","muestra":"1300","fuente":"http:\/\/www.agencianova.com\/nota.asp?n=2015_5_27&id=47824&id_tiponota=30","agrupacion":"Pro","encuestadoraId":"rec0SEbcVCmBHbzoH","poblacionId":"recLiZQYOnUpw0aYo"},{"fecha":"2015-07-20","resultado":1.9,"encuestadora":"Analog\u00edas","poblacion":"Buenos Aires","color":"808080","esRes":0,"candidatoId":"recOEh8RFNebISInJ","candidato":"N\u00e9stor Pitrola","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/LQ6rAZebQZ6yeXUdEQPj_large_Pitrola%20otra.jpg","encuestaId":"recJ13hKbZ7ZRIWm9","muestra":"2958","fuente":"http:\/\/observatorio.lapoliticaonline.com\/data.js","agrupacion":"Frente de Izquierda","encuestadoraId":"recaUEz1ttCpTmPTW","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-10-14","resultado":18.2,"encuestadora":"Circuitos","poblacion":"Buenos Aires","color":"008000","esRes":0,"candidatoId":"rec57RSQqCASOS2JN","candidato":"Felipe Sol\u00e1","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/xqbqQIQAiAJxZAB7LpWA_felipe-sola_r3503.jpg.jpg","encuestaId":"recJwX5s2E0cK6M44","muestra":"800","fuente":"https:\/\/circuitosconsultora.wordpress.com\/2015\/10\/15\/elecciones-2015-encuesta-en-la-provincia-de-buenos-aires-9\/","agrupacion":"Frente Renovador","encuestadoraId":"recy5vCPgbbtTVhwD","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-03-20","resultado":14.4,"encuestadora":"Ibar\u00f3metro","poblacion":"Buenos Aires","color":"008000","esRes":0,"candidatoId":"rec6TOoizyRyNSFLW","candidato":"Francisco De Narv\u00e1ez","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/HdbNol76TeS9LRbKNTM5_large_francisco-de-narvaez.jpg","encuestaId":"rec1C5cjWzefEI3g5","muestra":"1500","fuente":"http:\/\/www.lapoliticaonline.com\/files\/content\/87\/87976\/ENCUESTA_IBAROMETRO.pdf","agrupacion":"Frente Renovador","encuestadoraId":"recHELWHc9vudPBzn","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-09-15","resultado":3.1,"encuestadora":"Query","poblacion":"Buenos Aires","color":"DDDDDD","esRes":0,"candidatoId":"recxxWiDCXuqmjdmG","candidato":"Voto en Blanco","imagen":"images\/default.jpg","encuestaId":"recZ53ki7eCimQERw","muestra":"2505","fuente":"http:\/\/www.andytow.com\/blog\/borra\/QueryArgentina_setiembre_II.xlsx","agrupacion":"Blanco","encuestadoraId":"recnChlIYwawDmpov","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-10-09","resultado":30.4,"encuestadora":"Gonz\u00e1lez y Valladares","poblacion":"Buenos Aires","color":"4682B4","esRes":0,"candidatoId":"recDIOxQojCbCKDb6","candidato":"An\u00edbal Fern\u00e1ndez","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/f6ryMb4lRsm3ZUXGihc4_large_18524_conf_anibal0608091_26477.jpg","encuestaId":"rec4JQJS1P2K2wLoD","muestra":"1000","fuente":"http:\/\/www.cronista.com\/elecciones2015\/Encuesta-Anibal-Fernandez-lidera-en-Provincia-pero-solo-gracias-a-Scioli-20151012-0054.html","agrupacion":"Frente para la Victoria","encuestadoraId":"recWN5ED6tgJlqhSF","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-07-07","resultado":2,"encuestadora":"KNACK","poblacion":"Buenos Aires","color":null,"esRes":0,"candidatoId":"recZYe5m9dMjIFAyA","candidato":"Otro","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/Qam0cAFaRRSFQ8i7odgq_large_none.jpg","encuestaId":"reci6vVRySNGsaAWb","muestra":"1401","fuente":"http:\/\/www.eldestapeweb.com\/encuestas-2015-scioli-y-anibal-la-cabeza-la-provincia-buenos-aires-n7690","agrupacion":null,"encuestadoraId":"recG5hFbPTXX16igI","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-03-20","resultado":4.3,"encuestadora":"Ibar\u00f3metro","poblacion":"Buenos Aires","color":"808080","esRes":0,"candidatoId":"recOEh8RFNebISInJ","candidato":"N\u00e9stor Pitrola","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/LQ6rAZebQZ6yeXUdEQPj_large_Pitrola%20otra.jpg","encuestaId":"recCVMlyb7WIDZXoK","muestra":"1500","fuente":"http:\/\/www.lapoliticaonline.com\/files\/content\/87\/87976\/ENCUESTA_IBAROMETRO.pdf","agrupacion":"Frente de Izquierda","encuestadoraId":"recHELWHc9vudPBzn","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-09-17","resultado":2.6,"encuestadora":"Giacobbe & Asociados","poblacion":"Buenos Aires","color":"800080","esRes":0,"candidatoId":"recKmyqunMnQXnsgI","candidato":"Jaime Linares","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/8vcLW4VRrKddHXV64a7s_large_jaime-linares-600x305.jpg","encuestaId":"recxQo9jeR31bA7zG","muestra":"1000","fuente":"http:\/\/www.impulsobaires.com.ar\/nota.php?id=229590","agrupacion":"Frente Amplio Progresista","encuestadoraId":"rec7RPWmtJ8HCPuQN","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-08-31","resultado":34.8,"encuestadora":"Ricardo Rouvier y Asociados","poblacion":"Buenos Aires","color":"4682B4","esRes":0,"candidatoId":"recDIOxQojCbCKDb6","candidato":"An\u00edbal Fern\u00e1ndez","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/f6ryMb4lRsm3ZUXGihc4_large_18524_conf_anibal0608091_26477.jpg","encuestaId":"recG0KTMqxxw73b7h","muestra":"800","fuente":"https:\/\/www.facebook.com\/photo.php?fbid=10153825429359453&set=a.111635214452.96138.584149452","agrupacion":"Frente para la Victoria","encuestadoraId":"recMg8oOtnOO4oeBi","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-04-01","resultado":11.3,"encuestadora":"CEOP","poblacion":"Buenos Aires","color":null,"esRes":0,"candidatoId":"recZYe5m9dMjIFAyA","candidato":"Otro","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/Qam0cAFaRRSFQ8i7odgq_large_none.jpg","encuestaId":"recQgFPrsgHE4s842","muestra":"880","fuente":"http:\/\/infocielo.com\/nota\/60972\/encuesta_de_ceop_augura_una_victoria_de_bossio_en_las_paso_y_en_las_generales\/","agrupacion":null,"encuestadoraId":"recOfDOT7yADUJzPx","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-07-26","resultado":1.3,"encuestadora":"Gonz\u00e1lez y Valladares","poblacion":"Buenos Aires","color":"808080","esRes":0,"candidatoId":"recOEh8RFNebISInJ","candidato":"N\u00e9stor Pitrola","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/LQ6rAZebQZ6yeXUdEQPj_large_Pitrola%20otra.jpg","encuestaId":"rec1rgRWCv5q0m07S","muestra":"600","fuente":"http:\/\/observatorio.lapoliticaonline.com\/data.js","agrupacion":"Frente de Izquierda","encuestadoraId":"recWN5ED6tgJlqhSF","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-09-19","resultado":30.5,"encuestadora":"Ipsos","poblacion":"Buenos Aires","color":"4682B4","esRes":0,"candidatoId":"recDIOxQojCbCKDb6","candidato":"An\u00edbal Fern\u00e1ndez","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/f6ryMb4lRsm3ZUXGihc4_large_18524_conf_anibal0608091_26477.jpg","encuestaId":"reccbzEGCVkLtXnWt","muestra":"311","fuente":"http:\/\/www.perfil.com\/politica\/Empate-en-provincia-sin-presidenciables-20150920-0014.html","agrupacion":"Frente para la Victoria","encuestadoraId":"recIHUyxNBKXMbzW6","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-04-16","resultado":11,"encuestadora":"Carlos Fara y Asociados","poblacion":"Buenos Aires","color":"FFD300","esRes":0,"candidatoId":"recc3CYRVcXjklMcN","candidato":"Mar\u00eda Eugenia Vidal","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/fTdXQzlFRDCWweV3ATqK_large_0000545843.jpg","encuestaId":"rec9KLIEYQUqA0IGK","muestra":"0","fuente":"http:\/\/www.latecla.info\/3\/nota_1.php?noticia_id=68216","agrupacion":"Pro","encuestadoraId":"rec1G8OzUU4j6NtyT","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-05-08","resultado":41.8,"encuestadora":"Nueva Comunicaci\u00f3n","poblacion":"Buenos Aires","color":"4682B4","esRes":0,"candidatoId":"recLZr2faeEF1Nq3g","candidato":"Mart\u00edn Insaurralde","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/YqAmNOtpTzaHNihOL1AY_large_insaurralde-2.jpg","encuestaId":"reci9Vk28LBM8w0Tb","muestra":"0","fuente":"http:\/\/www.lapoliticaonline.com\/nota\/88940\/","agrupacion":"Frente para la Victoria","encuestadoraId":"recrJUdR316OVwqNd","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-05-30","resultado":4.6,"encuestadora":"Circuitos","poblacion":"Buenos Aires","color":null,"esRes":0,"candidatoId":"recZYe5m9dMjIFAyA","candidato":"Otro","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/Qam0cAFaRRSFQ8i7odgq_large_none.jpg","encuestaId":"rec3beo3ZLZoa2cdA","muestra":"3277","fuente":"https:\/\/circuitosconsultora.wordpress.com\/2015\/06\/01\/elecciones-2015-encuesta-en-la-provincia-de-buenos-aires-4\/","agrupacion":null,"encuestadoraId":"recy5vCPgbbtTVhwD","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-04-29","resultado":3,"encuestadora":"Analog\u00edas","poblacion":"Buenos Aires","color":"800080","esRes":0,"candidatoId":"recKmyqunMnQXnsgI","candidato":"Jaime Linares","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/8vcLW4VRrKddHXV64a7s_large_jaime-linares-600x305.jpg","encuestaId":"recfXirGQXBabWuqD","muestra":"1198","fuente":"http:\/\/tiempo.infonews.com\/nota\/151629\/segun-una-encuesta-bossio-lidera-la-intencion-de-voto-para-gobernador","agrupacion":"Frente Amplio Progresista","encuestadoraId":"recaUEz1ttCpTmPTW","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-10-01","resultado":3.1,"encuestadora":"Ricardo Rouvier y Asociados","poblacion":"Buenos Aires","color":"808080","esRes":0,"candidatoId":"recOEh8RFNebISInJ","candidato":"N\u00e9stor Pitrola","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/LQ6rAZebQZ6yeXUdEQPj_large_Pitrola%20otra.jpg","encuestaId":"recC6SHAV7sRxwG1f","muestra":"850","fuente":"https:\/\/www.facebook.com\/photo.php?fbid=10153899963354453&set=a.111635214452.96138.584149452","agrupacion":"Frente de Izquierda","encuestadoraId":"recMg8oOtnOO4oeBi","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-04-03","resultado":20.1,"encuestadora":"CEOP","poblacion":"Buenos Aires","color":"4682B4","esRes":0,"candidatoId":"recKrTfo7RmrvAN6s","candidato":"Juli\u00e1n Dom\u00ednguez","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/Xwu8lZ9HTX0PVhqORfqw_large_22255.jpg","encuestaId":"recnqzm5cnqsS3LRW","muestra":"880","fuente":"http:\/\/infocielo.com\/nota\/60972\/encuesta_de_ceop_augura_una_victoria_de_bossio_en_las_paso_y_en_las_generales\/","agrupacion":"Frente para la Victoria","encuestadoraId":"recOfDOT7yADUJzPx","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-09-11","resultado":1,"encuestadora":"Gonz\u00e1lez y Valladares","poblacion":"Buenos Aires","color":null,"esRes":0,"candidatoId":"recZYe5m9dMjIFAyA","candidato":"Otro","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/Qam0cAFaRRSFQ8i7odgq_large_none.jpg","encuestaId":"recIIaGTQIGn0nuNI","muestra":"900","fuente":"http:\/\/bahiapolitica.com\/inicio\/encuesta-a-gobernador-fernandez-se-corta-pegado-a-scioli-detras-empate-entre-vidal-y-sola\/","agrupacion":null,"encuestadoraId":"recWN5ED6tgJlqhSF","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-09-08","resultado":19.8,"encuestadora":"Raul Arag\u00f3n y Asociados","poblacion":"Buenos Aires","color":"666666","esRes":0,"candidatoId":"rec00UkbRe4yhbgiY","candidato":"NS\/NC","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/jWKaCKrpTJujmSZ3tykx_large_none.jpg","encuestaId":"recRun0z9jvDVVKtM","muestra":"1402","fuente":"http:\/\/www.lapoliticaonline.com\/nota\/92285-anibal-sigue-4-puntos-abajo-de-vidal-pero-scioli-podria-salvarlo\/","agrupacion":"Otros","encuestadoraId":"recrXzLsLmIp6oOhS","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-10-14","resultado":36.3,"encuestadora":"Circuitos","poblacion":"Buenos Aires","color":"4682B4","esRes":0,"candidatoId":"recDIOxQojCbCKDb6","candidato":"An\u00edbal Fern\u00e1ndez","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/f6ryMb4lRsm3ZUXGihc4_large_18524_conf_anibal0608091_26477.jpg","encuestaId":"recJwX5s2E0cK6M44","muestra":"800","fuente":"https:\/\/circuitosconsultora.wordpress.com\/2015\/10\/15\/elecciones-2015-encuesta-en-la-provincia-de-buenos-aires-9\/","agrupacion":"Frente para la Victoria","encuestadoraId":"recy5vCPgbbtTVhwD","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-09-26","resultado":31.6,"encuestadora":"Gonz\u00e1lez y Valladares","poblacion":"Buenos Aires","color":"FFD300","esRes":0,"candidatoId":"recc3CYRVcXjklMcN","candidato":"Mar\u00eda Eugenia Vidal","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/fTdXQzlFRDCWweV3ATqK_large_0000545843.jpg","encuestaId":"recYyAyMbPFp4zY7S","muestra":"1000","fuente":"http:\/\/www.argnoticias.com\/politica\/item\/38075-%C2%BFscioli-preocupado-encuestas-confirman-que-an%C3%ADbal-fern%C3%A1ndez-le-resta-votos","agrupacion":"Pro","encuestadoraId":"recWN5ED6tgJlqhSF","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-05-11","resultado":17.6,"encuestadora":"Query","poblacion":"Buenos Aires","color":"008000","esRes":0,"candidatoId":"rec6TOoizyRyNSFLW","candidato":"Francisco De Narv\u00e1ez","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/HdbNol76TeS9LRbKNTM5_large_francisco-de-narvaez.jpg","encuestaId":"rec4H9IQCzGrNqG3H","muestra":"1100","fuente":"http:\/\/www.lapoliticaonline.com\/nota\/89175\/","agrupacion":"Frente Renovador","encuestadoraId":"recnChlIYwawDmpov","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-04-16","resultado":11,"encuestadora":"Carlos Fara y Asociados","poblacion":"Buenos Aires","color":"FFD300","esRes":0,"candidatoId":"recc3CYRVcXjklMcN","candidato":"Mar\u00eda Eugenia Vidal","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/fTdXQzlFRDCWweV3ATqK_large_0000545843.jpg","encuestaId":"rechmz4LI39dBP6xk","muestra":"0","fuente":"http:\/\/www.latecla.info\/3\/nota_1.php?noticia_id=68216","agrupacion":"Pro","encuestadoraId":"rec1G8OzUU4j6NtyT","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-03-20","resultado":12,"encuestadora":"Poliarqu\u00eda","poblacion":"Buenos Aires","color":"800080","esRes":0,"candidatoId":"recuPjedWntffqzGJ","candidato":"Margarita Stolbizer","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/fWLJkeFRSaa0GXazJcIU_large_STOLBIZER1.jpg","encuestaId":"recCTlpIvT4K4sCxH","muestra":"1580","fuente":"http:\/\/www.infobae.com\/2015\/03\/14\/1715905-de-narvaez-aventaja-insaurralde-y-vidal-la-provincia","agrupacion":"Frente Amplio Progresista","encuestadoraId":"recqe7QhZywsyVSQ4","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-05-01","resultado":21.8,"encuestadora":"Delta Sondeos de Opini\u00f3n","poblacion":"La Plata","color":"666666","esRes":0,"candidatoId":"rec00UkbRe4yhbgiY","candidato":"NS\/NC","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/jWKaCKrpTJujmSZ3tykx_large_none.jpg","encuestaId":"recvvfH3Rdheo7J5b","muestra":"1300","fuente":"http:\/\/www.agencianova.com\/nota.asp?n=2015_5_27&id=47824&id_tiponota=30","agrupacion":"Otros","encuestadoraId":"rec0SEbcVCmBHbzoH","poblacionId":"recLiZQYOnUpw0aYo"},{"fecha":"2015-09-05","resultado":28.1,"encuestadora":"Management & Fit","poblacion":"Buenos Aires","color":"4682B4","esRes":0,"candidatoId":"recDIOxQojCbCKDb6","candidato":"An\u00edbal Fern\u00e1ndez","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/f6ryMb4lRsm3ZUXGihc4_large_18524_conf_anibal0608091_26477.jpg","encuestaId":"recKUeqiifKzMUwpW","muestra":"1500","fuente":"http:\/\/www.clarin.com\/politica\/Elecciones_2015-encuesta-provincia_de_buenos_aires-vidal-anibal_f_0_1425457817.html","agrupacion":"Frente para la Victoria","encuestadoraId":"recNT891Sbe4XRyaA","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-07-26","resultado":15.1,"encuestadora":"Gonz\u00e1lez y Valladares","poblacion":"Buenos Aires","color":"4682B4","esRes":0,"candidatoId":"recKrTfo7RmrvAN6s","candidato":"Juli\u00e1n Dom\u00ednguez","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/Xwu8lZ9HTX0PVhqORfqw_large_22255.jpg","encuestaId":"rec1rgRWCv5q0m07S","muestra":"600","fuente":"http:\/\/observatorio.lapoliticaonline.com\/data.js","agrupacion":"Frente para la Victoria","encuestadoraId":"recWN5ED6tgJlqhSF","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-09-15","resultado":2.8,"encuestadora":"Query","poblacion":"Buenos Aires","color":"808080","esRes":0,"candidatoId":"recOEh8RFNebISInJ","candidato":"N\u00e9stor Pitrola","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/LQ6rAZebQZ6yeXUdEQPj_large_Pitrola%20otra.jpg","encuestaId":"recZ53ki7eCimQERw","muestra":"2505","fuente":"http:\/\/www.andytow.com\/blog\/borra\/QueryArgentina_setiembre_II.xlsx","agrupacion":"Frente de Izquierda","encuestadoraId":"recnChlIYwawDmpov","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-04-06","resultado":21.1,"encuestadora":"CEOP","poblacion":"Buenos Aires","color":"4682B4","esRes":0,"candidatoId":"recLZr2faeEF1Nq3g","candidato":"Mart\u00edn Insaurralde","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/YqAmNOtpTzaHNihOL1AY_large_insaurralde-2.jpg","encuestaId":"rec55WXwFlrG7XoPg","muestra":"880","fuente":"http:\/\/infocielo.com\/nota\/60972\/encuesta_de_ceop_augura_una_victoria_de_bossio_en_las_paso_y_en_las_generales\/","agrupacion":"Frente para la Victoria","encuestadoraId":"recOfDOT7yADUJzPx","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-07-07","resultado":35,"encuestadora":"KNACK","poblacion":"Buenos Aires","color":"4682B4","esRes":0,"candidatoId":"recDIOxQojCbCKDb6","candidato":"An\u00edbal Fern\u00e1ndez","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/f6ryMb4lRsm3ZUXGihc4_large_18524_conf_anibal0608091_26477.jpg","encuestaId":"reci6vVRySNGsaAWb","muestra":"1401","fuente":"http:\/\/www.eldestapeweb.com\/encuestas-2015-scioli-y-anibal-la-cabeza-la-provincia-buenos-aires-n7690","agrupacion":"Frente para la Victoria","encuestadoraId":"recG5hFbPTXX16igI","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-08-31","resultado":3.7,"encuestadora":"Ricardo Rouvier y Asociados","poblacion":"Buenos Aires","color":"800080","esRes":0,"candidatoId":"recKmyqunMnQXnsgI","candidato":"Jaime Linares","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/8vcLW4VRrKddHXV64a7s_large_jaime-linares-600x305.jpg","encuestaId":"recG0KTMqxxw73b7h","muestra":"800","fuente":"https:\/\/www.facebook.com\/photo.php?fbid=10153825429359453&set=a.111635214452.96138.584149452","agrupacion":"Frente Amplio Progresista","encuestadoraId":"recMg8oOtnOO4oeBi","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-10-25","resultado":36.2,"encuestadora":null,"poblacion":"Buenos Aires","color":"FFD300","esRes":1,"candidatoId":"recc3CYRVcXjklMcN","candidato":"Mar\u00eda Eugenia Vidal","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/fTdXQzlFRDCWweV3ATqK_large_0000545843.jpg","encuestaId":"recz8cm1F73j93NDP","muestra":"12000000","fuente":"http:\/\/www.andytow.com\/scripts\/elecciones2015\/generales\/index_ba.html","agrupacion":"Pro","encuestadoraId":null,"poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-03-17","resultado":9.7,"encuestadora":"Ricardo Rouvier y Asociados","poblacion":"Buenos Aires","color":"666666","esRes":0,"candidatoId":"rec00UkbRe4yhbgiY","candidato":"NS\/NC","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/jWKaCKrpTJujmSZ3tykx_large_none.jpg","encuestaId":"rec9ZHMgUVSuAn9mF","muestra":"0","fuente":"http:\/\/www.gustavosylvestre.com\/noticias-2\/encuesta-electoral-en-la-provincia-de-buenos-aires-de-la-consultora-ricardo-rouvier-asociados\/","agrupacion":"Otros","encuestadoraId":"recMg8oOtnOO4oeBi","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-09-18","resultado":30,"encuestadora":"Ceis","poblacion":"Buenos Aires","color":"4682B4","esRes":0,"candidatoId":"recDIOxQojCbCKDb6","candidato":"An\u00edbal Fern\u00e1ndez","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/f6ryMb4lRsm3ZUXGihc4_large_18524_conf_anibal0608091_26477.jpg","encuestaId":"recl9fCwKoIBNdvoP","muestra":"1008","fuente":"http:\/\/www.agencialaprovincia.info\/argentina\/a-fernandez-y-vidal-pelean-cabeza-a-cabeza-por-la-gobernacion-23092015\/","agrupacion":"Frente para la Victoria","encuestadoraId":"recOF532GhnwBZHYb","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-09-11","resultado":27.9,"encuestadora":"Gonz\u00e1lez y Valladares","poblacion":"Buenos Aires","color":"4682B4","esRes":0,"candidatoId":"recDIOxQojCbCKDb6","candidato":"An\u00edbal Fern\u00e1ndez","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/f6ryMb4lRsm3ZUXGihc4_large_18524_conf_anibal0608091_26477.jpg","encuestaId":"recIIaGTQIGn0nuNI","muestra":"900","fuente":"http:\/\/bahiapolitica.com\/inicio\/encuesta-a-gobernador-fernandez-se-corta-pegado-a-scioli-detras-empate-entre-vidal-y-sola\/","agrupacion":"Frente para la Victoria","encuestadoraId":"recWN5ED6tgJlqhSF","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-04-01","resultado":20.3,"encuestadora":"CEOP","poblacion":"Buenos Aires","color":"008000","esRes":0,"candidatoId":"rec6TOoizyRyNSFLW","candidato":"Francisco De Narv\u00e1ez","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/HdbNol76TeS9LRbKNTM5_large_francisco-de-narvaez.jpg","encuestaId":"recQgFPrsgHE4s842","muestra":"880","fuente":"http:\/\/infocielo.com\/nota\/60972\/encuesta_de_ceop_augura_una_victoria_de_bossio_en_las_paso_y_en_las_generales\/","agrupacion":"Frente Renovador","encuestadoraId":"recOfDOT7yADUJzPx","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-03-20","resultado":14.2,"encuestadora":"Ibar\u00f3metro","poblacion":"Buenos Aires","color":"008000","esRes":0,"candidatoId":"rec6TOoizyRyNSFLW","candidato":"Francisco De Narv\u00e1ez","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/HdbNol76TeS9LRbKNTM5_large_francisco-de-narvaez.jpg","encuestaId":"rec3SKKMohmBJsf1N","muestra":"1500","fuente":"http:\/\/www.lapoliticaonline.com\/files\/content\/87\/87976\/ENCUESTA_IBAROMETRO.pdf","agrupacion":"Frente Renovador","encuestadoraId":"recHELWHc9vudPBzn","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-09-25","resultado":38.9,"encuestadora":"Nueva Comunicaci\u00f3n","poblacion":"Buenos Aires","color":"4682B4","esRes":0,"candidatoId":"recDIOxQojCbCKDb6","candidato":"An\u00edbal Fern\u00e1ndez","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/f6ryMb4lRsm3ZUXGihc4_large_18524_conf_anibal0608091_26477.jpg","encuestaId":"recfCCc7U40GS9rKz","muestra":"0","fuente":"http:\/\/chaco.derf.com.ar\/despachos.asp?cod_des=684121&ID_Seccion=125&fecemi=05\/10\/2015&Titular=para-nueva-comunicacioacuten-scioli-41-macri-285-massa-207.html","agrupacion":"Frente para la Victoria","encuestadoraId":"recrJUdR316OVwqNd","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-09-18","resultado":38.4,"encuestadora":"Ricardo Rouvier y Asociados","poblacion":"Buenos Aires","color":"4682B4","esRes":0,"candidatoId":"recDIOxQojCbCKDb6","candidato":"An\u00edbal Fern\u00e1ndez","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/f6ryMb4lRsm3ZUXGihc4_large_18524_conf_anibal0608091_26477.jpg","encuestaId":"recSozqmxFQe55W7i","muestra":"700","fuente":"https:\/\/www.facebook.com\/photo.php?fbid=10153872048579453&set=a.111635214452.96138.584149452","agrupacion":"Frente para la Victoria","encuestadoraId":"recMg8oOtnOO4oeBi","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-05-30","resultado":8.3,"encuestadora":"Circuitos","poblacion":"Buenos Aires","color":"666666","esRes":0,"candidatoId":"rec00UkbRe4yhbgiY","candidato":"NS\/NC","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/jWKaCKrpTJujmSZ3tykx_large_none.jpg","encuestaId":"rec3beo3ZLZoa2cdA","muestra":"3277","fuente":"https:\/\/circuitosconsultora.wordpress.com\/2015\/06\/01\/elecciones-2015-encuesta-en-la-provincia-de-buenos-aires-4\/","agrupacion":"Otros","encuestadoraId":"recy5vCPgbbtTVhwD","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-09-16","resultado":3.1,"encuestadora":"Circuitos","poblacion":"Buenos Aires","color":"800080","esRes":0,"candidatoId":"recKmyqunMnQXnsgI","candidato":"Jaime Linares","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/8vcLW4VRrKddHXV64a7s_large_jaime-linares-600x305.jpg","encuestaId":"recgzUoT5k7S0kd27","muestra":"800","fuente":"https:\/\/circuitosconsultora.wordpress.com\/2015\/09\/17\/elecciones-2015-encuesta-en-la-provincia-de-buenos-aires-7\/","agrupacion":"Frente Amplio Progresista","encuestadoraId":"recy5vCPgbbtTVhwD","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-10-01","resultado":39.5,"encuestadora":"Ricardo Rouvier y Asociados","poblacion":"Buenos Aires","color":"4682B4","esRes":0,"candidatoId":"recDIOxQojCbCKDb6","candidato":"An\u00edbal Fern\u00e1ndez","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/f6ryMb4lRsm3ZUXGihc4_large_18524_conf_anibal0608091_26477.jpg","encuestaId":"recC6SHAV7sRxwG1f","muestra":"850","fuente":"https:\/\/www.facebook.com\/photo.php?fbid=10153899963354453&set=a.111635214452.96138.584149452","agrupacion":"Frente para la Victoria","encuestadoraId":"recMg8oOtnOO4oeBi","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-05-01","resultado":21.2,"encuestadora":"Delta Sondeos de Opini\u00f3n","poblacion":"La Plata","color":"4682B4","esRes":0,"candidatoId":"recLZr2faeEF1Nq3g","candidato":"Mart\u00edn Insaurralde","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/YqAmNOtpTzaHNihOL1AY_large_insaurralde-2.jpg","encuestaId":"recvvfH3Rdheo7J5b","muestra":"1300","fuente":"http:\/\/www.agencianova.com\/nota.asp?n=2015_5_27&id=47824&id_tiponota=30","agrupacion":"Frente para la Victoria","encuestadoraId":"rec0SEbcVCmBHbzoH","poblacionId":"recLiZQYOnUpw0aYo"},{"fecha":"2015-07-20","resultado":27.3,"encuestadora":"Analog\u00edas","poblacion":"Buenos Aires","color":"FFD300","esRes":0,"candidatoId":"recc3CYRVcXjklMcN","candidato":"Mar\u00eda Eugenia Vidal","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/fTdXQzlFRDCWweV3ATqK_large_0000545843.jpg","encuestaId":"recJ13hKbZ7ZRIWm9","muestra":"2958","fuente":"http:\/\/observatorio.lapoliticaonline.com\/data.js","agrupacion":"Pro","encuestadoraId":"recaUEz1ttCpTmPTW","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-10-14","resultado":33.1,"encuestadora":"Circuitos","poblacion":"Buenos Aires","color":"FFD300","esRes":0,"candidatoId":"recc3CYRVcXjklMcN","candidato":"Mar\u00eda Eugenia Vidal","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/fTdXQzlFRDCWweV3ATqK_large_0000545843.jpg","encuestaId":"recJwX5s2E0cK6M44","muestra":"800","fuente":"https:\/\/circuitosconsultora.wordpress.com\/2015\/10\/15\/elecciones-2015-encuesta-en-la-provincia-de-buenos-aires-9\/","agrupacion":"Pro","encuestadoraId":"recy5vCPgbbtTVhwD","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-03-20","resultado":4,"encuestadora":"Ibar\u00f3metro","poblacion":"Buenos Aires","color":"808080","esRes":0,"candidatoId":"recOEh8RFNebISInJ","candidato":"N\u00e9stor Pitrola","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/LQ6rAZebQZ6yeXUdEQPj_large_Pitrola%20otra.jpg","encuestaId":"rec1C5cjWzefEI3g5","muestra":"1500","fuente":"http:\/\/www.lapoliticaonline.com\/files\/content\/87\/87976\/ENCUESTA_IBAROMETRO.pdf","agrupacion":"Frente de Izquierda","encuestadoraId":"recHELWHc9vudPBzn","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-09-15","resultado":35.6,"encuestadora":"Query","poblacion":"Buenos Aires","color":"FFD300","esRes":0,"candidatoId":"recc3CYRVcXjklMcN","candidato":"Mar\u00eda Eugenia Vidal","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/fTdXQzlFRDCWweV3ATqK_large_0000545843.jpg","encuestaId":"recZ53ki7eCimQERw","muestra":"2505","fuente":"http:\/\/www.andytow.com\/blog\/borra\/QueryArgentina_setiembre_II.xlsx","agrupacion":"Pro","encuestadoraId":"recnChlIYwawDmpov","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-10-09","resultado":33.2,"encuestadora":"Gonz\u00e1lez y Valladares","poblacion":"Buenos Aires","color":"FFD300","esRes":0,"candidatoId":"recc3CYRVcXjklMcN","candidato":"Mar\u00eda Eugenia Vidal","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/fTdXQzlFRDCWweV3ATqK_large_0000545843.jpg","encuestaId":"rec4JQJS1P2K2wLoD","muestra":"1000","fuente":"http:\/\/www.cronista.com\/elecciones2015\/Encuesta-Anibal-Fernandez-lidera-en-Provincia-pero-solo-gracias-a-Scioli-20151012-0054.html","agrupacion":"Pro","encuestadoraId":"recWN5ED6tgJlqhSF","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-07-07","resultado":3,"encuestadora":"KNACK","poblacion":"Buenos Aires","color":"DDDDDD","esRes":0,"candidatoId":"recxxWiDCXuqmjdmG","candidato":"Voto en Blanco","imagen":"images\/default.jpg","encuestaId":"reci6vVRySNGsaAWb","muestra":"1401","fuente":"http:\/\/www.eldestapeweb.com\/encuestas-2015-scioli-y-anibal-la-cabeza-la-provincia-buenos-aires-n7690","agrupacion":"Blanco","encuestadoraId":"recG5hFbPTXX16igI","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-03-20","resultado":21.4,"encuestadora":"Ibar\u00f3metro","poblacion":"Buenos Aires","color":"4682B4","esRes":0,"candidatoId":"recKrTfo7RmrvAN6s","candidato":"Juli\u00e1n Dom\u00ednguez","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/Xwu8lZ9HTX0PVhqORfqw_large_22255.jpg","encuestaId":"recCVMlyb7WIDZXoK","muestra":"1500","fuente":"http:\/\/www.lapoliticaonline.com\/files\/content\/87\/87976\/ENCUESTA_IBAROMETRO.pdf","agrupacion":"Frente para la Victoria","encuestadoraId":"recHELWHc9vudPBzn","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-09-17","resultado":4.7,"encuestadora":"Giacobbe & Asociados","poblacion":"Buenos Aires","color":"808080","esRes":0,"candidatoId":"recOEh8RFNebISInJ","candidato":"N\u00e9stor Pitrola","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/LQ6rAZebQZ6yeXUdEQPj_large_Pitrola%20otra.jpg","encuestaId":"recxQo9jeR31bA7zG","muestra":"1000","fuente":"http:\/\/www.impulsobaires.com.ar\/nota.php?id=229590","agrupacion":"Frente de Izquierda","encuestadoraId":"rec7RPWmtJ8HCPuQN","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-08-31","resultado":35.7,"encuestadora":"Ricardo Rouvier y Asociados","poblacion":"Buenos Aires","color":"FFD300","esRes":0,"candidatoId":"recc3CYRVcXjklMcN","candidato":"Mar\u00eda Eugenia Vidal","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/fTdXQzlFRDCWweV3ATqK_large_0000545843.jpg","encuestaId":"recG0KTMqxxw73b7h","muestra":"800","fuente":"https:\/\/www.facebook.com\/photo.php?fbid=10153825429359453&set=a.111635214452.96138.584149452","agrupacion":"Pro","encuestadoraId":"recMg8oOtnOO4oeBi","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-09-05","resultado":32.2,"encuestadora":"Management & Fit","poblacion":"Buenos Aires","color":"FFD300","esRes":0,"candidatoId":"recc3CYRVcXjklMcN","candidato":"Mar\u00eda Eugenia Vidal","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/fTdXQzlFRDCWweV3ATqK_large_0000545843.jpg","encuestaId":"recKUeqiifKzMUwpW","muestra":"1500","fuente":"http:\/\/www.clarin.com\/politica\/Elecciones_2015-encuesta-provincia_de_buenos_aires-vidal-anibal_f_0_1425457817.html","agrupacion":"Pro","encuestadoraId":"recNT891Sbe4XRyaA","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-07-26","resultado":4.8,"encuestadora":"Gonz\u00e1lez y Valladares","poblacion":"Buenos Aires","color":"800080","esRes":0,"candidatoId":"recKmyqunMnQXnsgI","candidato":"Jaime Linares","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/8vcLW4VRrKddHXV64a7s_large_jaime-linares-600x305.jpg","encuestaId":"rec1rgRWCv5q0m07S","muestra":"600","fuente":"http:\/\/observatorio.lapoliticaonline.com\/data.js","agrupacion":"Frente Amplio Progresista","encuestadoraId":"recWN5ED6tgJlqhSF","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-09-19","resultado":11.6,"encuestadora":"Ipsos","poblacion":"Buenos Aires","color":null,"esRes":0,"candidatoId":"recZYe5m9dMjIFAyA","candidato":"Otro","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/Qam0cAFaRRSFQ8i7odgq_large_none.jpg","encuestaId":"reccbzEGCVkLtXnWt","muestra":"311","fuente":"http:\/\/www.perfil.com\/politica\/Empate-en-provincia-sin-presidenciables-20150920-0014.html","agrupacion":null,"encuestadoraId":"recIHUyxNBKXMbzW6","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-04-16","resultado":27,"encuestadora":"Carlos Fara y Asociados","poblacion":"Buenos Aires","color":"008000","esRes":0,"candidatoId":"rec6TOoizyRyNSFLW","candidato":"Francisco De Narv\u00e1ez","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/HdbNol76TeS9LRbKNTM5_large_francisco-de-narvaez.jpg","encuestaId":"rec9KLIEYQUqA0IGK","muestra":"0","fuente":"http:\/\/www.latecla.info\/3\/nota_1.php?noticia_id=68216","agrupacion":"Frente Renovador","encuestadoraId":"rec1G8OzUU4j6NtyT","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-05-08","resultado":18.6,"encuestadora":"Nueva Comunicaci\u00f3n","poblacion":"Buenos Aires","color":"008000","esRes":0,"candidatoId":"rec6TOoizyRyNSFLW","candidato":"Francisco De Narv\u00e1ez","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/HdbNol76TeS9LRbKNTM5_large_francisco-de-narvaez.jpg","encuestaId":"reci9Vk28LBM8w0Tb","muestra":"0","fuente":"http:\/\/www.lapoliticaonline.com\/nota\/88940\/","agrupacion":"Frente Renovador","encuestadoraId":"recrJUdR316OVwqNd","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-05-30","resultado":2.3,"encuestadora":"Circuitos","poblacion":"Buenos Aires","color":"808080","esRes":0,"candidatoId":"rec8oskw5qjUuVF85","candidato":"Cristian Castillo","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/XlcZrZOSTiqqcFnotyAA_large_chipi.jpg","encuestaId":"rec3beo3ZLZoa2cdA","muestra":"3277","fuente":"https:\/\/circuitosconsultora.wordpress.com\/2015\/06\/01\/elecciones-2015-encuesta-en-la-provincia-de-buenos-aires-4\/","agrupacion":"MST","encuestadoraId":"recy5vCPgbbtTVhwD","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-04-29","resultado":21.4,"encuestadora":"Analog\u00edas","poblacion":"Buenos Aires","color":"008000","esRes":0,"candidatoId":"rec6TOoizyRyNSFLW","candidato":"Francisco De Narv\u00e1ez","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/HdbNol76TeS9LRbKNTM5_large_francisco-de-narvaez.jpg","encuestaId":"recfXirGQXBabWuqD","muestra":"1198","fuente":"http:\/\/tiempo.infonews.com\/nota\/151629\/segun-una-encuesta-bossio-lidera-la-intencion-de-voto-para-gobernador","agrupacion":"Frente Renovador","encuestadoraId":"recaUEz1ttCpTmPTW","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-10-25","resultado":8.2,"encuestadora":null,"poblacion":"Buenos Aires","color":"DDDDDD","esRes":1,"candidatoId":"recxxWiDCXuqmjdmG","candidato":"Voto en Blanco","imagen":"images\/default.jpg","encuestaId":"recz8cm1F73j93NDP","muestra":"12000000","fuente":"http:\/\/www.andytow.com\/scripts\/elecciones2015\/generales\/index_ba.html","agrupacion":"Blanco","encuestadoraId":null,"poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-03-17","resultado":20.7,"encuestadora":"Ricardo Rouvier y Asociados","poblacion":"Buenos Aires","color":"FFD300","esRes":0,"candidatoId":"recc3CYRVcXjklMcN","candidato":"Mar\u00eda Eugenia Vidal","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/fTdXQzlFRDCWweV3ATqK_large_0000545843.jpg","encuestaId":"rec9ZHMgUVSuAn9mF","muestra":"0","fuente":"http:\/\/www.gustavosylvestre.com\/noticias-2\/encuesta-electoral-en-la-provincia-de-buenos-aires-de-la-consultora-ricardo-rouvier-asociados\/","agrupacion":"Pro","encuestadoraId":"recMg8oOtnOO4oeBi","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-04-03","resultado":3.9,"encuestadora":"CEOP","poblacion":"Buenos Aires","color":"DDDDDD","esRes":0,"candidatoId":"recxxWiDCXuqmjdmG","candidato":"Voto en Blanco","imagen":"images\/default.jpg","encuestaId":"recnqzm5cnqsS3LRW","muestra":"880","fuente":"http:\/\/infocielo.com\/nota\/60972\/encuesta_de_ceop_augura_una_victoria_de_bossio_en_las_paso_y_en_las_generales\/","agrupacion":"Blanco","encuestadoraId":"recOfDOT7yADUJzPx","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-09-11","resultado":25.2,"encuestadora":"Gonz\u00e1lez y Valladares","poblacion":"Buenos Aires","color":"008000","esRes":0,"candidatoId":"rec57RSQqCASOS2JN","candidato":"Felipe Sol\u00e1","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/xqbqQIQAiAJxZAB7LpWA_felipe-sola_r3503.jpg.jpg","encuestaId":"recIIaGTQIGn0nuNI","muestra":"900","fuente":"http:\/\/bahiapolitica.com\/inicio\/encuesta-a-gobernador-fernandez-se-corta-pegado-a-scioli-detras-empate-entre-vidal-y-sola\/","agrupacion":"Frente Renovador","encuestadoraId":"recWN5ED6tgJlqhSF","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-09-08","resultado":25.1,"encuestadora":"Raul Arag\u00f3n y Asociados","poblacion":"Buenos Aires","color":"4682B4","esRes":0,"candidatoId":"recDIOxQojCbCKDb6","candidato":"An\u00edbal Fern\u00e1ndez","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/f6ryMb4lRsm3ZUXGihc4_large_18524_conf_anibal0608091_26477.jpg","encuestaId":"recRun0z9jvDVVKtM","muestra":"1402","fuente":"http:\/\/www.lapoliticaonline.com\/nota\/92285-anibal-sigue-4-puntos-abajo-de-vidal-pero-scioli-podria-salvarlo\/","agrupacion":"Frente para la Victoria","encuestadoraId":"recrXzLsLmIp6oOhS","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-09-18","resultado":36,"encuestadora":"Ricardo Rouvier y Asociados","poblacion":"Buenos Aires","color":"FFD300","esRes":0,"candidatoId":"recc3CYRVcXjklMcN","candidato":"Mar\u00eda Eugenia Vidal","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/fTdXQzlFRDCWweV3ATqK_large_0000545843.jpg","encuestaId":"recSozqmxFQe55W7i","muestra":"700","fuente":"https:\/\/www.facebook.com\/photo.php?fbid=10153872048579453&set=a.111635214452.96138.584149452","agrupacion":"Pro","encuestadoraId":"recMg8oOtnOO4oeBi","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-05-11","resultado":17.4,"encuestadora":"Query","poblacion":"Buenos Aires","color":"FFD300","esRes":0,"candidatoId":"recc3CYRVcXjklMcN","candidato":"Mar\u00eda Eugenia Vidal","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/fTdXQzlFRDCWweV3ATqK_large_0000545843.jpg","encuestaId":"rec4H9IQCzGrNqG3H","muestra":"1100","fuente":"http:\/\/www.lapoliticaonline.com\/nota\/89175\/","agrupacion":"Pro","encuestadoraId":"recnChlIYwawDmpov","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-09-16","resultado":18.2,"encuestadora":"Circuitos","poblacion":"Buenos Aires","color":"008000","esRes":0,"candidatoId":"rec57RSQqCASOS2JN","candidato":"Felipe Sol\u00e1","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/xqbqQIQAiAJxZAB7LpWA_felipe-sola_r3503.jpg.jpg","encuestaId":"recgzUoT5k7S0kd27","muestra":"800","fuente":"https:\/\/circuitosconsultora.wordpress.com\/2015\/09\/17\/elecciones-2015-encuesta-en-la-provincia-de-buenos-aires-7\/","agrupacion":"Frente Renovador","encuestadoraId":"recy5vCPgbbtTVhwD","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-03-20","resultado":27,"encuestadora":"Poliarqu\u00eda","poblacion":"Buenos Aires","color":"4682B4","esRes":0,"candidatoId":"recLZr2faeEF1Nq3g","candidato":"Mart\u00edn Insaurralde","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/YqAmNOtpTzaHNihOL1AY_large_insaurralde-2.jpg","encuestaId":"recCTlpIvT4K4sCxH","muestra":"1580","fuente":"http:\/\/www.infobae.com\/2015\/03\/14\/1715905-de-narvaez-aventaja-insaurralde-y-vidal-la-provincia","agrupacion":"Frente para la Victoria","encuestadoraId":"recqe7QhZywsyVSQ4","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-05-01","resultado":2,"encuestadora":"Delta Sondeos de Opini\u00f3n","poblacion":"La Plata","color":"DDDDDD","esRes":0,"candidatoId":"recxxWiDCXuqmjdmG","candidato":"Voto en Blanco","imagen":"images\/default.jpg","encuestaId":"recvvfH3Rdheo7J5b","muestra":"1300","fuente":"http:\/\/www.agencianova.com\/nota.asp?n=2015_5_27&id=47824&id_tiponota=30","agrupacion":"Blanco","encuestadoraId":"rec0SEbcVCmBHbzoH","poblacionId":"recLiZQYOnUpw0aYo"},{"fecha":"2015-07-20","resultado":10.8,"encuestadora":"Analog\u00edas","poblacion":"Buenos Aires","color":"008000","esRes":0,"candidatoId":"rec57RSQqCASOS2JN","candidato":"Felipe Sol\u00e1","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/xqbqQIQAiAJxZAB7LpWA_felipe-sola_r3503.jpg.jpg","encuestaId":"recJ13hKbZ7ZRIWm9","muestra":"2958","fuente":"http:\/\/observatorio.lapoliticaonline.com\/data.js","agrupacion":"Frente Renovador","encuestadoraId":"recaUEz1ttCpTmPTW","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-09-05","resultado":15.7,"encuestadora":"Management & Fit","poblacion":"Buenos Aires","color":"008000","esRes":0,"candidatoId":"rec57RSQqCASOS2JN","candidato":"Felipe Sol\u00e1","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/xqbqQIQAiAJxZAB7LpWA_felipe-sola_r3503.jpg.jpg","encuestaId":"recKUeqiifKzMUwpW","muestra":"1500","fuente":"http:\/\/www.clarin.com\/politica\/Elecciones_2015-encuesta-provincia_de_buenos_aires-vidal-anibal_f_0_1425457817.html","agrupacion":"Frente Renovador","encuestadoraId":"recNT891Sbe4XRyaA","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-07-26","resultado":21.7,"encuestadora":"Gonz\u00e1lez y Valladares","poblacion":"Buenos Aires","color":"008000","esRes":0,"candidatoId":"rec57RSQqCASOS2JN","candidato":"Felipe Sol\u00e1","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/xqbqQIQAiAJxZAB7LpWA_felipe-sola_r3503.jpg.jpg","encuestaId":"rec1rgRWCv5q0m07S","muestra":"600","fuente":"http:\/\/observatorio.lapoliticaonline.com\/data.js","agrupacion":"Frente Renovador","encuestadoraId":"recWN5ED6tgJlqhSF","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-09-15","resultado":1.6,"encuestadora":"Query","poblacion":"Buenos Aires","color":"666666","esRes":0,"candidatoId":"rec00UkbRe4yhbgiY","candidato":"NS\/NC","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/jWKaCKrpTJujmSZ3tykx_large_none.jpg","encuestaId":"recZ53ki7eCimQERw","muestra":"2505","fuente":"http:\/\/www.andytow.com\/blog\/borra\/QueryArgentina_setiembre_II.xlsx","agrupacion":"Otros","encuestadoraId":"recnChlIYwawDmpov","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-04-06","resultado":16.1,"encuestadora":"CEOP","poblacion":"Buenos Aires","color":null,"esRes":0,"candidatoId":"recZYe5m9dMjIFAyA","candidato":"Otro","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/Qam0cAFaRRSFQ8i7odgq_large_none.jpg","encuestaId":"rec55WXwFlrG7XoPg","muestra":"880","fuente":"http:\/\/infocielo.com\/nota\/60972\/encuesta_de_ceop_augura_una_victoria_de_bossio_en_las_paso_y_en_las_generales\/","agrupacion":null,"encuestadoraId":"recOfDOT7yADUJzPx","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-07-07","resultado":6,"encuestadora":"KNACK","poblacion":"Buenos Aires","color":"808080","esRes":0,"candidatoId":"recOEh8RFNebISInJ","candidato":"N\u00e9stor Pitrola","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/LQ6rAZebQZ6yeXUdEQPj_large_Pitrola%20otra.jpg","encuestaId":"reci6vVRySNGsaAWb","muestra":"1401","fuente":"http:\/\/www.eldestapeweb.com\/encuestas-2015-scioli-y-anibal-la-cabeza-la-provincia-buenos-aires-n7690","agrupacion":"Frente de Izquierda","encuestadoraId":"recG5hFbPTXX16igI","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-09-30","resultado":9.6,"encuestadora":"Circuitos","poblacion":"Buenos Aires","color":"666666","esRes":0,"candidatoId":"rec00UkbRe4yhbgiY","candidato":"NS\/NC","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/jWKaCKrpTJujmSZ3tykx_large_none.jpg","encuestaId":"recEhZF8jpgz4Irta","muestra":"800","fuente":"https:\/\/circuitosconsultora.wordpress.com\/2015\/09\/17\/elecciones-2015-encuesta-en-la-provincia-de-buenos-aires-7\/","agrupacion":"Otros","encuestadoraId":"recy5vCPgbbtTVhwD","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-03-17","resultado":16.1,"encuestadora":"Ricardo Rouvier y Asociados","poblacion":"Buenos Aires","color":"800080","esRes":0,"candidatoId":"recuPjedWntffqzGJ","candidato":"Margarita Stolbizer","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/fWLJkeFRSaa0GXazJcIU_large_STOLBIZER1.jpg","encuestaId":"rec9ZHMgUVSuAn9mF","muestra":"0","fuente":"http:\/\/www.gustavosylvestre.com\/noticias-2\/encuesta-electoral-en-la-provincia-de-buenos-aires-de-la-consultora-ricardo-rouvier-asociados\/","agrupacion":"Frente Amplio Progresista","encuestadoraId":"recMg8oOtnOO4oeBi","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-09-18","resultado":20,"encuestadora":"Ceis","poblacion":"Buenos Aires","color":"008000","esRes":0,"candidatoId":"rec57RSQqCASOS2JN","candidato":"Felipe Sol\u00e1","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/xqbqQIQAiAJxZAB7LpWA_felipe-sola_r3503.jpg.jpg","encuestaId":"recl9fCwKoIBNdvoP","muestra":"1008","fuente":"http:\/\/www.agencialaprovincia.info\/argentina\/a-fernandez-y-vidal-pelean-cabeza-a-cabeza-por-la-gobernacion-23092015\/","agrupacion":"Frente Renovador","encuestadoraId":"recOF532GhnwBZHYb","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-09-11","resultado":5.9,"encuestadora":"Gonz\u00e1lez y Valladares","poblacion":"Buenos Aires","color":"808080","esRes":0,"candidatoId":"recOEh8RFNebISInJ","candidato":"N\u00e9stor Pitrola","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/LQ6rAZebQZ6yeXUdEQPj_large_Pitrola%20otra.jpg","encuestaId":"recIIaGTQIGn0nuNI","muestra":"900","fuente":"http:\/\/bahiapolitica.com\/inicio\/encuesta-a-gobernador-fernandez-se-corta-pegado-a-scioli-detras-empate-entre-vidal-y-sola\/","agrupacion":"Frente de Izquierda","encuestadoraId":"recWN5ED6tgJlqhSF","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-04-01","resultado":7.5,"encuestadora":"CEOP","poblacion":"Buenos Aires","color":"DDDDDD","esRes":0,"candidatoId":"recxxWiDCXuqmjdmG","candidato":"Voto en Blanco","imagen":"images\/default.jpg","encuestaId":"recQgFPrsgHE4s842","muestra":"880","fuente":"http:\/\/infocielo.com\/nota\/60972\/encuesta_de_ceop_augura_una_victoria_de_bossio_en_las_paso_y_en_las_generales\/","agrupacion":"Blanco","encuestadoraId":"recOfDOT7yADUJzPx","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-03-20","resultado":4.7,"encuestadora":"Ibar\u00f3metro","poblacion":"Buenos Aires","color":"808080","esRes":0,"candidatoId":"recOEh8RFNebISInJ","candidato":"N\u00e9stor Pitrola","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/LQ6rAZebQZ6yeXUdEQPj_large_Pitrola%20otra.jpg","encuestaId":"rec3SKKMohmBJsf1N","muestra":"1500","fuente":"http:\/\/www.lapoliticaonline.com\/files\/content\/87\/87976\/ENCUESTA_IBAROMETRO.pdf","agrupacion":"Frente de Izquierda","encuestadoraId":"recHELWHc9vudPBzn","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-09-25","resultado":31.2,"encuestadora":"Nueva Comunicaci\u00f3n","poblacion":"Buenos Aires","color":"FFD300","esRes":0,"candidatoId":"recc3CYRVcXjklMcN","candidato":"Mar\u00eda Eugenia Vidal","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/fTdXQzlFRDCWweV3ATqK_large_0000545843.jpg","encuestaId":"recfCCc7U40GS9rKz","muestra":"0","fuente":"http:\/\/chaco.derf.com.ar\/despachos.asp?cod_des=684121&ID_Seccion=125&fecemi=05\/10\/2015&Titular=para-nueva-comunicacioacuten-scioli-41-macri-285-massa-207.html","agrupacion":"Pro","encuestadoraId":"recrJUdR316OVwqNd","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-10-25","resultado":32.3,"encuestadora":null,"poblacion":"Buenos Aires","color":"4682B4","esRes":1,"candidatoId":"recDIOxQojCbCKDb6","candidato":"An\u00edbal Fern\u00e1ndez","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/f6ryMb4lRsm3ZUXGihc4_large_18524_conf_anibal0608091_26477.jpg","encuestaId":"recz8cm1F73j93NDP","muestra":"12000000","fuente":"http:\/\/www.andytow.com\/scripts\/elecciones2015\/generales\/index_ba.html","agrupacion":"Frente para la Victoria","encuestadoraId":null,"poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-09-18","resultado":19.7,"encuestadora":"Ricardo Rouvier y Asociados","poblacion":"Buenos Aires","color":"008000","esRes":0,"candidatoId":"rec57RSQqCASOS2JN","candidato":"Felipe Sol\u00e1","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/xqbqQIQAiAJxZAB7LpWA_felipe-sola_r3503.jpg.jpg","encuestaId":"recSozqmxFQe55W7i","muestra":"700","fuente":"https:\/\/www.facebook.com\/photo.php?fbid=10153872048579453&set=a.111635214452.96138.584149452","agrupacion":"Frente Renovador","encuestadoraId":"recMg8oOtnOO4oeBi","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-05-30","resultado":2.9,"encuestadora":"Circuitos","poblacion":"Buenos Aires","color":"808080","esRes":0,"candidatoId":"recOEh8RFNebISInJ","candidato":"N\u00e9stor Pitrola","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/LQ6rAZebQZ6yeXUdEQPj_large_Pitrola%20otra.jpg","encuestaId":"rec3beo3ZLZoa2cdA","muestra":"3277","fuente":"https:\/\/circuitosconsultora.wordpress.com\/2015\/06\/01\/elecciones-2015-encuesta-en-la-provincia-de-buenos-aires-4\/","agrupacion":"Frente de Izquierda","encuestadoraId":"recy5vCPgbbtTVhwD","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-09-16","resultado":33.4,"encuestadora":"Circuitos","poblacion":"Buenos Aires","color":"4682B4","esRes":0,"candidatoId":"recDIOxQojCbCKDb6","candidato":"An\u00edbal Fern\u00e1ndez","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/f6ryMb4lRsm3ZUXGihc4_large_18524_conf_anibal0608091_26477.jpg","encuestaId":"recgzUoT5k7S0kd27","muestra":"800","fuente":"https:\/\/circuitosconsultora.wordpress.com\/2015\/09\/17\/elecciones-2015-encuesta-en-la-provincia-de-buenos-aires-7\/","agrupacion":"Frente para la Victoria","encuestadoraId":"recy5vCPgbbtTVhwD","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-10-01","resultado":3,"encuestadora":"Ricardo Rouvier y Asociados","poblacion":"Buenos Aires","color":"800080","esRes":0,"candidatoId":"recKmyqunMnQXnsgI","candidato":"Jaime Linares","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/8vcLW4VRrKddHXV64a7s_large_jaime-linares-600x305.jpg","encuestaId":"recC6SHAV7sRxwG1f","muestra":"850","fuente":"https:\/\/www.facebook.com\/photo.php?fbid=10153899963354453&set=a.111635214452.96138.584149452","agrupacion":"Frente Amplio Progresista","encuestadoraId":"recMg8oOtnOO4oeBi","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-04-03","resultado":21.1,"encuestadora":"CEOP","poblacion":"Buenos Aires","color":"008000","esRes":0,"candidatoId":"rec6TOoizyRyNSFLW","candidato":"Francisco De Narv\u00e1ez","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/HdbNol76TeS9LRbKNTM5_large_francisco-de-narvaez.jpg","encuestaId":"recnqzm5cnqsS3LRW","muestra":"880","fuente":"http:\/\/infocielo.com\/nota\/60972\/encuesta_de_ceop_augura_una_victoria_de_bossio_en_las_paso_y_en_las_generales\/","agrupacion":"Frente Renovador","encuestadoraId":"recOfDOT7yADUJzPx","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-07-20","resultado":32,"encuestadora":"Analog\u00edas","poblacion":"Buenos Aires","color":"4682B4","esRes":0,"candidatoId":"recDIOxQojCbCKDb6","candidato":"An\u00edbal Fern\u00e1ndez","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/f6ryMb4lRsm3ZUXGihc4_large_18524_conf_anibal0608091_26477.jpg","encuestaId":"recJ13hKbZ7ZRIWm9","muestra":"2958","fuente":"http:\/\/observatorio.lapoliticaonline.com\/data.js","agrupacion":"Frente para la Victoria","encuestadoraId":"recaUEz1ttCpTmPTW","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-10-14","resultado":1.6,"encuestadora":"Circuitos","poblacion":"Buenos Aires","color":"800080","esRes":0,"candidatoId":"recKmyqunMnQXnsgI","candidato":"Jaime Linares","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/8vcLW4VRrKddHXV64a7s_large_jaime-linares-600x305.jpg","encuestaId":"recJwX5s2E0cK6M44","muestra":"800","fuente":"https:\/\/circuitosconsultora.wordpress.com\/2015\/10\/15\/elecciones-2015-encuesta-en-la-provincia-de-buenos-aires-9\/","agrupacion":"Frente Amplio Progresista","encuestadoraId":"recy5vCPgbbtTVhwD","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-03-20","resultado":25.3,"encuestadora":"Ibar\u00f3metro","poblacion":"Buenos Aires","color":"4682B4","esRes":0,"candidatoId":"rec3VOk4ACOrWHDeL","candidato":"Diego Bossio","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/EUQMgzQNSWKPQicAA0bB_large_Diego-Bossio21.jpg","encuestaId":"rec1C5cjWzefEI3g5","muestra":"1500","fuente":"http:\/\/www.lapoliticaonline.com\/files\/content\/87\/87976\/ENCUESTA_IBAROMETRO.pdf","agrupacion":"Frente para la Victoria","encuestadoraId":"recHELWHc9vudPBzn","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-09-26","resultado":8,"encuestadora":"Gonz\u00e1lez y Valladares","poblacion":"Buenos Aires","color":null,"esRes":0,"candidatoId":"recZYe5m9dMjIFAyA","candidato":"Otro","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/Qam0cAFaRRSFQ8i7odgq_large_none.jpg","encuestaId":"recYyAyMbPFp4zY7S","muestra":"1000","fuente":"http:\/\/www.argnoticias.com\/politica\/item\/38075-%C2%BFscioli-preocupado-encuestas-confirman-que-an%C3%ADbal-fern%C3%A1ndez-le-resta-votos","agrupacion":null,"encuestadoraId":"recWN5ED6tgJlqhSF","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-10-09","resultado":27.6,"encuestadora":"Gonz\u00e1lez y Valladares","poblacion":"Buenos Aires","color":"008000","esRes":0,"candidatoId":"rec57RSQqCASOS2JN","candidato":"Felipe Sol\u00e1","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/xqbqQIQAiAJxZAB7LpWA_felipe-sola_r3503.jpg.jpg","encuestaId":"rec4JQJS1P2K2wLoD","muestra":"1000","fuente":"http:\/\/www.cronista.com\/elecciones2015\/Encuesta-Anibal-Fernandez-lidera-en-Provincia-pero-solo-gracias-a-Scioli-20151012-0054.html","agrupacion":"Frente Renovador","encuestadoraId":"recWN5ED6tgJlqhSF","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-04-16","resultado":26,"encuestadora":"Carlos Fara y Asociados","poblacion":"Buenos Aires","color":"008000","esRes":0,"candidatoId":"rec6TOoizyRyNSFLW","candidato":"Francisco De Narv\u00e1ez","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/HdbNol76TeS9LRbKNTM5_large_francisco-de-narvaez.jpg","encuestaId":"rechmz4LI39dBP6xk","muestra":"0","fuente":"http:\/\/www.latecla.info\/3\/nota_1.php?noticia_id=68216","agrupacion":"Frente Renovador","encuestadoraId":"rec1G8OzUU4j6NtyT","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-03-20","resultado":15.3,"encuestadora":"Ibar\u00f3metro","poblacion":"Buenos Aires","color":"008000","esRes":0,"candidatoId":"rec6TOoizyRyNSFLW","candidato":"Francisco De Narv\u00e1ez","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/HdbNol76TeS9LRbKNTM5_large_francisco-de-narvaez.jpg","encuestaId":"recCVMlyb7WIDZXoK","muestra":"1500","fuente":"http:\/\/www.lapoliticaonline.com\/files\/content\/87\/87976\/ENCUESTA_IBAROMETRO.pdf","agrupacion":"Frente Renovador","encuestadoraId":"recHELWHc9vudPBzn","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-09-17","resultado":29.4,"encuestadora":"Giacobbe & Asociados","poblacion":"Buenos Aires","color":"FFD300","esRes":0,"candidatoId":"recc3CYRVcXjklMcN","candidato":"Mar\u00eda Eugenia Vidal","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/fTdXQzlFRDCWweV3ATqK_large_0000545843.jpg","encuestaId":"recxQo9jeR31bA7zG","muestra":"1000","fuente":"http:\/\/www.impulsobaires.com.ar\/nota.php?id=229590","agrupacion":"Pro","encuestadoraId":"rec7RPWmtJ8HCPuQN","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-08-31","resultado":5.3,"encuestadora":"Ricardo Rouvier y Asociados","poblacion":"Buenos Aires","color":"666666","esRes":0,"candidatoId":"rec00UkbRe4yhbgiY","candidato":"NS\/NC","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/jWKaCKrpTJujmSZ3tykx_large_none.jpg","encuestaId":"recG0KTMqxxw73b7h","muestra":"800","fuente":"https:\/\/www.facebook.com\/photo.php?fbid=10153825429359453&set=a.111635214452.96138.584149452","agrupacion":"Otros","encuestadoraId":"recMg8oOtnOO4oeBi","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-09-05","resultado":15.7,"encuestadora":"Management & Fit","poblacion":"Buenos Aires","color":"666666","esRes":0,"candidatoId":"rec00UkbRe4yhbgiY","candidato":"NS\/NC","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/jWKaCKrpTJujmSZ3tykx_large_none.jpg","encuestaId":"recKUeqiifKzMUwpW","muestra":"1500","fuente":"http:\/\/www.clarin.com\/politica\/Elecciones_2015-encuesta-provincia_de_buenos_aires-vidal-anibal_f_0_1425457817.html","agrupacion":"Otros","encuestadoraId":"recNT891Sbe4XRyaA","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-07-26","resultado":12,"encuestadora":"Gonz\u00e1lez y Valladares","poblacion":"Buenos Aires","color":"666666","esRes":0,"candidatoId":"rec00UkbRe4yhbgiY","candidato":"NS\/NC","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/jWKaCKrpTJujmSZ3tykx_large_none.jpg","encuestaId":"rec1rgRWCv5q0m07S","muestra":"600","fuente":"http:\/\/observatorio.lapoliticaonline.com\/data.js","agrupacion":"Otros","encuestadoraId":"recWN5ED6tgJlqhSF","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-09-19","resultado":17.5,"encuestadora":"Ipsos","poblacion":"Buenos Aires","color":"008000","esRes":0,"candidatoId":"rec57RSQqCASOS2JN","candidato":"Felipe Sol\u00e1","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/xqbqQIQAiAJxZAB7LpWA_felipe-sola_r3503.jpg.jpg","encuestaId":"reccbzEGCVkLtXnWt","muestra":"311","fuente":"http:\/\/www.perfil.com\/politica\/Empate-en-provincia-sin-presidenciables-20150920-0014.html","agrupacion":"Frente Renovador","encuestadoraId":"recIHUyxNBKXMbzW6","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-04-06","resultado":12.7,"encuestadora":"CEOP","poblacion":"Buenos Aires","color":"FFD300","esRes":0,"candidatoId":"recc3CYRVcXjklMcN","candidato":"Mar\u00eda Eugenia Vidal","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/fTdXQzlFRDCWweV3ATqK_large_0000545843.jpg","encuestaId":"rec55WXwFlrG7XoPg","muestra":"880","fuente":"http:\/\/infocielo.com\/nota\/60972\/encuesta_de_ceop_augura_una_victoria_de_bossio_en_las_paso_y_en_las_generales\/","agrupacion":"Pro","encuestadoraId":"recOfDOT7yADUJzPx","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-05-08","resultado":28.5,"encuestadora":"Nueva Comunicaci\u00f3n","poblacion":"Buenos Aires","color":"FFD300","esRes":0,"candidatoId":"recc3CYRVcXjklMcN","candidato":"Mar\u00eda Eugenia Vidal","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/fTdXQzlFRDCWweV3ATqK_large_0000545843.jpg","encuestaId":"reci9Vk28LBM8w0Tb","muestra":"0","fuente":"http:\/\/www.lapoliticaonline.com\/nota\/88940\/","agrupacion":"Pro","encuestadoraId":"recrJUdR316OVwqNd","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-04-29","resultado":2.5,"encuestadora":"Analog\u00edas","poblacion":"Buenos Aires","color":"666666","esRes":0,"candidatoId":"rec00UkbRe4yhbgiY","candidato":"NS\/NC","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/jWKaCKrpTJujmSZ3tykx_large_none.jpg","encuestaId":"recfXirGQXBabWuqD","muestra":"1198","fuente":"http:\/\/tiempo.infonews.com\/nota\/151629\/segun-una-encuesta-bossio-lidera-la-intencion-de-voto-para-gobernador","agrupacion":"Otros","encuestadoraId":"recaUEz1ttCpTmPTW","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-10-25","resultado":2.2,"encuestadora":null,"poblacion":"Buenos Aires","color":"800080","esRes":1,"candidatoId":"recKmyqunMnQXnsgI","candidato":"Jaime Linares","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/8vcLW4VRrKddHXV64a7s_large_jaime-linares-600x305.jpg","encuestaId":"recz8cm1F73j93NDP","muestra":"12000000","fuente":"http:\/\/www.andytow.com\/scripts\/elecciones2015\/generales\/index_ba.html","agrupacion":"Frente Amplio Progresista","encuestadoraId":null,"poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-03-17","resultado":6.1,"encuestadora":"Ricardo Rouvier y Asociados","poblacion":"Buenos Aires","color":"808080","esRes":0,"candidatoId":"recOEh8RFNebISInJ","candidato":"N\u00e9stor Pitrola","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/LQ6rAZebQZ6yeXUdEQPj_large_Pitrola%20otra.jpg","encuestaId":"rec9ZHMgUVSuAn9mF","muestra":"0","fuente":"http:\/\/www.gustavosylvestre.com\/noticias-2\/encuesta-electoral-en-la-provincia-de-buenos-aires-de-la-consultora-ricardo-rouvier-asociados\/","agrupacion":"Frente de Izquierda","encuestadoraId":"recMg8oOtnOO4oeBi","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-04-03","resultado":13.8,"encuestadora":"CEOP","poblacion":"Buenos Aires","color":"FFD300","esRes":0,"candidatoId":"recc3CYRVcXjklMcN","candidato":"Mar\u00eda Eugenia Vidal","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/fTdXQzlFRDCWweV3ATqK_large_0000545843.jpg","encuestaId":"recnqzm5cnqsS3LRW","muestra":"880","fuente":"http:\/\/infocielo.com\/nota\/60972\/encuesta_de_ceop_augura_una_victoria_de_bossio_en_las_paso_y_en_las_generales\/","agrupacion":"Pro","encuestadoraId":"recOfDOT7yADUJzPx","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-09-11","resultado":28.5,"encuestadora":"Gonz\u00e1lez y Valladares","poblacion":"Buenos Aires","color":"FFD300","esRes":0,"candidatoId":"recc3CYRVcXjklMcN","candidato":"Mar\u00eda Eugenia Vidal","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/fTdXQzlFRDCWweV3ATqK_large_0000545843.jpg","encuestaId":"recIIaGTQIGn0nuNI","muestra":"900","fuente":"http:\/\/bahiapolitica.com\/inicio\/encuesta-a-gobernador-fernandez-se-corta-pegado-a-scioli-detras-empate-entre-vidal-y-sola\/","agrupacion":"Pro","encuestadoraId":"recWN5ED6tgJlqhSF","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-09-08","resultado":0.5,"encuestadora":"Raul Arag\u00f3n y Asociados","poblacion":"Buenos Aires","color":"800080","esRes":0,"candidatoId":"recKmyqunMnQXnsgI","candidato":"Jaime Linares","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/8vcLW4VRrKddHXV64a7s_large_jaime-linares-600x305.jpg","encuestaId":"recRun0z9jvDVVKtM","muestra":"1402","fuente":"http:\/\/www.lapoliticaonline.com\/nota\/92285-anibal-sigue-4-puntos-abajo-de-vidal-pero-scioli-podria-salvarlo\/","agrupacion":"Frente Amplio Progresista","encuestadoraId":"recrXzLsLmIp6oOhS","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-05-30","resultado":25.1,"encuestadora":"Circuitos","poblacion":"Buenos Aires","color":"FFD300","esRes":0,"candidatoId":"recc3CYRVcXjklMcN","candidato":"Mar\u00eda Eugenia Vidal","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/fTdXQzlFRDCWweV3ATqK_large_0000545843.jpg","encuestaId":"rec3beo3ZLZoa2cdA","muestra":"3277","fuente":"https:\/\/circuitosconsultora.wordpress.com\/2015\/06\/01\/elecciones-2015-encuesta-en-la-provincia-de-buenos-aires-4\/","agrupacion":"Pro","encuestadoraId":"recy5vCPgbbtTVhwD","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-09-18","resultado":2.7,"encuestadora":"Ricardo Rouvier y Asociados","poblacion":"Buenos Aires","color":"808080","esRes":0,"candidatoId":"recOEh8RFNebISInJ","candidato":"N\u00e9stor Pitrola","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/LQ6rAZebQZ6yeXUdEQPj_large_Pitrola%20otra.jpg","encuestaId":"recSozqmxFQe55W7i","muestra":"700","fuente":"https:\/\/www.facebook.com\/photo.php?fbid=10153872048579453&set=a.111635214452.96138.584149452","agrupacion":"Frente de Izquierda","encuestadoraId":"recMg8oOtnOO4oeBi","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-05-11","resultado":17.7,"encuestadora":"Query","poblacion":"Buenos Aires","color":"666666","esRes":0,"candidatoId":"rec00UkbRe4yhbgiY","candidato":"NS\/NC","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/jWKaCKrpTJujmSZ3tykx_large_none.jpg","encuestaId":"rec4H9IQCzGrNqG3H","muestra":"1100","fuente":"http:\/\/www.lapoliticaonline.com\/nota\/89175\/","agrupacion":"Otros","encuestadoraId":"recnChlIYwawDmpov","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-09-16","resultado":33,"encuestadora":"Circuitos","poblacion":"Buenos Aires","color":"FFD300","esRes":0,"candidatoId":"recc3CYRVcXjklMcN","candidato":"Mar\u00eda Eugenia Vidal","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/fTdXQzlFRDCWweV3ATqK_large_0000545843.jpg","encuestaId":"recgzUoT5k7S0kd27","muestra":"800","fuente":"https:\/\/circuitosconsultora.wordpress.com\/2015\/09\/17\/elecciones-2015-encuesta-en-la-provincia-de-buenos-aires-7\/","agrupacion":"Pro","encuestadoraId":"recy5vCPgbbtTVhwD","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-03-20","resultado":28,"encuestadora":"Poliarqu\u00eda","poblacion":"Buenos Aires","color":"008000","esRes":0,"candidatoId":"rec6TOoizyRyNSFLW","candidato":"Francisco De Narv\u00e1ez","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/HdbNol76TeS9LRbKNTM5_large_francisco-de-narvaez.jpg","encuestaId":"recCTlpIvT4K4sCxH","muestra":"1580","fuente":"http:\/\/www.infobae.com\/2015\/03\/14\/1715905-de-narvaez-aventaja-insaurralde-y-vidal-la-provincia","agrupacion":"Frente Renovador","encuestadoraId":"recqe7QhZywsyVSQ4","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-05-01","resultado":25.2,"encuestadora":"Delta Sondeos de Opini\u00f3n","poblacion":"La Plata","color":"008000","esRes":0,"candidatoId":"rec6TOoizyRyNSFLW","candidato":"Francisco De Narv\u00e1ez","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/HdbNol76TeS9LRbKNTM5_large_francisco-de-narvaez.jpg","encuestaId":"recvvfH3Rdheo7J5b","muestra":"1300","fuente":"http:\/\/www.agencianova.com\/nota.asp?n=2015_5_27&id=47824&id_tiponota=30","agrupacion":"Frente Renovador","encuestadoraId":"rec0SEbcVCmBHbzoH","poblacionId":"recLiZQYOnUpw0aYo"},{"fecha":"2015-07-20","resultado":11.7,"encuestadora":"Analog\u00edas","poblacion":"Buenos Aires","color":"666666","esRes":0,"candidatoId":"rec00UkbRe4yhbgiY","candidato":"NS\/NC","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/jWKaCKrpTJujmSZ3tykx_large_none.jpg","encuestaId":"recJ13hKbZ7ZRIWm9","muestra":"2958","fuente":"http:\/\/observatorio.lapoliticaonline.com\/data.js","agrupacion":"Otros","encuestadoraId":"recaUEz1ttCpTmPTW","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-09-05","resultado":3.2,"encuestadora":"Management & Fit","poblacion":"Buenos Aires","color":"808080","esRes":0,"candidatoId":"recOEh8RFNebISInJ","candidato":"N\u00e9stor Pitrola","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/LQ6rAZebQZ6yeXUdEQPj_large_Pitrola%20otra.jpg","encuestaId":"recKUeqiifKzMUwpW","muestra":"1500","fuente":"http:\/\/www.clarin.com\/politica\/Elecciones_2015-encuesta-provincia_de_buenos_aires-vidal-anibal_f_0_1425457817.html","agrupacion":"Frente de Izquierda","encuestadoraId":"recNT891Sbe4XRyaA","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-07-26","resultado":5,"encuestadora":"Gonz\u00e1lez y Valladares","poblacion":"Buenos Aires","color":null,"esRes":0,"candidatoId":"recZYe5m9dMjIFAyA","candidato":"Otro","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/Qam0cAFaRRSFQ8i7odgq_large_none.jpg","encuestaId":"rec1rgRWCv5q0m07S","muestra":"600","fuente":"http:\/\/observatorio.lapoliticaonline.com\/data.js","agrupacion":null,"encuestadoraId":"recWN5ED6tgJlqhSF","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-09-15","resultado":34.2,"encuestadora":"Query","poblacion":"Buenos Aires","color":"4682B4","esRes":0,"candidatoId":"recDIOxQojCbCKDb6","candidato":"An\u00edbal Fern\u00e1ndez","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/f6ryMb4lRsm3ZUXGihc4_large_18524_conf_anibal0608091_26477.jpg","encuestaId":"recZ53ki7eCimQERw","muestra":"2505","fuente":"http:\/\/www.andytow.com\/blog\/borra\/QueryArgentina_setiembre_II.xlsx","agrupacion":"Frente para la Victoria","encuestadoraId":"recnChlIYwawDmpov","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-04-06","resultado":5.5,"encuestadora":"CEOP","poblacion":"Buenos Aires","color":"DDDDDD","esRes":0,"candidatoId":"recxxWiDCXuqmjdmG","candidato":"Voto en Blanco","imagen":"images\/default.jpg","encuestaId":"rec55WXwFlrG7XoPg","muestra":"880","fuente":"http:\/\/infocielo.com\/nota\/60972\/encuesta_de_ceop_augura_una_victoria_de_bossio_en_las_paso_y_en_las_generales\/","agrupacion":"Blanco","encuestadoraId":"recOfDOT7yADUJzPx","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-07-07","resultado":26,"encuestadora":"KNACK","poblacion":"Buenos Aires","color":"FFD300","esRes":0,"candidatoId":"recc3CYRVcXjklMcN","candidato":"Mar\u00eda Eugenia Vidal","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/fTdXQzlFRDCWweV3ATqK_large_0000545843.jpg","encuestaId":"reci6vVRySNGsaAWb","muestra":"1401","fuente":"http:\/\/www.eldestapeweb.com\/encuestas-2015-scioli-y-anibal-la-cabeza-la-provincia-buenos-aires-n7690","agrupacion":"Pro","encuestadoraId":"recG5hFbPTXX16igI","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-03-20","resultado":18.8,"encuestadora":"Ibar\u00f3metro","poblacion":"Buenos Aires","color":"FFD300","esRes":0,"candidatoId":"recc3CYRVcXjklMcN","candidato":"Mar\u00eda Eugenia Vidal","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/fTdXQzlFRDCWweV3ATqK_large_0000545843.jpg","encuestaId":"recCVMlyb7WIDZXoK","muestra":"1500","fuente":"http:\/\/www.lapoliticaonline.com\/files\/content\/87\/87976\/ENCUESTA_IBAROMETRO.pdf","agrupacion":"Pro","encuestadoraId":"recHELWHc9vudPBzn","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-09-17","resultado":15.3,"encuestadora":"Giacobbe & Asociados","poblacion":"Buenos Aires","color":"008000","esRes":0,"candidatoId":"rec57RSQqCASOS2JN","candidato":"Felipe Sol\u00e1","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/xqbqQIQAiAJxZAB7LpWA_felipe-sola_r3503.jpg.jpg","encuestaId":"recxQo9jeR31bA7zG","muestra":"1000","fuente":"http:\/\/www.impulsobaires.com.ar\/nota.php?id=229590","agrupacion":"Frente Renovador","encuestadoraId":"rec7RPWmtJ8HCPuQN","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-04-16","resultado":26,"encuestadora":"Carlos Fara y Asociados","poblacion":"Buenos Aires","color":"4682B4","esRes":0,"candidatoId":"recKrTfo7RmrvAN6s","candidato":"Juli\u00e1n Dom\u00ednguez","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/Xwu8lZ9HTX0PVhqORfqw_large_22255.jpg","encuestaId":"rec9KLIEYQUqA0IGK","muestra":"0","fuente":"http:\/\/www.latecla.info\/3\/nota_1.php?noticia_id=68216","agrupacion":"Frente para la Victoria","encuestadoraId":"rec1G8OzUU4j6NtyT","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-09-18","resultado":3,"encuestadora":"Ceis","poblacion":"Buenos Aires","color":"800080","esRes":0,"candidatoId":"recKmyqunMnQXnsgI","candidato":"Jaime Linares","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/8vcLW4VRrKddHXV64a7s_large_jaime-linares-600x305.jpg","encuestaId":"recl9fCwKoIBNdvoP","muestra":"1008","fuente":"http:\/\/www.agencialaprovincia.info\/argentina\/a-fernandez-y-vidal-pelean-cabeza-a-cabeza-por-la-gobernacion-23092015\/","agrupacion":"Frente Amplio Progresista","encuestadoraId":"recOF532GhnwBZHYb","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-08-31","resultado":0.8,"encuestadora":"Ricardo Rouvier y Asociados","poblacion":"Buenos Aires","color":null,"esRes":0,"candidatoId":"recZYe5m9dMjIFAyA","candidato":"Otro","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/Qam0cAFaRRSFQ8i7odgq_large_none.jpg","encuestaId":"recG0KTMqxxw73b7h","muestra":"800","fuente":"https:\/\/www.facebook.com\/photo.php?fbid=10153825429359453&set=a.111635214452.96138.584149452","agrupacion":null,"encuestadoraId":"recMg8oOtnOO4oeBi","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-04-01","resultado":12.4,"encuestadora":"CEOP","poblacion":"Buenos Aires","color":"FFD300","esRes":0,"candidatoId":"recc3CYRVcXjklMcN","candidato":"Mar\u00eda Eugenia Vidal","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/fTdXQzlFRDCWweV3ATqK_large_0000545843.jpg","encuestaId":"recQgFPrsgHE4s842","muestra":"880","fuente":"http:\/\/infocielo.com\/nota\/60972\/encuesta_de_ceop_augura_una_victoria_de_bossio_en_las_paso_y_en_las_generales\/","agrupacion":"Pro","encuestadoraId":"recOfDOT7yADUJzPx","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-03-20","resultado":24.1,"encuestadora":"Ibar\u00f3metro","poblacion":"Buenos Aires","color":"4682B4","esRes":0,"candidatoId":"recLZr2faeEF1Nq3g","candidato":"Mart\u00edn Insaurralde","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/YqAmNOtpTzaHNihOL1AY_large_insaurralde-2.jpg","encuestaId":"rec3SKKMohmBJsf1N","muestra":"1500","fuente":"http:\/\/www.lapoliticaonline.com\/files\/content\/87\/87976\/ENCUESTA_IBAROMETRO.pdf","agrupacion":"Frente para la Victoria","encuestadoraId":"recHELWHc9vudPBzn","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-09-25","resultado":8,"encuestadora":"Nueva Comunicaci\u00f3n","poblacion":"Buenos Aires","color":null,"esRes":0,"candidatoId":"recZYe5m9dMjIFAyA","candidato":"Otro","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/Qam0cAFaRRSFQ8i7odgq_large_none.jpg","encuestaId":"recfCCc7U40GS9rKz","muestra":"0","fuente":"http:\/\/chaco.derf.com.ar\/despachos.asp?cod_des=684121&ID_Seccion=125&fecemi=05\/10\/2015&Titular=para-nueva-comunicacioacuten-scioli-41-macri-285-massa-207.html","agrupacion":null,"encuestadoraId":"recrJUdR316OVwqNd","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-05-30","resultado":11.6,"encuestadora":"Circuitos","poblacion":"Buenos Aires","color":"4682B4","esRes":0,"candidatoId":"recKrTfo7RmrvAN6s","candidato":"Juli\u00e1n Dom\u00ednguez","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/Xwu8lZ9HTX0PVhqORfqw_large_22255.jpg","encuestaId":"rec3beo3ZLZoa2cdA","muestra":"3277","fuente":"https:\/\/circuitosconsultora.wordpress.com\/2015\/06\/01\/elecciones-2015-encuesta-en-la-provincia-de-buenos-aires-4\/","agrupacion":"Frente para la Victoria","encuestadoraId":"recy5vCPgbbtTVhwD","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-04-29","resultado":5.6,"encuestadora":"Analog\u00edas","poblacion":"Buenos Aires","color":"808080","esRes":0,"candidatoId":"recOEh8RFNebISInJ","candidato":"N\u00e9stor Pitrola","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/LQ6rAZebQZ6yeXUdEQPj_large_Pitrola%20otra.jpg","encuestaId":"recfXirGQXBabWuqD","muestra":"1198","fuente":"http:\/\/tiempo.infonews.com\/nota\/151629\/segun-una-encuesta-bossio-lidera-la-intencion-de-voto-para-gobernador","agrupacion":"Frente de Izquierda","encuestadoraId":"recaUEz1ttCpTmPTW","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-10-01","resultado":33.3,"encuestadora":"Ricardo Rouvier y Asociados","poblacion":"Buenos Aires","color":"FFD300","esRes":0,"candidatoId":"recc3CYRVcXjklMcN","candidato":"Mar\u00eda Eugenia Vidal","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/fTdXQzlFRDCWweV3ATqK_large_0000545843.jpg","encuestaId":"recC6SHAV7sRxwG1f","muestra":"850","fuente":"https:\/\/www.facebook.com\/photo.php?fbid=10153899963354453&set=a.111635214452.96138.584149452","agrupacion":"Pro","encuestadoraId":"recMg8oOtnOO4oeBi","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-04-03","resultado":15.4,"encuestadora":"CEOP","poblacion":"Buenos Aires","color":null,"esRes":0,"candidatoId":"recZYe5m9dMjIFAyA","candidato":"Otro","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/Qam0cAFaRRSFQ8i7odgq_large_none.jpg","encuestaId":"recnqzm5cnqsS3LRW","muestra":"880","fuente":"http:\/\/infocielo.com\/nota\/60972\/encuesta_de_ceop_augura_una_victoria_de_bossio_en_las_paso_y_en_las_generales\/","agrupacion":null,"encuestadoraId":"recOfDOT7yADUJzPx","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-07-20","resultado":12.3,"encuestadora":"Analog\u00edas","poblacion":"Buenos Aires","color":"4682B4","esRes":0,"candidatoId":"recKrTfo7RmrvAN6s","candidato":"Juli\u00e1n Dom\u00ednguez","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/Xwu8lZ9HTX0PVhqORfqw_large_22255.jpg","encuestaId":"recJ13hKbZ7ZRIWm9","muestra":"2958","fuente":"http:\/\/observatorio.lapoliticaonline.com\/data.js","agrupacion":"Frente para la Victoria","encuestadoraId":"recaUEz1ttCpTmPTW","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-09-08","resultado":29.2,"encuestadora":"Raul Arag\u00f3n y Asociados","poblacion":"Buenos Aires","color":"FFD300","esRes":0,"candidatoId":"recc3CYRVcXjklMcN","candidato":"Mar\u00eda Eugenia Vidal","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/fTdXQzlFRDCWweV3ATqK_large_0000545843.jpg","encuestaId":"recRun0z9jvDVVKtM","muestra":"1402","fuente":"http:\/\/www.lapoliticaonline.com\/nota\/92285-anibal-sigue-4-puntos-abajo-de-vidal-pero-scioli-podria-salvarlo\/","agrupacion":"Pro","encuestadoraId":"recrXzLsLmIp6oOhS","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-10-14","resultado":1.9,"encuestadora":"Circuitos","poblacion":"Buenos Aires","color":"DDDDDD","esRes":0,"candidatoId":"recxxWiDCXuqmjdmG","candidato":"Voto en Blanco","imagen":"images\/default.jpg","encuestaId":"recJwX5s2E0cK6M44","muestra":"800","fuente":"https:\/\/circuitosconsultora.wordpress.com\/2015\/10\/15\/elecciones-2015-encuesta-en-la-provincia-de-buenos-aires-9\/","agrupacion":"Blanco","encuestadoraId":"recy5vCPgbbtTVhwD","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-03-20","resultado":36.6,"encuestadora":"Ibar\u00f3metro","poblacion":"Buenos Aires","color":"666666","esRes":0,"candidatoId":"rec00UkbRe4yhbgiY","candidato":"NS\/NC","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/jWKaCKrpTJujmSZ3tykx_large_none.jpg","encuestaId":"rec1C5cjWzefEI3g5","muestra":"1500","fuente":"http:\/\/www.lapoliticaonline.com\/files\/content\/87\/87976\/ENCUESTA_IBAROMETRO.pdf","agrupacion":"Otros","encuestadoraId":"recHELWHc9vudPBzn","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-09-26","resultado":28.7,"encuestadora":"Gonz\u00e1lez y Valladares","poblacion":"Buenos Aires","color":"008000","esRes":0,"candidatoId":"rec57RSQqCASOS2JN","candidato":"Felipe Sol\u00e1","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/xqbqQIQAiAJxZAB7LpWA_felipe-sola_r3503.jpg.jpg","encuestaId":"recYyAyMbPFp4zY7S","muestra":"1000","fuente":"http:\/\/www.argnoticias.com\/politica\/item\/38075-%C2%BFscioli-preocupado-encuestas-confirman-que-an%C3%ADbal-fern%C3%A1ndez-le-resta-votos","agrupacion":"Frente Renovador","encuestadoraId":"recWN5ED6tgJlqhSF","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-05-11","resultado":30,"encuestadora":"Query","poblacion":"Buenos Aires","color":"4682B4","esRes":0,"candidatoId":"recDIOxQojCbCKDb6","candidato":"An\u00edbal Fern\u00e1ndez","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/f6ryMb4lRsm3ZUXGihc4_large_18524_conf_anibal0608091_26477.jpg","encuestaId":"rec4H9IQCzGrNqG3H","muestra":"1100","fuente":"http:\/\/www.lapoliticaonline.com\/nota\/89175\/","agrupacion":"Frente para la Victoria","encuestadoraId":"recnChlIYwawDmpov","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-04-16","resultado":3,"encuestadora":"Carlos Fara y Asociados","poblacion":"Buenos Aires","color":"808080","esRes":0,"candidatoId":"recOEh8RFNebISInJ","candidato":"N\u00e9stor Pitrola","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/LQ6rAZebQZ6yeXUdEQPj_large_Pitrola%20otra.jpg","encuestaId":"rechmz4LI39dBP6xk","muestra":"0","fuente":"http:\/\/www.latecla.info\/3\/nota_1.php?noticia_id=68216","agrupacion":"Frente de Izquierda","encuestadoraId":"rec1G8OzUU4j6NtyT","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-03-20","resultado":5,"encuestadora":"Poliarqu\u00eda","poblacion":"Buenos Aires","color":"808080","esRes":0,"candidatoId":"recOEh8RFNebISInJ","candidato":"N\u00e9stor Pitrola","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/LQ6rAZebQZ6yeXUdEQPj_large_Pitrola%20otra.jpg","encuestaId":"recCTlpIvT4K4sCxH","muestra":"1580","fuente":"http:\/\/www.infobae.com\/2015\/03\/14\/1715905-de-narvaez-aventaja-insaurralde-y-vidal-la-provincia","agrupacion":"Frente de Izquierda","encuestadoraId":"recqe7QhZywsyVSQ4","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-09-17","resultado":10.6,"encuestadora":"Giacobbe & Asociados","poblacion":"Buenos Aires","color":"666666","esRes":0,"candidatoId":"rec00UkbRe4yhbgiY","candidato":"NS\/NC","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/jWKaCKrpTJujmSZ3tykx_large_none.jpg","encuestaId":"recxQo9jeR31bA7zG","muestra":"1000","fuente":"http:\/\/www.impulsobaires.com.ar\/nota.php?id=229590","agrupacion":"Otros","encuestadoraId":"rec7RPWmtJ8HCPuQN","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-08-31","resultado":1.1,"encuestadora":"Ricardo Rouvier y Asociados","poblacion":"Buenos Aires","color":"DDDDDD","esRes":0,"candidatoId":"recxxWiDCXuqmjdmG","candidato":"Voto en Blanco","imagen":"images\/default.jpg","encuestaId":"recG0KTMqxxw73b7h","muestra":"800","fuente":"https:\/\/www.facebook.com\/photo.php?fbid=10153825429359453&set=a.111635214452.96138.584149452","agrupacion":"Blanco","encuestadoraId":"recMg8oOtnOO4oeBi","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-09-05","resultado":2.2,"encuestadora":"Management & Fit","poblacion":"Buenos Aires","color":"DDDDDD","esRes":0,"candidatoId":"recxxWiDCXuqmjdmG","candidato":"Voto en Blanco","imagen":"images\/default.jpg","encuestaId":"recKUeqiifKzMUwpW","muestra":"1500","fuente":"http:\/\/www.clarin.com\/politica\/Elecciones_2015-encuesta-provincia_de_buenos_aires-vidal-anibal_f_0_1425457817.html","agrupacion":"Blanco","encuestadoraId":"recNT891Sbe4XRyaA","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-07-26","resultado":22.7,"encuestadora":"Gonz\u00e1lez y Valladares","poblacion":"Buenos Aires","color":"4682B4","esRes":0,"candidatoId":"recDIOxQojCbCKDb6","candidato":"An\u00edbal Fern\u00e1ndez","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/f6ryMb4lRsm3ZUXGihc4_large_18524_conf_anibal0608091_26477.jpg","encuestaId":"rec1rgRWCv5q0m07S","muestra":"600","fuente":"http:\/\/observatorio.lapoliticaonline.com\/data.js","agrupacion":"Frente para la Victoria","encuestadoraId":"recWN5ED6tgJlqhSF","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-09-19","resultado":30.4,"encuestadora":"Ipsos","poblacion":"Buenos Aires","color":"FFD300","esRes":0,"candidatoId":"recc3CYRVcXjklMcN","candidato":"Mar\u00eda Eugenia Vidal","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/fTdXQzlFRDCWweV3ATqK_large_0000545843.jpg","encuestaId":"reccbzEGCVkLtXnWt","muestra":"311","fuente":"http:\/\/www.perfil.com\/politica\/Empate-en-provincia-sin-presidenciables-20150920-0014.html","agrupacion":"Pro","encuestadoraId":"recIHUyxNBKXMbzW6","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-04-06","resultado":21.2,"encuestadora":"CEOP","poblacion":"Buenos Aires","color":"008000","esRes":0,"candidatoId":"rec6TOoizyRyNSFLW","candidato":"Francisco De Narv\u00e1ez","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/HdbNol76TeS9LRbKNTM5_large_francisco-de-narvaez.jpg","encuestaId":"rec55WXwFlrG7XoPg","muestra":"880","fuente":"http:\/\/infocielo.com\/nota\/60972\/encuesta_de_ceop_augura_una_victoria_de_bossio_en_las_paso_y_en_las_generales\/","agrupacion":"Frente Renovador","encuestadoraId":"recOfDOT7yADUJzPx","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-07-07","resultado":13,"encuestadora":"KNACK","poblacion":"Buenos Aires","color":"008000","esRes":0,"candidatoId":"rec57RSQqCASOS2JN","candidato":"Felipe Sol\u00e1","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/xqbqQIQAiAJxZAB7LpWA_felipe-sola_r3503.jpg.jpg","encuestaId":"reci6vVRySNGsaAWb","muestra":"1401","fuente":"http:\/\/www.eldestapeweb.com\/encuestas-2015-scioli-y-anibal-la-cabeza-la-provincia-buenos-aires-n7690","agrupacion":"Frente Renovador","encuestadoraId":"recG5hFbPTXX16igI","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-10-25","resultado":3.4,"encuestadora":null,"poblacion":"Buenos Aires","color":"808080","esRes":1,"candidatoId":"recOEh8RFNebISInJ","candidato":"N\u00e9stor Pitrola","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/LQ6rAZebQZ6yeXUdEQPj_large_Pitrola%20otra.jpg","encuestaId":"recz8cm1F73j93NDP","muestra":"12000000","fuente":"http:\/\/www.andytow.com\/scripts\/elecciones2015\/generales\/index_ba.html","agrupacion":"Frente de Izquierda","encuestadoraId":null,"poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-03-17","resultado":26.1,"encuestadora":"Ricardo Rouvier y Asociados","poblacion":"Buenos Aires","color":"4682B4","esRes":0,"candidatoId":"recKrTfo7RmrvAN6s","candidato":"Juli\u00e1n Dom\u00ednguez","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/Xwu8lZ9HTX0PVhqORfqw_large_22255.jpg","encuestaId":"rec9ZHMgUVSuAn9mF","muestra":"0","fuente":"http:\/\/www.gustavosylvestre.com\/noticias-2\/encuesta-electoral-en-la-provincia-de-buenos-aires-de-la-consultora-ricardo-rouvier-asociados\/","agrupacion":"Frente para la Victoria","encuestadoraId":"recMg8oOtnOO4oeBi","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-09-18","resultado":10,"encuestadora":"Ceis","poblacion":"Buenos Aires","color":"666666","esRes":0,"candidatoId":"rec00UkbRe4yhbgiY","candidato":"NS\/NC","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/jWKaCKrpTJujmSZ3tykx_large_none.jpg","encuestaId":"recl9fCwKoIBNdvoP","muestra":"1008","fuente":"http:\/\/www.agencialaprovincia.info\/argentina\/a-fernandez-y-vidal-pelean-cabeza-a-cabeza-por-la-gobernacion-23092015\/","agrupacion":"Otros","encuestadoraId":"recOF532GhnwBZHYb","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-09-11","resultado":9.3,"encuestadora":"Gonz\u00e1lez y Valladares","poblacion":"Buenos Aires","color":"666666","esRes":0,"candidatoId":"rec00UkbRe4yhbgiY","candidato":"NS\/NC","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/jWKaCKrpTJujmSZ3tykx_large_none.jpg","encuestaId":"recIIaGTQIGn0nuNI","muestra":"900","fuente":"http:\/\/bahiapolitica.com\/inicio\/encuesta-a-gobernador-fernandez-se-corta-pegado-a-scioli-detras-empate-entre-vidal-y-sola\/","agrupacion":"Otros","encuestadoraId":"recWN5ED6tgJlqhSF","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-09-08","resultado":5.5,"encuestadora":"Raul Arag\u00f3n y Asociados","poblacion":"Buenos Aires","color":"808080","esRes":0,"candidatoId":"recOEh8RFNebISInJ","candidato":"N\u00e9stor Pitrola","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/LQ6rAZebQZ6yeXUdEQPj_large_Pitrola%20otra.jpg","encuestaId":"recRun0z9jvDVVKtM","muestra":"1402","fuente":"http:\/\/www.lapoliticaonline.com\/nota\/92285-anibal-sigue-4-puntos-abajo-de-vidal-pero-scioli-podria-salvarlo\/","agrupacion":"Frente de Izquierda","encuestadoraId":"recrXzLsLmIp6oOhS","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-05-30","resultado":1.4,"encuestadora":"Circuitos","poblacion":"Buenos Aires","color":"800080","esRes":0,"candidatoId":"recKmyqunMnQXnsgI","candidato":"Jaime Linares","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/8vcLW4VRrKddHXV64a7s_large_jaime-linares-600x305.jpg","encuestaId":"rec3beo3ZLZoa2cdA","muestra":"3277","fuente":"https:\/\/circuitosconsultora.wordpress.com\/2015\/06\/01\/elecciones-2015-encuesta-en-la-provincia-de-buenos-aires-4\/","agrupacion":"Frente Amplio Progresista","encuestadoraId":"recy5vCPgbbtTVhwD","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-04-29","resultado":41.8,"encuestadora":"Analog\u00edas","poblacion":"Buenos Aires","color":"4682B4","esRes":0,"candidatoId":"rec3VOk4ACOrWHDeL","candidato":"Diego Bossio","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/EUQMgzQNSWKPQicAA0bB_large_Diego-Bossio21.jpg","encuestaId":"recfXirGQXBabWuqD","muestra":"1198","fuente":"http:\/\/tiempo.infonews.com\/nota\/151629\/segun-una-encuesta-bossio-lidera-la-intencion-de-voto-para-gobernador","agrupacion":"Frente para la Victoria","encuestadoraId":"recaUEz1ttCpTmPTW","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-09-18","resultado":1.5,"encuestadora":"Ricardo Rouvier y Asociados","poblacion":"Buenos Aires","color":null,"esRes":0,"candidatoId":"recZYe5m9dMjIFAyA","candidato":"Otro","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/Qam0cAFaRRSFQ8i7odgq_large_none.jpg","encuestaId":"recSozqmxFQe55W7i","muestra":"700","fuente":"https:\/\/www.facebook.com\/photo.php?fbid=10153872048579453&set=a.111635214452.96138.584149452","agrupacion":null,"encuestadoraId":"recMg8oOtnOO4oeBi","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-05-11","resultado":5,"encuestadora":"Query","poblacion":"Buenos Aires","color":"800080","esRes":0,"candidatoId":"recKmyqunMnQXnsgI","candidato":"Jaime Linares","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/8vcLW4VRrKddHXV64a7s_large_jaime-linares-600x305.jpg","encuestaId":"rec4H9IQCzGrNqG3H","muestra":"1100","fuente":"http:\/\/www.lapoliticaonline.com\/nota\/89175\/","agrupacion":"Frente Amplio Progresista","encuestadoraId":"recnChlIYwawDmpov","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-09-16","resultado":6.8,"encuestadora":"Circuitos","poblacion":"Buenos Aires","color":"666666","esRes":0,"candidatoId":"rec00UkbRe4yhbgiY","candidato":"NS\/NC","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/jWKaCKrpTJujmSZ3tykx_large_none.jpg","encuestaId":"recgzUoT5k7S0kd27","muestra":"800","fuente":"https:\/\/circuitosconsultora.wordpress.com\/2015\/09\/17\/elecciones-2015-encuesta-en-la-provincia-de-buenos-aires-7\/","agrupacion":"Otros","encuestadoraId":"recy5vCPgbbtTVhwD","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-03-20","resultado":4,"encuestadora":"Poliarqu\u00eda","poblacion":"Buenos Aires","color":"DDDDDD","esRes":0,"candidatoId":"recxxWiDCXuqmjdmG","candidato":"Voto en Blanco","imagen":"images\/default.jpg","encuestaId":"recCTlpIvT4K4sCxH","muestra":"1580","fuente":"http:\/\/www.infobae.com\/2015\/03\/14\/1715905-de-narvaez-aventaja-insaurralde-y-vidal-la-provincia","agrupacion":"Blanco","encuestadoraId":"recqe7QhZywsyVSQ4","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-05-01","resultado":3.1,"encuestadora":"Delta Sondeos de Opini\u00f3n","poblacion":"La Plata","color":"800080","esRes":0,"candidatoId":"recKmyqunMnQXnsgI","candidato":"Jaime Linares","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/8vcLW4VRrKddHXV64a7s_large_jaime-linares-600x305.jpg","encuestaId":"recvvfH3Rdheo7J5b","muestra":"1300","fuente":"http:\/\/www.agencianova.com\/nota.asp?n=2015_5_27&id=47824&id_tiponota=30","agrupacion":"Frente Amplio Progresista","encuestadoraId":"rec0SEbcVCmBHbzoH","poblacionId":"recLiZQYOnUpw0aYo"},{"fecha":"2015-07-20","resultado":0.9,"encuestadora":"Analog\u00edas","poblacion":"Buenos Aires","color":null,"esRes":0,"candidatoId":"recZYe5m9dMjIFAyA","candidato":"Otro","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/Qam0cAFaRRSFQ8i7odgq_large_none.jpg","encuestaId":"recJ13hKbZ7ZRIWm9","muestra":"2958","fuente":"http:\/\/observatorio.lapoliticaonline.com\/data.js","agrupacion":null,"encuestadoraId":"recaUEz1ttCpTmPTW","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-10-14","resultado":4.6,"encuestadora":"Circuitos","poblacion":"Buenos Aires","color":"808080","esRes":0,"candidatoId":"recOEh8RFNebISInJ","candidato":"N\u00e9stor Pitrola","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/LQ6rAZebQZ6yeXUdEQPj_large_Pitrola%20otra.jpg","encuestaId":"recJwX5s2E0cK6M44","muestra":"800","fuente":"https:\/\/circuitosconsultora.wordpress.com\/2015\/10\/15\/elecciones-2015-encuesta-en-la-provincia-de-buenos-aires-9\/","agrupacion":"Frente de Izquierda","encuestadoraId":"recy5vCPgbbtTVhwD","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-03-20","resultado":19.7,"encuestadora":"Ibar\u00f3metro","poblacion":"Buenos Aires","color":"FFD300","esRes":0,"candidatoId":"recc3CYRVcXjklMcN","candidato":"Mar\u00eda Eugenia Vidal","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/fTdXQzlFRDCWweV3ATqK_large_0000545843.jpg","encuestaId":"rec1C5cjWzefEI3g5","muestra":"1500","fuente":"http:\/\/www.lapoliticaonline.com\/files\/content\/87\/87976\/ENCUESTA_IBAROMETRO.pdf","agrupacion":"Pro","encuestadoraId":"recHELWHc9vudPBzn","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-09-15","resultado":16.6,"encuestadora":"Query","poblacion":"Buenos Aires","color":"008000","esRes":0,"candidatoId":"rec57RSQqCASOS2JN","candidato":"Felipe Sol\u00e1","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/xqbqQIQAiAJxZAB7LpWA_felipe-sola_r3503.jpg.jpg","encuestaId":"recZ53ki7eCimQERw","muestra":"2505","fuente":"http:\/\/www.andytow.com\/blog\/borra\/QueryArgentina_setiembre_II.xlsx","agrupacion":"Frente Renovador","encuestadoraId":"recnChlIYwawDmpov","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-10-09","resultado":8.8,"encuestadora":"Gonz\u00e1lez y Valladares","poblacion":"Buenos Aires","color":null,"esRes":0,"candidatoId":"recZYe5m9dMjIFAyA","candidato":"Otro","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/Qam0cAFaRRSFQ8i7odgq_large_none.jpg","encuestaId":"rec4JQJS1P2K2wLoD","muestra":"1000","fuente":"http:\/\/www.cronista.com\/elecciones2015\/Encuesta-Anibal-Fernandez-lidera-en-Provincia-pero-solo-gracias-a-Scioli-20151012-0054.html","agrupacion":null,"encuestadoraId":"recWN5ED6tgJlqhSF","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-07-07","resultado":5,"encuestadora":"KNACK","poblacion":"Buenos Aires","color":"800080","esRes":0,"candidatoId":"recKmyqunMnQXnsgI","candidato":"Jaime Linares","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/8vcLW4VRrKddHXV64a7s_large_jaime-linares-600x305.jpg","encuestaId":"reci6vVRySNGsaAWb","muestra":"1401","fuente":"http:\/\/www.eldestapeweb.com\/encuestas-2015-scioli-y-anibal-la-cabeza-la-provincia-buenos-aires-n7690","agrupacion":"Frente Amplio Progresista","encuestadoraId":"recG5hFbPTXX16igI","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-03-20","resultado":30.2,"encuestadora":"Ibar\u00f3metro","poblacion":"Buenos Aires","color":"666666","esRes":0,"candidatoId":"rec00UkbRe4yhbgiY","candidato":"NS\/NC","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/jWKaCKrpTJujmSZ3tykx_large_none.jpg","encuestaId":"recCVMlyb7WIDZXoK","muestra":"1500","fuente":"http:\/\/www.lapoliticaonline.com\/files\/content\/87\/87976\/ENCUESTA_IBAROMETRO.pdf","agrupacion":"Otros","encuestadoraId":"recHELWHc9vudPBzn","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"},{"fecha":"2015-09-17","resultado":37.5,"encuestadora":"Giacobbe & Asociados","poblacion":"Buenos Aires","color":"4682B4","esRes":0,"candidatoId":"recDIOxQojCbCKDb6","candidato":"An\u00edbal Fern\u00e1ndez","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/f6ryMb4lRsm3ZUXGihc4_large_18524_conf_anibal0608091_26477.jpg","encuestaId":"recxQo9jeR31bA7zG","muestra":"1000","fuente":"http:\/\/www.impulsobaires.com.ar\/nota.php?id=229590","agrupacion":"Frente para la Victoria","encuestadoraId":"rec7RPWmtJ8HCPuQN","poblacionId":"recyHrm9uFwyZaGiN"}];