data = [{"fecha":"2015-03-17","resultado":34,"encuestadora":"Poliarqu\u00eda","poblacion":"Tucum\u00e1n","color":"FF0000","esRes":0,"candidatoId":"rec9S0RDb1JbvuU3F","candidato":"Jos\u00e9 Cano","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/5AtqVrCRYG6uzGrG8WNQ_large_jose-cano.jpg","encuestaId":"rec7SdlSVHFfIkhYa","muestra":"1000","fuente":"http:\/\/www.tribunodetucuman.com\/articulo\/10524\/las-encuestas-ser%C3%A1n-clave-para-determinar-candidatos-y-alianzas","agrupacion":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","encuestadoraId":"recqe7QhZywsyVSQ4","poblacionId":"reccAxGgVd00Sm44r"},{"fecha":"2015-04-13","resultado":21.9,"encuestadora":"Gonz\u00e1lez y Valladares","poblacion":"Tucum\u00e1n Capital","color":"4682B4","esRes":0,"candidatoId":"recpYfJaCkCyanCXz","candidato":"Juan Manzur","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/qdmxN71fTna8GrGtPIeG_large_manzur.jpg","encuestaId":"reczvL2Q61YO32rsi","muestra":"800","fuente":"http:\/\/www.lagaceta.com.ar\/nota\/633454\/politica\/encuesta-ubica-yedlin-como-mejor-posicionado-capital.html","agrupacion":"Frente para la Victoria","encuestadoraId":"recWN5ED6tgJlqhSF","poblacionId":"rec2lm3MSvFvPsETv"},{"fecha":"2015-08-23","resultado":51.6,"encuestadora":null,"poblacion":"Tucum\u00e1n","color":"4682B4","esRes":1,"candidatoId":"recpYfJaCkCyanCXz","candidato":"Juan Manzur","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/qdmxN71fTna8GrGtPIeG_large_manzur.jpg","encuestaId":"recP7oMkQR6KMdFaT","muestra":"1000000","fuente":"","agrupacion":"Frente para la Victoria","encuestadoraId":null,"poblacionId":"reccAxGgVd00Sm44r"},{"fecha":"2015-07-15","resultado":46,"encuestadora":"Hugo Haime y Asociados","poblacion":"Tucum\u00e1n","color":"4682B4","esRes":0,"candidatoId":"recpYfJaCkCyanCXz","candidato":"Juan Manzur","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/qdmxN71fTna8GrGtPIeG_large_manzur.jpg","encuestaId":"recrD8isa6CBbbCcv","muestra":"1200","fuente":"https:\/\/twitter.com\/Ricardo_blogger\/status\/622828462647214080","agrupacion":"Frente para la Victoria","encuestadoraId":"recXzmNlbXB224fXE","poblacionId":"reccAxGgVd00Sm44r"},{"fecha":"2015-04-12","resultado":26,"encuestadora":"Ricardo Rouvier y Asociados","poblacion":"Tucum\u00e1n","color":"FF0000","esRes":0,"candidatoId":"rec9S0RDb1JbvuU3F","candidato":"Jos\u00e9 Cano","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/5AtqVrCRYG6uzGrG8WNQ_large_jose-cano.jpg","encuestaId":"recxCnYyb60wsQcoA","muestra":"750","fuente":"http:\/\/www.tribunodetucuman.com\/articulo\/10782\/koltan-con-alta-imagen-positiva-en-una-encuesta","agrupacion":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","encuestadoraId":"recMg8oOtnOO4oeBi","poblacionId":"reccAxGgVd00Sm44r"},{"fecha":"2015-07-30","resultado":38,"encuestadora":"Gonz\u00e1lez y Valladares","poblacion":"Tucum\u00e1n Capital","color":"4682B4","esRes":0,"candidatoId":"recpYfJaCkCyanCXz","candidato":"Juan Manzur","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/qdmxN71fTna8GrGtPIeG_large_manzur.jpg","encuestaId":"rec7gGb393cdsBVwE","muestra":"600","fuente":"http:\/\/www.elcirculorojo.com.ar\/2015\/08\/07\/alerta-roja-yedlin-revirtio-la-tendencia-se-impone-a-alfaro-y-apuntala-triunfo-de-manzur\/","agrupacion":"Frente para la Victoria","encuestadoraId":"recWN5ED6tgJlqhSF","poblacionId":"rec2lm3MSvFvPsETv"},{"fecha":"2015-04-28","resultado":18.4,"encuestadora":"Quorum","poblacion":"Tucum\u00e1n Capital","color":"4682B4","esRes":0,"candidatoId":"recpYfJaCkCyanCXz","candidato":"Juan Manzur","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/qdmxN71fTna8GrGtPIeG_large_manzur.jpg","encuestaId":"recoHNhEFVTLUq6R1","muestra":"1200","fuente":"http:\/\/www.elaconquija.com\/notas\/2015\/4\/28\/segun-encuesta-amaya-obtendria-doble-votos-manzur-41610.asp","agrupacion":"Frente para la Victoria","encuestadoraId":"recdzhmH945rzEa4p","poblacionId":"rec2lm3MSvFvPsETv"},{"fecha":"2015-04-12","resultado":9.5,"encuestadora":"Ricardo Rouvier y Asociados","poblacion":"Tucum\u00e1n","color":null,"esRes":0,"candidatoId":"recZYe5m9dMjIFAyA","candidato":"Otro","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/Qam0cAFaRRSFQ8i7odgq_large_none.jpg","encuestaId":"recxCnYyb60wsQcoA","muestra":"750","fuente":"http:\/\/www.tribunodetucuman.com\/articulo\/10782\/koltan-con-alta-imagen-positiva-en-una-encuesta","agrupacion":null,"encuestadoraId":"recMg8oOtnOO4oeBi","poblacionId":"reccAxGgVd00Sm44r"},{"fecha":"2015-04-14","resultado":32.2,"encuestadora":"Prisma","poblacion":"Tucum\u00e1n Capital","color":"FF0000","esRes":0,"candidatoId":"rec9S0RDb1JbvuU3F","candidato":"Jos\u00e9 Cano","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/5AtqVrCRYG6uzGrG8WNQ_large_jose-cano.jpg","encuestaId":"rec2g7WsyddgAmO5n","muestra":"642","fuente":"http:\/\/www.lagaceta.com.ar\/nota\/633598\/politica\/vargas-aignasse-segundo-encuesta.html","agrupacion":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","encuestadoraId":"recVrx44Oyr3FILhb","poblacionId":"rec2lm3MSvFvPsETv"},{"fecha":"2015-04-13","resultado":32.2,"encuestadora":"Gonz\u00e1lez y Valladares","poblacion":"Tucum\u00e1n Capital","color":"FF0000","esRes":0,"candidatoId":"rec9S0RDb1JbvuU3F","candidato":"Jos\u00e9 Cano","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/5AtqVrCRYG6uzGrG8WNQ_large_jose-cano.jpg","encuestaId":"reczvL2Q61YO32rsi","muestra":"800","fuente":"http:\/\/www.lagaceta.com.ar\/nota\/633454\/politica\/encuesta-ubica-yedlin-como-mejor-posicionado-capital.html","agrupacion":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","encuestadoraId":"recWN5ED6tgJlqhSF","poblacionId":"rec2lm3MSvFvPsETv"},{"fecha":"2015-08-23","resultado":39.9,"encuestadora":null,"poblacion":"Tucum\u00e1n","color":"FF0000","esRes":1,"candidatoId":"rec9S0RDb1JbvuU3F","candidato":"Jos\u00e9 Cano","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/5AtqVrCRYG6uzGrG8WNQ_large_jose-cano.jpg","encuestaId":"recP7oMkQR6KMdFaT","muestra":"1000000","fuente":"","agrupacion":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","encuestadoraId":null,"poblacionId":"reccAxGgVd00Sm44r"},{"fecha":"2015-07-15","resultado":3.7,"encuestadora":"Hugo Haime y Asociados","poblacion":"Tucum\u00e1n","color":"DDDDDD","esRes":0,"candidatoId":"recxxWiDCXuqmjdmG","candidato":"Voto en Blanco","imagen":"images\/default.jpg","encuestaId":"recrD8isa6CBbbCcv","muestra":"1200","fuente":"https:\/\/twitter.com\/Ricardo_blogger\/status\/622828462647214080","agrupacion":"Blanco","encuestadoraId":"recXzmNlbXB224fXE","poblacionId":"reccAxGgVd00Sm44r"},{"fecha":"2015-04-12","resultado":12.1,"encuestadora":"Ricardo Rouvier y Asociados","poblacion":"Tucum\u00e1n","color":"666666","esRes":0,"candidatoId":"rec00UkbRe4yhbgiY","candidato":"NS\/NC","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/jWKaCKrpTJujmSZ3tykx_large_none.jpg","encuestaId":"recxCnYyb60wsQcoA","muestra":"750","fuente":"http:\/\/www.tribunodetucuman.com\/articulo\/10782\/koltan-con-alta-imagen-positiva-en-una-encuesta","agrupacion":"Otros","encuestadoraId":"recMg8oOtnOO4oeBi","poblacionId":"reccAxGgVd00Sm44r"},{"fecha":"2015-03-17","resultado":26,"encuestadora":"Poliarqu\u00eda","poblacion":"Tucum\u00e1n","color":"A52A2A","esRes":0,"candidatoId":"recPDCM4lMaFaGCQK","candidato":"Domingo Amaya","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/nyXh6DdRvOdL8XBTigWg_large_amaya.jpg","encuestaId":"rec7SdlSVHFfIkhYa","muestra":"1000","fuente":"http:\/\/www.tribunodetucuman.com\/articulo\/10524\/las-encuestas-ser%C3%A1n-clave-para-determinar-candidatos-y-alianzas","agrupacion":"Peronismo Federal","encuestadoraId":"recqe7QhZywsyVSQ4","poblacionId":"reccAxGgVd00Sm44r"},{"fecha":"2015-08-20","resultado":50,"encuestadora":"Hugo Haime y Asociados","poblacion":"Tucum\u00e1n","color":"4682B4","esRes":0,"candidatoId":"recpYfJaCkCyanCXz","candidato":"Juan Manzur","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/qdmxN71fTna8GrGtPIeG_large_manzur.jpg","encuestaId":"recRQlw1y5xhvTnv9","muestra":"0","fuente":"http:\/\/www.pagina12.com.ar\/diario\/elpais\/1-279836-2015-08-21.html","agrupacion":"Frente para la Victoria","encuestadoraId":"recXzmNlbXB224fXE","poblacionId":"reccAxGgVd00Sm44r"},{"fecha":"2015-07-15","resultado":38.2,"encuestadora":"Hugo Haime y Asociados","poblacion":"Tucum\u00e1n","color":"FF0000","esRes":0,"candidatoId":"rec9S0RDb1JbvuU3F","candidato":"Jos\u00e9 Cano","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/5AtqVrCRYG6uzGrG8WNQ_large_jose-cano.jpg","encuestaId":"recrD8isa6CBbbCcv","muestra":"1200","fuente":"https:\/\/twitter.com\/Ricardo_blogger\/status\/622828462647214080","agrupacion":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","encuestadoraId":"recXzmNlbXB224fXE","poblacionId":"reccAxGgVd00Sm44r"},{"fecha":"2015-04-14","resultado":20.3,"encuestadora":"Prisma","poblacion":"Tucum\u00e1n Capital","color":"4682B4","esRes":0,"candidatoId":"recpYfJaCkCyanCXz","candidato":"Juan Manzur","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/qdmxN71fTna8GrGtPIeG_large_manzur.jpg","encuestaId":"rec2g7WsyddgAmO5n","muestra":"642","fuente":"http:\/\/www.lagaceta.com.ar\/nota\/633598\/politica\/vargas-aignasse-segundo-encuesta.html","agrupacion":"Frente para la Victoria","encuestadoraId":"recVrx44Oyr3FILhb","poblacionId":"rec2lm3MSvFvPsETv"},{"fecha":"2015-04-13","resultado":22.3,"encuestadora":"Gonz\u00e1lez y Valladares","poblacion":"Tucum\u00e1n Capital","color":"A52A2A","esRes":0,"candidatoId":"recPDCM4lMaFaGCQK","candidato":"Domingo Amaya","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/nyXh6DdRvOdL8XBTigWg_large_amaya.jpg","encuestaId":"reczvL2Q61YO32rsi","muestra":"800","fuente":"http:\/\/www.lagaceta.com.ar\/nota\/633454\/politica\/encuesta-ubica-yedlin-como-mejor-posicionado-capital.html","agrupacion":"Peronismo Federal","encuestadoraId":"recWN5ED6tgJlqhSF","poblacionId":"rec2lm3MSvFvPsETv"},{"fecha":"2015-08-23","resultado":3.1,"encuestadora":null,"poblacion":"Tucum\u00e1n","color":"A52A2A","esRes":1,"candidatoId":"rec0LchBoSfjYmps6","candidato":"Ricardo Bussi","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/uUdtuKO4R1CRK39cI5Gj_large_30757_RICARDO_BUSSI..jpg","encuestaId":"recP7oMkQR6KMdFaT","muestra":"1000000","fuente":"","agrupacion":"Provincial","encuestadoraId":null,"poblacionId":"reccAxGgVd00Sm44r"},{"fecha":"2015-04-28","resultado":26.3,"encuestadora":"Quorum","poblacion":"Tucum\u00e1n Capital","color":"FF0000","esRes":0,"candidatoId":"rec9S0RDb1JbvuU3F","candidato":"Jos\u00e9 Cano","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/5AtqVrCRYG6uzGrG8WNQ_large_jose-cano.jpg","encuestaId":"recoHNhEFVTLUq6R1","muestra":"1200","fuente":"http:\/\/www.elaconquija.com\/notas\/2015\/4\/28\/segun-encuesta-amaya-obtendria-doble-votos-manzur-41610.asp","agrupacion":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","encuestadoraId":"recdzhmH945rzEa4p","poblacionId":"rec2lm3MSvFvPsETv"},{"fecha":"2015-04-12","resultado":22.5,"encuestadora":"Ricardo Rouvier y Asociados","poblacion":"Tucum\u00e1n","color":"4682B4","esRes":0,"candidatoId":"recpYfJaCkCyanCXz","candidato":"Juan Manzur","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/qdmxN71fTna8GrGtPIeG_large_manzur.jpg","encuestaId":"recxCnYyb60wsQcoA","muestra":"750","fuente":"http:\/\/www.tribunodetucuman.com\/articulo\/10782\/koltan-con-alta-imagen-positiva-en-una-encuesta","agrupacion":"Frente para la Victoria","encuestadoraId":"recMg8oOtnOO4oeBi","poblacionId":"reccAxGgVd00Sm44r"},{"fecha":"2015-03-17","resultado":10,"encuestadora":"Poliarqu\u00eda","poblacion":"Tucum\u00e1n","color":"A52A2A","esRes":0,"candidatoId":"rec0LchBoSfjYmps6","candidato":"Ricardo Bussi","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/uUdtuKO4R1CRK39cI5Gj_large_30757_RICARDO_BUSSI..jpg","encuestaId":"rec7SdlSVHFfIkhYa","muestra":"1000","fuente":"http:\/\/www.tribunodetucuman.com\/articulo\/10524\/las-encuestas-ser%C3%A1n-clave-para-determinar-candidatos-y-alianzas","agrupacion":"Provincial","encuestadoraId":"recqe7QhZywsyVSQ4","poblacionId":"reccAxGgVd00Sm44r"},{"fecha":"2015-08-20","resultado":10,"encuestadora":"Hugo Haime y Asociados","poblacion":"Tucum\u00e1n","color":"A52A2A","esRes":0,"candidatoId":"rec0LchBoSfjYmps6","candidato":"Ricardo Bussi","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/uUdtuKO4R1CRK39cI5Gj_large_30757_RICARDO_BUSSI..jpg","encuestaId":"recRQlw1y5xhvTnv9","muestra":"0","fuente":"http:\/\/www.pagina12.com.ar\/diario\/elpais\/1-279836-2015-08-21.html","agrupacion":"Provincial","encuestadoraId":"recXzmNlbXB224fXE","poblacionId":"reccAxGgVd00Sm44r"},{"fecha":"2015-07-15","resultado":6.3,"encuestadora":"Hugo Haime y Asociados","poblacion":"Tucum\u00e1n","color":"A52A2A","esRes":0,"candidatoId":"rec0LchBoSfjYmps6","candidato":"Ricardo Bussi","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/uUdtuKO4R1CRK39cI5Gj_large_30757_RICARDO_BUSSI..jpg","encuestaId":"recrD8isa6CBbbCcv","muestra":"1200","fuente":"https:\/\/twitter.com\/Ricardo_blogger\/status\/622828462647214080","agrupacion":"Provincial","encuestadoraId":"recXzmNlbXB224fXE","poblacionId":"reccAxGgVd00Sm44r"},{"fecha":"2015-04-14","resultado":7.2,"encuestadora":"Prisma","poblacion":"Tucum\u00e1n Capital","color":"A52A2A","esRes":0,"candidatoId":"rec0LchBoSfjYmps6","candidato":"Ricardo Bussi","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/uUdtuKO4R1CRK39cI5Gj_large_30757_RICARDO_BUSSI..jpg","encuestaId":"rec2g7WsyddgAmO5n","muestra":"642","fuente":"http:\/\/www.lagaceta.com.ar\/nota\/633598\/politica\/vargas-aignasse-segundo-encuesta.html","agrupacion":"Provincial","encuestadoraId":"recVrx44Oyr3FILhb","poblacionId":"rec2lm3MSvFvPsETv"},{"fecha":"2015-05-30","resultado":51,"encuestadora":"Duran Barba & Asociados","poblacion":"Tucum\u00e1n Capital","color":"FF0000","esRes":0,"candidatoId":"rec9S0RDb1JbvuU3F","candidato":"Jos\u00e9 Cano","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/5AtqVrCRYG6uzGrG8WNQ_large_jose-cano.jpg","encuestaId":"recxmzyGkqeeF2tbk","muestra":"0","fuente":"http:\/\/contextotucuman.com\/nota\/10532\/encuesta-nacional-cano-y-amaya-20-puntos-arriba-en-el-area-metropolitana.html","agrupacion":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","encuestadoraId":"rec2jxtU5aTeX4Ck1","poblacionId":"rec2lm3MSvFvPsETv"},{"fecha":"2015-08-23","resultado":3.8,"encuestadora":null,"poblacion":"Tucum\u00e1n","color":"DDDDDD","esRes":1,"candidatoId":"recxxWiDCXuqmjdmG","candidato":"Voto en Blanco","imagen":"images\/default.jpg","encuestaId":"recP7oMkQR6KMdFaT","muestra":"1000000","fuente":"","agrupacion":"Blanco","encuestadoraId":null,"poblacionId":"reccAxGgVd00Sm44r"},{"fecha":"2015-04-28","resultado":6.2,"encuestadora":"Quorum","poblacion":"Tucum\u00e1n Capital","color":"A52A2A","esRes":0,"candidatoId":"rec0LchBoSfjYmps6","candidato":"Ricardo Bussi","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/uUdtuKO4R1CRK39cI5Gj_large_30757_RICARDO_BUSSI..jpg","encuestaId":"recoHNhEFVTLUq6R1","muestra":"1200","fuente":"http:\/\/www.elaconquija.com\/notas\/2015\/4\/28\/segun-encuesta-amaya-obtendria-doble-votos-manzur-41610.asp","agrupacion":"Provincial","encuestadoraId":"recdzhmH945rzEa4p","poblacionId":"rec2lm3MSvFvPsETv"},{"fecha":"2015-04-12","resultado":19.5,"encuestadora":"Ricardo Rouvier y Asociados","poblacion":"Tucum\u00e1n","color":"A52A2A","esRes":0,"candidatoId":"recPDCM4lMaFaGCQK","candidato":"Domingo Amaya","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/nyXh6DdRvOdL8XBTigWg_large_amaya.jpg","encuestaId":"recxCnYyb60wsQcoA","muestra":"750","fuente":"http:\/\/www.tribunodetucuman.com\/articulo\/10782\/koltan-con-alta-imagen-positiva-en-una-encuesta","agrupacion":"Peronismo Federal","encuestadoraId":"recMg8oOtnOO4oeBi","poblacionId":"reccAxGgVd00Sm44r"},{"fecha":"2015-03-17","resultado":24,"encuestadora":"Poliarqu\u00eda","poblacion":"Tucum\u00e1n","color":"4682B4","esRes":0,"candidatoId":"recpYfJaCkCyanCXz","candidato":"Juan Manzur","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/qdmxN71fTna8GrGtPIeG_large_manzur.jpg","encuestaId":"rec7SdlSVHFfIkhYa","muestra":"1000","fuente":"http:\/\/www.tribunodetucuman.com\/articulo\/10524\/las-encuestas-ser%C3%A1n-clave-para-determinar-candidatos-y-alianzas","agrupacion":"Frente para la Victoria","encuestadoraId":"recqe7QhZywsyVSQ4","poblacionId":"reccAxGgVd00Sm44r"},{"fecha":"2015-08-20","resultado":35,"encuestadora":"Hugo Haime y Asociados","poblacion":"Tucum\u00e1n","color":"FF0000","esRes":0,"candidatoId":"rec9S0RDb1JbvuU3F","candidato":"Jos\u00e9 Cano","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/5AtqVrCRYG6uzGrG8WNQ_large_jose-cano.jpg","encuestaId":"recRQlw1y5xhvTnv9","muestra":"0","fuente":"http:\/\/www.pagina12.com.ar\/diario\/elpais\/1-279836-2015-08-21.html","agrupacion":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","encuestadoraId":"recXzmNlbXB224fXE","poblacionId":"reccAxGgVd00Sm44r"},{"fecha":"2015-07-15","resultado":5.7,"encuestadora":"Hugo Haime y Asociados","poblacion":"Tucum\u00e1n","color":null,"esRes":0,"candidatoId":"recZYe5m9dMjIFAyA","candidato":"Otro","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/Qam0cAFaRRSFQ8i7odgq_large_none.jpg","encuestaId":"recrD8isa6CBbbCcv","muestra":"1200","fuente":"https:\/\/twitter.com\/Ricardo_blogger\/status\/622828462647214080","agrupacion":null,"encuestadoraId":"recXzmNlbXB224fXE","poblacionId":"reccAxGgVd00Sm44r"},{"fecha":"2015-05-30","resultado":31,"encuestadora":"Duran Barba & Asociados","poblacion":"Tucum\u00e1n Capital","color":"4682B4","esRes":0,"candidatoId":"recpYfJaCkCyanCXz","candidato":"Juan Manzur","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/qdmxN71fTna8GrGtPIeG_large_manzur.jpg","encuestaId":"recxmzyGkqeeF2tbk","muestra":"0","fuente":"http:\/\/contextotucuman.com\/nota\/10532\/encuesta-nacional-cano-y-amaya-20-puntos-arriba-en-el-area-metropolitana.html","agrupacion":"Frente para la Victoria","encuestadoraId":"rec2jxtU5aTeX4Ck1","poblacionId":"rec2lm3MSvFvPsETv"},{"fecha":"2015-04-14","resultado":27.6,"encuestadora":"Prisma","poblacion":"Tucum\u00e1n Capital","color":"A52A2A","esRes":0,"candidatoId":"recPDCM4lMaFaGCQK","candidato":"Domingo Amaya","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/nyXh6DdRvOdL8XBTigWg_large_amaya.jpg","encuestaId":"rec2g7WsyddgAmO5n","muestra":"642","fuente":"http:\/\/www.lagaceta.com.ar\/nota\/633598\/politica\/vargas-aignasse-segundo-encuesta.html","agrupacion":"Peronismo Federal","encuestadoraId":"recVrx44Oyr3FILhb","poblacionId":"rec2lm3MSvFvPsETv"},{"fecha":"2015-07-30","resultado":36.9,"encuestadora":"Gonz\u00e1lez y Valladares","poblacion":"Tucum\u00e1n Capital","color":"FF0000","esRes":0,"candidatoId":"rec9S0RDb1JbvuU3F","candidato":"Jos\u00e9 Cano","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/5AtqVrCRYG6uzGrG8WNQ_large_jose-cano.jpg","encuestaId":"rec7gGb393cdsBVwE","muestra":"600","fuente":"http:\/\/www.elcirculorojo.com.ar\/2015\/08\/07\/alerta-roja-yedlin-revirtio-la-tendencia-se-impone-a-alfaro-y-apuntala-triunfo-de-manzur\/","agrupacion":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","encuestadoraId":"recWN5ED6tgJlqhSF","poblacionId":"rec2lm3MSvFvPsETv"},{"fecha":"2015-04-28","resultado":36,"encuestadora":"Quorum","poblacion":"Tucum\u00e1n Capital","color":"A52A2A","esRes":0,"candidatoId":"recPDCM4lMaFaGCQK","candidato":"Domingo Amaya","imagen":"https:\/\/dl.airtable.com\/nyXh6DdRvOdL8XBTigWg_large_amaya.jpg","encuestaId":"recoHNhEFVTLUq6R1","muestra":"1200","fuente":"http:\/\/www.elaconquija.com\/notas\/2015\/4\/28\/segun-encuesta-amaya-obtendria-doble-votos-manzur-41610.asp","agrupacion":"Peronismo Federal","encuestadoraId":"recdzhmH945rzEa4p","poblacionId":"rec2lm3MSvFvPsETv"},{"fecha":"2015-04-12","resultado":8.6,"encuestadora":"Ricardo Rouvier y Asociados","poblacion":"Tucum\u00e1n","color":"DDDDDD","esRes":0,"candidatoId":"recxxWiDCXuqmjdmG","candidato":"Voto en Blanco","imagen":"images\/default.jpg","encuestaId":"recxCnYyb60wsQcoA","muestra":"750","fuente":"http:\/\/www.tribunodetucuman.com\/articulo\/10782\/koltan-con-alta-imagen-positiva-en-una-encuesta","agrupacion":"Blanco","encuestadoraId":"recMg8oOtnOO4oeBi","poblacionId":"reccAxGgVd00Sm44r"}];